[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T21:55:00+00:00",
        "description": "Ponad 1100 martwych \u017c\u00f3\u0142wi zosta\u0142o wyrzuconych na brzeg u po\u0142udniowych wybrze\u017cy Indii. Przyczyna ich \u015bmierci wci\u0105\u017c nie zosta\u0142a ustalona. Ekolodzy wskazuj\u0105 jednak na nieprzestrzeganie przepis\u00f3w przez lokalnych rybak\u00f3w, dlatego w\u0142adze zdecydowa\u0142y si\u0119 na dodatkowe patrole.",
        "id": 2085251,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-02-10/tajemnicze-odkrycie-na-indyjskiej-plazy-ekolodzy-szukaja-winnego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tajemnicze odkrycie na indyjskiej pla\u017cy. Ekolodzy szukaj\u0105 winnego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T21:43:00+00:00",
        "description": "Grzegorz Braun utraci diet\u0119 europos\u0142a za okres dw\u00f3ch dni i na taki sam czas zostanie wy\u0142\u0105czony z obrad Parlamentu Europejskiego. To kara za jego wypowied\u017a w trakcie jednej z debat. PE na\u0142o\u017cy te\u017c na niego kar\u0119 za zak\u0142\u00f3cenie minuty ciszy.",
        "id": 2085250,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-02-10/grzegorz-braun-ukarany-przez-parlament-europejski-to-poklosie-jego-zachowania",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Grzegorz Braun ukarany przez Parlament Europejski. To pok\u0142osie jego zachowania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T20:24:14+00:00",
        "description": "M\u00f3j klient, Pan Micha\u0142 Kuczmierowski jest ju\u017c na wolno\u015bci - przekaza\u0142 jego prawnik Adam Gomo\u0142a. By\u0142y szef Rz\u0105dowej Agencji Rezerw Strategicznych przebywa\u0142 w areszcie w Londynie od wrze\u015bnia. Na Kuczmierowskim ci\u0105\u017c\u0105 zarzuty dotycz\u0105ce nieprawid\u0142owo\u015bci w RARS. 21 lipca rozpocznie si\u0119 jego proces ekstradycyjny.",
        "id": 2084464,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-02-10/afera-w-rars-michal-kuczmierowski-opuscil-areszt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Micha\u0142 Kuczmierowski opu\u015bci\u0142 londy\u0144ski areszt. Wcze\u015bniej wp\u0142yn\u0119\u0142y pieni\u0105dze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T19:18:36+00:00",
        "description": "Konie, os\u0142y, a nawet wielb\u0142\u0105dy pojawi\u0142y si\u0119 niedawno na wyposa\u017ceniu rosyjskiej armii. Wojskowi twierdz\u0105, \u017ce z powodu niedoboru pojazd\u00f3w i trudno\u015bci z ich zaopatrzeniem wykorzystanie takich zwierz\u0105t to uzasadnione rozwi\u0105zanie.",
        "id": 2084020,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-02-10/kuriozalny-pomysl-rosjan-wcielaja-do-armii-osly-i-wielblady",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kuriozalny pomys\u0142 Rosjan. Wcielaj\u0105 do armii os\u0142y i wielb\u0142\u0105dy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T17:46:00+00:00",
        "description": "Ponad 50 os\u00f3b zgin\u0119\u0142o w wypadku autobusu w stolicy Gwatemali. Pojazd spad\u0142 z mostu do rzeki z oko\u0142o 20 metr\u00f3w. S\u0142u\u017cby ratunkowe przekaza\u0142y, \u017ce liczba ofiar mo\u017ce by\u0107 wi\u0119ksza, bo w zat\u0142oczonym autobusie by\u0142o 75 podr\u00f3\u017cnych. Na miejscu trwa akcja ratunkowa. Solidaryzuj\u0119 si\u0119 z rodzinami ofiar. Ich b\u00f3l jest moim b\u00f3lem - przekaza\u0142 prezydent Gwatemali Bernardo Arevalo.",
        "id": 2084019,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-02-10/tragiczny-wypadek-w-gwatemali-autobus-runal-z-20-metrow-dziesiatki-ofiar",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragiczny wypadek w Gwatemali. Autobus run\u0105\u0142 z 20 metr\u00f3w, dziesi\u0105tki ofiar",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T16:43:36+00:00",
        "description": "Du\u0144czycy przygotowali prze\u015bmiewcz\u0105 odpowied\u017a na \u017c\u0105dania Donalda Trumpa. Prezydent USA postuluje odebranie Danii Grenlandii, wi\u0119c grupa aktywist\u00f3w rozpocz\u0119\u0142a starania o zakup Kalifornii.",
        "id": 2082847,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-02-10/dunczycy-wysmiewaja-donalda-trumpa-chca-odkupic-kalifornie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Du\u0144czycy wy\u015bmiewaj\u0105 Donalda Trumpa. Chc\u0105 odkupi\u0107 Kaliforni\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T16:43:36+00:00",
        "description": "Micha\u0142 Kuczmierowski mo\u017ce warunkowo wyj\u015b\u0107 na wolno\u015b\u0107 - informuje PAP, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na londy\u0144ski s\u0105d gminy Westminster. Tym samym by\u0142y szef RARS spe\u0142ni\u0142 ustalone wcze\u015bniej warunki, czyli m.in. wp\u0142at\u0119 ponad 360 tys. funt\u00f3w zabezpieczenia.",
        "id": 2082846,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-02-10/media-michal-kuczmierowski-moze-wyjsc-na-wolnosc-wplacono-kaucje",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Micha\u0142 Kuczmierowski mo\u017ce wyj\u015b\u0107 na wolno\u015b\u0107. Wp\u0142acono kaucj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T15:38:50+00:00",
        "description": "Alaksandr \u0141ukaszenka stwierdzi\u0142, \u017ce papie\u017c Franciszek potrafi wyrazi\u0107 swoje przekonania prosto w twarz. Bia\u0142oruski dyktator z\u0142o\u017cy\u0142 przyw\u00f3dcy duchowemu \u017cyczenia i zaznaczy\u0142, \u017ce ma nadziej\u0119 na spotkanie z Franciszkiem.",
        "id": 2082383,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-02-10/lukaszenka-chce-spotkania-z-papiezem-potrafi-mowic-prosto-w-twarz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u0141ukaszenka chce spotkania z papie\u017cem. \"Potrafi m\u00f3wi\u0107 prosto w twarz\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T14:30:00+00:00",
        "description": "Prezydent Rumunii Klaus Iohannis og\u0142osi\u0142 rezygnacj\u0119 z urz\u0119du. T\u0142umacz\u0105c swoj\u0105 decyzj\u0119, wskazywa\u0142, \u017ce krok ten ma zapobiec kryzysowi politycznemu w kraju. Od jesieni zesz\u0142ego roku trwaj\u0105 tam protesty w zwi\u0105zku z anulowanymi wyborami prezydenckimi.",
        "id": 2082384,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-02-10/chaos-w-rumunii-prezydent-oglosil-rezygnacje",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chaos w Rumunii. Prezydent og\u0142osi\u0142 rezygnacj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T13:29:51+00:00",
        "description": "Siergiej Andriejew o\u015bwiadczy\u0142, \u017ce wrak samolotu Tu-154M, kt\u00f3ry rozbi\u0142 si\u0119 w Smole\u0144sku, musi pozosta\u0107 w Rosji. Zdaniem rosyjskiego ambasadora wci\u0105\u017c trwaj\u0105 czynno\u015bci proceduralne, kt\u00f3re uniemo\u017cliwiaj\u0105 zwrot maszyny.",
        "id": 2081418,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-02-10/co-z-wrakiem-tu-154-rosyjski-ambasador-o-przyszlosci-maszyny",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co z wrakiem Tu-154? Rosyjski ambasador o przysz\u0142o\u015bci maszyny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T09:10:47+00:00",
        "description": "- Zadziwiaj\u0105ce jest to, \u017ce w ci\u0105gu trzech lat wojny \u015bwiat nie potrafi\u0142 powstrzyma\u0107 Putina - o\u015bwiadczy\u0142 Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski. Prezydent Ukrainy okre\u015bli\u0142 to jako niezdolno\u015b\u0107 i niech\u0119\u0107. Jednocze\u015bnie ukrai\u0144ski przyw\u00f3dca doceni\u0142 pomoc jego krajowi w odpieraniu agresji. Podkre\u015bla\u0142 te\u017c, \u017ce nie obawia si\u0119 wybor\u00f3w, a negocjacje z Moskw\u0105 powinno poprzedzi\u0107 udzielenie Kijowowi gwarancji bezpiecze\u0144stwa.",
        "id": 2079873,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-02-10/negocjacje-z-rosja-wolodymyr-zelenski-podal-warunek",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Negocjacje z Rosj\u0105. Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski poda\u0142 warunek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T05:55:40+00:00",
        "description": "Donald Trump, mimo decyzji uwa\u017canych na arenie mi\u0119dzynarodowej za kontrowersyjne, cieszy si\u0119 du\u017cym poparciem Amerykan\u00f3w. Prezydenta USA popiera wi\u0119cej os\u00f3b ni\u017c za poprzedniej prezydentury, kt\u00f3ry rozpocz\u0105\u0142 w 2017 roku.",
        "id": 2079204,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-02-10/sondaz-z-usa-donald-trump-cieszy-sie-poparciem-amerykanow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sonda\u017c z USA. Donald Trump cieszy si\u0119 poparciem Amerykan\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T05:55:40+00:00",
        "description": "Elon Musk przeprowadzi audyt w Pentagonie. - Znajdziemy tam miliardy, setki milion\u00f3w dolar\u00f3w w nadu\u017cyciach i oszustwach - stwierdzi\u0142 Donald Trump i zapowiedzia\u0142, \u017ce kontrola szefa Departamentu Wydajno\u015bci Pa\u0144stwa (DOGE) zacznie si\u0119 wkr\u00f3tce.",
        "id": 2079205,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-02-10/donald-trump-chce-zrobic-porzadki-w-pentagonie-elon-musk-przeprowadzi-audyt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Znajdziemy tam miliardy\". Trump bierze si\u0119 za Pentagon",
        "vote": 0
    }
]