[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T23:12:01+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-486446-donald-trump-podczas-podpisywania-rozporzadzenia-ph8300254/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trump podpisa\u0142 rozporz\u0105dzenie o na\u0142o\u017ceniu 25-proc. ce\u0142 na stal i aluminium\" />\n    Prezydent USA Donald Trump podpisa\u0142 memorandum o na\u0142o\u017ceniu 25-proc. ce\u0142 na import stali i aluminium. C\u0142a najbardziej uderz\u0105 w Kanad\u0119, kt\u00f3ra jest najwi\u0119kszym eksporterem tych towar\u00f3w, a tak\u017ce mi\u0119dzy innymi w Brazyli\u0119 i Uni\u0119 Europejsk\u0105.",
        "id": 2085593,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/usa-donald-trump-podpisal-rozporzadzenie-o-nalozeniu-25-proc-cel-na-stal-i-aluminium-st8300255?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump podpisa\u0142 rozporz\u0105dzenie o na\u0142o\u017ceniu 25-proc. ce\u0142 na stal i aluminium",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T21:49:10+00:00",
        "description": "<img src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-484384-prawica-ph8300230/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Wczoraj byli\u015bmy heretykami, dzi\u015b jeste\u015bmy g\u0142\u00f3wnym nurtem\". Skrajna prawica w Europie liczy na sukcesy\" />\n    To mia\u0142 by\u0107 pokaz si\u0142y europejskiej skrajnej prawicy. Grupa europarlamentarna Patrioci dla Europy zorganizowa\u0142a sw\u00f3j pierwszy wiec. Do Madrytu przyjechali mi\u0119dzy innymi premier W\u0119gier Viktor Orban i przewodnicz\u0105ca francuskiego Zjednoczenia Narodowego Marine Le Pen. Prawicowi politycy twierdz\u0105, \u017ce powr\u00f3t Donalda Trumpa jest sygna\u0142em, i\u017c w Europie te\u017c nadszed\u0142 czas na zmiany.",
        "id": 2085177,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://fakty.tvn24.pl/fakty-o-swiecie/wczoraj-bylismy-heretykami-dzis-jestesmy-glownym-nurtem-skrajna-prawica-w-europie-liczy-na-sukcesy-st8300220?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Wczoraj byli\u015bmy heretykami, dzi\u015b jeste\u015bmy g\u0142\u00f3wnym nurtem\". Skrajna prawica w Europie liczy na sukcesy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T21:14:38+00:00",
        "description": "<img src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3866866-luc-004285-ph8300200/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Edukacja klimatyczna ma sta\u0107 si\u0119 cz\u0119\u015bci\u0105 podstawy programowej w szko\u0142ach\" />\n    Edukacja klimatyczna ma trafi\u0107 do podstawy programowej. Idea jest prosta: je\u015bli m\u0142ode pokolenie nie pozna, z jakim problemem si\u0119 mierzy, to kolejne pokolenia b\u0119d\u0105 mia\u0142y powa\u017cny problem. Ze wszystkim.",
        "id": 2084759,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://fakty.tvn24.pl/zobacz-fakty/edukacja-klimatyczna-ma-stac-sie-czescia-podstawy-programowej-w-szkolach-st8300196?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Edukacja klimatyczna ma sta\u0107 si\u0119 cz\u0119\u015bci\u0105 podstawy programowej w szko\u0142ach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T20:30:25+00:00",
        "description": "<img src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1541109-gor-ph8300176/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"M\u0142ody wiek wcale nie warunkuje tego, \u017ce nie b\u0119dzie problem\u00f3w\". 23-latka mia\u0142a 8-kilogramowego guza\" />\n    Lekarze z Zabrza usun\u0119li 8-kilogramowy guz jajnika. Wielki, cho\u0107 bywaj\u0105 i wi\u0119ksze. W tym przypadku jednak chodzi o bardzo m\u0142od\u0105 pacjentk\u0119, 23-latk\u0119. To rzuca \u015bwiat\u0142o na problem polegaj\u0105cy na tym, \u017ce Polki si\u0119 nie badaj\u0105. Ca\u0142ymi latami.",
        "id": 2084760,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://fakty.tvn24.pl/zobacz-fakty/23-latka-miala-8-kilogramowego-guza-mlody-wiek-wcale-nie-warunkuje-tego-ze-nie-bedzie-problemow-st8300164?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"M\u0142ody wiek wcale nie warunkuje tego, \u017ce nie b\u0119dzie problem\u00f3w\". 23-latka mia\u0142a 8-kilogramowego guza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T20:11:35+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-9702106-szefowa-ebc-christine-lagarde-ph8300185/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Szefowa EBC o nowej walucie. \"Got\u00f3wka b\u0119dzie dalej dost\u0119pna\"\" />\n    Powinni\u015bmy by\u0107 wyposa\u017ceni w cyfrow\u0105 walut\u0119, kt\u00f3ra pomo\u017ce nam broni\u0107 naszej suwerenno\u015bci - stwierdzi\u0142a prezeska Europejskiego Banku Centralnego (EBC) Christine Lagarde. Podkre\u015bli\u0142a przy tym, \u017ce \"cyfrowe euro nie ma zast\u0105pi\u0107 got\u00f3wki\".",
        "id": 2084364,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/szefowa-ebc-christine-lagarde-o-nowej-walucie-gotowka-bedzie-dalej-dostepna-st8300121?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szefowa EBC o nowej walucie. \"Got\u00f3wka b\u0119dzie dalej dost\u0119pna\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T20:01:33+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3316860-jaroslaw-kaczynski-ph8186418/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Kaczy\u0144ski ma syndrom zderzenia z rzeczywisto\u015bci\u0105\"\" />\n    To nie Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski b\u0119dzie decydowa\u0142,\u00a0czy dana sprawa ma charakter przest\u0119pczy, czy nie - zauwa\u017cy\u0142 w \"Kropce nad i\" w TVN24 wiceminister klimatu i \u015brodowiska Mi\u0142osz Motyka z PSL, odnosz\u0105c si\u0119 do wszcz\u0119cia \u015bledztwa w sprawie \"dw\u00f3ch wie\u017c\". Wiceminister sprawiedliwo\u015bci Arkadiusz Myrcha z Koalicji Obywatelskiej zaznaczy\u0142, \u017ce \"ilo\u015b\u0107 w\u0105tk\u00f3w do zbadania w tej sprawie jest niesamowicie du\u017ca\".",
        "id": 2084365,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/rusza-sledztwo-w-sprawie-dwoch-wiez-arkadiusz-myrcha-i-milosz-motyka-komentuja-st8300096?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Kaczy\u0144ski ma syndrom zderzenia z rzeczywisto\u015bci\u0105\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T19:24:10+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5713090-talgo-renfe-pociagi-wagony-ph8299706/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Polacy maj\u0105 z\u0142o\u017cy\u0107 ofert\u0119 kupna du\u017cego producenta poci\u0105g\u00f3w\" />\n    Polski Fundusz Rozwoju zapowiedzia\u0142 z\u0142o\u017cenie oferty zakupu udzia\u0142\u00f3w w hiszpa\u0144skim producencie taboru kolejowego Talgo - dowiadujemy si\u0119 z o\u015bwiadczenia PFR, kt\u00f3re opublikowano na stronie hiszpa\u0144skiej Narodowej Komisji Rynku Papier\u00f3w Warto\u015bciowych (CNMV).",
        "id": 2084366,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/pfr-ma-zlozyc-oferte-kupna-duzego-producenta-pociagow-st8299621?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polacy maj\u0105 z\u0142o\u017cy\u0107 ofert\u0119 kupna du\u017cego producenta poci\u0105g\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T19:11:47+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6249023-10-1930-fpf-cl-0036-ph8300082/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"To si\u0119 samo nie rozwi\u0105\u017ce\"\" />\n    Z ca\u0142\u0105 pewno\u015bci\u0105 to nie jest tak, \u017ce problemy gospodarcze mo\u017cna pomija\u0107 i to si\u0119 samo rozwi\u0105\u017ce. Polska jest w tej chwili w bardzo trudnej sytuacji gospodarczej - stwierdzi\u0142 w \"Faktach po Faktach\" w TVN24 profesor Witold Or\u0142owski. Dr Ma\u0142gorzata Starczewska-Krzysztoszek doda\u0142a, \u017ce prezentacja premiera Donalda Tuska plan\u00f3w rz\u0105du w obecno\u015bci przedsi\u0119biorc\u00f3w \"by\u0142a ogromn\u0105 warto\u015bci\u0105\".",
        "id": 2083913,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/donald-tusk-zapowiada-rok-przelomu-ekonomisci-w-faktach-po-faktach-komentuja-st8300045?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"To si\u0119 samo nie rozwi\u0105\u017ce\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T19:03:35+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6080116-michal-ostrowski-ph8240960/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dokumenty ze \u015bledztwa w sprawie \"zamachu stanu\" trafi\u0142y do prokuratora generalnego\" />\n    Rzeczniczka prokuratora generalnego Anna Adamiak przekaza\u0142a w poniedzia\u0142ek wieczorem, \u017ce do jego sekretariatu zosta\u0142y z\u0142o\u017cone dokumenty zwi\u0105zane ze \u015bledztwem w sprawie \"zamachu stanu\". Wszcz\u0105\u0142 je zaufany cz\u0142owiek Zbigniewa Ziobry, prokurator Micha\u0142 Ostrowski, po zawiadomieniu ze strony Bogdana \u015awi\u0119czkowskiego, prezesa kwestionowanego w obecnym kszta\u0142cie Trybuna\u0142u Konstytucyjnego.",
        "id": 2083914,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/sledztwo-w-sprawie-zamachu-stanu-anna-adamiak-dokumenty-trafily-do-sekretariatu-prokuratora-generalnego-adama-bodnara-st8300060?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dokumenty ze \u015bledztwa w sprawie \"zamachu stanu\" trafi\u0142y do prokuratora generalnego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T19:00:44+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-jyojgm-biuro-biurowiec-shutterstock1929448409s-5497450/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tych specjalist\u00f3w szukaj\u0105 firmy\" />\n    Specjali\u015bci z do\u015bwiadczeniem i umiej\u0119tno\u015bciami zarz\u0105dzania procesami administracyjnym to pracownicy, kt\u00f3rych szukuj\u0105 firmy - wynika z raportu Grafton Recruitment. W 2024 roku odnotowano wzrost pensji proponowanych kandydatom na te stanowiska.",
        "id": 2083915,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/dla-pracownika/rynek-pracy-tych-specjalistow-szukaja-firmy-st8299905?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tych specjalist\u00f3w szukaj\u0105 firmy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T18:57:19+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/lodz/cdn-zdjecie-7680566-policja-pomogla-zdezorientowanemu-seniorowi-szukala-go-zona-ph8300052/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zdezorientowany chodzi\u0142 z jednej strony przej\u015bcia na drug\u0105. Szuka\u0142a go \u017cona\" />\n    Mieszkanka \u0141odzi zaobserwowa\u0142a na przej\u015bciu dla pieszych seniora, kt\u00f3ry zdezorientowany chodzi\u0142 z jednej strony na drug\u0105. Spraw\u0119 zg\u0142osi\u0142a patroluj\u0105cym ulic\u0119 policjantom. Mundurowi zaopiekowali si\u0119 m\u0119\u017cczyzn\u0105, do czasu a\u017c uda\u0142o si\u0119 ustali\u0107 jego personalia i odda\u0107 go pod opiek\u0119 \u017conie.",
        "id": 2083916,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lodz/zdezorientowany-chodzil-z-jednej-strony-przejscia-na-druga-szukala-go-zona-st8300058?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zdezorientowany chodzi\u0142 z jednej strony przej\u015bcia na drug\u0105. Szuka\u0142a go \u017cona",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T18:51:18+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9387202-hakerzy-latwo-lamia-najpopularniejsze-hasla-ph5760644/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"700 atak\u00f3w w ci\u0105gu tygodnia. Wiceminister cyfryzacji: to si\u0119 b\u0119dzie nasila\u0107\" />\n    Wiceminister cyfryzacji Pawe\u0142 Olszewski z Koalicji Obywatelskiej m\u00f3wi\u0142 w \"Tak jest\" w TVN24, \u017ce przypadki cyberatak\u00f3w w Polsce \"intensyfikuj\u0105 si\u0119 z roku na rok\".\u00a0-\u00a0Od pocz\u0105tku roku na administracj\u0119 publiczn\u0105 by\u0142o 500 atak\u00f3w,\u00a0a w ci\u0105gu ostatnich siedmiu dni \u0142\u0105cznie by\u0142o 700 atak\u00f3w na pozosta\u0142e jednostki - poinformowa\u0142. Doda\u0142, \u017ce wed\u0142ug szacunk\u00f3w jego resortu skala tych atak\u00f3w w najbli\u017cszym czasie \"b\u0119dzie si\u0119 nasila\u0142a\".",
        "id": 2083917,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/wiceminister-cyfryzacji-pawel-olszewski-cyberataki-beda-sie-nasilac-st8300019?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "700 atak\u00f3w w ci\u0105gu tygodnia. Wiceminister cyfryzacji: to si\u0119 b\u0119dzie nasila\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T18:47:57+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9030028-kijem-zdemolowal-samochod-bylej-partnerki-zdjecie-ilustracyjne-ph8299789/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Kijem bejsbolowym powybija\u0142 szyby, skaka\u0142 po dachu i grozi\u0142 pozbawieniem \u017cycia\"\" />\n    20-latek emocje postanowi\u0142 wy\u0142adowa\u0107 na samochodzie by\u0142ej partnerki. Jak ustali\u0142a policja, powybija\u0142 szyby kijem bejsbolowym, a nast\u0119pnie skaka\u0142 po dachu auta. Mia\u0142 te\u017c grozi\u0107 kobiecie pozbawieniem \u017cycia.",
        "id": 2083918,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/ciechanow-kijem-bejsbolowym-powybijal-szyby-i-grozil-bylej-partnerce-pozbawieniem-zycia-st8299772?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Kijem bejsbolowym powybija\u0142 szyby, skaka\u0142 po dachu i grozi\u0142 pozbawieniem \u017cycia\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T18:39:45+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-808541-glucholazy-ph8299840/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"40 mieszka\u0144 nadal czeka na remont po powodzi\" />\n    W\u0142adze G\u0142ucho\u0142az (woj. opolskie) nadal czekaj\u0105 na \u015brodki, kt\u00f3re pomog\u0105 odbudowa\u0107 mieszkania komunalne i pustostany po powodzi. Wszystko po to, by mogli tam zamieszka\u0107 powodzianie. Gmina w terminie z\u0142o\u017cy\u0142a wnioski, jednak \u015brodki szybko si\u0119 wyczerpa\u0142y.",
        "id": 2083919,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/opole/glucholazy-40-mieszkan-nadal-czeka-na-remont-po-powodzi-st8299872?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "40 mieszka\u0144 nadal czeka na remont po powodzi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T18:39:41+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1205375-anora-seana-bakera-bierze-wszystko-ph8299123/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Weekend jednego filmu. Czy to nieoczekiwany oscarowy faworyt?\" />\n    \"Anora\" Seana Bakera okaza\u0142a si\u0119 spektakularnym zwyci\u0119zc\u0105 najwa\u017cniejszych nagr\u00f3d przedoscarowego sezonu 2025. Jej tw\u00f3rca Sean Baker najpierw tego samego dnia odebra\u0142 nagrod\u0119 Ameryka\u0144skiej Gildii Producent\u00f3w Filmowych (PGA) dla najlepszego filmu, a tu\u017c po niej nagrod\u0119 Ameryka\u0144skiej Gildii Re\u017cyser\u00f3w Filmowych (DGA). Oba wyr\u00f3\u017cnienia uchodz\u0105 za najpewniejsze prognostyki Oscar\u00f3w.",
        "id": 2083920,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/anora-seana-bakera-zwyciezca-najwazniejszych-nagrod-przedoscarowego-sezonu-2025-st8299134?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Weekend jednego filmu. Czy to nieoczekiwany oscarowy faworyt?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T18:26:52+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6853615-oszustwo-na-kierowce-policja-przestrzega-przed-oszustami-ph8300003/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Przemyt \"na us\u0142ugi przewozu os\u00f3b\". Policja przestrzega kierowc\u00f3w przed oszustami\" />\n    \"Oszu\u015bci poszukuj\u0105, poprzez media spo\u0142eczno\u015bciowe, os\u00f3b gotowych do wykonywania pracy kierowcy, \u015bwiadczenia us\u0142ug przewozu os\u00f3b w pa\u0144stwach na granicy strefy Schengen\" - informuje policja. S\u0142u\u017cby ostrzegaj\u0105 przed narastaj\u0105cym procederem i apeluj\u0105 o rozwag\u0119.",
        "id": 2083921,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/przemyt-na-uslugi-przewozu-osob-policja-przestrzega-kierowcow-przed-oszustami-st8300030?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przemyt \"na us\u0142ugi przewozu os\u00f3b\". Policja przestrzega kierowc\u00f3w przed oszustami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T18:01:52+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9956809-areszt-wobec-podejrzanego-o-seksualne-wykorzystywanie-8-letniej-dziewczynki-zdjecie-ilustracyjne-ph8299679/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Areszt podejrzanego\u00a0o seksualne wykorzystywanie 8-latki\" />\n    Decyzj\u0105 S\u0105du Rejonowego w G\u0142ogowie aresztowano Mariusza D. podejrzanego\u00a0o przest\u0119pstwo seksualne i wykorzystywania 8-letniej dziewczynki. M\u0119\u017cczyzna r\u00f3wnie\u017c zn\u0119ca\u0142 si\u0119 nad m\u0142odsz\u0105 siostr\u0105 dziewczynki. Dzieci by\u0142y pod jego opiek\u0105 w ramach rodziny zast\u0119pczej przez ponad dwa lata. Podejrzana jest te\u017c 43-letnia \u017cona D., kt\u00f3rej \u015bledczy postawili zarzuty zn\u0119cania si\u0119 nad dziewczynkami.",
        "id": 2083330,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/glogow-areszt-dla-podejrzanego-o-seksualne-wykorzystywanie-8-latki-st8299677?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Areszt podejrzanego\u00a0o seksualne wykorzystywanie 8-latki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T18:00:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8116174-w-nocy-mroz-za-dnia-slonce-ph8299889/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pogoda na jutro - wtorek, 11.02. Po bardzo mro\u017anej nocy nadejdzie pi\u0119kny dzie\u0144\" />\n    Pogoda na jutro, czyli na wtorek 11.02. W nocy temperatura w ca\u0142ym kraju b\u0119dzie bardzo niska. Mr\u00f3z mo\u017ce miejscami utrzyma\u0107 si\u0119 tak\u017ce za dnia. Wtorek w wielu regionach zapowiada si\u0119 pogodnie, a nawet s\u0142onecznie.",
        "id": 2083331,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-jutro-wtorek-11-02-po-bardzo-mroznej-nocy-nadejdzie-piekny-dzien-st8299791?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pogoda na jutro - wtorek, 11.02. Po bardzo mro\u017anej nocy nadejdzie pi\u0119kny dzie\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T17:53:09+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6642784-pap-20240917-06s-ph8300009/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Grzegorz Braun ukarany przez Parlament Europejski\" />\n    Europose\u0142 Grzegorz Braun zosta\u0142 ukarany za \"obra\u017aliwy\" i \"dyskryminuj\u0105cy wobec os\u00f3b LGBTQI j\u0119zyk\" podczas debaty w Parlamencie Europejskim. Polityk zosta\u0142 poinformowany o karze i nie wni\u00f3s\u0142 od niej odwo\u0142ania.",
        "id": 2083332,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/kara-dla-grzegorza-brauna-za-obrazliwy-i-dyskryminujacy-jezyk-podczas-debaty-o-lgbtqi-st8299969?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Grzegorz Braun ukarany przez Parlament Europejski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T17:42:34+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3763232-odpowiedza-za-podrabianie-detergentow-ph8299894/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Podrabiali detergenty pior\u0105ce. Nie p\u0142acili akcyzy\" />\n    Funkcjonariusze Krajowej Administracji Skarbowej zatrzymali pi\u0119\u0107 os\u00f3b podejrzanych o podrabianie markowych \u015brodk\u00f3w pior\u0105cych. Za sprzeda\u017c w sieci i sklepach mieli zarobi\u0107 oko\u0142o miliona z\u0142otych. Straty Skarbu Pa\u0144stwa za brak opodatkowania wynosz\u0105 blisko 34 mln z\u0142.",
        "id": 2083333,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lodz/podrabiali-detergenty-piorace-nie-placili-akcyzy-st8299893?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Podrabiali detergenty pior\u0105ce. Nie p\u0142acili akcyzy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T17:37:45+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6966239-donald-trump-ph8300010/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trump: Palesty\u0144czycy nie wr\u00f3c\u0105 na swoje ziemie, b\u0119d\u0105 mie\u0107 du\u017co lepsze domy\" />\n    Prezydent Donald Trump opowiedzia\u0142 o swoim planie dla Strefy Gazy w telewizji Fox News. M\u00f3wi\u0142 mi\u0119dzy innymi, \u017ce mieszka\u0144cy nie b\u0119d\u0105 mieli prawa powrotu na swoje ziemie i zostaliby na sta\u0142e przesiedleni do nowych miejsc.",
        "id": 2083334,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/donald-trump-o-przyszlosci-strefy-gazy-st8299891?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump: Palesty\u0144czycy nie wr\u00f3c\u0105 na swoje ziemie, b\u0119d\u0105 mie\u0107 du\u017co lepsze domy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T17:35:43+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3031506-2-policja-16-ph8298416/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nastolatkowie ci\u0119\u017cko zranieni w b\u00f3jce. Areszt dla pi\u0119ciu zatrzymanych\" />\n    Pi\u0119ciu zatrzymanych, podejrzanych o udzia\u0142 w b\u00f3jce uczni\u00f3w szko\u0142y w Jaros\u0142awiu (woj. podkarpackie) trafi\u0142o w poniedzia\u0142ek do aresztu. W efekcie b\u00f3jki trzech 17-latk\u00f3w zosta\u0142o powa\u017cnie rannych. W przypadku dw\u00f3ch, lekarze m\u00f3wi\u0105 o sekundach dziel\u0105cych ich o \u015bmierci.",
        "id": 2083335,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/rzeszow/jaroslaw-nastolatkowie-ranieni-ostrym-narzedziem-zatrzymane-10-osob-st8299985?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nastolatkowie ci\u0119\u017cko zranieni w b\u00f3jce. Areszt dla pi\u0119ciu zatrzymanych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T17:31:23+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2718777-mrozna-noc-ph8242185/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"T\u0119gi mr\u00f3z w po\u0142udniowych regionach kraju. IMGW ostrzega\" />\n    IMGW ostrzega przed niebezpieczn\u0105 pogod\u0105. W cz\u0119\u015bci kraju obowi\u0105zuj\u0105 alerty meteorologiczne przed silnym mrozem. Sprawd\u017a, gdzie pogoda b\u0119dzie zagro\u017ceniem dla \u017cycia i zdrowia.",
        "id": 2083336,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/ostrzezenia-imgw-tegi-mroz-w-poludniowych-regionach-kraju-st8299987?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "T\u0119gi mr\u00f3z w po\u0142udniowych regionach kraju. IMGW ostrzega",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T16:22:45+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2479304-25210208-ph8299892/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Ko\u0144czymy, je\u015bli tak pa\u0144stwo reglamentuj\u0105 pytania\"\" />\n    W trakcie konferencji prezesa PiS Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego reporterka TVN24 Maja W\u00f3jcikowska nie mia\u0142a mo\u017cliwo\u015bci zadania pytania. Wstawi\u0142 si\u0119 za ni\u0105 reporter TOK FM Maciej Kluczka, kt\u00f3ry uzna\u0142, \u017ce skoro W\u00f3jcikowska nie zada\u0142a pytania, to on tak\u017ce nie b\u0119dzie o nic pyta\u0142. - To ko\u0144czymy konferencj\u0119, je\u015bli tak pa\u0144stwo reglamentuj\u0105 pytania - skwitowa\u0142 Kluczka.",
        "id": 2082738,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/reporterka-tvn24-nie-mogla-zadac-pytania-na-konferencji-pis-wstawil-sie-za-nia-reporter-tok-fm-st8299753?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Ko\u0144czymy, je\u015bli tak pa\u0144stwo reglamentuj\u0105 pytania\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T15:13:10+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3174139-maja-herman-opisala-problemy-ze-zgloszeniem-sprawy-grozb-na-policje-ph8299582/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Psychiatrka chcia\u0142a zg\u0142osi\u0107 policji, \u017ce kto\u015b grozi jej \u015bmierci\u0105, \"us\u0142ysza\u0142am, \u017ce mog\u0119 to zrobi\u0107 jutro\"\" />\n    Psychiatrka Maja Herman otrzyma\u0142a gro\u017aby \u015bmierci za po\u015brednictwem medi\u00f3w spo\u0142eczno\u015bciowych. Twierdzi, \u017ce gdy chcia\u0142a zg\u0142osi\u0107 spraw\u0119 policji, najpierw w lokalnym komisariacie, a nast\u0119pnie w komendzie powiatowej nie chciano jej wys\u0142ucha\u0107. Ostatecznie uda\u0142o jej si\u0119 z\u0142o\u017cy\u0107 oficjalne zawiadomienie. Wed\u0142ug redaktor naczelnej Radia Rebeliant w sprawie interweniowa\u0142 minister spraw wewn\u0119trznych i administracji Tomasz Siemoniak.",
        "id": 2082217,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/warszawa-psychiatrka-maja-herman-chciala-zglosic-ze-ktos-grozi-jej-smiercia-policja-kazala-jej-przyjsc-jutro-st8299493?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Psychiatrka chcia\u0142a zg\u0142osi\u0107 policji, \u017ce kto\u015b grozi jej \u015bmierci\u0105, \"us\u0142ysza\u0142am, \u017ce mog\u0119 to zrobi\u0107 jutro\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T15:03:08+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6892601-nawrocki-prad-bedzie-o-33-procent-tanszy-tylko-ze-nie-prezydent-o-tym-decyduje-ph8299676/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nawrocki: pr\u0105d b\u0119dzie ta\u0144szy o 33 procent. Ale nie prezydent o tym decyduje\" />\n    Rachunki za energi\u0119 ni\u017csze o jedn\u0105 trzeci\u0105 - tak\u0105 obietnic\u0119 z\u0142o\u017cy\u0142 wyborcom Karol Nawrocki, kandydat Prawa i Sprawiedliwo\u015bci na prezydenta. Wyja\u015bniamy, dlaczego polski prezydent ma \"marginalny wp\u0142yw\" na ceny energii - zar\u00f3wno na \u015bwiecie, jak i w Polsce.",
        "id": 2082219,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://konkret24.tvn24.pl/polska/karol-nawrocki-prad-bedzie-tanszy-o-33-procent-ale-nie-prezydent-o-tym-decyduje-st8299070?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nawrocki: pr\u0105d b\u0119dzie ta\u0144szy o 33 procent. Ale nie prezydent o tym decyduje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T14:50:31+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5304404-pap-20221229-18u-ph8299779/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Beata Mazurek ma now\u0105 posad\u0119\" />\n    By\u0142a europos\u0142anka Prawa i Sprawiedliwo\u015bci (PiS) Beata Mazurek zosta\u0142a prezesem Lubelskich Dworc\u00f3w - sp\u00f3\u0142ki, kt\u00f3rej w\u0142a\u015bcicielem jest samorz\u0105d wojew\u00f3dztwa lubelskiego. Dotychczasowym zadaniem firmy by\u0142o zarz\u0105dzanie dworcem PKS w Lublinie.",
        "id": 2082220,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/beata-mazurek-ma-nowa-posade-st8299745?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Beata Mazurek ma now\u0105 posad\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T13:59:37+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3307847-mial-w-aucie-spreparowanego-krokodyla-spreparowana-glowe-krokodyla-oraz-dwa-krokodyle-zeby-ph8299654/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pr\u00f3bowali przemyci\u0107 spreparowanego krokodyla, buty z pytona i pijawki\" />\n    Funkcjonariusze S\u0142u\u017cby Celno-Skarbowej zapobiegli m.in. na przej\u015bciu granicznym w Hrebennem (Lubelskie) przemytowi okaz\u00f3w zwierz\u0105t obj\u0119tych zakazem przewozu. Podr\u00f3\u017cni wie\u017ali \u017cyw\u0105 papug\u0119, spreparowanego krokodyla, a tak\u017ce obuwie, kt\u00f3re posiada\u0142o wstawki ze sk\u00f3r pytona i rekina.",
        "id": 2081734,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lublin/hrebenne-dolhobyczow-przewozili-spreparowanego-krokodyla-oraz-buty-ze-skory-pytona-i-rekina-st8299578?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pr\u00f3bowali przemyci\u0107 spreparowanego krokodyla, buty z pytona i pijawki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T13:55:58+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-4168881-gorace-zrodlo-w-iranie-ph8299595/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Przed mrozem chowaj\u0105 si\u0119 w gor\u0105cych \u017ar\u00f3d\u0142ach\" />\n    Mieszka\u0144cy Iranu uciekaj\u0105 przed mrozem do gor\u0105cych \u017ar\u00f3de\u0142. Po\u0142o\u017cona w zachodniej cz\u0119\u015bci kraju miejscowo\u015b\u0107 Urmia, znana z w\u00f3d termicznych, przyci\u0105gn\u0119\u0142a w niedziel\u0119 wielu turyst\u00f3w. Ludzie przyje\u017cd\u017cali nawet z oddalonej o ponad 600 kilometr\u00f3w stolicy, Teheranu.",
        "id": 2081735,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/przed-mrozem-chowaja-sie-w-goracych-zrodlach-st8299466?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przed mrozem chowaj\u0105 si\u0119 w gor\u0105cych \u017ar\u00f3d\u0142ach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T13:05:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1105570-ksiaze-karol-filip-i-ksiezna-zofia-ph8299545/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ksi\u0105\u017c\u0119ca para powita\u0142a na \u015bwiecie czwarte dziecko. Ma\u0142a ksi\u0119\u017cniczka jest \u00f3sma w kolejce do tronu\" />\n    Szwedzka para ksi\u0105\u017c\u0119ca - ksi\u0105\u017c\u0119 Karol Filip i ksi\u0119\u017cna Zofia, powitali na \u015bwiecie swoje czwarte dziecko. Po trzech synach doczekali si\u0119 c\u00f3reczki.",
        "id": 2081275,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/szwecja-ksiaze-karol-filip-i-ksiezna-zofia-powitali-na-swiecie-czwarte-dziecko-to-dziewczynka-st8299546?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ksi\u0105\u017c\u0119ca para powita\u0142a na \u015bwiecie czwarte dziecko. Ma\u0142a ksi\u0119\u017cniczka jest \u00f3sma w kolejce do tronu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T12:58:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9919817-wyprzedzanie-ph8299575/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zrobi\u0142 to na pasach, nie unikn\u0105\u0142 kary. Nagranie\" />\n    Mandatem w wysoko\u015bci 1500 z\u0142 i 15 punktami karnymi ukarany zosta\u0142 kierowca, kt\u00f3ry w \u015awidniku (woj. lubelskie) wyprzedzi\u0142 ci\u0119\u017car\u00f3wk\u0119 na przej\u015bciu dla pieszych. Zaj\u015bcie zarejestrowa\u0142a kamera policyjnego wideorejestratora.",
        "id": 2081276,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lublin/swidnik-zrobil-to-na-pasach-nie-uniknal-kary-nagranie-st8299547?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zrobi\u0142 to na pasach, nie unikn\u0105\u0142 kary. Nagranie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T12:56:10+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8067232-shutterstock-2500527889-ph8299593/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Koalicja wielkich firm w sprawie sztucznej inteligencji\" />\n    Ponad 60 wielkich firm, mi\u0119dzy innymi Airbus, L'Oreal i Siemens, zainicjowa\u0142o koalicj\u0119, kt\u00f3rej celem jest uczynienie z Europy \"\u015bwiatowego lidera\" w sferze sztucznej inteligencji (AI) i radykalne uproszczenie  europejskich regulacji - poinformowano w poniedzia\u0142ek w Pary\u017cu.",
        "id": 2081277,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/tech/koalicja-wielkich-firm-w-sprawie-sztucznej-inteligencji-st8299548?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Koalicja wielkich firm w sprawie sztucznej inteligencji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T12:53:55+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7563575-klaus-iohannis-ph8299587/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Prezydent Rumunii zrezygnowa\u0142 ze stanowiska\" />\n    Prezydent Rumunii Klaus Iohannis og\u0142osi\u0142 rezygnacj\u0119 ze stanowiska. Decyzja ma wej\u015b\u0107 w \u017cycie w \u015brod\u0119. O\u015bwiadczenie pojawi\u0142o si\u0119 wkr\u00f3tce po tym, jak parlament rumu\u0144ski wszcz\u0105\u0142 procedur\u0119 zawieszenia go w obowi\u0105zkach. Prezydent okre\u015bli\u0142 j\u0105 jako bezpodstawn\u0105 i szkodliw\u0105.",
        "id": 2081278,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/rumunia-prezydent-klaus-iohannis-zrezygnowal-ze-stanowiska-st8299543?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezydent Rumunii zrezygnowa\u0142 ze stanowiska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T12:45:59+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8220803-jaroslaw-kaczynski-ph8261438/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Rusza \u015bledztwo w sprawie \"dw\u00f3ch wie\u017c\"\" />\n    Prokuratura wszcz\u0119\u0142a \u015bledztwo w sprawie \"dw\u00f3ch wie\u017c\" - poinformowa\u0142 pose\u0142 Koalicji Obywatelskiej i szef sejmowego zespo\u0142u do spraw rozliczenia PiS mecenas Roman Giertych.",
        "id": 2081279,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/rusza-sledztwo-w-sprawie-dwoch-wiez-st8299498?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rusza \u015bledztwo w sprawie \"dw\u00f3ch wie\u017c\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T12:04:03+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7154127-krapiel-zderzenie-czterech-aut-ph8299380/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zderzenie trzech aut. Jedna osoba ranna\" />\n    Na drodze krajowej nr 10 na wysoko\u015bci wsi Kr\u0105piel (woj. zachodniopomorskie) dosz\u0142o do zderzenia trzech aut. Jedna osoba zosta\u0142a poszkodowana i zabrana do szpitala. Droga jest zablokowana.",
        "id": 2080882,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/szczecin/krapiel-zderzenie-trzech-aut-na-dk-10-st8299378?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zderzenie trzech aut. Jedna osoba ranna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T12:02:45+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9115760-miejsce-zdarzenia-ph8299330/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zosta\u0142a po nim torba, papierosy i s\u0142oik zupy. Zw\u0142oki m\u0119\u017cczyzny na skwerze\" />\n    Cia\u0142o m\u0119\u017cczyzny znaleziono na skwerze w Stalowej Woli (woj. podkarpackie). Jak przekaza\u0142a nam policja, zmar\u0142y to 65-letni m\u0119\u017cczyzna w kryzysie bezdomno\u015bci. Przyczyn\u0105 jego \u015bmierci by\u0142 zawa\u0142 serca.",
        "id": 2080883,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/rzeszow/stalowa-wola-zostala-po-nim-torba-papierosy-i-sloik-zupy-zwloki-mezczyzny-na-skwerze-st8299022?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zosta\u0142a po nim torba, papierosy i s\u0142oik zupy. Zw\u0142oki m\u0119\u017cczyzny na skwerze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T11:55:28+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6894324-poszukiwany-4-europejskimi-nakazami-aresztowania-i-8-listami-gonczymi-zostal-zatrzymany-ph8299374/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Na widok policjant\u00f3w zmieni\u0142 kierunek. To mu nie pomog\u0142o\" />\n    50-latek poszukiwany czterema Europejskimi Nakazami Aresztowania i o\u015bmioma listami go\u0144czymi za oszustwa i fa\u0142szerstwa zosta\u0142 zatrzymany w Jelczu-Laskowicach (woj. dolno\u015bl\u0105skie). M\u0119\u017cczyzna ukrywa\u0142 si\u0119 przed wymiarem sprawiedliwo\u015bci przez ponad 24 lata.",
        "id": 2080884,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/jelcz-laskowice-ukrywal-sie-ponad-24-lata-byl-poszukiwany-za-oszustwa-i-falszerstwa-st8299372?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Na widok policjant\u00f3w zmieni\u0142 kierunek. To mu nie pomog\u0142o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T11:54:22+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7689765-scigali-go-kilkanascie-minut-ph8299377/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ucieka\u0142 przed policj\u0105, bo my\u015bla\u0142, \u017ce jest pijany\" />\n    Po kilkunastu minutach po\u015bcigu ulicami Bia\u0142egostoku policjanci zatrzymali 57-latka, kt\u00f3ry ucieka\u0142, bo s\u0105dzi\u0142, \u017ce jest pijany. W grudniu straci\u0142 za to prawo jazdy. Odpowie za z\u0142amanie zakazu i niezatrzymania si\u0119 do kontroli drogowej.",
        "id": 2080885,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/bialystok/bialystok-uciekal-przed-policja-bo-myslal-ze-jest-pijany-okazalo-sie-ze-byl-trzezwy-st8299373?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ucieka\u0142 przed policj\u0105, bo my\u015bla\u0142, \u017ce jest pijany",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T11:50:57+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-228uqt-zabojstwo-dwoch-kobiet-w-spytkowicach-7852558/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Sprawa zab\u00f3jstwa w Spytkowicach do umorzenia po opinii bieg\u0142ych\" />\n    Miros\u0142aw M., podejrzany o zamordowanie matki i siostry, jest niepoczytalny \u2013 orzekli biegli. W zwi\u0105zku z tym prokurator zapowiedzia\u0142 z\u0142o\u017cenie wniosku o umorzenie postepowania.",
        "id": 2080886,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/krakow/sprawa-zabojstwa-w-spytkowicach-do-umorzenia-po-opinii-bieglych-st8299328?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sprawa zab\u00f3jstwa w Spytkowicach do umorzenia po opinii bieg\u0142ych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T11:45:46+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8569422-kamienice-trzeba-bylo-rozebrac-ph8267922/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zawali\u0142a si\u0119 \u015bciana kamienicy. Jest ekspertyza. Prokuratura prowadzi \u015bledztwo\" />\n    Powiatowy Inspektorat Nadzoru Budowlanego w Lublinie otrzyma\u0142 w\u0142a\u015bnie ekspertyz\u0119. Woda pochodz\u0105ca z awarii wodoci\u0105gowej podmy\u0142a fundamenty. Taka by\u0142a przyczyna katastrofy budowlanej, do kt\u00f3rej dosz\u0142o w styczniu przy ul. Bernardy\u0144skiej 10 w Lublinie. Po tym jak zawali\u0142a si\u0119 \u015bciana kamienicy, zdecydowano o ca\u0142kowitej rozbi\u00f3rce obiektu. Mieszka\u0144cy musieli si\u0119 ewakuowa\u0107. Spraw\u0105 zajmuje si\u0119 prokuratura.",
        "id": 2080887,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lublin/lublin-zburzona-kamienica-przy-bernardynskiej-10-sa-juz-znane-przyczyny-prokuratura-prowadzi-sledztwo-st8298891?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zawali\u0142a si\u0119 \u015bciana kamienicy. Jest ekspertyza. Prokuratura prowadzi \u015bledztwo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T11:01:47+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-40865-czarny-wilk-uchwycony-przez-fotopulapke-ph8299216/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Czarne wilki pojawi\u0142y si\u0119 w polskim lesie\" />\n    Czarne wilki zosta\u0142y zaobserwowane w polskim lesie. W Europie osobniki o takim umaszczeniu pojawiaj\u0105 si\u0119 do\u015b\u0107 rzadko - jest ono charakterystyczne dla populacji zamieszkuj\u0105cych Ameryk\u0119 P\u00f3\u0142nocn\u0105. Jak wyja\u015bnili przyrodnicy, gen koduj\u0105cy czarne umaszczenie bywa dla drapie\u017cnik\u00f3w zar\u00f3wno b\u0142ogos\u0142awie\u0144stwem, jak i przekle\u0144stwem.",
        "id": 2080404,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/polska/czarne-wilki-pojawily-sie-w-polskim-lesie-st8299146?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czarne wilki pojawi\u0142y si\u0119 w polskim lesie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T10:58:14+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9164072-rafal-brzoska-ph8299274/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Premier: panie Rafale, bierze pan to? \" />\n    Premier Donald Tusk zaproponowa\u0142 Rafa\u0142owi Brzosce przygotowanie dzia\u0142a\u0144 deregulacyjnych dla firm. Podczas wymiany zda\u0144 szef rz\u0105du powiedzia\u0142, \u017ce uzyska\u0142 od przedsi\u0119biorcy akceptacj\u0119. - Przepraszam, \u017ce stawiam pana w kr\u0119puj\u0105cej sytuacji, panie Rafale, ale co, bierze pan to? - zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 do prezesa InPostu.",
        "id": 2080405,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/premier-zaproponowal-rafalowi-brzosce-przygotowanie-dzialan-deregulacyjnych-dla-firm-st8299235?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Premier: panie Rafale, bierze pan to?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T10:56:43+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-x3hja8-studnia-5720102/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zgin\u0105\u0142 od cios\u00f3w siekier\u0105, cia\u0142o znale\u017ali w studni\" />\n    Prokuratura Rejonowa w W\u0119growie postawi\u0142a Edwardowi S. zarzut zab\u00f3jstwa 74-letniego m\u0119\u017cczyzny, kt\u00f3rego cia\u0142o odnaleziono w pi\u0105tek w studni na opuszczonej posesji w gminie Wierzbno. Podejrzany przyzna\u0142 si\u0119 do winy. Opowiedzia\u0142 \u015bledczym, \u017ce zaatakowa\u0142 pokrzywdzonego siekier\u0105, gdy pok\u0142\u00f3cili si\u0119 w trakcie alkoholowej libacji.",
        "id": 2080406,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/wasosze-poklocili-sie-podczas-libacji-74-latek-otrzymal-ciosy-siekiera-jego-cialo-odnaleziono-w-studni-st8299057?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zgin\u0105\u0142 od cios\u00f3w siekier\u0105, cia\u0142o znale\u017ali w studni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T10:54:23+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1935064-mezczyzna-zostal-obezwladniony-ph8299124/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zabarykadowa\u0142 si\u0119 z dzieckiem w mieszkaniu. Interweniowali antyterrory\u015bci\" />\n    Mieszkaniec Nowego S\u0105cza po rodzinnej k\u0142\u00f3tni zamkn\u0105\u0142 si\u0119 w mieszkaniu i nie chcia\u0142 otworzy\u0107 nikomu drzwi. Sytuacja by\u0142a powa\u017cna, bo opr\u00f3cz 42-latka w lokalu znajdowa\u0142o si\u0119 niemowl\u0119. Na miejsce przyjechali policyjni negocjatorzy i antyterrory\u015bci. Ostatecznie uda\u0142o si\u0119 go obezw\u0142adni\u0107.",
        "id": 2080407,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/krakow/zabarykadowal-sie-z-dzieckiem-w-mieszkaniu-interweniowali-antyterrorysci-st8299121?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zabarykadowa\u0142 si\u0119 z dzieckiem w mieszkaniu. Interweniowali antyterrory\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T10:43:34+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7923689-giorgia-meloni-guido-crosetto-ph8299244/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Pilna kwestia, dotycz\u0105ca bezpiecze\u0144stwa narodowego\". G\u0142os ministra obrony wykorzystany do oszustwa\" />\n    Wygenerowany przez sztuczn\u0105 inteligencj\u0119 g\u0142os w\u0142oskiego ministra obrony Guido Crosetto zosta\u0142 wykorzystany do oszustwa. Jego ofiar\u0105 pad\u0142y znane osobisto\u015bci ze \u015bwiata biznesu, finans\u00f3w i mody.",
        "id": 2080408,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/wlochy-oszusci-podrobili-glos-ministra-obrony-guido-crosetto-ich-ofiarami-padly-znane-osobistosci-st8299063?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Pilna kwestia, dotycz\u0105ca bezpiecze\u0144stwa narodowego\". G\u0142os ministra obrony wykorzystany do oszustwa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T09:43:24+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2540708-policja-zdjecie-ilustracyjne-ph8299093/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Na bagnach znale\u017ali cia\u0142o kobiety\" />\n    W niedziel\u0119 na bagnach w lesie niedaleko Kampinosu (Mazowieckie) spacerowicze znale\u017ali zw\u0142oki kobiety. \u015aledczy ustalaj\u0105 jej to\u017csamo\u015b\u0107.",
        "id": 2080072,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/pindal-zwloki-kobiety-znalezione-w-bagnie-st8299026?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Na bagnach znale\u017ali cia\u0142o kobiety",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T09:37:54+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-1009525-podejrzani-o-oszustwa-wsrod-zatrzymanych-muzyk-piotr-m-ph7796681/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\u015amier\u0107, kt\u00f3rej nie by\u0142o. G\u0142o\u015bne zatrzymanie muzyka Kultu, jak\u0105 rol\u0119 pe\u0142ni\u0142 artysta?\" />\n    Prokuratura zmieni\u0142a zarzuty dla muzyka grupy Kult. Chodzi o spraw\u0119 wy\u0142udzenia od firm ubezpieczeniowych odszkodowania za sfingowane zgony w rzekomych wypadkach samochodowych w Stanach Zjednoczonych. \u015aledczy po roku \u015bledztwa uznali, \u017ce muzyk w procederze odgrywa\u0142 inn\u0105 rol\u0119.",
        "id": 2080073,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/premium/warszawa-ciag-dalszy-afery-z-udzialem-muzyka-kult-zarzuty-co-mu-grozi-st8293203?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015amier\u0107, kt\u00f3rej nie by\u0142o. G\u0142o\u015bne zatrzymanie muzyka Kultu, jak\u0105 rol\u0119 pe\u0142ni\u0142 artysta?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T08:55:11+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-tkemte-praca-biuro-firma-pracownicy-biurka-5548351/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Popularny benefit mo\u017ce podro\u017ce\u0107. \"Obie strony s\u0105 sfrustrowane\"  \" />\n    Kluczowy benefit \u2013 pakiety opieki medycznej \u2013 mo\u017ce czeka\u0107 w 2025 roku nawet 30-procentowa podwy\u017cka cen - informuje w poniedzia\u0142kowym wydaniu dziennik \"Rzeczpospolita\".",
        "id": 2079805,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/dlafirm/pakiety-opieki-medycznej-moga-znaczaco-podrozec-st8298985?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Popularny benefit mo\u017ce podro\u017ce\u0107. \"Obie strony s\u0105 sfrustrowane\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T08:44:54+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4149909-santorini-ph8298971/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"By\u0142 wyczuwalny ostro\u017cny optymizm\". Reporterka TVN24 o sytuacji na Santorini \" />\n    Trz\u0119sienia ziemi na Santorini nie ustaj\u0105. - W niedziel\u0119 wieczorem w ci\u0105gu 15 minut odnotowano 10 niewielkich wstrz\u0105s\u00f3w - powiedzia\u0142a reporterka TVN24 Dominika Zi\u00f3\u0142kowska, kt\u00f3ra relacjonuje sytuacj\u0119 na miejscu.",
        "id": 2079806,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/byl-wyczuwalny-ostrozny-optymizm-reporterka-tvn24-o-sytuacji-na-santorini-st8298908?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"By\u0142 wyczuwalny ostro\u017cny optymizm\". Reporterka TVN24 o sytuacji na Santorini",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T08:35:08+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5346437-ksiaze-harry-przed-sadem-w-londynie-ph6863113/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Donald Trump o deportacji ksi\u0119cia Harry'ego. \"Ma wystarczaj\u0105co du\u017co problem\u00f3w ze swoj\u0105 \u017con\u0105\"\" />\n    Donald Trump wykluczy\u0142 deportacj\u0119 ksi\u0119cia Harry'ego ze Stan\u00f3w Zjednoczonych - informuje \"New York Post\". W rozmowie z gazet\u0105 prezydent stwierdzi\u0142, \u017ce \"zostawi go w spokoju\".",
        "id": 2079807,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/usa-donald-trump-nie-zamierza-deportowac-ksiecia-harry-ego-st8298907?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump o deportacji ksi\u0119cia Harry'ego. \"Ma wystarczaj\u0105co du\u017co problem\u00f3w ze swoj\u0105 \u017con\u0105\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T07:48:26+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-6469845-podejrzana-o-oszustwo-wynajmowala-mieszkanie-kilku-osobom-jednoczesnie-zdjecie-ilustracyjne-ph8228085/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Okrad\u0142 mieszkanie zmar\u0142ego s\u0105siada\" />\n    Do pi\u0119ciu lat wi\u0119zienia grozi 61-letniemu mieszka\u0144cowi warszawskich Bielan podejrzanemu o w\u0142amanie do mieszkania zmar\u0142ego s\u0105siada. M\u0119\u017cczyzna wyni\u00f3s\u0142 z niego dwa telewizory. Us\u0142ysza\u0142 ju\u017c zarzuty.",
        "id": 2079575,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/bielany/warszawa-po-smierci-sasiada-wszedl-do-jego-mieszkania-i-wyniosl-dwa-telewizory-st8298890?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Okrad\u0142 mieszkanie zmar\u0142ego s\u0105siada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T07:46:09+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5289833-holownia-nawrocki-mentzen-trzaskowski-ph8298839/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kto wygra w drugiej turze? Najnowszy sonda\u017c prezydencki\" />\n    Rafa\u0142 Trzaskowski zwyci\u0119\u017cy\u0142by w drugiej turze wybor\u00f3w z Karolem Nawrockim - wynika z najnowszego sonda\u017cu prezydenckiego Opinia24 dla Radia ZET. Pracownia sprawdzi\u0142a te\u017c szanse dw\u00f3ch innych kandydat\u00f3w.",
        "id": 2079576,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/kto-wygra-w-drugiej-turze-najnowszy-sondaz-prezydencki-st8298849?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kto wygra w drugiej turze? Najnowszy sonda\u017c prezydencki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T07:41:50+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2659099-ksiadz-mial-wykorzystywac-mlode-kobiety-w-latach-2011-2021-zdjecie-ilustracyjne-ph8114515/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Wa\u017cy\u0142 i mierzy\u0142\" ch\u0142opc\u00f3w, szuka\u0142 kleszczy. Ksi\u0105dz przed s\u0105dem za molestowanie nieletnich\" />\n    By\u0142y wikary jednej z parafii na Podkarpaciu stan\u0105\u0142 przed s\u0105dem za molestowanie nieletnich, utrwalanie ich nagich wizerunk\u00f3w, posiadanie zdj\u0119\u0107 pornograficznych z udzia\u0142em dziecka i naruszenie jego nietykalno\u015bci cielesnej. Pokrzywdzonych jest pi\u0119ciu ch\u0142opc\u00f3w, z kt\u00f3rych dw\u00f3ch nie mia\u0142o w\u00f3wczas 15 lat.",
        "id": 2079577,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/rzeszow/proces-bylego-wikarego-za-czyny-pedofilskie-i-posiadanie-zdjec-pornograficznych-dziecka-st8298859?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Wa\u017cy\u0142 i mierzy\u0142\" ch\u0142opc\u00f3w, szuka\u0142 kleszczy. Ksi\u0105dz przed s\u0105dem za molestowanie nieletnich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T07:36:09+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-3816887-mroz-ph8298906/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Przy gruncie -14 stopni. Zesz\u0142a noc by\u0142a mro\u017ana\" />\n    Miniona noc by\u0142a mro\u017ana w wielu regionach Polski. Temperatura minimalna przy gruncie spad\u0142a do -14 stopni Celsjusza w Kozienicach. Sprawd\u017a, gdzie jeszcze \u015bcisn\u0105\u0142 mr\u00f3z.",
        "id": 2079578,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/pogoda/mroz-w-polsce-przy-gruncie-14-stopni-zeszla-noc-byla-mrozna-st8298882?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przy gruncie -14 stopni. Zesz\u0142a noc by\u0142a mro\u017ana",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T07:35:03+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4459227-protest-w-madrycie-przeciwko-wysokim-cenom-mieszkan-ph8298861/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Mieszkania, a nie wi\u0119zienia hipoteczne\". Protest w stolicy\" />\n    Tysi\u0105ce os\u00f3b protestowa\u0142y w niedziel\u0119 w centrum Madrytu przeciwko wysokim cenom mieszka\u0144. Wed\u0142ug szacunk\u00f3w w\u0142adz lokalnych w zgromadzeniu wzi\u0119\u0142o udzia\u0142 oko\u0142o 15 tysi\u0119cy os\u00f3b, cho\u0107 organizatorzy szacuj\u0105 liczb\u0119 uczestnik\u00f3w na 50 tysi\u0119cy.",
        "id": 2079579,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/mieszkania-a-nie-wiezienia-hipoteczne-protest-w-stolicy-st8298877?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Mieszkania, a nie wi\u0119zienia hipoteczne\". Protest w stolicy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T07:25:07+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8588235-eli-szarabi-ph8298774/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"By\u0142 \"bardzo szcz\u0119\u015bliwy, \u017ce wraca do \u017cony i c\u00f3rek\". Nie wiedzia\u0142, \u017ce ju\u017c nie \u017cyj\u0105\" />\n    - Jestem dzi\u015b bardzo szcz\u0119\u015bliwy, \u017ce wracam do mojej \u017cony i c\u00f3rek - m\u00f3wi\u0142 w dniu uwolnienia przez Hamas z trwaj\u0105cej 16 miesi\u0119cy niewoli Eli Szarabi. Izraelczyk nie wiedzia\u0142 jednak, \u017ce kobieta i dwie nastoletnie dziewczyny zgin\u0119\u0142y w ataku 7 pa\u017adziernika 2023 roku. Dowiedzia\u0142 si\u0119 o tym izraelskiego \u017co\u0142nierza.",
        "id": 2079580,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/uwolniony-zakladnik-dowiedzial-sie-o-smierci-zony-i-dziewczynek-po-ponad-16-miesiacach-st8298777?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "By\u0142 \"bardzo szcz\u0119\u015bliwy, \u017ce wraca do \u017cony i c\u00f3rek\". Nie wiedzia\u0142, \u017ce ju\u017c nie \u017cyj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T05:33:29+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4874435-donald-trump-ph8298803/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trump\u00a0zapowiada 25-procentowe c\u0142a\" />\n    Prezydent Donald\u00a0Trump\u00a0zapowiedzia\u0142, \u017ce w poniedzia\u0142ek na\u0142o\u017cy 25-procentowe c\u0142a na zagraniczn\u0105 stal i aluminium, a tak\u017ce kolejne c\u0142a na szereg pa\u0144stw. Podczas konferencji na pok\u0142adzie Air Force One\u00a0Trump\u00a0og\u0142osi\u0142 wtorek Dniem Zatoki Ameryka\u0144skiej, a tak\u017ce m\u00f3wi\u0142 o post\u0119pach w rozmowach z Rosj\u0105 na temat Ukrainy.",
        "id": 2079132,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/trump-zapowiada-25-procentowe-cla-st8298801?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump\u00a0zapowiada 25-procentowe c\u0142a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T05:32:36+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-8808529-tatry-widoczne-z-samolotu-lecacego-nad-okolicami-warszawy-ph8290491/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wyci\u0105gn\u0105\u0142 telefon po starcie samolotu. Znad Warszawy sfotografowa\u0142 Tatry\" />\n    Samolot lec\u0105cy z Warszawy do Dubaju nie zd\u0105\u017cy\u0142 jeszcze osi\u0105gn\u0105\u0107 wysoko\u015bci przelotowej, a zza horyzontu wy\u0142oni\u0142y si\u0119 Tatry. Masyw g\u00f3rski odleg\u0142y o ponad 300 kilometr\u00f3w uchwyci\u0142 na fotografii jeden z pasa\u017cer\u00f3w. Taki widok jest jednak rzadko\u015bci\u0105, s\u0105 do niego potrzebne specyficzne warunki.",
        "id": 2079133,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/warszawa-znad-warszawy-widac-koniec-kraju-zdjecie-tatr-wykonal-znad-warszawy-st8290291?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wyci\u0105gn\u0105\u0142 telefon po starcie samolotu. Znad Warszawy sfotografowa\u0142 Tatry",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T05:28:52+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1218789-antyrzadowy-protest-studentow-na-moscie-gazela-w-belgradzie-ph8298755/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Blokada mostu sto dni po katastrofie. Bo \"nikt nie odpowiedzia\u0142\" za \u015bmier\u0107 15 os\u00f3b\" />\n    Sto dni od katastrofy budowlanej dworca w Nowym Sadzie protestuj\u0105cy zablokowali most w Belgradzie. Antyrz\u0105dowy protest jest odpowiedzi\u0105 na to, \u017ce - jak m\u00f3wi\u0105 jego organizatorzy - \"nikt nie zosta\u0142 poci\u0105gni\u0119ty do odpowiedzialno\u015bci za \u015bmier\u0107 15 os\u00f3b\". Wed\u0142ug protestuj\u0105cych do tragedii dosz\u0142o przez zaniedbania i korupcj\u0119.",
        "id": 2079134,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/serbia-kolejne-protesty-100-dni-od-katastrofy-na-dworcu-w-nowym-sadzie-zablokowali-most-w-belgradzie-st8298759?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Blokada mostu sto dni po katastrofie. Bo \"nikt nie odpowiedzia\u0142\" za \u015bmier\u0107 15 os\u00f3b",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T05:27:41+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3859459-ukraina-ukrainscy-zolnierze-donieck-ph8258710/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Niezidentyfikowane drony nad baz\u0105, gdzie szkol\u0105 si\u0119 Ukrai\u0144cy. Niemieckie wojsko: to akt szpiegostwa  \" />\n    1082 dni temu rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 inwazja zbrojna Rosji na Ukrain\u0119. Niemieckie wojsko prowadzi dochodzenie w sprawie niezidentyfikowanych dron\u00f3w, kt\u00f3re lata\u0142y nad baz\u0105 w Schwesing, gdzie szkoleni s\u0105 ukrai\u0144scy \u017co\u0142nierze. Prezydent USA Donald Trump poinformowa\u0142 o \"post\u0119pach\" w rozmowach z Putinem, dodaj\u0105c, \u017ce spotka si\u0119 z nim \"w odpowiednim czasie\". W nocy z niedzieli na poniedzia\u0142ek Rosja zaatakowa\u0142a dronami Kij\u00f3w. Oto co wydarzy\u0142o si\u0119 w Ukrainie i wok\u00f3\u0142 niej w ci\u0105gu ostatniej doby.",
        "id": 2079135,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/wojna-w-ukrainie-najwazniejsze-wydarzenia-podsumowanie-st8298785?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niezidentyfikowane drony nad baz\u0105, gdzie szkol\u0105 si\u0119 Ukrai\u0144cy. Niemieckie wojsko: to akt szpiegostwa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T04:22:10+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8325869-papiez-franciszek-podczas-mszy-dla-przedstawicieli-sluzb-mundurowych-na-placu-swietego-piotra-ph8298765/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Papie\u017c Franciszek nagle przerwa\u0142 homili\u0119. \"Mam problemy z oddychaniem\"\" />\n    W trakcie mszy \u015bwi\u0119tej dla przedstawicieli s\u0142u\u017cb mundurowych na placu \u015awi\u0119tego Piotra w Watykanie papie\u017c Franciszek przerwa\u0142 czytanie homilii. - Mam problemy z oddychaniem - wyzna\u0142, prosz\u0105c o pomoc lektora. To nie pierwszy przypadek, kiedy papie\u017c przerwa\u0142 przem\u00f3wienie.",
        "id": 2078879,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/papiez-franciszek-nagle-przerwal-homilie-z-powodu-choroby-i-problemow-z-oddychaniem-st8298768?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Papie\u017c Franciszek nagle przerwa\u0142 homili\u0119. \"Mam problemy z oddychaniem\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T04:15:40+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-774614-kraje-baltyckie-zaczynaja-odchodzic-od-rosyjskiej-sieci-energetycznej-lotwa-ph8297916/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pa\u0144stwa ba\u0142tyckie w europejskiej sieci, Kreml \"nie potwierdza i nie zaprzecza\", weteran wraca do polityki\" />\n    Pa\u0144stwa ba\u0142tyckie zosta\u0142y przy\u0142\u0105czone do europejskiej sieci energetycznej po odci\u0119ciu si\u0119 od rosyjskiego systemu. Kreml \"nie potwierdza ani nie zaprzecza\" doniesieniom o rozmowie telefonicznej prezydenta USA Donalda Trumpa z W\u0142adimirem Putinem. Do polskiej polityki wraca weteran Platformy Obywatelskiej Stefan Niesio\u0142owski. Oto pi\u0119\u0107 rzeczy, kt\u00f3re warto wiedzie\u0107 w poniedzia\u0142ek 10 lutego.",
        "id": 2078880,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/piec-rzeczy-ktore-warto-wiedziec-10-lutego-2025-najwazniejsze-wydarzenia-st8298778?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pa\u0144stwa ba\u0142tyckie w europejskiej sieci, Kreml \"nie potwierdza i nie zaprzecza\", weteran wraca do polityki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T01:00:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://kontakt24.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7125267-w-nocy-mroz-w-dzien-piekne-slonce-ph8266195/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pogoda na dzi\u015b - poniedzia\u0142ek 10.02. Pogodne niebo wynagrodzi nam ch\u0142\u00f3d\" />\n    Pogoda na dzi\u015b. Poniedzia\u0142ek 10.02 w ca\u0142ym kraju oka\u017ce si\u0119 s\u0142oneczny. Chocia\u017c temperatura miejscami nie wzro\u015bnie powy\u017cej zera, a we wszystkich regionach zapanuje ch\u0142\u00f3d, warunki biometeorologiczne maj\u0105 nam sprzyja\u0107.",
        "id": 2078289,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-dzis-poniedzialek-10-02-pogodne-niebo-wynagrodzi-nam-chlod-st8298561?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pogoda na dzi\u015b - poniedzia\u0142ek 10.02. Pogodne niebo wynagrodzi nam ch\u0142\u00f3d",
        "vote": 0
    }
]