[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T22:21:24+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1imixgx/ksng_nie_zatwierdzi\u0142a_\u017cadnej_zmiany_nazwy_w/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/fjbwa66xzdie1.png?width=108&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=eff15c2ccc3fba5ad05b566c357063aa76046d06\" alt=\"KSNG nie zatwierdzi\u0142a \u017cadnej zmiany nazwy w j\u0119zyku polskim, ale Google ma inn\u0105 opinie\" title=\"KSNG nie zatwierdzi\u0142a \u017cadnej zmiany nazwy w j\u0119zyku polskim, ale Google ma inn\u0105 opinie\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/polishfemboy_\"> /u/polishfemboy_ </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/fjbwa66xzdie1.png\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1imixgx/ksng_nie_zatwierdzi\u0142a_\u017cadnej_zmiany_nazwy_w/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2085447,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1imixgx/ksng_nie_zatwierdzi\u0142a_\u017cadnej_zmiany_nazwy_w",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/fjbwa66xzdie1.png?width=108&crop=smart&auto=webp&s=eff15c2ccc3fba5ad05b566c357063aa76046d06",
        "title": "KSNG nie zatwierdzi\u0142a \u017cadnej zmiany nazwy w j\u0119zyku polskim, ale Google ma inn\u0105 opinie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T22:06:12+00:00",
        "description": "&#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/latinadoit\"> /u/latinadoit </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1imik8d/jakim_waszym_zdaniem_s\u0105_szanse_\u017ce_ludzko\u015b\u0107_stanie/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1imik8d/jakim_waszym_zdaniem_s\u0105_szanse_\u017ce_ludzko\u015b\u0107_stanie/\">[comments]</a></span>",
        "id": 2085813,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1imik8d/jakim_waszym_zdaniem_s\u0105_szanse_\u017ce_ludzko\u015b\u0107_stanie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "jakim waszym zdaniem s\u0105 szanse \u017ce ludzko\u015b\u0107 stanie si\u0119 zdominowana przez sztuczna inteligencje?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T22:04:27+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>So guys, about two years ago, around this time, I was having the best time in Szczyrk. The snow wasn\u2019t the greatest since winter was what it was, but that just meant more time for hanging out with friends and drinking beer. The beer was awesome, the food was good and cheap. I can\u2019t wait to return, but...</p> <p>\u2026now I have a 1.2-year-old kid at home, and I have no idea when I\u2019ll be back. Meanwhile, the great memories of Polish beer have become unbearable. You know how it is\u2014when a memory gets older, it only gets better. I sit at home, reminiscing about that first sip, the way the hops danced on my tongue, the malty embrace that whispered, <em>\u201cYou are home now, my friend.\u201d</em> But alas, I am NOT home. My fridge is empty.</p> <p>So, does anyone know if there are any online shops that would ship to Estonia? Is it even legal to sell and ship alcohol across borders? So far, I haven\u2019t had any luck finding one.</p> <p>But I will not surrender. Oh no, my t",
        "id": 2085448,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1imiint/polish_beer",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polish beer",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T22:02:37+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1imih1n/herbata111111/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/ggb841qqwdie1.png?width=320&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=798d2961b4304c8c8588935877348e6f7df4b084\" alt=\"HERBATA!11!1!11!!1!!! \ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\" title=\"HERBATA!11!1!11!!1!!! \ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/gt790\"> /u/gt790 </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/ggb841qqwdie1.png\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1imih1n/herbata111111/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2085445,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1imih1n/herbata111111",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/ggb841qqwdie1.png?width=320&crop=smart&auto=webp&s=798d2961b4304c8c8588935877348e6f7df4b084",
        "title": "HERBATA!11!1!11!!1!!! \ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T20:50:15+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Dzisiaj od rana w trasie. Po drodze kilka przystank\u00f3w na MOP czy innych stacjach benzynowych. Godzina w galerii i wsz\u0119dzie te same spostrze\u017cenia. Czemu Wy do chuja wafla nie myjecie r\u0105k po za\u0142atwieniu swoch potrzeb w toaletach? To ju\u017c nie by\u0142a jedna czy trzy osoby. Przez ca\u0142y dzie\u0144 obserwacji zauwa\u017cy\u0142em \u017ce praktycznie co drugi nie myje \u0142ap a p\u00f3\u017aniej prosto po \u017carcie albo z ziomkami piony zbija. M\u0142odych ludzi teraz rodzice higieny nie ucz\u0105 a starzy to ju\u017c maj\u0105 wszystko gdzie\u015b - na to wychodzi. Coraz gorszej z tym narodem. \u017benada!</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/JRK_H\"> /u/JRK_H </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1imgp3o/panowie_wy_brudasy/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1imgp3o/panowie_wy_brudasy/\">[comments]</a></span>",
        "id": 2085446,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1imgp3o/panowie_wy_brudasy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Panowie, wy brudasy!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T19:40:42+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1imez2w/synchronizacja_sieci_ba\u0142tyckich_z_europ\u0105/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/ZXcT2kAOgOthehF72NpB4EDSuvr0-W7nUXE_dhFbXk4.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=e3fc7d5a501be5ea0f925365107c891eee457a48\" alt=\"Synchronizacja sieci ba\u0142tyckich z Europ\u0105 kontynentaln\u0105\" title=\"Synchronizacja sieci ba\u0142tyckich z Europ\u0105 kontynentaln\u0105\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/ZonglerZartow\"> /u/ZonglerZartow </a> <br/> <span><a href=\"https://wiadomosci.wp.pl/synchronizacja-sieci-baltyckich-z-europa-kontynentalna-7123370284391200a\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1imez2w/synchronizacja_sieci_ba\u0142tyckich_z_europ\u0105/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2084637,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1imez2w/synchronizacja_sieci_ba\u0142tyckich_z_europ\u0105",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/ZXcT2kAOgOthehF72NpB4EDSuvr0-W7nUXE_dhFbXk4.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=e3fc7d5a501be5ea0f925365107c891eee457a48",
        "title": "Synchronizacja sieci ba\u0142tyckich z Europ\u0105 kontynentaln\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T19:32:46+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Czo\u0142em erPolacy!</p> <p>Zwracam si\u0119 do Was z pewnie dosy\u0107 niecodziennym pytaniem, mianowicie - czy znane Wam s\u0105 organizacje, stowarzyszenia, fundacje czy te\u017c inne inicjatywy, kt\u00f3re zajmuj\u0105 si\u0119 wspieraniem m\u0119\u017cczyzn (ze szczeg\u00f3lnym uwzgl\u0119dnieniem tych, ktorzy dopiero zaczynaja doros\u0142e \u017cycie, albo musz\u0105 z r\u00f3\u017cnych przyczyn to \u017cycie zaczyna\u0107 na nowo)? Mam tu na my\u015bli pomoc psychologiczn\u0105, prawn\u0105, dbanie o ich zdrowie, edukacj\u0119 i og\u00f3lny dobrostan.</p> <p>Pytam nie dlatego, \u017ce sam takiej pomocy szukam, ale dlatego, \u017ce ch\u0119tnie wspar\u0142bym takie dzia\u0142anie np. jako wolontariusz. Najch\u0119tniej w Lublinie lub okolicach, bo tam nied\u0142ugo b\u0119d\u0119 si\u0119 przenosi\u0142, ale je\u015bli co\u015b da si\u0119 zrobi\u0107 online - te\u017c nie wykluczam.</p> <p>Z g\u00f3ry podzi\u0119kuj\u0119 za rekomendacje redpillowe, sekciarskie, &quot;kr\u0119gi mocy&quot;, ko\u0142cz\u00f3w, szurnie itp. Zale\u017cy mi na miejscu dedykowanemu prawdziwej pomocy, a nie zwalaniu winy na &quot;system&quot; czy na kobiety.</p> <p>Dzi\u0119ki!</p> </div><!-- SC_ON -",
        "id": 2084636,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1imervv/faceci_facetom",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Faceci facetom",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T18:21:41+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>\u015awiadczenia r\u00f3wnie\u017c oczywi\u015bcie s\u0105 wa\u017cne, ale dop\u00f3ki ludzie b\u0119d\u0105 pracowa\u0107 po 10 i wi\u0119cej godzin dziennie, to \u017cadne pieni\u0105dze nie sprawi\u0105, \u017ce b\u0119d\u0105 chcieli mie\u0107 wi\u0119cej dzieci. Nawet 8 godzin, to IMO za d\u0142ugo, 7 by\u0142oby bardziej optymalne. </p> <p>Szczeg\u00f3lnie, \u017ce Polacy s\u0105 w czo\u0142\u00f3wce w UE i je\u015bli chodzi o czas pracy i nisk\u0105 dzietno\u015b\u0107. Cz\u0119sto nawet osoby, kt\u00f3re zarabiaj\u0105 ca\u0142kiem nie\u017ale, jako\u015b na si\u0119 dzieci nie decyduj\u0105. Raczej obserwuj\u0119 si\u0119 co\u015b odwrotnego, ci mniej wykszta\u0142ceni i bogaci cz\u0119sto maj\u0105 ich wi\u0119cej. I nic dziwnego, je\u015bli ludzie s\u0105 przem\u0119czeni, wracaj\u0105 do domu po licznych nadgodzinach. W ten spos\u00f3b nawet ci, kt\u00f3rzy chcieliby je mie\u0107, zwyczajnie trac\u0105 do tego motywacj\u0119.</p> <p>Druga sprawa, to zaburzenia psychiczne, jak depresj\u0119, nerwice i inne. A\u017c 33% ma\u0142\u017ce\u0144stw ko\u0144czy si\u0119 w Polsce rozwodem. A to przecie\u017c szcz\u0119\u015bliwi ludzie tworz\u0105 szcz\u0119\u015bliwe zwi\u0105zki. Dop\u00f3ki ludzie b\u0119d\u0105 zaburzeni, o wiele trudniej b\u0119dzie tworzy\u0107 im trwa\u0142e relacje. Poza tym, to takie",
        "id": 2083708,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1imcz5g/dop\u00f3ki_nie_sko\u0144czy_si\u0119_kultura_zapierdolu_chyba",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dop\u00f3ki nie sko\u0144czy si\u0119 \u201ekultura zapierdolu\u201d, chyba nie ma szans na popraw\u0119 dzietno\u015bci w Polsce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T17:55:26+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1imcaxc/no_to_teraz_prawdopodobnie\u0144stwo_wyst\u0105pienia/\"> <img src=\"https://a.thumbs.redditmedia.com/J3ViNhrbphmcfUnp55yn2wpe3g91KECKrmUsxXVSJ-0.jpg\" alt=\"No to teraz prawdopodobnie\u0144stwo wyst\u0105pienia scenariusza, \u017ce SLD+Wiosna(Nowa Lewica) kiedy\u015b zag\u0142osuje za zlikwidowaniem pensji minimalnej i zalegalizowaniem \u015bmieci\u00f3wek wzros\u0142o do 90%.\" title=\"No to teraz prawdopodobnie\u0144stwo wyst\u0105pienia scenariusza, \u017ce SLD+Wiosna(Nowa Lewica) kiedy\u015b zag\u0142osuje za zlikwidowaniem pensji minimalnej i zalegalizowaniem \u015bmieci\u00f3wek wzros\u0142o do 90%.\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Mauricio_ehpotatoman\"> /u/Mauricio_ehpotatoman </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/gallery/1imcaxc\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1imcaxc/no_to_teraz_prawdopodobnie\u0144stwo_wyst\u0105pienia/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2083706,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1imcaxc/no_to_teraz_prawdopodobnie\u0144stwo_wyst\u0105pienia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://a.thumbs.redditmedia.com/J3ViNhrbphmcfUnp55yn2wpe3g91KECKrmUsxXVSJ-0.jpg",
        "title": "No to teraz prawdopodobnie\u0144stwo wyst\u0105pienia scenariusza, \u017ce SLD+Wiosna(Nowa Lewica) kiedy\u015b zag\u0142osuje za zlikwidowaniem pensji minimalnej i zalegalizowaniem \u015bmieci\u00f3wek wzros\u0142o do 90%.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T17:53:40+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1imc9fo/polacy_pracuj\u0105_przy_nowym_akceleratorze/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/wXGmllYTdjFCXNjL_fQFnn2M-UZCiomz82vLVKKJTmc.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=84df74b22551be5032d068788e05e1c7fea870ce\" alt=\"Polacy pracuj\u0105 przy nowym akceleratorze cz\u0105steczek. Przy\u0107mi Wielki Zderzacz\" title=\"Polacy pracuj\u0105 przy nowym akceleratorze cz\u0105steczek. Przy\u0107mi Wielki Zderzacz\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/grot_13\"> /u/grot_13 </a> <br/> <span><a href=\"https://innpoland.pl/211082,polacy-pracuja-przy-nowym-akceleratorze-czasteczek-przycmi-wielki-zderzacz\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1imc9fo/polacy_pracuj\u0105_przy_nowym_akceleratorze/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2083707,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1imc9fo/polacy_pracuj\u0105_przy_nowym_akceleratorze",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/wXGmllYTdjFCXNjL_fQFnn2M-UZCiomz82vLVKKJTmc.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=84df74b22551be5032d068788e05e1c7fea870ce",
        "title": "Polacy pracuj\u0105 przy nowym akceleratorze cz\u0105steczek. Przy\u0107mi Wielki Zderzacz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T16:29:07+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ima5l4/tusk_kupi\u0142_sobie_czas_aby_biznes_nie_zwr\u00f3ci\u0142_si\u0119/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/49KS0pTL-S4duwFknmvRtZxLssEfmmzWiA7NkbbIay4.jpg?width=320&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=0c61a798fb8e8076cde8718ec690b62f35f60cba\" alt=\"Tusk kupi\u0142 sobie czas aby biznes nie zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 ku Konfederacji\" title=\"Tusk kupi\u0142 sobie czas aby biznes nie zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 ku Konfederacji\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/BubsyFanboy\"> /u/BubsyFanboy </a> <br/> <span><a href=\"https://www.youtube.com/watch?v=16LWkD8oDXk\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ima5l4/tusk_kupi\u0142_sobie_czas_aby_biznes_nie_zwr\u00f3ci\u0142_si\u0119/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2083147,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ima5l4/tusk_kupi\u0142_sobie_czas_aby_biznes_nie_zwr\u00f3ci\u0142_si\u0119",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/49KS0pTL-S4duwFknmvRtZxLssEfmmzWiA7NkbbIay4.jpg?width=320&crop=smart&auto=webp&s=0c61a798fb8e8076cde8718ec690b62f35f60cba",
        "title": "Tusk kupi\u0142 sobie czas aby biznes nie zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 ku Konfederacji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T16:27:13+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Dla waszej wiadomo\u015bci, jestem z rozszerzenia mat fiz w 2 klasie i mam obsrane spodnie na my\u015bl o pisaniu jakiejkolwiek rozprawki na polskim.</p> <p>Dlaczego wszystkie madki, kt\u00f3rych biedne dzieci nie umi\u0105 liczy\u0107 w tym roku (i poprzednim) zdecydowa\u0142y si\u0119 na protesty i petycje o zniesienie obowi\u0105zku przyst\u0105pienia do EM z matematyki. Szczerze m\u00f3wi\u0105c nie wydaje mi si\u0119, \u017ce by\u0142by to problem, ale jest to chamskie i niesprawiedliwe dla os\u00f3b rozszerzaj\u0105cych przedmioty \u015bcis\u0142e, kt\u00f3rym wisi uczenie si\u0119 lektur, wiersz\u00f3w i wszystkich tekst\u00f3w na pami\u0119\u0107. Czemu nikt nie pomy\u015bla\u0142 o zniesieniu Matury z polskiego dla rozszerze\u0144 \u015bcis\u0142ych? Uwa\u017cam, \u017ce matura z polskiego jest znacznie trudniejsza od jakiegokolwiek innego egzaminu, wymaga o wiele wi\u0119cej wk\u0142adu, wiedzy o pisowni, bogatego j\u0119zyka a zw\u0142aszcza czytania ze zrozumieniem tych niepoj\u0119tych tekst\u00f3w napisanych antycznym polskim.</p> <p>Matematyka nie tylko uczy liczb, ale te\u017c og\u00f3lnego zrozumienia w zasadzie wszystkiego ",
        "id": 2083146,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ima3yf/zniesienie_matury_z_matmy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zniesienie matury z matmy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T16:20:37+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1im9y12/lego_ugi\u0119\u0142o_si\u0119_pod_naporem_krytyki_i_doda\u0142o/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/X5bzCvyU0T_O-KBG1tmLN9e29kc-B_4-BzpFena95W8.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=d5f0ce18e699123076436c68b70352d6e5877bca\" alt=\"Lego ugi\u0119\u0142o si\u0119 pod naporem krytyki i doda\u0142o pe\u0142ne nazwisko Sk\u0142odowskiej-Curie w opisach zestawu\" title=\"Lego ugi\u0119\u0142o si\u0119 pod naporem krytyki i doda\u0142o pe\u0142ne nazwisko Sk\u0142odowskiej-Curie w opisach zestawu\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/grot_13\"> /u/grot_13 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.donald.pl/artykuly/e8N2vx8k/lego-ugielo-sie-pod-naporem-krytyki-i-dodalo-pelne-nazwisko-sklodowskiej-curie-w-opisach-zestawu\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1im9y12/lego_ugi\u0119\u0142o_si\u0119_pod_naporem_krytyki_i_doda\u0142o/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2083145,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1im9y12/lego_ugi\u0119\u0142o_si\u0119_pod_naporem_krytyki_i_doda\u0142o",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/X5bzCvyU0T_O-KBG1tmLN9e29kc-B_4-BzpFena95W8.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=d5f0ce18e699123076436c68b70352d6e5877bca",
        "title": "Lego ugi\u0119\u0142o si\u0119 pod naporem krytyki i doda\u0142o pe\u0142ne nazwisko Sk\u0142odowskiej-Curie w opisach zestawu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T15:43:10+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Mam m\u0142odszego brata. Ma w tym roku ko\u0144czy 22 lata. Mieszka z rodzicami w ma\u0142ej miejscowo\u015bci, jest po technikum ale raczej bez perspektyw. Szuka pracy, bo jak ju\u017c na co\u015b trafi to \u015brednio mu si\u0119 podoba, popracowa\u0142 w dw\u00f3ch miejscach max 3 miesi\u0105ce i odchodzi\u0142. Teraz mojego taty zwolni\u0142 si\u0119 na jaki\u015b czas wakat i za\u0142atwi\u0142 mu prac\u0119 na kilka miesi\u0119cy. </p> <p>Problem jest taki, \u017ce mam wra\u017cenie \u017ce nie zna on warto\u015bci pieni\u0105dza. Jeszcze z dwa lata temu pisa\u0142 do mnie przera\u017cony w nocy, \u017ce straci\u0142 2000 z\u0142 na zak\u0142adach. Obstawi\u0142 jaki\u015b mecz, wygra\u0142, dosta\u0142 impuls \u017ceby dalej obstawia\u0107 i wszystko przegra\u0142. Bardzo si\u0119 przej\u0105\u0142, usun\u0105\u0142 konto bukmacherskie i m\u00f3wi\u0142, \u017ce ju\u017c nigdy nie obstawi. Dzisiaj si\u0119 dowiedzia\u0142em od taty, \u017ce przewali\u0142 ponad 1000z\u0142 na gry komputerowe, mikrotransakcje itp... Nie wiem co mam z tym zrobi\u0107. Cz\u0119sto mnie prosi czy mu po\u017cycz\u0119 na blika tu 10 z\u0142, tu 15. Ostatecznie zbierze si\u0119 st\u00f3wka, kt\u00f3r\u0105 mi oddaje jak przyje\u017cd\u017cam w odwiedziny. Boj\u0119 si\u0119, \u017ce ",
        "id": 2082620,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1im91fl/brat_wydaje_pieni\u0105dze_na_g\u0142upoty",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Brat wydaje pieni\u0105dze na g\u0142upoty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T15:34:23+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>To najpierw wyrzucam wszystkie \u015bmieci dooko\u0142a. Mo\u017ce dlatego Polska jest czysta. Chocia\u017c, faktem jest, \u017ce nie ma ich du\u017co.</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/PlanktonOutside5953\"> /u/PlanktonOutside5953 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1im8u0n/zawsze_jak_siedz\u0119_w_parku_na_\u0142awce/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1im8u0n/zawsze_jak_siedz\u0119_w_parku_na_\u0142awce/\">[comments]</a></span>",
        "id": 2082621,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1im8u0n/zawsze_jak_siedz\u0119_w_parku_na_\u0142awce",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zawsze jak siedz\u0119 w parku na \u0142awce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T15:16:53+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1im8fah/polska_policja_oraz_krajowa_mapa_zagro\u017ce\u0144/\"> <img src=\"https://b.thumbs.redditmedia.com/o6g6uxdVqLhLeJerveDWWgIj3899VFZ3TPoxcLUNBtQ.jpg\" alt=\"Polska Policja oraz Krajowa Mapa Zagro\u017ce\u0144 Bezpiecze\u0144stwa nie dzia\u0142aj\u0105\" title=\"Polska Policja oraz Krajowa Mapa Zagro\u017ce\u0144 Bezpiecze\u0144stwa nie dzia\u0142aj\u0105\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>W mojej okolicy by\u0142 tak du\u017cy dramat z je\u017cd\u017ceniem samochodami po chodniku i po przej\u015bciach dla pieszych, \u017ce postawiono kilkadziesi\u0105t s\u0142upk\u00f3w. Na jednym przej\u015bciu wyrwano jeden s\u0142upek i ca\u0142y ruch samochodowy wr\u00f3ci\u0142 na chodnik. Chodnik nale\u017cy do miasta. Zg\u0142oszenia wraz ze zdj\u0119ciami na Krajowej Mapie Zagro\u017ce\u0144 Bezpiecze\u0144stwa s\u0105 oznaczane przez policj\u0119 po weryfikacji jako \u201eniepotwierdzone\u201d. Nazwa ulicy to nie\u015bmieszny \u017cart. To samo si\u0119 dzieje ze zg\u0142oszeniami ca\u0142kowicie zastawionych innych chodnik\u00f3w w okolicy, r\u00f3wnie\u017c przez ci\u0119\u017ckie busy o DMC pow. 2,5 t.</p> <p>Sam ju\u017c rezygnuj\u0119 z ",
        "id": 2082619,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1im8fah/polska_policja_oraz_krajowa_mapa_zagro\u017ce\u0144",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://b.thumbs.redditmedia.com/o6g6uxdVqLhLeJerveDWWgIj3899VFZ3TPoxcLUNBtQ.jpg",
        "title": "Polska Policja oraz Krajowa Mapa Zagro\u017ce\u0144 Bezpiecze\u0144stwa nie dzia\u0142aj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T14:08:04+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1im6wgx/amerykanie_maj\u0105_doge_my_b\u0119dziemy_mie\u0107_dupa/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/4dbd4qs2kbie1.jpeg?width=320&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=339b3a118bbdcd338b06989c91680d53c416cd1b\" alt=\"Amerykanie maj\u0105 &quot;DOGE&quot; my b\u0119dziemy mie\u0107 &quot;DUPA&quot;\" title=\"Amerykanie maj\u0105 &quot;DOGE&quot; my b\u0119dziemy mie\u0107 &quot;DUPA&quot;\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Departament Usprawniania Pa\u0144stwa i Administracji</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/AvaragePole\"> /u/AvaragePole </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/4dbd4qs2kbie1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1im6wgx/amerykanie_maj\u0105_doge_my_b\u0119dziemy_mie\u0107_dupa/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2082037,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1im6wgx/amerykanie_maj\u0105_doge_my_b\u0119dziemy_mie\u0107_dupa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/4dbd4qs2kbie1.jpeg?width=320&crop=smart&auto=webp&s=339b3a118bbdcd338b06989c91680d53c416cd1b",
        "title": "Amerykanie maj\u0105 \"DOGE\" my b\u0119dziemy mie\u0107 \"DUPA\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T14:03:46+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Cze\u015b\u0107, jest to m\u00f3j rant na to co sie odwali\u0142o dos\u0142ownie godzin\u0119 temu i po cz\u0119\u015bci nadzieja, \u017ce kto\u015b tutaj zna si\u0119/przechodzi\u0142 przez podobn\u0105 sytuacj\u0119 i wie jak mo\u017cna co\u015b takiego rozwi\u0105za\u0107.</p> <p>Mama mia\u0142a w firmie XYZ 5 lat sta\u017cu, zaczyna\u0142a jako pracownik produkcji i sko\u0144czy\u0142a jak brygadzista. Praca nie by\u0142a idealna ale w\u0142a\u015bnie &quot;by\u0142a&quot;. Ju\u017c od jakiego\u015b czasu (ponad rok) moja mama strasznie si\u0119 \u017cali\u0142a na atmosfer\u0119 w pracy, nie by\u0142a w stanie zapanowa\u0107 nad pastw\u0105 roboli kt\u00f3rzy za wszelk\u0105 cen\u0119 chceli tylko si\u0119 opierdziela\u0107. By\u0142y takie sytuacj\u0119 w tej firmie \u017ce prezes znajdowa\u0142 osoby pod wp\u0142ywem wal\u0105ce drzemke, taki to by\u0142 poziom patologii, kt\u00f3ry my\u015bla\u0142em \u017ce ze \u015bwiec\u0105 szuka\u0107 w obecnych czasach.</p> <p>Zadzwoni\u0142a dzi\u015b z rana moja mama aby si\u0119 wy\u017cali\u0107 \u017ce atmosfera jest dzi\u015b nie do zniesienia, ka\u017cdy patrzy na ni\u0105 z pogard\u0105, poradzi\u0142em jej tylko aby ignorowa\u0142a tych ludzi nie maj\u0105c lepszego pomys\u0142u na rozwi\u0105zanie problemu. Nast\u0119pny telefon by\u0142 ju\u017c z in",
        "id": 2082038,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1im6t6q/w\u0142a\u015bnie_zwolnili_moj\u0105_mam\u0119_z_pracy_za_kradzie\u017c",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W\u0142a\u015bnie zwolnili moj\u0105 mam\u0119 z pracy za \"kradzie\u017c\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T13:45:29+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Mieli\u015bcie z nimi jakie\u015b do\u015bwiadczenia? Swego czasu taki Karachan generowa\u0142 mase contentu internetowego, kt\u00f3ry jako dzieciak \u015bmiej\u0105cy si\u0119 z JP2 ch\u0142on\u0105\u0142em, oraz bra\u0142 udzia\u0142 w wykr\u0119caniu afery Gargamelowi. Zacz\u0105\u0142em widzie\u0107 \u017ce co\u015b jest tam nie tak gdy zacz\u0119to stalkowa\u0107 bogu ducha winnych ludzi jak taka youtuberka na B, kt\u00f3rym &quot;anoni&quot; zarzucali przyw\u0142aszczanie ich &quot;kultury&quot;. Dopiero po latach w 100% zobaczy\u0142em jak bardzo te fora by\u0142y pe\u0142ne chorych psychicznie ludzi, nie maj\u0105cych w swoim \u017cyciu nic opr\u00f3cz swojego forum (o kt\u00f3rym mo\u017cna napisa\u0107 pot\u0119\u017cny doktorat). </p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/baegarcon\"> /u/baegarcon </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1im6fbn/polskie_imagine_boardy_aka_chany/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1im6fbn/polskie_imagine_boardy_aka_chany/\">[comments]</a></span>",
        "id": 2081636,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1im6fbn/polskie_imagine_boardy_aka_chany",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polskie imagine boardy a.k.a chany",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T13:17:12+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1im5v3s/rafa\u0142_brzoska_szefem_p_i_e_s_e_\u0142/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/6k6ezemzabie1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=fbfce644eaa64ebbaa86cd029d84846f464c3f8e\" alt=\"Rafa\u0142 Brzoska szefem P I E S E \u0141\" title=\"Rafa\u0142 Brzoska szefem P I E S E \u0141\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Donald T. Robi robot\u0119....</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/piokerer\"> /u/piokerer </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/6k6ezemzabie1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1im5v3s/rafa\u0142_brzoska_szefem_p_i_e_s_e_\u0142/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2081635,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1im5v3s/rafa\u0142_brzoska_szefem_p_i_e_s_e_\u0142",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/6k6ezemzabie1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=fbfce644eaa64ebbaa86cd029d84846f464c3f8e",
        "title": "Rafa\u0142 Brzoska szefem P I E S E \u0141",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T12:46:22+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Cze\u015b\u0107,</p> <p>W zesz\u0142ym roku zapisa\u0142em si\u0119 na si\u0142owni\u0119. Niestety w pracy mam pakiet PZU sport, kt\u00f3ry ma raczej kiepsk\u0105 ofert\u0119, wi\u0119c zdecydowa\u0142em si\u0119 zapisa\u0107 bezpo\u015brednio na si\u0142owni. Wybra\u0142em Zdrofit (sp\u00f3\u0142ka nale\u017cy do benefit systems s.a.).</p> <p>Po p\u00f3\u0142 roku chodzenia na si\u0142owni\u0119 niestety dozna\u0142em kontuzji, plus zmieni\u0142y mi si\u0119 troch\u0119 priorytety je\u015bli chodzi o sport i chcia\u0142em si\u0119 z owej si\u0142owni wypisa\u0107. Powiedziano mi wprost, \u017ce z karnetu zrezygnowa\u0107 nie mog\u0119 i do ko\u0144ca trwania umowy musz\u0119 p\u0142aci\u0107 129 z\u0142 miesi\u0119cznie. </p> <p>Tak - jest taki zapis w umowie i dok\u0142adnie tak\u0105 umow\u0119 podpisa\u0142em. Nie by\u0142em \u015bwiadomy tego zapisu, ale no to ju\u017c jest moja wina. Chcia\u0142em zapyta\u0107 czy taka praktyka jest w og\u00f3le legalna? Jedyna opcja (wg Zdrofit) jaka mi zosta\u0142a jest przepisanie umowy bezpo\u015brednio na inn\u0105 osob\u0119. </p> <p>Jeszcze raz zaznacz\u0119, ze jestem \u015bwiadomy fuckupu z mojej strony. Cho\u0107 nie ukrywam \u017ce pierwszy raz spotykam si\u0119 w \u017cyciu z umow\u0105, kt\u00f3rej nie mo\u017cna ro",
        "id": 2081161,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1im5aq9/karnet_na_si\u0142owni\u0119_zdrofit_to_legalne",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Karnet na si\u0142owni\u0119 Zdrofit - to legalne?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T12:32:21+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1im521n/pi\u0105ty_dzie\u0144_zamachu_stanu/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/6sbk2uzz2bie1.png?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=d635c38c4ceab9d2d64baea8d23f352adf93d62f\" alt=\"Pi\u0105ty dzie\u0144 Zamachu stanu\" title=\"Pi\u0105ty dzie\u0144 Zamachu stanu\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Democracy2004\"> /u/Democracy2004 </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/6sbk2uzz2bie1.png\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1im521n/pi\u0105ty_dzie\u0144_zamachu_stanu/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2081157,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1im521n/pi\u0105ty_dzie\u0144_zamachu_stanu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/6sbk2uzz2bie1.png?width=640&crop=smart&auto=webp&s=d635c38c4ceab9d2d64baea8d23f352adf93d62f",
        "title": "Pi\u0105ty dzie\u0144 Zamachu stanu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T12:11:57+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1im4pkc/15letni_plan_dla_polski_adrian_zandberg_w_gdyni/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/KyD9MqPAO72u_lK-vYYD2AoRo1ViH7QFoMmkcxOCT_I.jpg?width=320&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=1f9612e853422a18ce1e08b50508bc7eaebbe448\" alt=\"15-letni plan dla Polski: Adrian Zandberg w Gdyni!\" title=\"15-letni plan dla Polski: Adrian Zandberg w Gdyni!\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/BubsyFanboy\"> /u/BubsyFanboy </a> <br/> <span><a href=\"https://www.youtube.com/watch?v=qpDl-OC0jDg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1im4pkc/15letni_plan_dla_polski_adrian_zandberg_w_gdyni/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2081158,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1im4pkc/15letni_plan_dla_polski_adrian_zandberg_w_gdyni",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/KyD9MqPAO72u_lK-vYYD2AoRo1ViH7QFoMmkcxOCT_I.jpg?width=320&crop=smart&auto=webp&s=1f9612e853422a18ce1e08b50508bc7eaebbe448",
        "title": "15-letni plan dla Polski: Adrian Zandberg w Gdyni!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T12:03:12+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Zainspirowa\u0142 mnie jeden post, kt\u00f3ry ostatnio tu widzia\u0142em, ludzie w komentarzach cz\u0119sto pisali, \u017ce lubi\u0105 swoj\u0105 prac\u0119. Ciekawi mnie, je\u015bli lubicie swoj\u0105 prac\u0119 (faktycznie czynno\u015b\u0107, a nie fakt \u017ce zarabiacie 30k miesi\u0119cznie), co robicie i dlaczego sprawia wam to przyjemno\u015b\u0107?</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Sad-Muffin-1782\"> /u/Sad-Muffin-1782 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1im4k4a/osoby_kt\u00f3re_lubi\u0105_swoj\u0105_prac\u0119_czym_sie_zajmujecie/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1im4k4a/osoby_kt\u00f3re_lubi\u0105_swoj\u0105_prac\u0119_czym_sie_zajmujecie/\">[comments]</a></span>",
        "id": 2081159,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1im4k4a/osoby_kt\u00f3re_lubi\u0105_swoj\u0105_prac\u0119_czym_sie_zajmujecie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Osoby kt\u00f3re lubi\u0105 swoj\u0105 prac\u0119 - czym sie zajmujecie?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T11:53:56+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Cze\u015b\u0107 wszystkim,</p> <p>Przysz\u0142a mi do g\u0142owy pewna my\u015bl, na kt\u00f3r\u0105 chcia\u0142bym us\u0142ysze\u0107 odpowied\u017a od bardziej rozeznanych w temacie prawa/prokuratury i najnowszych \u201eruch\u00f3w\u201d \u015awi\u0119czkowskiego.</p> <p>Oczywi\u015bcie chodzi mi o og\u0142oszenie przez niego zamachu stanu w Polsce. </p> <p>Pomijaj\u0105c to, \u017ce ka\u017cdy ju\u017c zd\u0105\u017cy\u0142 wycofa\u0107 si\u0119 z tego rakiem. Czy nie rzuca to nowego \u015bwiat\u0142a na jego dzia\u0142alno\u015b\u0107 w prokuraturze? Czy osoby, kt\u00f3rych sprawy prowadzi\u0142 mog\u0105 domaga\u0107 si\u0119 ponownego rozpatrzenia sprawy, w zwi\u0105zku z brakiem jego bezstronno\u015bci?</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/locer96\"> /u/locer96 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1im4e9g/bogdan_\u015bwi\u0119czkowski_a_dzia\u0142anie_na_rzecz_partii/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1im4e9g/bogdan_\u015bwi\u0119czkowski_a_dzia\u0142anie_na_rzecz_partii/\">[comments]</a></span>",
        "id": 2081160,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1im4e9g/bogdan_\u015bwi\u0119czkowski_a_dzia\u0142anie_na_rzecz_partii",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bogdan \u015awi\u0119czkowski a dzia\u0142anie na rzecz partii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T11:22:26+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1im3w4i/powsta\u0142a_alternatywa_dla_tiktoka_wikitok_zamiast/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/m9BEBxhB07X6V59LpwJ2L-B62BzErR44gutsWn60upo.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=a2ee5f0150923db883dd8a9cd05d2fbea45cd99a\" alt=\"Powsta\u0142a alternatywa dla TikToka, WikiTok, zamiast pajacuj\u0105cych influencer\u00f3w mo\u017cna scrollowa\u0107 losowe artyku\u0142y z Wikipedii\" title=\"Powsta\u0142a alternatywa dla TikToka, WikiTok, zamiast pajacuj\u0105cych influencer\u00f3w mo\u017cna scrollowa\u0107 losowe artyku\u0142y z Wikipedii\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/grot_13\"> /u/grot_13 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.donald.pl/artykuly/yLeyzufR/powstala-alternatywa-dla-tiktoka-wikitok-zamiast-pajacujacych-influencerow-mozna-scrollowac-losowe-artykuly-z-wikipedii\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1im3w4i/powsta\u0142a_alternatywa_dla_tiktoka_wikitok_zamiast/\">[comment",
        "id": 2080703,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1im3w4i/powsta\u0142a_alternatywa_dla_tiktoka_wikitok_zamiast",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/m9BEBxhB07X6V59LpwJ2L-B62BzErR44gutsWn60upo.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=a2ee5f0150923db883dd8a9cd05d2fbea45cd99a",
        "title": "Powsta\u0142a alternatywa dla TikToka, WikiTok, zamiast pajacuj\u0105cych influencer\u00f3w mo\u017cna scrollowa\u0107 losowe artyku\u0142y z Wikipedii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T10:32:50+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1im35kl/donald_tusk_zapowiada_inwestycje_to_b\u0119dzie_rok/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/o7U3iiJ6DgXIVu8cP18bdRxqe8m_nN89Q9jw9r1tj6I.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=bc43a12715dfe8311efc0b8d37f525ca44a0c19f\" alt=\"Donald Tusk zapowiada inwestycje. &quot;To b\u0119dzie rok prze\u0142omu&quot;\" title=\"Donald Tusk zapowiada inwestycje. &quot;To b\u0119dzie rok prze\u0142omu&quot;\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/grot_13\"> /u/grot_13 </a> <br/> <span><a href=\"https://wiadomosci.onet.pl/kraj/donald-tusk-zapowiada-inwestycje-to-bedzie-rok-przelomu/lhc55yh\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1im35kl/donald_tusk_zapowiada_inwestycje_to_b\u0119dzie_rok/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2080332,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1im35kl/donald_tusk_zapowiada_inwestycje_to_b\u0119dzie_rok",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/o7U3iiJ6DgXIVu8cP18bdRxqe8m_nN89Q9jw9r1tj6I.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=bc43a12715dfe8311efc0b8d37f525ca44a0c19f",
        "title": "Donald Tusk zapowiada inwestycje. \"To b\u0119dzie rok prze\u0142omu\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T10:14:47+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1im2wa5/pieni\u0105dze_z_usaid_wp\u0142ywa\u0142y_do_dziennikarzy_z/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/92IqCSjoGKPAyIEbjR0kxyYKiO3wOb0nTtF9gjaZ1Ts.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=47b4556585eba95cf21cc9206a05d7184643dbf4\" alt=\"Pieni\u0105dze z USAID wp\u0142ywa\u0142y do dziennikarzy z liberalnych i lewicowych medi\u00f3w tak\u017ce w Polsce\" title=\"Pieni\u0105dze z USAID wp\u0142ywa\u0142y do dziennikarzy z liberalnych i lewicowych medi\u00f3w tak\u017ce w Polsce\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Megamind_43\"> /u/Megamind_43 </a> <br/> <span><a href=\"https://biznesalert.pl/pieniadze-z-usaid-wplywaly-do-dziennikarzy-z-liberalnych-i-lewicowych-mediow-takze-w-polsce/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1im2wa5/pieni\u0105dze_z_usaid_wp\u0142ywa\u0142y_do_dziennikarzy_z/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2080331,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1im2wa5/pieni\u0105dze_z_usaid_wp\u0142ywa\u0142y_do_dziennikarzy_z",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/92IqCSjoGKPAyIEbjR0kxyYKiO3wOb0nTtF9gjaZ1Ts.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=47b4556585eba95cf21cc9206a05d7184643dbf4",
        "title": "Pieni\u0105dze z USAID wp\u0142ywa\u0142y do dziennikarzy z liberalnych i lewicowych medi\u00f3w tak\u017ce w Polsce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T09:37:20+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Zainspirowany innym postem o &quot;pisaniu ksi\u0105\u017cki w p\u00f3\u0142 weekendu&quot; (czyli de facto po prostu w jeden dzie\u0144 xd). W\u0105tek wrzucony te\u017c na <a href=\"/r/ksiazki\">r/ksiazki</a> </p> <p>Moja opinia:</p> <p>Jako osoba mniej lub bardziej zainteresowana polskim rynkiem wydawniczym jak i rynkiem ksi\u0105\u017cki w og\u00f3le, mnie akurat rozw\u00f3j AI w kwestii pisania powie\u015bci nie martwi. Jak ju\u017c, uwa\u017cam, \u017ce mo\u017ce przynie\u015b\u0107 nawet co\u015b dobrego. Wyja\u015bniam:</p> <p>Ju\u017c teraz rynkiem wydawniczym w Polsce rz\u0105dz\u0105 w g\u0142\u00f3wnej mierze krymina\u0142y/erotyki, kt\u00f3re, zwykle pisane na jedno kolano wed\u0142ug okre\u015blonego wzoru, s\u0105 bardzo s\u0142abej jako\u015bci. Najwi\u0119cej sprzedaje si\u0119 dzisiaj chamskiej, ma\u0142o-ambitnej beletrystyki - i nie ma w tym oczywi\u015bcie nic z\u0142ego. Jest klient, jest wi\u0119c produkt, a jedyna r\u00f3\u017cnica mi\u0119dzy dzisiaj a jutro jest taka, \u017ce dzisiaj kto\u015b jeszcze musi ten produkt napisa\u0107.</p> <p>Wed\u0142ug mnie, AI przejmie rynek tanich, sensacyjnych ksi\u0105\u017cek gatunkowych. W ci\u0105gu paru lat zostaniemy zala",
        "id": 2079992,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1im2dre/rozw\u00f3j_ai_a_literatura_co_przyniesie_jutro",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rozw\u00f3j AI a literatura - co przyniesie jutro?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T07:14:18+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Panujemy wyprowadzk\u0119 na wie\u015b. Pierwotnie my\u015bleli\u015bmy o zakupie domu, ale cz\u0119sto takie idealne s\u0105 poza naszym bud\u017cetem. Pomy\u015bleli\u015bmy, \u017ceby mo\u017ce w mi\u0119dzyczasie na dozbieranie bud\u017cetu przeprowadzi\u0107 si\u0119 do mieszkania na wsi (bo b\u0119dzie ju\u017c bonus w postaci ogr\u00f3dka obok, wi\u0119kszej przestrzeni etc).</p> <p>M\u00f3j partner od zawsze mieszka\u0142 w bloku w mie\u015bcie, wi\u0119c wydaje si\u0119 to dobrym p\u00f3\u0142\u015brodkiem na start. Szczeg\u00f3lnie, \u017ce mieszkania s\u0105 du\u017co ta\u0144sze i b\u0119dzie nam \u0142atwiej zmieni\u0107 zamieszkanie jak jednak si\u0119 nam nie spodoba.</p> <p>O ile z domem mam w\u0142asne do\u015bwiadczenia i te\u017c jest o tym du\u017co wypowiedzi w internecie, to co mo\u017cecie powiedzie\u0107 o mieszkaniach na wsi?</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/dynx28\"> /u/dynx28 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1im0huj/\u017cycie_w_mieszkaniu_na_wsi/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1im0huj/\u017cycie_w_mieszk",
        "id": 2079533,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1im0huj/\u017cycie_w_mieszkaniu_na_wsi",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u017bycie w mieszkaniu na wsi?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T06:10:29+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Ten w\u0105tek jest jedynym miejscem na <a href=\"/r/Polska\">/r/Polska</a>, w kt\u00f3rym zadeklarowani politycy i cz\u0142onkowie partii politycznych mog\u0105 si\u0119 wypowiada\u0107 na tematy polityczne.</p> <p><a href=\"https://www.reddit.com/poll/1ilzk0k\">View Poll</a></p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/AutoModerator\"> /u/AutoModerator </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ilzk0k/cotygodniowy_w\u0105tek_polityczny_na_kogo_zag\u0142osujesz/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ilzk0k/cotygodniowy_w\u0105tek_polityczny_na_kogo_zag\u0142osujesz/\">[comments]</a></span>",
        "id": 2079302,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ilzk0k/cotygodniowy_w\u0105tek_polityczny_na_kogo_zag\u0142osujesz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cotygodniowy w\u0105tek polityczny. Na kogo zag\u0142osujesz w nast\u0119pnych wyborach?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T06:01:42+00:00",
        "description": "&#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/AutoModerator\"> /u/AutoModerator </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ilzerb/lu\u017any_w\u0105tek_tygodniowy_muzyka_czego_ostatnio/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ilzerb/lu\u017any_w\u0105tek_tygodniowy_muzyka_czego_ostatnio/\">[comments]</a></span>",
        "id": 2079734,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ilzerb/lu\u017any_w\u0105tek_tygodniowy_muzyka_czego_ostatnio",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lu\u017any w\u0105tek tygodniowy: Muzyka. Czego ostatnio s\u0142uchacie?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T04:26:33+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Pytam si\u0119 z ciekawo\u015bci bo niestety mieszkam obok takiego czego\u015b i znajomy in\u017cynier, powiedzia\u0142 \u017ce takie stacje s\u0105 za blisko budownictwa wielorodzinnego i to szkodzi zdrowiu bodaj\u017ce (stacja pr\u0105dotworcza?)</p> <p>Jak ma si\u0119 prawo co do wytycznych i zalece\u0144 co do odleg\u0142o\u015bci? </p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/LadythatUX\"> /u/LadythatUX </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ilxtjs/czy_taka_stacja_szkodzi_zdrowiu/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ilxtjs/czy_taka_stacja_szkodzi_zdrowiu/\">[comments]</a></span>",
        "id": 2079060,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ilxtjs/czy_taka_stacja_szkodzi_zdrowiu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy taka stacja szkodzi zdrowiu ?",
        "vote": 0
    }
]