[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T16:06:28+00:00",
        "description": null,
        "id": 2082526,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/finanse-osobiste/artykuly/9736079,dodatkowe-350-zlotych-doplaty-na-dziecko-to-zasluga-programu-aktywny.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dodatkowe 350 z\u0142otych dop\u0142aty na dziecko. To zas\u0142uga programu Aktywny Samorz\u0105d. Razem to ju\u017c prawie 2650 z\u0142otych pomocy dla rodzic\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T14:34:11+00:00",
        "description": null,
        "id": 2081949,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/praca/wynagrodzenia/artykuly/9736047,raj-dla-pracownika-zmiana-w-kodeksie-pracy-wymusi-to-na-pracodawcy-a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Raj dla pracownika. Zmiana w Kodeksie Pracy wymusi to na pracodawcy. Albo zap\u0142aci straszn\u0105 kar\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T13:47:46+00:00",
        "description": null,
        "id": 2081537,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9736018,brzoska-bedzie-polskim-muskiem-miliarder-ocenia-zaskakujaca-propozycj.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Brzoska b\u0119dzie polskim Muskiem? Miliarder ocenia zaskakuj\u0105c\u0105 propozycj\u0119 Tuska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T13:43:34+00:00",
        "description": null,
        "id": 2081538,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9736016,masowe-aresztowania-statkow-na-baltyku-unii-uda-sie-przechytrzyc-rosj.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Masowe aresztowania statk\u00f3w na Ba\u0142tyku. Unii uda si\u0119 przechytrzy\u0107 Rosjan?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T13:17:26+00:00",
        "description": null,
        "id": 2081539,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/prawo/artykuly/9736003,nocleg-w-izbie-wytrzezwien-jak-w-niezlym-hotelu-maksymalne-stawki-pos.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nocleg w izbie wytrze\u017awie\u0144 jak w niez\u0142ym hotelu. Maksymalne stawki posz\u0142y w g\u00f3r\u0119. Ile b\u0119d\u0105 w 2025 roku \u017c\u0105da\u0142y samorz\u0105dy?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T12:40:51+00:00",
        "description": null,
        "id": 2081065,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/artykuly/9735944,premier-zapowiada-za-piec-lat-polska-bedzie-wsrod-najszczesliwszych-p.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Premier zapowiada: Za pi\u0119\u0107 lat Polska b\u0119dzie w\u015br\u00f3d najszcz\u0119\u015bliwszych pa\u0144stw \u015bwiata",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T12:30:26+00:00",
        "description": null,
        "id": 2081066,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9735765,kim-jest-tajemniczy-nabywca-ktory-otrzyma-w-tym-roku-rosyjski-mysliwi.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kim jest tajemniczy nabywca, kt\u00f3ry otrzyma w tym roku rosyjski my\u015bliwiec Su-57? To pierwszy taki kontrakt w historii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T12:16:41+00:00",
        "description": null,
        "id": 2081067,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9735754,rosja-wymierzy-kare-silom-pokojowym-nato-stawia-jeden-warunek.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja wymierzy kar\u0119 si\u0142om pokojowym NATO. Stawia jeden warunek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T12:05:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 2081068,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9735736,konie-i-granatniki-podwieszane-tak-wyglada-szkolenie-jezdzcow-w-wot.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Konie i granatniki podwieszane. Tak wygl\u0105da szkolenie je\u017ad\u017ac\u00f3w w WOT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T10:44:58+00:00",
        "description": null,
        "id": 2080614,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9735704,tusk-zapowiada-gigantyczne-inwestycje-idziemy-sladami-chrobrego.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tusk zapowiada gigantyczne inwestycje. \"Idziemy \u015bladami Chrobrego\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T10:33:27+00:00",
        "description": null,
        "id": 2080259,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/finanse-osobiste/artykuly/9735697,uderza-w-polakow-potezna-podwyzka-zaboli-wiosna-i-wygoni-ludzi-z-mark.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Uderz\u0105 w Polak\u00f3w pot\u0119\u017cn\u0105 podwy\u017ck\u0105. Zaboli wiosn\u0105 i wygoni ludzi z market\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T09:33:46+00:00",
        "description": null,
        "id": 2080260,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9735660,piraci-dotarli-na-baltyk-rosja-warczy-i-zapowiada-srogi-odwet.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201ePiraci\u201d dotarli na Ba\u0142tyk. Rosja warczy i zapowiada srogi odwet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T08:31:58+00:00",
        "description": null,
        "id": 2079930,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/rosja/artykuly/9735630,nie-tylko-zolnierze-kim-dzong-un-wyslal-putinowi-na-pomoc-tysiace-inn.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie tylko \u017co\u0142nierze. Kim Dzong Un wys\u0142a\u0142 Putinowi na pomoc tysi\u0105ce innych Korea\u0144czyk\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T06:58:45+00:00",
        "description": null,
        "id": 2079486,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9735533,bezrobotni-rosjanie-tez-dostaja-w-polsce-800-zus-stosuje-zasady-zgo.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bezrobotni Rosjanie te\u017c dostaj\u0105 w Polsce 800+. \"ZUS stosuje zasady zgodnie z ustaw\u0105\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T06:47:34+00:00",
        "description": null,
        "id": 2079487,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9735532,tych-amerykanskiej-rozglosni-po-kryjomu-sluchali-polacy-w-czasach-prl.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tych ameryka\u0144skiej rozg\u0142o\u015bni po kryjomu s\u0142uchali Polacy w czasach PRL. Musk chce je zamkn\u0105\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T06:29:41+00:00",
        "description": null,
        "id": 2079488,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9735520,trump-naklada-gigantyczne-cla-to-dopiero-poczatek.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump nak\u0142ada gigantyczne c\u0142a. To dopiero pocz\u0105tek...",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T05:36:04+00:00",
        "description": null,
        "id": 2079258,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9735516,to-juz-koniec-tanich-zakupow-z-temu-i-shein-paczki-z-chin-ktore-stal.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "To ju\u017c koniec tanich zakup\u00f3w z Temu i Shein? Paczki z Chin, kt\u00f3re sta\u0142y si\u0119 przebojem polskiego rynku, b\u0119d\u0105 dro\u017csze",
        "vote": 0
    }
]