[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T21:41:36+00:00",
        "description": "<p>Rosja w trakcie pe\u0142noskalowej inwazji na Ukrain\u0119 w szale\u0144czym tempie trwoni zapasy postsowieckiego sprz\u0119tu wojskowego. Wed\u0142ug analiz niezale\u017cnych o\u015brodk\u00f3w, mo\u017cemy m\u00f3wi\u0107 o utracie przez Moskw\u0119 po\u0142owy maszyn, kt\u00f3re magazynowane by\u0142y w okresie zimnej wojny na wypadek globalnego konfliktu z Zachodem. Rosjanie dostosowali jednak taktyk\u0119 wojenn\u0105 do brak\u00f3w. Prognozy d\u0142ugoterminowe nie s\u0105 dla nich zbyt optymistyczne. O wszystkim zadecyduje jednak polityka.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2085029,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-dziesiatki-tysiecy-sztuk-zniszczonego-sprzetu-i-setki-tysiec,nId,7909687",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dziesi\u0105tki tysi\u0119cy sztuk zniszczonego sprz\u0119tu i setki tysi\u0119cy zabitych. Rosja idzie po zwyci\u0119stwo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T20:36:43+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-badzcie-okrutni-media-ujawniaja-jak-rosjanie-traktuja-schwyt,nId,7909694\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/badzcie-okrutni-media-ujawniaja-jak-rosjanie-traktuja-schwyt/000KKW32E21YT9S8-C307.jpg\" alt=\"&quot;B\u0105d\u017acie okrutni&quot;. Media ujawniaj\u0105, jak Rosjanie traktuj\u0105 schwytanych Ukrai\u0144c\u00f3w\" align=\"left\" /></a>Ameryka\u0144ski dziennik &quot;Wall Street Journal&quot; pisze w poniedzia\u0142ek o wyj\u0105tkowej brutalno\u015bci Rosjan wobec wzi\u0119tych w niewol\u0119 Ukrai\u0144c\u00f3w. W wi\u0119zieniach, w kt\u00f3rych przetrzymywano pojmanych, stra\u017cnicy byli zach\u0119cani do okrucie\u0144stwa. Restrykcje dotycz\u0105ce stosowania przemocy mia\u0142y by\u0107 ignorowane. O wszystkim donie\u015bli Rosjanie, kt\u00f3rzy zbiegli na Zach\u00f3d.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2084651,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-badzcie-okrutni-media-ujawniaja-jak-rosjanie-traktuja-schwyt,nId,7909694",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"B\u0105d\u017acie okrutni\". Media ujawniaj\u0105, jak Rosjanie traktuj\u0105 schwytanych Ukrai\u0144c\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T20:36:43+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-odwolane-wszystkie-loty-pasazerskie-bruksela-szykuje-sie-na-,nId,7909695\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/odwolane-wszystkie-loty-pasazerskie-bruksela-szykuje-sie-na/000KKW3F79L8EDOB-C307.jpg\" alt=\"Odwo\u0142ane wszystkie loty pasa\u017cerskie. Bruksela szykuje si\u0119 na strajk\" align=\"left\" /></a>Z powodu strajku generalnego w Belgii w czwartek 13 lutego lotnisko w Brukseli odwo\u0142a\u0142o wyloty wszystkich samolot\u00f3w pasa\u017cerskich. Zak\u0142\u00f3cenia dotkn\u0105 te\u017c wi\u0119kszo\u015b\u0107 samolot\u00f3w przylatuj\u0105cych tego dnia do stolicy Belgii. Problemy zapowiedzia\u0142o te\u017c podbrukselskie lotnisko Charleroi.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2084650,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-odwolane-wszystkie-loty-pasazerskie-bruksela-szykuje-sie-na-,nId,7909695",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Odwo\u0142ane wszystkie loty pasa\u017cerskie. Bruksela szykuje si\u0119 na strajk",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T19:31:28+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-braun-ukarany-przez-pe-chodzi-o-slowa-o-osobach-lgbtqi,nId,7909681\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/braun-ukarany-przez-pe-chodzi-o-slowa-o-osobach-lgbtqi/000KKVXCGI45B869-C307.jpg\" alt=\"Braun ukarany przez PE. Chodzi o s\u0142owa o osobach LGBTQI\" align=\"left\" /></a>Grzegorz Braun utraci diet\u0119 europos\u0142a za okres 2 dni i na taki sam czas zostanie wy\u0142\u0105czony z obrad Parlamentu Europejskiego. To kara za jego wypowied\u017a w trakcie debaty o osobach LGBTQI. PE na\u0142o\u017cy te\u017c na niego kar\u0119 za zak\u0142\u00f3cenie minuty ciszy w trakcie upami\u0119tnienia ofiar Holokaustu.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2084219,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-braun-ukarany-przez-pe-chodzi-o-slowa-o-osobach-lgbtqi,nId,7909681",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Braun ukarany przez PE. Chodzi o s\u0142owa o osobach LGBTQI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T19:31:28+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-przestepczosc-wsrod-obcokrajowcow-w-polsce-mamy-najnowsze-da,nId,7909230\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/przestepczosc-wsrod-obcokrajowcow-w-polsce-mamy-najnowsze-da/000KKRAX5RI7IYCR-C307.jpg\" alt=\"Przest\u0119pczo\u015b\u0107 w\u015br\u00f3d obcokrajowc\u00f3w w Polsce. Mamy najnowsze dane  \" align=\"left\" /></a>16 437 - tylu obcokrajowc\u00f3w zosta\u0142o zatrzymanych przez policj\u0119 w Polsce w 2024 roku. To o 857 mniej, ni\u017c rok wcze\u015bniej. Tak wynika z danych Komendy G\u0142\u00f3wnej Policji, do kt\u00f3rych dotar\u0142 dziennikarz RMF FM Jakub Rybski. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2084218,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-przestepczosc-wsrod-obcokrajowcow-w-polsce-mamy-najnowsze-da,nId,7909230",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przest\u0119pczo\u015b\u0107 w\u015br\u00f3d obcokrajowc\u00f3w w Polsce. Mamy najnowsze dane",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T19:31:28+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-zelenski-zapowiedzial-wizyte-ludzi-trumpa-w-ukrainie,nId,7909668\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zelenski-zapowiedzial-wizyte-ludzi-trumpa-w-ukrainie/000KKVUOXNHI4320-C307.jpg\" alt=\"Ze\u0142enski zapowiedzia\u0142 wizyt\u0119 ludzi Trumpa w Ukrainie\" align=\"left\" /></a>Jeszcze w tym tygodniu do Ukrainy przyb\u0119d\u0105 przedstawiciele administracji Donalda Trumpa, by rozmawia\u0107 o zako\u0144czeniu konfliktu. Informacj\u0119 przekaza\u0142 sam Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski. CNN podaje natomiast, \u017ce na 20 lutego zaplanowano w Kijowie wizyt\u0119 specjalnego wys\u0142annika prezydenta USA Keith'a Kellogga.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2084217,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-zelenski-zapowiedzial-wizyte-ludzi-trumpa-w-ukrainie,nId,7909668",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ze\u0142enski zapowiedzia\u0142 wizyt\u0119 ludzi Trumpa w Ukrainie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T19:26:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-para-napadla-na-sklep-uwierzyli-w-przepowiednie-wrozki,nId,7909666\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/para-napadla-na-sklep-uwierzyli-w-przepowiednie-wrozki/000KKVT3XCWK4W9K-C307.jpg\" alt=\"Para napad\u0142a na sklep. Uwierzyli w... przepowiedni\u0119 wr\u00f3\u017cki \" align=\"left\" /></a>Para z W\u0119gier postanowi\u0142a obrabowa\u0107 sklep tytoniowy w Austrii, poniewa\u017c... udany skok przewidzia\u0142a im wr\u00f3\u017cka. Wizja jednak nie przynios\u0142a sukcesu. Rabusie-amatorzy zostali schwytani i trafili do wi\u0119zienia. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2084220,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-para-napadla-na-sklep-uwierzyli-w-przepowiednie-wrozki,nId,7909666",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Para napad\u0142a na sklep. Uwierzyli w... przepowiedni\u0119 wr\u00f3\u017cki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T18:26:40+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-gigantyczny-guz-u-23-latki-lekarze-przekazali-nowe-informacj,nId,7909657\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/gigantyczny-guz-u-23-latki-lekarze-przekazali-nowe-informacj/000KKVQSUQ5J9QWB-C307.jpg\" alt=\"Gigantyczny guz u 23-latki. Lekarze przekazali nowe informacje\" align=\"left\" /></a>Najprawdopodobniej ponad rok r\u00f3s\u0142 gigantyczny guz jajnika, kt\u00f3rego niedawno usun\u0119li 23-letniej pacjentce lekarze ze Szpitala Miejskiego w Zabrzu. Mierzy\u0142 30 cm i wa\u017cy\u0142 8 kg. Jak t\u0142umaczy w rozmowie z RMF FM kieruj\u0105cy zabrza\u0144skim oddzia\u0142em ginekologiczno-po\u0142o\u017cniczym dr Mariusz W\u00f3jtowicz, guz naciska\u0142 na naczynia \u017cylne, co by\u0142o bezpo\u015brednim zagro\u017ceniem \u017cycia pacjentki.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2083719,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-gigantyczny-guz-u-23-latki-lekarze-przekazali-nowe-informacj,nId,7909657",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gigantyczny guz u 23-latki. Lekarze przekazali nowe informacje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T18:26:40+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-goraczka-sobotniej-nocy-w-warszawie-340-mandatow-za-nielegal,nId,7909639\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/goraczka-sobotniej-nocy-w-warszawie-340-mandatow-za-nielegal/000KKVO9P25I58Q2-C307.jpg\" alt=\"\u200bGor\u0105czka sobotniej nocy w Warszawie. 340 mandat\u00f3w za nielegalne wy\u015bcigi\" align=\"left\" /></a>Uczestnicy nielegalnych wy\u015bcig\u00f3w spotkali si\u0119 w sobotni\u0105 noc w Warszawie przy jednym z centr\u00f3w handlowych. Na miejsce przyjechali te\u017c policjanci, kt\u00f3rzy skontrolowali ponad 800 samochod\u00f3w uczestnicz\u0105cych w zlocie i wystawili prawie 340 mandat\u00f3w na \u0142\u0105czn\u0105 kwot\u0119 ponad 120 tys. z\u0142.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2083722,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-goraczka-sobotniej-nocy-w-warszawie-340-mandatow-za-nielegal,nId,7909639",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u200bGor\u0105czka sobotniej nocy w Warszawie. 340 mandat\u00f3w za nielegalne wy\u015bcigi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T18:26:40+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-marek-belka-gosciem-rozmowy-o-7-00-w-radiu-rmf24,nId,7909226\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/marek-belka-gosciem-rozmowy-o-7-00-w-radiu-rmf24/000KKRCD35ELTEID-C307.jpg\" alt=\"Marek Belka go\u015bciem Rozmowy o 7:00 w Radiu RMF24\" align=\"left\" /></a>Prof. Marek Belka b\u0119dzie we wtorek go\u015bciem Piotra Salaka w Rozmowie o 7:00 w Radiu RMF24. Porozmawiamy m.in. o planie gospodarczym Donalda Tuska oraz ewentualnej wojnie celnej mi\u0119dzy USA a UE. Na rozmow\u0119 zapraszamy tu\u017c po godz. 7:00 do internetowego Radia RMF24 oraz aplikacji RMF ON!</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2083720,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-marek-belka-gosciem-rozmowy-o-7-00-w-radiu-rmf24,nId,7909226",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Marek Belka go\u015bciem Rozmowy o 7:00 w Radiu RMF24",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T18:16:41+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/rzeszow/news-brutalna-bojka-w-jaroslawiu-jest-decyzja-ws-zatrzymanych,nId,7909634\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/brutalna-bojka-w-jaroslawiu-jest-decyzja-ws-zatrzymanych/000KKVNI4FPETYF8-C307.jpg\" alt=\"Brutalna b\u00f3jka w Jaros\u0142awiu. Jest decyzja ws. zatrzymanych \" align=\"left\" /></a>Pi\u0119ciu m\u0142odych m\u0119\u017cczyzn, podejrzanych o udzia\u0142 w b\u00f3jce o charakterze chuliga\u0144skim, w kt\u00f3rej trzech 17-latk\u00f3w zosta\u0142o powa\u017cnie rannych od cios\u00f3w ostrym narz\u0119dziem, trafi\u0142o do areszt\u00f3w na trzy miesi\u0105ce. Tak zdecydowa\u0142 s\u0105d w Jaros\u0142awiu (woj. podkarpackie), przychylaj\u0105c si\u0119 do wniosk\u00f3w prokuratury.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2083721,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/rzeszow/news-brutalna-bojka-w-jaroslawiu-jest-decyzja-ws-zatrzymanych,nId,7909634",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Brutalna b\u00f3jka w Jaros\u0142awiu. Jest decyzja ws. zatrzymanych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T18:02:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-ekspert-o-wystapieniu-tuska-chcialbym-wierzyc,nId,7909236\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ekspert-o-wystapieniu-tuska-chcialbym-wierzyc/000KKVRD26Q8ULFD-C307.jpg\" alt=\"Ekspert o wyst\u0105pieniu Tuska: Chcia\u0142bym wierzy\u0107\" align=\"left\" /></a>&quot;Po owocach go poznacie. Albo si\u0119 oka\u017ce, \u017ce to osadzona w konkretnych dzia\u0142aniach strategia i jest wykonywana, albo si\u0119 oka\u017ce, \u017ce to by\u0142o 'wyst\u0105pienie z okazji'. Chcia\u0142bym wierzy\u0107, \u017ce to strategia, na razie jednak pozostaje wiara&quot; - skomentowa\u0142 dzisiejsze wyst\u0105pienie premiera Donalda Tuska ekspert Federacji Przedsi\u0119biorc\u00f3w Polskich dr Tomasz Lasocki w Popo\u0142udniowej rozmowie w RMF FM. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2083718,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-ekspert-o-wystapieniu-tuska-chcialbym-wierzyc,nId,7909236",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ekspert o wyst\u0105pieniu Tuska: Chcia\u0142bym wierzy\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T17:20:23+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-rosjanie-twierdza-ze-zewnetrzna-sila-przerwala-ich-kable-na-,nId,7909469\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rosjanie-twierdza-ze-zewnetrzna-sila-przerwala-ich-kable-na/000KKV9EYKX2G5EK-C307.jpg\" alt=\"Rosjanie twierdz\u0105, \u017ce &quot;zewn\u0119trzna si\u0142a&quot; przerwa\u0142a ich kable na Ba\u0142tyku\" align=\"left\" /></a>&quot;Si\u0142y zewn\u0119trzne&quot; mia\u0142y doprowadzi\u0107 do uszkodzenia przebiegaj\u0105cych po dnie Ba\u0142tyku kabli telekomunikacyjnych, nale\u017c\u0105cych do najwi\u0119kszego rosyjskiego dostawcy us\u0142ug cyfrowych Rostelekom. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2083157,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-rosjanie-twierdza-ze-zewnetrzna-sila-przerwala-ich-kable-na-,nId,7909469",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosjanie twierdz\u0105, \u017ce \"zewn\u0119trzna si\u0142a\" przerwa\u0142a ich kable na Ba\u0142tyku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T17:20:23+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-tomasz-lasocki-gosciem-popoludniowej-rozmowy-w-rmf-fm,nId,7909236\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tomasz-lasocki-gosciem-popoludniowej-rozmowy-w-rmf-fm/000KKR9DU8I0E36N-C307.jpg\" alt=\"Tomasz Lasocki go\u015bciem Popo\u0142udniowej rozmowy w RMF FM\" align=\"left\" /></a>\u200bDr Tomasz Lasocki, ekspert Federacji Przedsi\u0119biorc\u00f3w Polskich, b\u0119dzie go\u015bciem Popo\u0142udniowej rozmowy w RMF FM. Padn\u0105 pytania o przysz\u0142e emerytury oraz stan polskiej gospodarki.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2083155,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-tomasz-lasocki-gosciem-popoludniowej-rozmowy-w-rmf-fm,nId,7909236",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tomasz Lasocki go\u015bciem Popo\u0142udniowej rozmowy w RMF FM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T17:20:23+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-trump-zdradza-plan-na-strefe-gazy-palestynczycy-bez-prawa-do,nId,7909481\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/trump-zdradza-plan-na-strefe-gazy-palestynczycy-bez-prawa-do/000KKVAWY740L3KO-C307.jpg\" alt=\"\u200bTrump zdradza plan na Stref\u0119 Gazy: Palesty\u0144czycy bez prawa do powrotu\" align=\"left\" /></a>&quot;Mieszka\u0144cy Strefy Gazy nie b\u0119d\u0105 mieli prawa powrotu na swoje ziemie&quot; - powiedzia\u0142 Donald Trump w rozmowie z dziennikarzem Bretem Baierem z Fox News. Prezydent USA argumentowa\u0142, \u017ce nowe miejsca zamieszkania b\u0119d\u0105 dla Palesty\u0144czyk\u00f3w znacznie lepsze.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2083156,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-trump-zdradza-plan-na-strefe-gazy-palestynczycy-bez-prawa-do,nId,7909481",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u200bTrump zdradza plan na Stref\u0119 Gazy: Palesty\u0144czycy bez prawa do powrotu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T16:58:49+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-wplynela-kaucja-za-michala-k-byly-szef-rars-wyszedl-z-areszt,nId,7909456\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wplynela-kaucja-za-michala-k-byly-szef-rars-wyszedl-z-areszt/000KKV8SSEM181HD-C307.jpg\" alt=\"Wp\u0142yn\u0119\u0142a kaucja za Micha\u0142a K. By\u0142y szef RARS wyszed\u0142 z aresztu \" align=\"left\" /></a>Micha\u0142 K. opu\u015bci\u0142 areszt w Londynie. Wcze\u015bniej - jak informowali\u015bmy - za by\u0142ego szefa Rz\u0105dowej Agencji Rezerw Strategicznych wp\u0142yn\u0119\u0142a kaucja. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2084649,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-wplynela-kaucja-za-michala-k-byly-szef-rars-wyszedl-z-areszt,nId,7909456",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wp\u0142yn\u0119\u0142a kaucja za Micha\u0142a K. By\u0142y szef RARS wyszed\u0142 z aresztu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T16:15:22+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ciekawostki/news-kuny-przegryzly-kabel-narciarskie-kurorty-utonely-w-ciemnosc,nId,7909435\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kuny-przegryzly-kabel-narciarskie-kurorty-utonely-w-ciemnosc/000KKV2J7OU8ME5K-C307.jpg\" alt=\"\u200bKuny przegryz\u0142y kabel, narciarskie kurorty uton\u0119\u0142y w ciemno\u015bciach\" align=\"left\" /></a>W sobot\u0119 wieczorem \u015bwiat\u0142o zgas\u0142o w domach i na ulicach kurort\u00f3w w alpejskiej dolinie Montafon w Austrii. Prawie 10 tys. os\u00f3b - mieszka\u0144c\u00f3w i go\u015bci - zosta\u0142o w weekend pozbawionych pr\u0105du. Winowajcami okaza\u0142y si\u0119 kuny.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2082631,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/ciekawostki/news-kuny-przegryzly-kabel-narciarskie-kurorty-utonely-w-ciemnosc,nId,7909435",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u200bKuny przegryz\u0142y kabel, narciarskie kurorty uton\u0119\u0142y w ciemno\u015bciach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T16:15:22+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-tenis-na-rmf24/najnowszefakty/news-linette-pokonala-rosjanke-bedzie-polskie-starcie-w-dosze,nId,7909433\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/linette-pokonala-rosjanke-bedzie-polskie-starcie-w-dosze/000KKV1X9LANDXNE-C307.jpg\" alt=\"Linette pokona\u0142a Rosjank\u0119. B\u0119dzie polskie starcie w Dosze \" align=\"left\" /></a>Magda Linette pokona\u0142a Rosjank\u0119 Weronik\u0119 Kudiermietow\u0105 3:6, 6:0, 6:4 w pierwszej rundzie tenisowego turnieju WTA 1000 na kortach twardych w Dosze. W kolejnej rundzie dojdzie do polskiego starcia - poznanianka zmierzy si\u0119 z Magdalen\u0105 Fr\u0119ch.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2082630,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-tenis-na-rmf24/najnowszefakty/news-linette-pokonala-rosjanke-bedzie-polskie-starcie-w-dosze,nId,7909433",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Linette pokona\u0142a Rosjank\u0119. B\u0119dzie polskie starcie w Dosze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T16:15:22+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-od-przyszlego-tygodnia-w-aptekach-wiecej-lekow-na-grype,nId,7909431\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/od-przyszlego-tygodnia-w-aptekach-wiecej-lekow-na-grype/000KKV2UPN5O2A75-C307.jpg\" alt=\"Od przysz\u0142ego tygodnia w aptekach wi\u0119cej lek\u00f3w na gryp\u0119\" align=\"left\" /></a>Ju\u017c w przysz\u0142ym tygodniu w Polsce ma si\u0119 poprawi\u0107 dost\u0119p do lek\u00f3w przeciwgrypowych. Tak\u0105 obietnic\u0119 uzyska\u0142 w Ministerstwie Zdrowia reporter RMF FM. Resort przyznaje, \u017ce zainteresowanie lekami nieco zaskoczy\u0142o urz\u0119dnik\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2082629,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-od-przyszlego-tygodnia-w-aptekach-wiecej-lekow-na-grype,nId,7909431",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Od przysz\u0142ego tygodnia w aptekach wi\u0119cej lek\u00f3w na gryp\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T16:15:22+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-tenis-na-rmf24/najnowszefakty/news-swiatek-nie-dala-szans-sakkari-polka-w-kolejnej-rundzie-turn,nId,7909425\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/swiatek-nie-dala-szans-sakkari-polka-w-kolejnej-rundzie-turn/000KKUX55P5LK4UY-C307.jpg\" alt=\"\u015awi\u0105tek nie da\u0142a szans Sakkari. Polka w kolejnej rundzie turnieju w Dosze\" align=\"left\" /></a>Iga \u015awi\u0105tek w trzeciej rundzie turnieju tenisowego w Dosze. Polka pokona\u0142a Mari\u0119 Sakkari 6:3, 6:2. Spotkanie trwa\u0142o godzin\u0119 i 23 minuty.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2082628,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-tenis-na-rmf24/najnowszefakty/news-swiatek-nie-dala-szans-sakkari-polka-w-kolejnej-rundzie-turn,nId,7909425",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015awi\u0105tek nie da\u0142a szans Sakkari. Polka w kolejnej rundzie turnieju w Dosze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T16:15:22+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-wplynela-kaucja-za-michala-k-byly-szef-rars-bedzie-mogl-wyjs,nId,7909456\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wplynela-kaucja-za-michala-k-byly-szef-rars-bedzie-mogl-wyjs/000KKV5ZY89JY9FD-C307.jpg\" alt=\"Wp\u0142yn\u0119\u0142a kaucja za Micha\u0142a K. By\u0142y szef RARS b\u0119dzie m\u00f3g\u0142 wyj\u015b\u0107 z aresztu \" align=\"left\" /></a>Wp\u0142yn\u0119\u0142a kaucja Micha\u0142a K. - podaje TVN24. By\u0142y prezes Rz\u0105dowej Agencji Rezerw Strategicznych przebywa w areszcie w Londynie.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2082627,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-wplynela-kaucja-za-michala-k-byly-szef-rars-bedzie-mogl-wyjs,nId,7909456",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wp\u0142yn\u0119\u0142a kaucja za Micha\u0142a K. By\u0142y szef RARS b\u0119dzie m\u00f3g\u0142 wyj\u015b\u0107 z aresztu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T16:15:22+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-zachowane-dla-pokolen-polscy-archiwisci-zapraszaja-do-udzial,nId,7909442\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zachowane-dla-pokolen-polscy-archiwisci-zapraszaja-do-udzial/000KKV3XVMF92HB6-C307.jpg\" alt=\"Zachowane dla pokole\u0144. Polscy archiwi\u015bci zapraszaj\u0105 do udzia\u0142u w ciekawym projekcie\" align=\"left\" /></a>Zdj\u0119cia finezyjnych fryzur i pami\u0105tki po reformatorze wsp\u00f3\u0142czesnego fryzjerstwa Antonim Cierplikowskim, szklane negatywy odnalezione w niewielkim Goleniowie czy architektura zdrojowa na poczt\u00f3wkach z Solca-Zdroju \u2013 m.in. takie zbiory zosta\u0142y zabezpieczone w pierwszej edycji projektu &quot;Na trwa\u0142e&quot;, jaki zrealizowa\u0142o Centrum Archiwistyki Spo\u0142ecznej. Centrum prowadzi ju\u017c nab\u00f3r do drugiej edycji.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2082632,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-zachowane-dla-pokolen-polscy-archiwisci-zapraszaja-do-udzial,nId,7909442",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zachowane dla pokole\u0144. Polscy archiwi\u015bci zapraszaj\u0105 do udzia\u0142u w ciekawym projekcie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T15:10:37+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-brzoska-wiele-z-propozycji-przedsiebiorcow-moze-sie-tuskowi-,nId,7909396\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/brzoska-wiele-z-propozycji-przedsiebiorcow-moze-sie-tuskowi/000KKTOIE7SEMY04-C307.jpg\" alt=\"Brzoska: Wiele z propozycji przedsi\u0119biorc\u00f3w mo\u017ce si\u0119 Tuskowi nie spodoba\u0107\" align=\"left\" /></a>&quot;Wiele z propozycji przedsi\u0119biorc\u00f3w mo\u017ce si\u0119 premierowi nie spodoba\u0107&quot; \u2013 powiedzia\u0142 za\u0142o\u017cyciel i prezes firmy InPost Rafa\u0142 Brzoska, odnosz\u0105c si\u0119 do zapowiedzi Donalda Tuska powo\u0142ania zespo\u0142u ds. deregulacji. Jak doda\u0142, je\u017celi z 20 propozycji przedsi\u0119biorc\u00f3w, uda si\u0119 wdro\u017cy\u0107 chocia\u017c pi\u0119\u0107, &quot;to b\u0119dzie to sukces polskich przedsi\u0119biorc\u00f3w&quot;. &quot;Propozycja premiera to zaproszenie do dialogu&quot; \u2013 zaznaczy\u0142 przedsi\u0119biorca. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2082052,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-brzoska-wiele-z-propozycji-przedsiebiorcow-moze-sie-tuskowi-,nId,7909396",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Brzoska: Wiele z propozycji przedsi\u0119biorc\u00f3w mo\u017ce si\u0119 Tuskowi nie spodoba\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T15:10:37+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-plakac-sie-chce-w-pozarze-hali-w-gdansku-w-kilka-godzin-stra,nId,7909116\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/plakac-sie-chce-w-pozarze-hali-w-gdansku-w-kilka-godzin-stra/000KKQ19755A1CM6-C307.jpg\" alt=\"&quot;P\u0142aka\u0107 si\u0119 chce&quot;. W po\u017carze hali w Gda\u0144sku w kilka godzin stracili lata pracy\" align=\"left\" /></a>&quot;P\u0142aka\u0107 si\u0119 chce. Nic nie zosta\u0142o po hali, nic nie zosta\u0142o. Tak, jak wida\u0107, to jedne wielkie zgliszcza. Temperatura by\u0142a ogromna&quot; - m\u00f3wi RMF FM \u0141ukasz Prusakowski, przedsi\u0119biorca, kt\u00f3ry prowadzi\u0142 sw\u00f3j biznes w hali na Przer\u00f3bce w Gda\u0144sku. Hala sp\u0142on\u0119\u0142a w \u015brod\u0119. Prokuratura wst\u0119pnie oszacowa\u0142a straty na 13 mln z\u0142otych. Gaszenie po\u017caru trwa\u0142o 30 godzin. &quot;Za par\u0119 dni rodzi mi si\u0119 syn. Moja \u017cona jest w bardzo zaawansowanej ci\u0105\u017cy, tak \u017ce to, co na pewno chcia\u0142bym powiedzie\u0107, to: synku, tatu\u015b to ogarnie&quot; - m\u00f3wi RMF FM Kamil Zalewski, prowadz\u0105cy w...</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2082051,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-plakac-sie-chce-w-pozarze-hali-w-gdansku-w-kilka-godzin-stra,nId,7909116",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"P\u0142aka\u0107 si\u0119 chce\". W po\u017carze hali w Gda\u0144sku w kilka godzin stracili lata pracy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T15:10:37+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-walentynki-juz-niebawem-czy-milosc-to-tylko-biochemiczny-tri,nId,7909392\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/walentynki-juz-niebawem-czy-milosc-to-tylko-biochemiczny-tri/000KKUJXB4NWK8FH-C307.jpg\" alt=\"Walentynki ju\u017c niebawem. Czy mi\u0142o\u015b\u0107 to tylko biochemiczny trik?\" align=\"left\" /></a>Walentynki 2025 ju\u017c w pi\u0105tek. To dobra okazja, aby zastanowi\u0107 si\u0119 na tym, czym w og\u00f3le jest mi\u0142o\u015b\u0107. Czy w zdefiniowaniu tego uczucia mo\u017ce pom\u00f3c biologia? &quot;Ptaki urzekaj\u0105 swoimi rytua\u0142ami mi\u0142osnymi, wierno\u015bci\u0105 niekt\u00f3rych gatunk\u00f3w, a by\u0107 mo\u017ce to ich zwyczaje zapocz\u0105tkowa\u0142y walentynkowe tradycje. Ale cho\u0107 ptaki s\u0105 fascynuj\u0105ce, bli\u017csze nam s\u0105 ssaki - wszak nimi jeste\u015bmy. To w\u0142a\u015bnie w ich \u015bwiecie powinni\u015bmy szuka\u0107 odpowiedzi na pytanie, czym jest mi\u0142o\u015b\u0107 w swojej najbardziej podstawowej formie&quot; - uwa\u017ca prof. Piotr Tryjanowski z Uniwersytetu...</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2082055,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-walentynki-juz-niebawem-czy-milosc-to-tylko-biochemiczny-tri,nId,7909392",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Walentynki ju\u017c niebawem. Czy mi\u0142o\u015b\u0107 to tylko biochemiczny trik?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T15:05:54+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-jest-sledztwo-ws-dwoch-wiez-kaczynski-na-liscie-do-przesluch,nId,7909371\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/jest-sledztwo-ws-dwoch-wiez-kaczynski-na-liscie-do-przesluch/000KKTV38HSKE976-C307.jpg\" alt=\"\u200bJest \u015bledztwo ws. &quot;dw\u00f3ch wie\u017c&quot;. Kaczy\u0144ski na li\u015bcie do przes\u0142uchania\" align=\"left\" /></a>Prokuratura Okr\u0119gowa w Warszawie wszcz\u0119\u0142a \u015bledztwo ws. dw\u00f3ch wie\u017cowc\u00f3w na nale\u017c\u0105cej do sp\u00f3\u0142ki Srebrna dzia\u0142ce w Warszawie. Chodzi o doprowadzenie austriackiego biznesmena Geralda Birgfellnera do niekorzystnego rozporz\u0105dzenia mieniem wielkiej warto\u015bci poprzez wprowadzenie pokrzywdzonego w b\u0142\u0105d. Prokuratura zapowiada, \u017ce w\u015br\u00f3d os\u00f3b, kt\u00f3re b\u0119d\u0105 wzywane na przes\u0142uchania, jest Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski. Prezes PiS w czasie poniedzia\u0142kowego briefingu nie chcia\u0142 powiedzie\u0107, czy stawi si\u0119 na przes\u0142uchanie. Powiedzia\u0142 jednak, \u017ce &quot;ta prokuratura jest...</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2082053,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-jest-sledztwo-ws-dwoch-wiez-kaczynski-na-liscie-do-przesluch,nId,7909371",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u200bJest \u015bledztwo ws. \"dw\u00f3ch wie\u017c\". Kaczy\u0144ski na li\u015bcie do przes\u0142uchania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T14:43:42+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-plan-zabezpieczenia-terenow-popowodziowych-mamy-go-poznac-la,nId,7909367\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/plan-zabezpieczenia-terenow-popowodziowych-mamy-go-poznac-la/000KKTHGFYM62RPA-C307.jpg\" alt=\"Plan zabezpieczenia teren\u00f3w popowodziowych. Mamy go pozna\u0107 lada dzie\u0144\" align=\"left\" /></a>Mieszka\u0144cy ziemi k\u0142odzkiej czekaj\u0105 na kluczowe dla nich decyzje w sprawie zabezpieczenia teren\u00f3w popowodziowych. Te maj\u0105 zapa\u015b\u0107 jeszcze w tym miesi\u0105cu. Prace nad propozycjami, kt\u00f3re -  zanim wejd\u0105 w \u017cycie - b\u0119d\u0105 konsultowane z poszkodowanymi, s\u0105 finalizowane.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2082054,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-plan-zabezpieczenia-terenow-popowodziowych-mamy-go-poznac-la,nId,7909367",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Plan zabezpieczenia teren\u00f3w popowodziowych. Mamy go pozna\u0107 lada dzie\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T14:01:07+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-po-czynach-poznamy-efekty-eksperci-o-planie-gospodarczym-tus,nId,7909321\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/po-czynach-poznamy-efekty-eksperci-o-planie-gospodarczym-tus/000KKSYQDIFP8YAH-C307.jpg\" alt=\"&quot;Po czynach poznamy efekty&quot;. Eksperci o planie gospodarczym Tuska\" align=\"left\" /></a>&quot;Do\u015bwiadczyli\u015bmy dzisiaj du\u017cego otwarcia, ale po czynach poznamy efekty&quot; - tak prezes Pracodawc\u00f3w RP Rafa\u0142 Dutkiewicz skomentowa\u0142 nowy plan gospodarczy na 2025 rok, kt\u00f3ry w poniedzia\u0142ek przedstawi\u0142 premier Donald Tusk. &quot;Rozwi\u0105zania deregulacyjne dla przedsi\u0119biorc\u00f3w powinny by\u0107 odczuwalne ju\u017c w ci\u0105gu roku, ale jak b\u0119dzie, zobaczymy&quot; - skomentowa\u0142 z kolei ekonomista i by\u0142y premier Jan Krzysztof Bielecki. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2081643,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-po-czynach-poznamy-efekty-eksperci-o-planie-gospodarczym-tus,nId,7909321",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Po czynach poznamy efekty\". Eksperci o planie gospodarczym Tuska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T12:55:52+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/rzeszow/news-glosna-sprawa-smiertelnego-zatrucia-malzenstwo-z-aktem-oskar,nId,7909269\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/glosna-sprawa-smiertelnego-zatrucia-malzenstwo-z-aktem-oskar/000KKREO7UOU9QVB-C307.jpg\" alt=\"G\u0142o\u015bna sprawa \u015bmiertelnego zatrucia. Ma\u0142\u017ce\u0144stwo z aktem oskar\u017cenia \" align=\"left\" /></a>Do s\u0105du trafi\u0142 akt oskar\u017cenia ma\u0142\u017ce\u0144stwa S. z Podkarpacia. Odpowiedz\u0105 za nieumy\u015blne spowodowanie \u015bmierci jednej osoby po zjedzeniu wyrabianej przez nich galarety mi\u0119snej oraz za nieumy\u015blne spowodowanie ci\u0119\u017ckiego i \u015bredniego uszczerbku na zdrowiu dw\u00f3ch innych os\u00f3b, kt\u00f3re zjad\u0142y ten produkt. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2081172,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/rzeszow/news-glosna-sprawa-smiertelnego-zatrucia-malzenstwo-z-aktem-oskar,nId,7909269",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "G\u0142o\u015bna sprawa \u015bmiertelnego zatrucia. Ma\u0142\u017ce\u0144stwo z aktem oskar\u017cenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T12:55:52+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-prezydent-europejskiego-panstwa-oglosil-rezygnacje-ze-stanow,nId,7909302\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/prezydent-europejskiego-panstwa-oglosil-rezygnacje-ze-stanow/000KKRJLECJPYOJO-C307.jpg\" alt=\"Prezydent europejskiego pa\u0144stwa og\u0142osi\u0142 rezygnacj\u0119 ze stanowiska\" align=\"left\" /></a>Prezydent Rumunii Klaus Iohannis og\u0142osi\u0142 w poniedzia\u0142ek rezygnacj\u0119 z urz\u0119du - przekaza\u0142 portal telewizji Digi24. Decyzja g\u0142owy pa\u0144stwa wejdzie w \u017cycie w najbli\u017csz\u0105 \u015brod\u0119, 12 lutego.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2081171,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-prezydent-europejskiego-panstwa-oglosil-rezygnacje-ze-stanow,nId,7909302",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezydent europejskiego pa\u0144stwa og\u0142osi\u0142 rezygnacj\u0119 ze stanowiska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T12:48:18+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/pogoda/news-czy-jeszcze-ulepimy-balwana-najnowsza-prognoza-pogody,nId,7909227\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/czy-jeszcze-ulepimy-balwana-najnowsza-prognoza-pogody/000KKRC5T9S7ML2K-C307.jpg\" alt=\"Czy jeszcze ulepimy ba\u0142wana? Najnowsza prognoza pogody\" align=\"left\" /></a>Najbli\u017csze dni to mr\u00f3z, nawet dwucyfrowy - prognozowa\u0142 na antenie Radia RMF24 Micha\u0142 Kowalczuk, dy\u017curny synoptyk Instytutu Meteorologii i Gospodarki Wodnej. Jak doda\u0142 ekspert, &quot;nie widz\u0119 na horyzoncie takiej zmiany, \u017ceby temperatura podskoczy\u0142a&quot;. Jego zdaniem, mro\u017ane noce utrzymaj\u0105 si\u0119 przez nast\u0119pne tygodnie i pojawi\u0105 si\u0119 jeszcze opady \u015bniegu.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2081173,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/pogoda/news-czy-jeszcze-ulepimy-balwana-najnowsza-prognoza-pogody,nId,7909227",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy jeszcze ulepimy ba\u0142wana? Najnowsza prognoza pogody",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T11:52:03+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-auta-splonely-na-s17-pomagali-przy-wypadku-zostali-potraceni,nId,7909205\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/auta-splonely-na-s17-pomagali-przy-wypadku-zostali-potraceni/000KKR8LV2MXUGQB-C307.jpg\" alt=\"Auta sp\u0142on\u0119\u0142y na S17. Pomagali przy wypadku, zostali potr\u0105ceni\" align=\"left\" /></a>Gro\u017any wypadek na S17 na trasie Ko\u0142bie\u0142 - Lip\u00f3wki (Mazowieckie). Zderzy\u0142y si\u0119 tam cztery auta, dwa z nich sp\u0142on\u0119\u0142y. Ludzie, kt\u00f3rzy pomagali przy wypadku, zostali potr\u0105ceni przez inne samochody. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2080710,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-auta-splonely-na-s17-pomagali-przy-wypadku-zostali-potraceni,nId,7909205",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Auta sp\u0142on\u0119\u0142y na S17. Pomagali przy wypadku, zostali potr\u0105ceni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T11:33:31+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/pogoda/news-wiosenna-prognoza-pogody-moze-byc-cieplej-niz-zwykle,nId,7909153\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wiosenna-prognoza-pogody-moze-byc-cieplej-niz-zwykle/000KKR28FQIDBGB9-C307.jpg\" alt=\"Wiosenna prognoza pogody. Mo\u017ce by\u0107 cieplej ni\u017c zwykle\" align=\"left\" /></a>Jaka pogoda czeka nas w marcu, kwietniu, maju i czerwcu? Pewnej odpowiedzi na to pytanie jeszcze nie ma, ale - dzi\u0119ki eksperymentalnej prognozie pogody Instytutu Meteorologii i Gospodarki Wodnej - znamy prawdopodobny scenariusz dotycz\u0105cy aury w Polsce w najbli\u017cszych miesi\u0105cach. IMGW poda\u0142 r\u00f3wnie\u017c - bardziej precyzyjn\u0105 - prognoz\u0119 pogody na najbli\u017csze 10 dni.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2080711,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/pogoda/news-wiosenna-prognoza-pogody-moze-byc-cieplej-niz-zwykle,nId,7909153",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wiosenna prognoza pogody. Mo\u017ce by\u0107 cieplej ni\u017c zwykle",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T10:56:39+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-plan-gospodarczy-rzadu-tuska-setki-miliardow-zlotych-na-inwe,nId,7909155\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/plan-gospodarczy-rzadu-tuska-setki-miliardow-zlotych-na-inwe/000KKRA36HX78J4U-C307.jpg\" alt=\"Plan gospodarczy rz\u0105du Tuska. Setki miliard\u00f3w z\u0142otych na inwestycje \" align=\"left\" /></a>Podniesienie limitu zwolnienia podmiotowego VAT do 240 tys. z\u0142, inwestycje w Polsce takich firm, jak Google, Microsoft czy Amazon, budowa terminala kontenerowego w \u015awinouj\u015bciu, budowa nowych terminali Baltic Hub w Gda\u0144sku i 30 nowych stacji przesy\u0142owych, wzrost PKB do 4 proc., deregulacje dla przedsi\u0119biorc\u00f3w, powstanie nowej fabryki AI w Poznaniu - te dzia\u0142ania zapowiedzia\u0142 w poniedzia\u0142ek premier Donald Tusk, ujawniaj\u0105c szczeg\u00f3\u0142y nowego planu gospodarczego na 2025 rok. Og\u00f3\u0142em na inwestycje w Polsce przeznaczone zosta\u0142o 650 miliard\u00f3w z\u0142otych. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2080709,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-plan-gospodarczy-rzadu-tuska-setki-miliardow-zlotych-na-inwe,nId,7909155",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Plan gospodarczy rz\u0105du Tuska. Setki miliard\u00f3w z\u0142otych na inwestycje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T10:47:30+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-donald-tusk-oglasza-nowy-plan-gospodarczy-to-ma-byc-przelom-,nId,7909155\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/donald-tusk-oglasza-nowy-plan-gospodarczy-to-ma-byc-przelom/000KKQTHH2SUUTJ8-C307.jpg\" alt=\"Donald Tusk og\u0142asza nowy plan gospodarczy. To ma by\u0107 &quot;prze\u0142om&quot; [RELACJA]\" align=\"left\" /></a>Szczeg\u00f3\u0142y nowego planu gospodarczego przedstawia premier Donald Tusk w gmachu Gie\u0142dy Papier\u00f3w Warto\u015bciowych w Warszawie. Odbywa si\u0119 tam wydarzenie &quot;Polska. Rok prze\u0142omu&quot;. Bierze w nim udzia\u0142 m.in. r\u00f3wnie\u017c minister finans\u00f3w Andrzej Doma\u0144ski. Premier poinformowa\u0142 m.in., \u017ce wkr\u00f3tce b\u0119dzie dopina\u0107 plany inwestycyjne Google i Microsoft w Polsce. Zapowiedzia\u0142 te\u017c, \u017ce ju\u017c jutro rusz\u0105 prace ws. deregulacji i u\u0142atwie\u0144 dla przedsi\u0119biorc\u00f3w. \u015aled\u017acie relacj\u0119 na \u017cywo w RMF24 i ogl\u0105dajcie transmisj\u0119.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2080336,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-donald-tusk-oglasza-nowy-plan-gospodarczy-to-ma-byc-przelom-,nId,7909155",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Tusk og\u0142asza nowy plan gospodarczy. To ma by\u0107 \"prze\u0142om\" [RELACJA]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T10:47:30+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-szokujaca-zbrodnia-w-zydowie-sa-zarzuty-dla-34-latka,nId,7909180\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/szokujaca-zbrodnia-w-zydowie-sa-zarzuty-dla-34-latka/000KKQY8FKK4YFA7-C307.jpg\" alt=\"Szokuj\u0105ca zbrodnia w \u017bydowie. S\u0105 zarzuty dla 34-latka\" align=\"left\" /></a>34-letni Grzegorz M. zosta\u0142 aresztowany na trzy miesi\u0105ce pod zarzutem zab\u00f3jstwa ze szczeg\u00f3lnym okrucie\u0144stwem 79-letniego m\u0119\u017cczyzny w Wielkopolsce - przekaza\u0142 rzecznik prasowy Prokuratury Okr\u0119gowej w Poznaniu prok. \u0141ukasz Wawrzyniak. Cz\u0119\u015bciowo zw\u0119glone cia\u0142o starszego m\u0119\u017cczyzny znaleziono w pi\u0105tek na terenie jednego z gospodarstw w miejscowo\u015bci \u017bydowo w gminie Ko\u0142aczkowo.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2080339,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-szokujaca-zbrodnia-w-zydowie-sa-zarzuty-dla-34-latka,nId,7909180",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szokuj\u0105ca zbrodnia w \u017bydowie. S\u0105 zarzuty dla 34-latka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T10:47:30+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-wpadl-w-szal-na-studniowce-i-zaatakowal-ratownikow-medycznyc,nId,7909190\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wpadl-w-szal-na-studniowce-i-zaatakowal-ratownikow-medycznyc/000KKQZ1UC5P5MQR-C307.jpg\" alt=\"Wpad\u0142 w sza\u0142 na studni\u00f3wce i zaatakowa\u0142 ratownik\u00f3w medycznych\" align=\"left\" /></a>Studni\u00f3wka w Pani\u00f3wkach (\u015al\u0105skie) przybra\u0142a niespodziewany obr\u00f3t, gdy 24-latek zaatakowa\u0142 udzielaj\u0105cych mu pomocy ratownik\u00f3w medycznych. M\u0119\u017cczyzna, kt\u00f3ry zas\u0142ab\u0142, by\u0142 pod wp\u0142ywem alkoholu i narkotyk\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2080340,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-wpadl-w-szal-na-studniowce-i-zaatakowal-ratownikow-medycznyc,nId,7909190",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wpad\u0142 w sza\u0142 na studni\u00f3wce i zaatakowa\u0142 ratownik\u00f3w medycznych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T10:44:21+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-pozar-dyskontu-w-katowicach-akcja-moze-potrwac-wiele-godzin,nId,7909165\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pozar-dyskontu-w-katowicach-akcja-moze-potrwac-wiele-godzin/000KKQXFGKJX757H-C307.jpg\" alt=\"Po\u017car dyskontu w Katowicach. Akcja mo\u017ce potrwa\u0107 wiele godzin\" align=\"left\" /></a>P\u0142onie budynek dyskontu przy ulicy 1 Maja w Katowicach. Na miejscu dzia\u0142a 11 zast\u0119p\u00f3w stra\u017cy po\u017carnej, a akcja mo\u017ce potrwa\u0107 jeszcze wiele godzin. Jak na razie nie ma informacji o poszkodowanych.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2080337,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-pozar-dyskontu-w-katowicach-akcja-moze-potrwac-wiele-godzin,nId,7909165",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po\u017car dyskontu w Katowicach. Akcja mo\u017ce potrwa\u0107 wiele godzin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T10:40:11+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-ponad-szesc-tysiecy-zarzutow-dla-lekarki-ze-slaska,nId,7909146\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ponad-szesc-tysiecy-zarzutow-dla-lekarki-ze-slaska/000KKQTG5QCHGTQ9-C307.jpg\" alt=\"Ponad sze\u015b\u0107 tysi\u0119cy zarzut\u00f3w dla lekarki ze \u015al\u0105ska\" align=\"left\" /></a>Lekarka z Jaworzna (woj. \u015bl\u0105skie) us\u0142ysza\u0142a ponad 6 tysi\u0119cy zarzut\u00f3w oszustwa. Wed\u0142ug ustale\u0144 policji przez trzy lata w dokumentacj\u0119 medyczn\u0105 wpisywa\u0142a inne kody zrealizowanych bada\u0144 ni\u017c te, kt\u00f3re w rzeczywisto\u015bci przeprowadza\u0142a. Zarobi\u0142a na tym ponad p\u00f3\u0142 miliona z\u0142otych. Kobiecie grozi 8 lat wi\u0119zienia. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2080338,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-ponad-szesc-tysiecy-zarzutow-dla-lekarki-ze-slaska,nId,7909146",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ponad sze\u015b\u0107 tysi\u0119cy zarzut\u00f3w dla lekarki ze \u015al\u0105ska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T09:42:10+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/olsztyn/news-3-letnie-dziecko-samo-w-domu-matka-na-dyskotece,nId,7909128\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/3-letnie-dziecko-samo-w-domu-matka-na-dyskotece/000KKQFYYJUKCXR3-C307.jpg\" alt=\"3-letnie dziecko samo w domu, matka na dyskotece\" align=\"left\" /></a>33-latka z Warmi\u0144sko-Mazurskiego w nocy z soboty na niedziel\u0119 zostawi\u0142a trzylatk\u0119 bez opieki i wybra\u0142a si\u0119 na imprez\u0119. P\u0142acz dziewczynki w \u015brodku nocy us\u0142ysza\u0142a s\u0105siadka. Stra\u017cacy musieli si\u0142\u0105 otworzy\u0107 drzwi.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2079998,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/olsztyn/news-3-letnie-dziecko-samo-w-domu-matka-na-dyskotece,nId,7909128",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "3-letnie dziecko samo w domu, matka na dyskotece",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T09:42:10+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-gang-narkotykowy-rozbity-obracal-milionami-zlotych,nId,7909138\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/gang-narkotykowy-rozbity-obracal-milionami-zlotych/000KKQGWXCS0L1CM-C307.jpg\" alt=\"Gang narkotykowy rozbity. Obraca\u0142 milionami z\u0142otych \" align=\"left\" /></a>Dzia\u0142aj\u0105cy na \u015al\u0105sku gang przemycaj\u0105cy do Polski kokain\u0119 zosta\u0142 rozbity - poinformowa\u0142y s\u0142u\u017cby w poniedzia\u0142ek. W r\u0119ce policjant\u00f3w wpad\u0142o \u0142\u0105cznie 26 kg kokainy. Jej warto\u015b\u0107 to 21 milion\u00f3w z\u0142otych.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2080002,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-gang-narkotykowy-rozbity-obracal-milionami-zlotych,nId,7909138",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gang narkotykowy rozbity. Obraca\u0142 milionami z\u0142otych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T09:42:10+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-kopertowe/news-morawiecki-wezwany-do-prokuratury-chodzi-o-wybory-koresponde,nId,7909127\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/morawiecki-wezwany-do-prokuratury-chodzi-o-wybory-koresponde/000KKQCCH9UJ4WBU-C307.jpg\" alt=\"Morawiecki wezwany do prokuratury. Chodzi o wybory korespondencyjne\" align=\"left\" /></a>Mateusz Morawiecki zosta\u0142 wezwany przez prokuratur\u0119 w charakterze podejrzanego w sprawie organizacji wybor\u00f3w korespondencyjnych w 2020 r. \u2013 poinformowa\u0142 prokurator krajowy Dariusz Korneluk. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2080003,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-kopertowe/news-morawiecki-wezwany-do-prokuratury-chodzi-o-wybory-koresponde,nId,7909127",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Morawiecki wezwany do prokuratury. Chodzi o wybory korespondencyjne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T09:42:10+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ciekawostki/news-swift-lamar-trump-czyli-skandale-i-zaskoczenia-podczas-super,nId,7909092\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/swift-lamar-trump-czyli-skandale-i-zaskoczenia-podczas-super/000KKQ2UBUAXUGRF-C307.jpg\" alt=\"Swift, Lamar, Trump, czyli skandale i zaskoczenia podczas Super Bowl 2025\" align=\"left\" /></a>Wybuczana Taylor Swift, przybycie Donalda Trumpa z c\u00f3rk\u0105 Ivank\u0105, Leo Messi na trybunach, Kendrick Lamar, kt\u00f3ry niespodziewanie wykona\u0142 piosenk\u0119 pe\u0142n\u0105 niecenzuralnych fraz - to tylko niekt\u00f3re elementy oprawy niedzielnego Super Bowl, czyli meczu o mistrzostwo National Football League. Triumfatorem rozgrywek okaza\u0142a si\u0119 dru\u017cyna Philadelphia Eagles, kt\u00f3ra niespodziewanie pokona\u0142a dotychczasowego mistrza, Kansas City Chefs. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2079999,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/ciekawostki/news-swift-lamar-trump-czyli-skandale-i-zaskoczenia-podczas-super,nId,7909092",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Swift, Lamar, Trump, czyli skandale i zaskoczenia podczas Super Bowl 2025",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T09:42:10+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-w-te-kraje-cla-trumpa-moga-uderzyc-najbardziej-sa-pierwsze-r,nId,7908966\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/w-te-kraje-cla-trumpa-moga-uderzyc-najbardziej-sa-pierwsze-r/000KKQDQ7D82O7Y9-C307.jpg\" alt=\"W te kraje c\u0142a Trumpa mog\u0105 uderzy\u0107 najbardziej. S\u0105 pierwsze reakcje\" align=\"left\" /></a>Wprowadzenie 25-procentowego c\u0142a na zagraniczn\u0105 stal i aluminium zapowiedzia\u0142 prezydent USA Donald Trump. Ma to obowi\u0105zywa\u0107 od dzi\u015b i - cho\u0107 jeszcze nie zosta\u0142o oficjalnie wprowadzone - ju\u017c wywo\u0142a\u0142o reakcje w \u015bwiecie. Gdy w Polsce jest godzina 10, w Waszyngtonie zegary wskazuj\u0105 4 nad ranem, a w Seulu godzin\u0119 18. W tej ostatniej stolicy ju\u017c odby\u0142o si\u0119 spotkanie przedstawicieli rz\u0105du z producentami stali.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2080000,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-w-te-kraje-cla-trumpa-moga-uderzyc-najbardziej-sa-pierwsze-r,nId,7908966",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W te kraje c\u0142a Trumpa mog\u0105 uderzy\u0107 najbardziej. S\u0105 pierwsze reakcje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T09:42:10+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-zabojstwo-w-spytkowicach-sprawca-niepoczytalny,nId,7909131\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zabojstwo-w-spytkowicach-sprawca-niepoczytalny/000KKQDELHLL669R-C307.jpg\" alt=\"Zab\u00f3jstwo w Spytkowicach. Sprawca niepoczytalny \" align=\"left\" /></a>Miros\u0142aw M., podejrzany o zab\u00f3jstwo matki i siostry w Spytkowicach (Ma\u0142opolskie), jest niepoczytalny - informuje PAP, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na \u017ar\u00f3d\u0142a w krakowskiej prokuraturze okr\u0119gowej. \u015aledczy skieruj\u0105 do s\u0105du wniosek o umorzenie sprawy, a zab\u00f3jca trafi do zamkni\u0119tego szpitala psychiatrycznego.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2080001,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-zabojstwo-w-spytkowicach-sprawca-niepoczytalny,nId,7909131",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zab\u00f3jstwo w Spytkowicach. Sprawca niepoczytalny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T09:31:51+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-zelenski-o-putinie-zadziwia-to-ze-swiat-nie-potrafil-go-pows,nId,7909085\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zelenski-o-putinie-zadziwia-to-ze-swiat-nie-potrafil-go-pows/000KKPTQMY03G1QM-C307.jpg\" alt=\"Ze\u0142enski o Putinie: Zadziwia to, \u017ce \u015bwiat nie potrafi\u0142 go powstrzyma\u0107\" align=\"left\" /></a>&quot;Zadziwiaj\u0105ce jest to, \u017ce w ci\u0105gu trzech lat wojny na pe\u0142n\u0105 skal\u0119 \u015bwiat nie potrafi\u0142 powstrzyma\u0107 W\u0142adimira Putina&quot; - powiedzia\u0142 o rosyjskim dyktatorze prezydent Ukrainy. Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski udzieli\u0142 wywiadu brytyjskiej telewizji ITV.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2080004,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-zelenski-o-putinie-zadziwia-to-ze-swiat-nie-potrafil-go-pows,nId,7909085",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ze\u0142enski o Putinie: Zadziwia to, \u017ce \u015bwiat nie potrafi\u0142 go powstrzyma\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T08:37:18+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-tysiace-obywateli-korei-polnocnej-wyjezdzaja-do-pracy-w-rosj,nId,7909088\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tysiace-obywateli-korei-polnocnej-wyjezdzaja-do-pracy-w-rosj/000KKPWYKLAL9HP1-C307.jpg\" alt=\"Tysi\u0105ce obywateli Korei P\u00f3\u0142nocnej wyje\u017cd\u017caj\u0105 do pracy w Rosji\" align=\"left\" /></a>Tysi\u0105ce obywateli Korei P\u00f3\u0142nocnej zosta\u0142o wys\u0142anych w ubieg\u0142ym roku do pracy do Rosji. Jak zauwa\u017cy\u0142a Narodowa S\u0142u\u017cba Wywiadowcza (NIS) w Seulu, stanowi to jawne naruszenie rezolucji Rady Bezpiecze\u0144stwa ONZ. W zesz\u0142ym tygodniu media wskazywa\u0142y edukacj\u0119, jako g\u0142\u00f3wny cel wyjazdu niemal 8 tys. Korea\u0144czyk\u00f3w. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2079741,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-tysiace-obywateli-korei-polnocnej-wyjezdzaja-do-pracy-w-rosj,nId,7909088",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tysi\u0105ce obywateli Korei P\u00f3\u0142nocnej wyje\u017cd\u017caj\u0105 do pracy w Rosji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T08:33:23+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/lodz/news-sluzby-rozbily-gang-ktory-produkowal-falszywe-detergenty-mil,nId,7908982\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/sluzby-rozbily-gang-ktory-produkowal-falszywe-detergenty-mil/000KKP50VVTI3V8H-C307.jpg\" alt=\"S\u0142u\u017cby rozbi\u0142y gang, kt\u00f3ry produkowa\u0142 fa\u0142szywe detergenty. Milionowe straty\" align=\"left\" /></a>S\u0142u\u017cby rozbi\u0142y zorganizowan\u0105 grup\u0119 przest\u0119pcz\u0105, kt\u00f3ra nielegalnie produkowa\u0142a detergenty w \u0141\u00f3dzkiem. 5 os\u00f3b zosta\u0142o zatrzymanych. Zysk osi\u0105gni\u0119ty z nielegalnego procederu \u015bledczy oszacowali na oko\u0142o 1 mln z\u0142otych.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2079739,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/lodz/news-sluzby-rozbily-gang-ktory-produkowal-falszywe-detergenty-mil,nId,7908982",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0142u\u017cby rozbi\u0142y gang, kt\u00f3ry produkowa\u0142 fa\u0142szywe detergenty. Milionowe straty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T08:29:59+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-musk-chce-likwidacji-radia-swoboda-i-glosu-ameryki-zmierzch-,nId,7908978\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/musk-chce-likwidacji-radia-swoboda-i-glosu-ameryki-zmierzch/000KKP6457IYCRWA-C307.jpg\" alt=\"Musk chce likwidacji Radia Swoboda i G\u0142osu Ameryki. Zmierzch wolnych medi\u00f3w? \" align=\"left\" /></a>Pomys\u0142 zamkni\u0119cia rozg\u0142o\u015bni Radia Swoboda (Radia Wolna Europa) oraz G\u0142osu Ameryki popar\u0142 we wpisie na X miliarder Elon Musk, bliski wsp\u00f3\u0142pracownik Donalda Trumpa, kt\u00f3ry kieruje ameryka\u0144skim Departamentem Wydajno\u015bci Pa\u0144stwa (DOG), nazywany &quot;wiceprezydentem USA&quot;. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2079740,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-musk-chce-likwidacji-radia-swoboda-i-glosu-ameryki-zmierzch-,nId,7908978",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Musk chce likwidacji Radia Swoboda i G\u0142osu Ameryki. Zmierzch wolnych medi\u00f3w?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T07:31:57+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-powstaje-rzadowa-komisja-do-spraw-naduzywania-wladzy,nId,7908983\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/powstaje-rzadowa-komisja-do-spraw-naduzywania-wladzy/000KKP5H5JATB4LO-C307.jpg\" alt=\"Powstaje rz\u0105dowa komisja do spraw nadu\u017cywania w\u0142adzy\" align=\"left\" /></a>Nowa rz\u0105dowa komisja zajmie si\u0119 przypadkami nadu\u017cywania w\u0142adzy wobec aktywist\u00f3w demokratycznych w latach 2016-2023 - poinformowa\u0142 w poniedzia\u0142ek rzecznik prasowy resortu spraw wewn\u0119trznych Jacek Dobrzy\u0144ski.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2079544,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-powstaje-rzadowa-komisja-do-spraw-naduzywania-wladzy,nId,7908983",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Powstaje rz\u0105dowa komisja do spraw nadu\u017cywania w\u0142adzy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T07:31:57+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-wozniak-w-polsce-mielismy-dwie-przewagi-konkurencyjne-obie-p,nId,7908768\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wozniak-w-polsce-mielismy-dwie-przewagi-konkurencyjne-obie-p/000KKL3WYJSCCPIG-C307.jpg\" alt=\"Wo\u017aniak: W Polsce mieli\u015bmy dwie przewagi konkurencyjne, obie przepad\u0142y\" align=\"left\" /></a>&quot;W Polsce mieli\u015bmy przez d\u0142ugie lata dwie przewagi konkurencyjne nad otoczeniem, kt\u00f3rych si\u0119 pozbyli\u015bmy \u2013 nisk\u0105 cen\u0119 energii i niskie koszty pracy, m\u00f3wi\u0119 tutaj o stosunku jako\u015bci do ceny&quot; \u2013 powiedzia\u0142 Piotr Wo\u017aniak, by\u0142y minister gospodarki i by\u0142y prezes PGNiG. By\u0142 on go\u015bciem Tomasza Terlikowskiego w Porannej rozmowie w RMF FM. Jak doda\u0142, &quot;o jednej i drugiej przewadze mo\u017cemy zapomnie\u0107, one przepad\u0142y&quot;.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2079543,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-wozniak-w-polsce-mielismy-dwie-przewagi-konkurencyjne-obie-p,nId,7908768",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wo\u017aniak: W Polsce mieli\u015bmy dwie przewagi konkurencyjne, obie przepad\u0142y",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T07:26:31+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-109-miliardow-euro-na-ai-we-francji-odpowiednik-stargate,nId,7908950\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/109-miliardow-euro-na-ai-we-francji-odpowiednik-stargate/000KKOS35QA89ME7-C307.jpg\" alt=\"109 miliard\u00f3w euro na AI we Francji. &quot;Odpowiednik Stargate&quot;\" align=\"left\" /></a>Szczyt po\u015bwi\u0119cony sztucznej inteligencji w Pary\u017cu jeszcze si\u0119 nie rozpocz\u0105\u0142, a ju\u017c jest o nim g\u0142o\u015bno. To za spraw\u0105 zapowiedzi prezydenta Francji Emmanuel Macrona w sprawie plan\u00f3w przeznaczenia 109 miliard\u00f3w euro na AI w najbli\u017cszych latach. &quot;To dok\u0142adnie odpowiednik dla Francji tego, co Stany Zjednoczone og\u0142osi\u0142y z programem Stargate&quot; - stwierdzi\u0142 francuski przyw\u00f3dca. Cho\u0107 cz\u0119\u015b\u0107 tej kwoty Francja og\u0142osi\u0142a ju\u017c w minionych dniach.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2079545,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-109-miliardow-euro-na-ai-we-francji-odpowiednik-stargate,nId,7908950",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "109 miliard\u00f3w euro na AI we Francji. \"Odpowiednik Stargate\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T06:26:46+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-20-zamiast-40-znamy-szczegoly-nowego-programu-bezplatnych-ba,nId,7908930\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/20-zamiast-40-znamy-szczegoly-nowego-programu-bezplatnych-ba/000KKOONH9WPT3WA-C307.jpg\" alt=\"20+ zamiast 40+? Znamy szczeg\u00f3\u0142y nowego programu bezp\u0142atnych bada\u0144\" align=\"left\" /></a>Wszyscy, kt\u00f3rzy sko\u0144czyli dwadzie\u015bcia lat, b\u0119d\u0105 mogli skorzysta\u0107 z nowego programu bezp\u0142atnych bada\u0144 medycznych pod has\u0142em &quot;Moje zdrowie&quot; - ustali\u0142 reporter RMF FM Micha\u0142 Dobro\u0142owicz. Ten program wiosn\u0105 ma zast\u0105pi\u0107 obecny pakiet Profilaktyka 40+. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2079309,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-20-zamiast-40-znamy-szczegoly-nowego-programu-bezplatnych-ba,nId,7908930",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "20+ zamiast 40+? Znamy szczeg\u00f3\u0142y nowego programu bezp\u0142atnych bada\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T06:26:46+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/news-lewandowski-znow-strzela-barcelona-wygrywa-z-sevilla,nId,7908945\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/lewandowski-znow-strzela-barcelona-wygrywa-z-sevilla/000KKOP43G334A72-C307.jpg\" alt=\"Lewandowski zn\u00f3w strzela. Barcelona wygrywa z Sevill\u0105\" align=\"left\" /></a>Wynikiem 4:1 dla Barcy zako\u0144czy\u0142 si\u0119 niedzielny mecz FC Barcelona z Sevill\u0105. Jedn\u0105 z bramek zdoby\u0142 Robert Lewandowski. Dzi\u0119ki tej wygranej dru\u017cyna z Katalonii odrobi\u0142a cz\u0119\u015b\u0107 strat do prowadz\u0105cego w hiszpa\u0144skiej lidze duetu z Madrytu \u2013 Realu i Atletico.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2079314,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/sport/news-lewandowski-znow-strzela-barcelona-wygrywa-z-sevilla,nId,7908945",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lewandowski zn\u00f3w strzela. Barcelona wygrywa z Sevill\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T06:26:46+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-sawicki-nie-ma-bezpieczenstwa-bez-silnie-rozwijajacej-sie-go,nId,7908849\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/sawicki-nie-ma-bezpieczenstwa-bez-silnie-rozwijajacej-sie-go/000KKNG2RRLNGB72-C307.jpg\" alt=\"Sawicki: Nie ma bezpiecze\u0144stwa bez silnie rozwijaj\u0105cej si\u0119 gospodarki\" align=\"left\" /></a>&quot;Nie ma bezpiecze\u0144stwa bez silnie rozwijaj\u0105cej si\u0119 gospodarki. W 2015 roku premier Morawiecki obiecywa\u0142 nam, \u017ce w\u00f3wczas z poziomu 20 proc. inwestycji w stosunku do PKB zwi\u0119kszy go do poziomu 25 proc. zako\u0144czy\u0142 go na 16 proc. Chcia\u0142bym poczeka\u0107 te\u017c na pe\u0142ny raport z 2024 roku, bo podejrzewam, \u017ce zeszli\u015bmy jeszcze nieco ni\u017cej&quot; \u2013 powiedzia\u0142 w Rozmowie o 7:00 Marek Sawicki.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2079310,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-sawicki-nie-ma-bezpieczenstwa-bez-silnie-rozwijajacej-sie-go,nId,7908849",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sawicki: Nie ma bezpiecze\u0144stwa bez silnie rozwijaj\u0105cej si\u0119 gospodarki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T06:26:46+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-scholz-kontra-merz-polski-watek-w-debacie-rywali-o-fotel-kan,nId,7908947\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/scholz-kontra-merz-polski-watek-w-debacie-rywali-o-fotel-kan/000KKOPBJY6YDWGM-C307.jpg\" alt=\"Scholz kontra Merz. Polski w\u0105tek w debacie rywali o fotel kanclerza\" align=\"left\" /></a>&quot;Scholz agresywny, Merz podkre\u015bla postaw\u0119 m\u0119\u017ca stanu&quot; - tak debat\u0119 obecnego kanclerza Niemiec z jego rywalem o to stanowisko skomentowa\u0142 niemiecki portal Tagesschau. Olaf Scholz i Friedrich Merz po raz pierwszy razem wzi\u0119li udzia\u0142 w debacie telewizyjnej. Zdaniem 37 proc. widz\u00f3w w sonda\u017cu przeprowadzonym tu\u017c po dyskusji lepiej radzi\u0142 sobie w jej trakcie obecny kanclerz, 34 proc. uwa\u017ca, \u017ce pretendent na to stanowisko, a wed\u0142ug 29 proc. ankietowanych nie by\u0142o wida\u0107 r\u00f3\u017cnicy mi\u0119dzy uczestnikami debaty. W debacie pad\u0142 r\u00f3wnie\u017c polski w\u0105tek.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2079312,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-scholz-kontra-merz-polski-watek-w-debacie-rywali-o-fotel-kan,nId,7908947",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Scholz kontra Merz. Polski w\u0105tek w debacie rywali o fotel kanclerza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T06:26:46+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-trump-nie-odpuszcza-kanadzie-tracimy-200-miliardow-dolarow,nId,7908956\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/trump-nie-odpuszcza-kanadzie-tracimy-200-miliardow-dolarow/000KKORS0M62QMTA-C307.jpg\" alt=\"Trump nie odpuszcza Kanadzie. &quot;Tracimy 200 miliard\u00f3w dolar\u00f3w&quot;\" align=\"left\" /></a>&quot;My\u015bl\u0119, \u017ce Kanada wiele by na tym zyska\u0142a, gdyby by\u0142a 51. stanem, poniewa\u017c tracimy 200 miliard\u00f3w dolar\u00f3w rocznie&quot; - powiedzia\u0142 prezydent USA Donald Trump. Jak podkre\u015bli\u0142, nie \u017cartuje, m\u00f3wi\u0105c o przy\u0142\u0105czeniu Kanady do USA.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2079313,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-trump-nie-odpuszcza-kanadzie-tracimy-200-miliardow-dolarow,nId,7908956",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump nie odpuszcza Kanadzie. \"Tracimy 200 miliard\u00f3w dolar\u00f3w\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T06:24:09+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-pozar-kamienicy-w-gnieznie-zginely-dwie-osoby,nId,7908941\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pozar-kamienicy-w-gnieznie-zginely-dwie-osoby/000KKOOJYF9X071I-C307.jpg\" alt=\"Po\u017car kamienicy w Gnie\u017anie. Zgin\u0119\u0142y dwie osoby\" align=\"left\" /></a>Dwie osoby zgin\u0119\u0142y w po\u017carze kamienicy w Gnie\u017anie (Wielkopolskie). Do tragedii dosz\u0142o w niedziel\u0119 p\u00f3\u017anym wieczorem.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2079311,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-pozar-kamienicy-w-gnieznie-zginely-dwie-osoby,nId,7908941",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po\u017car kamienicy w Gnie\u017anie. Zgin\u0119\u0142y dwie osoby",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T05:21:42+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/news-super-bowl-philadelphia-eagles-mistrzem-ligi-futbolu-ameryka,nId,7908937\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/super-bowl-philadelphia-eagles-mistrzem-ligi-futbolu-ameryka/000KKONUIAYXUI0H-C307.jpg\" alt=\"Super Bowl: Philadelphia Eagles mistrzem ligi futbolu ameryka\u0144skiego \" align=\"left\" /></a>Zesp\u00f3\u0142 Philadelphia Eagles po raz drugi w historii zosta\u0142 mistrzem ligi futbolu ameryka\u0144skiego NFL. W niedzielnym Super Bowl na stadionie w Nowym Orleanie pokona\u0142 najlepsz\u0105 w dw\u00f3ch poprzednich sezonach ekip\u0119 Kansas City Chiefs 40:22.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2079065,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/sport/news-super-bowl-philadelphia-eagles-mistrzem-ligi-futbolu-ameryka,nId,7908937",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Super Bowl: Philadelphia Eagles mistrzem ligi futbolu ameryka\u0144skiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T05:21:42+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-trump-robi-postepy-w-rozmowach-z-rosja-zapowiada-kolejne-cla,nId,7908932\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/trump-robi-postepy-w-rozmowach-z-rosja-zapowiada-kolejne-cla/000KKONBVD978J3P-C307.jpg\" alt=\"Trump &quot;robi post\u0119py&quot; w rozmowach z Rosj\u0105. Zapowiada kolejne c\u0142a i og\u0142asza nowe \u015bwi\u0119to\" align=\"left\" /></a>25 proc. c\u0142a na zagraniczn\u0105 stal i aluminium zapowiedzia\u0142 Donald Trump podczas konferencji na pok\u0142adzie Air Force One. Dodatkowo prezydent USA og\u0142osi\u0142 wtorek &quot;Dniem Zatoki Ameryka\u0144skiej&quot;, a tak\u017ce opowiedzia\u0142 o post\u0119pach w sprawie rozm\u00f3w z Rosj\u0105 na temat Ukrainy.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2079064,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-trump-robi-postepy-w-rozmowach-z-rosja-zapowiada-kolejne-cla,nId,7908932",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump \"robi post\u0119py\" w rozmowach z Rosj\u0105. Zapowiada kolejne c\u0142a i og\u0142asza nowe \u015bwi\u0119to",
        "vote": 0
    }
]