[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/LordLorq",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T22:59:38.944707+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T22:05:37+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kiuo7f/panie_januszu_taaak/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/m29x67thxtze1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=8c04bff30b94ddf0b34792c919b92c8b21d32a64\" alt=\"Panie Januszu TAAAK!\" title=\"Panie Januszu TAAAK!\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/LordLorq\"> /u/LordLorq </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/m29x67thxtze1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kiuo7f/panie_januszu_taaak/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2642644,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kiuo7f/panie_januszu_taaak",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/m29x67thxtze1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=8c04bff30b94ddf0b34792c919b92c8b21d32a64",
        "title": "Panie Januszu TAAAK!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/DeszczJesienny",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T21:54:39.074309+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T21:25:46+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kitsnd/ajajaj_z_mentzena_nie_by\u0142o_co_zbiera\u0107/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/NTB2MmgxeWRxdHplMUrGe3X-Ff6LSf3ABr2auznEU0viBzdLnNEY5Y-paSil.png?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=8b5a99edf266318af2f8dd1343a76057e340d08e\" alt=\"Ajajaj z Mentzena nie by\u0142o co zbiera\u0107\" title=\"Ajajaj z Mentzena nie by\u0142o co zbiera\u0107\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/DeszczJesienny\"> /u/DeszczJesienny </a> <br/> <span><a href=\"https://v.redd.it/qzlcqyyvptze1\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kitsnd/ajajaj_z_mentzena_nie_by\u0142o_co_zbiera\u0107/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2642259,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kitsnd/ajajaj_z_mentzena_nie_by\u0142o_co_zbiera\u0107",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/NTB2MmgxeWRxdHplMUrGe3X-Ff6LSf3ABr2auznEU0viBzdLnNEY5Y-paSil.png?width=640&crop=smart&auto=webp&s=8b5a99edf266318af2f8dd1343a76057e340d08e",
        "title": "Ajajaj z Mentzena nie by\u0142o co zbiera\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Eravier",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T21:54:39.496431+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T20:53:53+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kit1sj/sejm_zdecydowa\u0142_nie_b\u0119dzie_informacji_o_zarobkach/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/-zriTVeyzCxb-3NqL8o8t9_NE8FpO7aGt2IQmNBqlAA.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=9c03f7a25b51db480acb19f1a1ed113f6e20c68f\" alt=\"Sejm zdecydowa\u0142. Nie b\u0119dzie informacji o zarobkach w og\u0142oszeniach o prac\u0119\" title=\"Sejm zdecydowa\u0142. Nie b\u0119dzie informacji o zarobkach w og\u0142oszeniach o prac\u0119\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Eravier\"> /u/Eravier </a> <br/> <span><a href=\"https://www.tvp.info/86622602/kandydat-nie-dowie-sie-o-pensji-z-oferty-pracy-wysokosc-wynagrodzenia-nadal-nie-bedzie-jawna\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kit1sj/sejm_zdecydowa\u0142_nie_b\u0119dzie_informacji_o_zarobkach/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2642260,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kit1sj/sejm_zdecydowa\u0142_nie_b\u0119dzie_informacji_o_zarobkach",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/-zriTVeyzCxb-3NqL8o8t9_NE8FpO7aGt2IQmNBqlAA.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=9c03f7a25b51db480acb19f1a1ed113f6e20c68f",
        "title": "Sejm zdecydowa\u0142. Nie b\u0119dzie informacji o zarobkach w og\u0142oszeniach o prac\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/peter_seraphin",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T20:49:40.434732+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T19:36:47+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kir8rp/powinni\u015bmy_komu\u015b_da\u0107_zna\u0107/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/0wcb2t6jwrze1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=d2105fc48d4e5b697de65901b4829e8bf4f6baba\" alt=\"Powinni\u015bmy komu\u015b da\u0107 zna\u0107?\" title=\"Powinni\u015bmy komu\u015b da\u0107 zna\u0107?\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/peter_seraphin\"> /u/peter_seraphin </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/0wcb2t6jwrze1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kir8rp/powinni\u015bmy_komu\u015b_da\u0107_zna\u0107/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2641815,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kir8rp/powinni\u015bmy_komu\u015b_da\u0107_zna\u0107",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/0wcb2t6jwrze1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=d2105fc48d4e5b697de65901b4829e8bf4f6baba",
        "title": "Powinni\u015bmy komu\u015b da\u0107 zna\u0107?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Chunti_",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T19:45:42.030442+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T18:58:21+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kiqcch/pozytyw\u00f3w_nigdy_za_wiele_wi\u0119c_rodacy_strony/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/h2qqDYRPMHjepyyrnzlFy9k_iO2oKW1DvPyCnOM0Go4.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=9fe3d2d6984677cae029dd5e93b148992dcbab17\" alt=\"Pozytyw\u00f3w nigdy za wiele, wi\u0119c: rodacy strony wszelakiej, b\u00f3b si\u0119 zaczyna.\" title=\"Pozytyw\u00f3w nigdy za wiele, wi\u0119c: rodacy strony wszelakiej, b\u00f3b si\u0119 zaczyna.\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Jedzenie, imo, idealne pod wzgl\u0119dem stosunku smak - warto\u015bciowo\u015b\u0107. Jak ju\u017c stanieje, to b\u0119dzie w domu do ko\u0144ca sezonu \ud83d\udc9a</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Chunti_\"> /u/Chunti_ </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/gallery/1kiqcch\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kiqcch/pozytyw\u00f3w_nigdy_za_wiele_wi\u0119c_rodacy_strony/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2641477,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kiqcch/pozytyw\u00f3w_nigdy_za_wiele_wi\u0119c_rodacy_strony",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/h2qqDYRPMHjepyyrnzlFy9k_iO2oKW1DvPyCnOM0Go4.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=9fe3d2d6984677cae029dd5e93b148992dcbab17",
        "title": "Pozytyw\u00f3w nigdy za wiele, wi\u0119c: rodacy strony wszelakiej, b\u00f3b si\u0119 zaczyna.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/StanleyJohnny",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T17:28:56.236263+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T16:14:15+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>W swoim \u017cyciu p\u00f3ki co zwr\u00f3ci\u0142em dwa portfele, dwa telefony i dziwny dokument znaleziony u babci. </p> <p>Pierwszy telefon znalaz\u0142em po prostu na chodniku. Niestety zablokowany na kod wi\u0119c nie mia\u0142em jak do kogo\u015b zadzwoni\u0107 i poinformowa\u0107. Zabra\u0142em go do domu i na\u0142adowa\u0142em do 100% z my\u015bl\u0105, \u017ce mo\u017ce kto\u015b si\u0119 odezwie. I faktycznie pod wiecz\u00f3r tak si\u0119 sta\u0142o. Um\u00f3wili\u015bmy si\u0119 na nast\u0119pny dzie\u0144 pod blokiem i mu odda\u0142em. M\u0142ody ch\u0142opak mega szcz\u0119\u015bliwy bo to by\u0142 jego prezent, n\u00f3wka zaledwie dwa miesi\u0105ce. </p> <p>Drugi telefon znalaz\u0142a moja babcia. Ten akurat nie mia\u0142 blokady wi\u0119c znalaz\u0142em klasyczny kontakt pod tytu\u0142em &quot;Mama&quot;. Synek akurat by\u0142 pod r\u0119k\u0105 wielce uradowany, \u017ce odzyska telefon, kt\u00f3ry ju\u017c zd\u0105\u017cy\u0142 spisa\u0107 na straty bo to drugi dzie\u0144 jak by\u0142 zgubiony. Ju\u017c po godzinie spotkali\u015bmy si\u0119 pod lokaln\u0105 galeri\u0105 handlow\u0105 i w nagrod\u0119 dosta\u0142em wielk\u0105 czekolad\u0119 z milki. </p> <p>Pierwszy portfel znalaz\u0142em na podajniku na papier toaletowy w galerii handlowej. Ja",
        "id": 2640274,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kimere/czy_zdarzy\u0142o_wam_si\u0119_kiedy\u015b_zwr\u00f3ci\u0107_znaleziony",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy zdarzy\u0142o wam si\u0119 kiedy\u015b zwr\u00f3ci\u0107 znaleziony portfel, telefon (albo co\u015b innego)?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/WerewolfUseful5167",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T15:59:35.668542+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T15:39:05+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kiljyi/s\u0142obo_wo\u017ce/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/a4xpaf8j0sze1.jpeg?width=320&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=44ea6c9e70afe6f12361f6e6ac3613560bfa1926\" alt=\"S\u0142obo Wo\u017ce\" title=\"S\u0142obo Wo\u017ce\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/WerewolfUseful5167\"> /u/WerewolfUseful5167 </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/a4xpaf8j0sze1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kiljyi/s\u0142obo_wo\u017ce/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2639582,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kiljyi/s\u0142obo_wo\u017ce",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/a4xpaf8j0sze1.jpeg?width=320&crop=smart&auto=webp&s=44ea6c9e70afe6f12361f6e6ac3613560bfa1926",
        "title": "S\u0142obo Wo\u017ce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Mighty_He-Man",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T15:59:36.355016+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T15:37:22+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kilif7/fake_newsy_k\u0142amstwa_i_ksenofobia_morderstwo_na_uw/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/xC7_Ia8f391pJQ4ER4Jsb35ZLvMXC3LGO6dqFYSWXdA.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=5f616f88105d395e61fb62e8dfdec53c990236bf\" alt=\"Fake newsy, k\u0142amstwa i ksenofobia. Morderstwo na UW i rosyjska dezinformacja\" title=\"Fake newsy, k\u0142amstwa i ksenofobia. Morderstwo na UW i rosyjska dezinformacja\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Mighty_He-Man\"> /u/Mighty_He-Man </a> <br/> <span><a href=\"https://www.raportwarszawski.pl/artykul/3106,fake-newsy-klamstwa-i-ksenofobia-morderstwo-na-uw-i-rosyjska-dezinformacja\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kilif7/fake_newsy_k\u0142amstwa_i_ksenofobia_morderstwo_na_uw/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2639583,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kilif7/fake_newsy_k\u0142amstwa_i_ksenofobia_morderstwo_na_uw",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/xC7_Ia8f391pJQ4ER4Jsb35ZLvMXC3LGO6dqFYSWXdA.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=5f616f88105d395e61fb62e8dfdec53c990236bf",
        "title": "Fake newsy, k\u0142amstwa i ksenofobia. Morderstwo na UW i rosyjska dezinformacja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Gottri",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T14:54:59.884242+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T14:50:00+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kikdal/aktualizacja_wyst\u0105pienie_\u0142ukasza_krasonia/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/ojqn1nurrrze1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=c40269466103e389a6d3e74138e342794d4db61e\" alt=\"Aktualizacja - wyst\u0105pienie \u0141ukasza Krasonia\" title=\"Aktualizacja - wyst\u0105pienie \u0141ukasza Krasonia\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Wczoraj wrzuci\u0142em tu post, kt\u00f3ry zawiera\u0142 zdj\u0119cie pustych \u0142aw sejmowych podczas wyst\u0105pienia \u0141ukasza Krasonia na temat asystencji osobistej dla os\u00f3b z niepe\u0142nosprawno\u015bci\u0105. Post zarzuca\u0142 pos\u0142om i pos\u0142ankom, \u017ce nieobecno\u015b\u0107 podczas wyst\u0105pienia \u0141ukasza Krasonia jest \u015bwiadectwem ich oboj\u0119tno\u015bci na los os\u00f3b z niepe\u0142nosprawno\u015bci\u0105.</p> <p>Zdj\u0119cie zosta\u0142o wykonane podczas segmentu pyta\u0144, a nie podczas debaty lub g\u0142osowania. Oznacza to \u017ce nieobecno\u015b\u0107 pos\u0142\u00f3w i pos\u0142anek nie jest przejawem oboj\u0119tno\u015bci wobec os\u00f3b z niepe\u0142nosprawno\u015bci\u0105 lub aktem \u201eolania\u201d \u0141ukasza Krasonia. Pos\u0142owie i pos\u0142anki, k",
        "id": 2639049,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kikdal/aktualizacja_wyst\u0105pienie_\u0142ukasza_krasonia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/ojqn1nurrrze1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=c40269466103e389a6d3e74138e342794d4db61e",
        "title": "Aktualizacja - wyst\u0105pienie \u0141ukasza Krasonia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/promet11",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T18:40:42.098499+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T14:08:16+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kije35/film_o_d\u0142ugofalowych_skutkach_zapa\u015bci/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/D5SM6hnTpfXgJnm2_D3LQcmOxt_W5szba7-MNzApUGU.jpeg?width=320&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=094ee0c596ea1995d70d25ba3f237870a48f4737\" alt=\"Film o d\u0142ugofalowych skutkach zapa\u015bci demograficznej w Korei Po\u0142udniowej. Polska w 2024 r. spad\u0142a na ostatnie miejsce w Europie, je\u015bli chodzi o wsp\u00f3\u0142czynnik dzietno\u015bci (1,11 dziecka na kobiet\u0119).\" title=\"Film o d\u0142ugofalowych skutkach zapa\u015bci demograficznej w Korei Po\u0142udniowej. Polska w 2024 r. spad\u0142a na ostatnie miejsce w Europie, je\u015bli chodzi o wsp\u00f3\u0142czynnik dzietno\u015bci (1,11 dziecka na kobiet\u0119).\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/promet11\"> /u/promet11 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.youtube.com/watch?v=Ufmu1WD2TSk\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kije35/film_o_d\u0142ugofalowych_skutkach_zapa\u015bci/",
        "id": 2640929,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kije35/film_o_d\u0142ugofalowych_skutkach_zapa\u015bci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/D5SM6hnTpfXgJnm2_D3LQcmOxt_W5szba7-MNzApUGU.jpeg?width=320&crop=smart&auto=webp&s=094ee0c596ea1995d70d25ba3f237870a48f4737",
        "title": "Film o d\u0142ugofalowych skutkach zapa\u015bci demograficznej w Korei Po\u0142udniowej. Polska w 2024 r. spad\u0142a na ostatnie miejsce w Europie, je\u015bli chodzi o wsp\u00f3\u0142czynnik dzietno\u015bci (1,11 dziecka na kobiet\u0119).",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Super_guy_323",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T14:54:59.574785+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T13:50:50+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Cze\u015b\u0107,<br/> od jakiego\u015b czasu zauwa\u017cy\u0142em, \u017ce coraz cz\u0119\u015bciej pojawia si\u0119 u mnie uczucie podobne do Deja-Vu:<br/> Deja-vu nie raz do\u015bwiadcza\u0142em ale to uczucie jest inne:<br/> Mam wra\u017cenie, \u017ce na kr\u00f3tko w prz\u00f3d znam przysz\u0142o\u015b\u0107 i moja predykcja na mniej wi\u0119cej sekund\u0119 si\u0119 sprawdza a p\u00f3\u017aniej pojawia si\u0119 uczucie nag\u0142ego uderzenia ciep\u0142a w ca\u0142ym ciele podobne do &quot;uczucia/ciarek \u017cenady&quot; - czy kto\u015b wie mo\u017ce co to jest i co z tym zrobi\u0107?<br/> Tak\u017ce nie kojarz\u0119 normalnego deja-vu odk\u0105d pojawi\u0142o si\u0119 to nowe zjawisko.</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Super_guy_323\"> /u/Super_guy_323 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kiizt3/dziwne_uczucie_podobne_do_dejavu/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kiizt3/dziwne_uczucie_podobne_do_dejavu/\">[comments]</a></span>",
        "id": 2639048,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kiizt3/dziwne_uczucie_podobne_do_dejavu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dziwne uczucie podobne do Deja-Vu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Piotrek20000",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T14:55:00.075104+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T13:08:25+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Dosta\u0142em przelew blik na 60 z\u0142otych od nie wiem kogo. Teraz napisa\u0142a do mnie kobieta, \u017ce to pomy\u0142ka i pomyli\u0142a cyfr\u0119 w numerze.</p> <p>Czy to jest jaka\u015b pr\u00f3ba oszustwa czy mog\u0119 bezpiecznie jej zwr\u00f3ci\u0107 te pieni\u0105dze? Co najlepiej zrobi\u0107?</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Piotrek20000\"> /u/Piotrek20000 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kii2jb/przypadkowy_blik/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kii2jb/przypadkowy_blik/\">[comments]</a></span>",
        "id": 2639050,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kii2jb/przypadkowy_blik",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Przypadkowy\" blik",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/RybaCentralna",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T13:49:37.779466+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T12:43:29+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kihjn7/wniosek_o_wykre\u015blenie_partii_nowa_nadzieja_z/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/Eagp3c_m45PSQWUQxqU_WAJGe4HUxx1deF3vBh79TwQ.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=f3f7f3bd6ac6cebc6cde8063faa9b2d9843c6cc1\" alt=\"&quot;Wniosek o wykre\u015blenie partii Nowa Nadzieja z ewidencji&quot; Pa\u0144stwowa Komisja Wyborcza twierdzi, \u017ce, nie wp\u0142yn\u0119\u0142o do niej sprawozdanie finansowe ugrupowania. Skutek? Wniosek do s\u0105du o wykre\u015blenie partii z ewidencji.\" title=\"&quot;Wniosek o wykre\u015blenie partii Nowa Nadzieja z ewidencji&quot; Pa\u0144stwowa Komisja Wyborcza twierdzi, \u017ce, nie wp\u0142yn\u0119\u0142o do niej sprawozdanie finansowe ugrupowania. Skutek? Wniosek do s\u0105du o wykre\u015blenie partii z ewidencji.\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"></div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/RybaCentralna\"> /u/RybaCentralna </a> <br/> <span><a href=\"https://www.fakt.pl/polityka/lawomir-mentzen-m",
        "id": 2638454,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kihjn7/wniosek_o_wykre\u015blenie_partii_nowa_nadzieja_z",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/Eagp3c_m45PSQWUQxqU_WAJGe4HUxx1deF3vBh79TwQ.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=f3f7f3bd6ac6cebc6cde8063faa9b2d9843c6cc1",
        "title": "\"Wniosek o wykre\u015blenie partii Nowa Nadzieja z ewidencji\" Pa\u0144stwowa Komisja Wyborcza twierdzi, \u017ce, nie wp\u0142yn\u0119\u0142o do niej sprawozdanie finansowe ugrupowania. Skutek? Wniosek do s\u0105du o wykre\u015blenie partii z ewidencji.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/grot_13",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T13:49:38.655232+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T12:41:45+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kihiek/to_tu_ma_spa\u015b\u0107_kosmos_482_jest_szansa_\u017ce_co\u015b_w/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/7RKkdc0CfUn3fJSDJfDx1b7llr_rfopxRfyXdslkVE8.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=ca3c0c9171ef7b9fdd4612369314acdae5ca2199\" alt=\"To tu ma spa\u015b\u0107 Kosmos 482. &quot;Jest szansa, \u017ce co\u015b w ko\u0144cu wyl\u0105duje na lotnisku w Radomiu!&quot;\" title=\"To tu ma spa\u015b\u0107 Kosmos 482. &quot;Jest szansa, \u017ce co\u015b w ko\u0144cu wyl\u0105duje na lotnisku w Radomiu!&quot;\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/grot_13\"> /u/grot_13 </a> <br/> <span><a href=\"https://next.gazeta.pl/next/7,151243,31920613,to-tu-moze-spasc-kosmos-482-jest-szansa-ze-cos-w-koncu-wyladuje.html\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kihiek/to_tu_ma_spa\u015b\u0107_kosmos_482_jest_szansa_\u017ce_co\u015b_w/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2638456,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kihiek/to_tu_ma_spa\u015b\u0107_kosmos_482_jest_szansa_\u017ce_co\u015b_w",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/7RKkdc0CfUn3fJSDJfDx1b7llr_rfopxRfyXdslkVE8.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=ca3c0c9171ef7b9fdd4612369314acdae5ca2199",
        "title": "To tu ma spa\u015b\u0107 Kosmos 482. \"Jest szansa, \u017ce co\u015b w ko\u0144cu wyl\u0105duje na lotnisku w Radomiu!\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Emilian_Munk",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T17:28:56.514048+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T12:35:28+00:00",
        "description": "&#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Emilian_Munk\"> /u/Emilian_Munk </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/gallery/1kihe1v\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kihe1v/martynas_gaubas_przed_rze\u017ab\u0105_fiutina_na_cmentarzu/\">[comments]</a></span>",
        "id": 2640275,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kihe1v/martynas_gaubas_przed_rze\u017ab\u0105_fiutina_na_cmentarzu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Martynas Gaubas przed rze\u017ab\u0105 Fiutina na Cmentarzu \u017bo\u0142nierzy Radzieckich w Warszawie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/UnusualFall1155",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T13:49:38.406437+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T11:58:29+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Jak w Polsce banki podchodz\u0105 do historii kredytowej przy wi\u0119kszych kredytach konsumenckich, leasingach i hipotekach?</p> <p>Zawsze s\u0142ysza\u0142em i bardzo cz\u0119sto czytam (chocia\u017c tu ewidentny bias US \u017ar\u00f3de\u0142) o credit score, maj\u0105cym pot\u0119\u017cnie wp\u0142ywa\u0107 na wysoko\u015b\u0107 oprocentowania kredytu. Tj. brak historii kredytowej = potencjalnie wi\u0119ksze ryzyko dla banku = wi\u0119ksze premium za po\u017cyczenie kasy. Czy w Polsce faktycznie tak jest? </p> <p>Jedynymi kredytami jakie w \u017cyciu mia\u0142em, by\u0142y jakie\u015b zakupy na raty, jak by\u0142y 0%. Kart kredytowych te\u017c brak. Zaczynam rozwa\u017ca\u0107 zakup mieszkania z kredytem hipotecznym. Czy brak tej historii kredytowej co\u015b zmienia? Je\u015bli tak, to jaki jest najta\u0144szy spos\u00f3b nabicia tej\u017ce? </p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/UnusualFall1155\"> /u/UnusualFall1155 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kigolx/nabijanie_historii_kredytowej/\">[link]</a></span> &#32; <span><a hr",
        "id": 2638455,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kigolx/nabijanie_historii_kredytowej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nabijanie historii kredytowej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Gerwanzy",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T11:38:30.118726+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T10:23:39+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Jestem \u015bwie\u017co po wizycie u weterynarza, gdzie pies rodzic\u00f3w niestety zdech\u0142 w skutek poniesionych ran. Na posesji moich rodzic\u00f3w dosz\u0142o do ataku psa typu Husky na Pinczerze. Husky nale\u017cy do s\u0105siada i jak to stwierdzi\u0142 &quot;uciek\u0142 mu z podw\u00f3rka&quot;.</p> <p>Dla lepszego obrazu sytuacji:</p> <p>Moi rodzice prowadza ma\u0142y sklep spo\u017cywczy na w\u0142asnej posesji - z tego tytu\u0142u wej\u015bcie na podw\u00f3rko jest otwarte przed wi\u0119kszo\u015b\u0107 czasu. Ich pies by\u0142 nauczony, \u017ceby nie opuszcza\u0107 podw\u00f3rka, nawet g\u0142owy za furtk\u0119 nie wychyla\u0142. Pech chcia\u0142, ze wyszed\u0142 na posesj\u0119 za potrzeb\u0105 w momencie jak Husky kr\u0119ci\u0142 si\u0119 bez opieki w pobli\u017cu ogrodzenia. Na monitoringu wida\u0107, ze lata\u0142 luzem bez \u017cadnej smyczy, czy kaga\u0144ca. Og\u00f3\u0142em wida\u0107, \u017ce nie by\u0142 sprowokowany, tylko rzuci\u0142 si\u0119 od razu do ataku na Pinczera.</p> <p>Jak wspomnia\u0142em Pies by\u0142 od pocz\u0105tku agresywny, z racji prowadzenia sklepu, na terenie cz\u0119sto przebywaj\u0105 dzieci, kt\u00f3re wpadaj\u0105 na oran\u017cad\u0119 i lody. Nie chcia\u0142bym wiedzie\u0107 co b",
        "id": 2637374,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kif3rz/husky_zagryz\u0142_psa_na_posesji_moich_rodzic\u00f3w",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Husky zagryz\u0142 psa na posesji moich rodzic\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/gollykrab",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T12:43:16.162673+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T10:15:13+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Rozpocz\u0119\u0142am prac\u0119 w jednnym z najwi\u0119kszych fastfood\u00f3w w oparciu o umow\u0119 o prac\u0119 na 1/4 etatu. Ze wzgl\u0119du na elastyczny grafik do tej pory przepracowa\u0142am 3 dni w przeci\u0105gu 2 tygodni. W tym czasie odezwa\u0142a si\u0119 od mnie inna firma , ze znacznie korzystniejszymi warunkami. Przyj\u0119\u0142am ofert\u0119 innej firmy, jednak obecne miejsce pracy utrudnia mi rezygnacj\u0119 ze stanowiska.</p> <p>Pr\u00f3buj\u0119 si\u0119 skontaktowa\u0107 z menad\u017cerem w sprawie zwolnienia za porozumieniem stron. Menad\u017cer nie odpowiada, odsy\u0142a mnie do plac\u00f3wki. W plac\u00f3wce twierdz\u0105, \u017ce je\u015bli przynios\u0119 wypowiedzenie to przeka\u017c\u0105 je menad\u017cerowi, ale je\u015bli chodzi o zwolnienie za porozumieniem stron to tylko do menad\u017cera. Zak\u0142adam, \u017ce menad\u017cer jest na urlopie. Chcia\u0142abym unikn\u0105\u0107 osobistej wizyty w plac\u00f3wce.</p> <p>Co sugerowaliby\u015bcie w tej sytuacji zrobi\u0107?</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/gollykrab\"> /u/gollykrab </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Pol",
        "id": 2637891,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kiez7n/utrudnione_wypowiedzenie_co_zrobi\u0107_gdy_menad\u017cer",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Utrudnione wypowiedzenie \u2013 co zrobi\u0107, gdy menad\u017cer unika kontaktu?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/grot_13",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T11:38:30.424606+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T10:14:55+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kiez1n/zbrodnia_na_uw_nienawi\u015b\u0107_sprawcy_nie_wzi\u0119\u0142a_si\u0119_z/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/51L6hYqbLCL6uwJ2nEp79GwwnvwtwQV_-LTSKUdxhts.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=e3b450062884b62e9e0de75624a12fa4d00c9899\" alt=\"Zbrodnia na UW. Nienawi\u015b\u0107 sprawcy nie wzi\u0119\u0142a si\u0119 z niczego. By\u0142a podsycana\" title=\"Zbrodnia na UW. Nienawi\u015b\u0107 sprawcy nie wzi\u0119\u0142a si\u0119 z niczego. By\u0142a podsycana\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/grot_13\"> /u/grot_13 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.polityka.pl/tygodnikpolityka/spoleczenstwo/2299523,1,zbrodnia-na-uw-nienawisc-sprawcy-nie-wziela-sie-z-niczego-byla-podsycana.read?src=mt\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kiez1n/zbrodnia_na_uw_nienawi\u015b\u0107_sprawcy_nie_wzi\u0119\u0142a_si\u0119_z/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2637375,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kiez1n/zbrodnia_na_uw_nienawi\u015b\u0107_sprawcy_nie_wzi\u0119\u0142a_si\u0119_z",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/51L6hYqbLCL6uwJ2nEp79GwwnvwtwQV_-LTSKUdxhts.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=e3b450062884b62e9e0de75624a12fa4d00c9899",
        "title": "Zbrodnia na UW. Nienawi\u015b\u0107 sprawcy nie wzi\u0119\u0142a si\u0119 z niczego. By\u0142a podsycana",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/JustWantTheOldUi",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T10:33:17.162882+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T09:53:56+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kients/informator_cke_do_matury_z_wosu_skrytykuj_lewak\u00f3w/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/2z_ZLvQhqfRc7c0GaPnKB58N_uXP1ZAsWH49QukrLX4.png?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=d1a419652079003b52133c8f8420235833b39918\" alt=\"Informator CKE do matury z WOSu: &quot;skrytykuj lewak\u00f3w za propozycj\u0119 prog\u00f3w sprzed dekady wysokiej inflacji (nie podamy ci daty)&quot;\" title=\"Informator CKE do matury z WOSu: &quot;skrytykuj lewak\u00f3w za propozycj\u0119 prog\u00f3w sprzed dekady wysokiej inflacji (nie podamy ci daty)&quot;\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/JustWantTheOldUi\"> /u/JustWantTheOldUi </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/gallery/1kients\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kients/informator_cke_do_matury_z_wosu_skrytykuj_lewak\u00f3w/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2636932,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kients/informator_cke_do_matury_z_wosu_skrytykuj_lewak\u00f3w",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/2z_ZLvQhqfRc7c0GaPnKB58N_uXP1ZAsWH49QukrLX4.png?width=640&crop=smart&auto=webp&s=d1a419652079003b52133c8f8420235833b39918",
        "title": "Informator CKE do matury z WOSu: \"skrytykuj lewak\u00f3w za propozycj\u0119 prog\u00f3w sprzed dekady wysokiej inflacji (nie podamy ci daty)\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Dependent_Actuary148",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T11:38:30.643190+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T09:49:33+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Ostatnio cz\u0119\u015bciej je\u017cd\u017c\u0119 boltami i zauwazylam \u017ce najcz\u0119\u015bciej zagraniczni bolciarze non stop gadaj\u0105 przez telefon na g\u0142o\u015bniku. Dzisiaj si\u0119 ju\u017c przela\u0142a czara goryczy bo jecha\u0142am z jakim\u015b turkiem, by\u0142am na tylnym siedzeniu i ca\u0142a drog\u0119 mia\u0142 odpalony videocall kt\u00f3rym gada\u0142 z innym turkiem. By\u0142o mnie wida\u0107 na nagraniu i jestem pewna \u017ce gadali o mnie, typ na videocallu wydawa\u0142 wie patrze\u0107 nie na rozm\u00f3wc\u0119 a na mnie. Oczywi\u015bcie zwr\u00f3cenie uwagi nic nie da\u0142o bo typ udawal albo faktycznie nie rozumia\u0142 po polsku ani angielsku. Mo\u017ce to paranoja ale nie czu\u0142am si\u0119 bezpiecznie. Kiedy\u015b podobna sytuacja, tez z videocallem a typ jeszcze przeje\u017cd\u017caj\u0105c do mojego celu podr\u00f3\u017cy pokaza\u0142 mi gdzie mieszka, otworzy\u0142 gara\u017c i ju\u017c my\u015bla\u0142am \u017ce sko\u0144cz\u0119 jako dawca narz\u0105d\u00f3w. Czy to tylko ja mam takie odczucie? </p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Dependent_Actuary148\"> /u/Dependent_Actuary148 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.red",
        "id": 2637376,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kieljk/czy_te\u017c_was_wkurza_jak_bolty_ca\u0142y_przejazd_gadaj\u0105",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy te\u017c was wkurza jak bolty ca\u0142y przejazd gadaj\u0105 przez telefon?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/grot_13",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T09:27:48.594279+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T09:13:04+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kie3ci/cz\u0142onek_dru\u017cyny_brauna_zaatakowa\u0142_kobiet\u0119_w/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/I32mLMcUQcB6VJuDV3fzoN_mahn0Z5c-38sMx_xlMYc.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=b015fb19c66e9975159ef97af8ed46e9c14b9db6\" alt=\"Cz\u0142onek dru\u017cyny Brauna zaatakowa\u0142 kobiet\u0119 w Ole\u015bnicy. Twierdzi\u0142, \u017ce ma immunitet\" title=\"Cz\u0142onek dru\u017cyny Brauna zaatakowa\u0142 kobiet\u0119 w Ole\u015bnicy. Twierdzi\u0142, \u017ce ma immunitet\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/grot_13\"> /u/grot_13 </a> <br/> <span><a href=\"https://wroclaw.eska.pl/czlonek-druzyny-brauna-zaatakowal-kobiete-w-olesnicy-twierdzil-ze-ma-immunitet-aa-Bdud-PykC-66Sg.html\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kie3ci/cz\u0142onek_dru\u017cyny_brauna_zaatakowa\u0142_kobiet\u0119_w/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2636487,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kie3ci/cz\u0142onek_dru\u017cyny_brauna_zaatakowa\u0142_kobiet\u0119_w",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/I32mLMcUQcB6VJuDV3fzoN_mahn0Z5c-38sMx_xlMYc.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=b015fb19c66e9975159ef97af8ed46e9c14b9db6",
        "title": "Cz\u0142onek dru\u017cyny Brauna zaatakowa\u0142 kobiet\u0119 w Ole\u015bnicy. Twierdzi\u0142, \u017ce ma immunitet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/smart-flyin_tuna",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T09:27:48.912996+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T09:09:35+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kie1he/kawa\u0142ek_metalu_w_kie\u0142basie_z_biedronki/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/XQlPNlocIjpKqTiQSffl0aMF7GEUGGuuRKV1EKT3DMg.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=9a0eac67c717279d6e09b55f2136c2092ee1bd4b\" alt=\"Kawa\u0142ek metalu w kie\u0142basie (z Biedronki)\" title=\"Kawa\u0142ek metalu w kie\u0142basie (z Biedronki)\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Chcia\u0142em sobie zrobi\u0107 kulturalnie sma\u017con\u0105 kie\u0142bask\u0119 z cebulk\u0105. Co\u015b mnie podkusi\u0142o, \u017ceby w ostatniej chwili zdj\u0105\u0107 pokrojonego kawalera z patelni, \u017ceby da\u0107 wi\u0119cej czasu cebuli, co by si\u0119 mocniej przyrumieni\u0142a.</p> <p>Dzi\u0119ki temu zauwa\u017cy\u0142em, \u017ce w \u015brodku jednej z po\u0142\u00f3wek, czai\u0142 si\u0119 na mnie kawa\u0142ek metalu, kt\u00f3ry z ch\u0119ci\u0105 rozjeba\u0142by mi jakiego\u015b z\u0119ba (najpewniej jakiego\u015b trzonowca). Rozkroi\u0142em i przejrza\u0142em reszt\u0119 - czysto. Tylko w tej jednej na sze\u015b\u0107 kie\u0142bas znalaz\u0142em takiego easter egga.</p> <p>My\u015blicie, \u017ceby zg\u0142asza\u0107 do producenta? Nie chodzi o robienie",
        "id": 2636488,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kie1he/kawa\u0142ek_metalu_w_kie\u0142basie_z_biedronki",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/XQlPNlocIjpKqTiQSffl0aMF7GEUGGuuRKV1EKT3DMg.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=9a0eac67c717279d6e09b55f2136c2092ee1bd4b",
        "title": "Kawa\u0142ek metalu w kie\u0142basie (z Biedronki)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/ukaszg",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T09:27:49.232194+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T08:52:51+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kidtc2/siadam_i_wyci\u0105gam_popcorn/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/12x86og10qze1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=90e3cea24325626307474c59eafa7b0ca7f40bfd\" alt=\"Siadam i wyci\u0105gam popcorn\" title=\"Siadam i wyci\u0105gam popcorn\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/ukaszg\"> /u/ukaszg </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/12x86og10qze1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kidtc2/siadam_i_wyci\u0105gam_popcorn/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2636489,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kidtc2/siadam_i_wyci\u0105gam_popcorn",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/12x86og10qze1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=90e3cea24325626307474c59eafa7b0ca7f40bfd",
        "title": "Siadam i wyci\u0105gam popcorn",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Mysterious_Web7517",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T09:27:48.115927+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T08:47:59+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kidr1e/to_b\u0119dzie_rewolucja_sejm_zag\u0142osowa\u0142_za_jawno\u015bci\u0105/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/5L1aWzSZRtUFHRQ2Ntbge7G-3SDGaipjLZ5_AJ0XO5g.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=4209f56e2f58332e61b1751fb143182895bbddfa\" alt=\"To b\u0119dzie rewolucja - Sejm zag\u0142osowa\u0142 za jawno\u015bci\u0105 p\u0142ac\" title=\"To b\u0119dzie rewolucja - Sejm zag\u0142osowa\u0142 za jawno\u015bci\u0105 p\u0142ac\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Tldr; Pracodawca b\u0119dzie mie\u0107 obowi\u0105zek przedstawienia proponowanego wynagrodzenia (wide\u0142ki), brak mozliwo\u015bci zakazu informowania o swoim wynagrodzeniu oraz udost\u0119pnienia na wniosek pracownika informacji o indywidualnym lub \u015brednim poziomie pensji w podziale na p\u0142e\u0107 dot. pracownik\u00f3w wykonuj\u0105cym tak\u0105 sama prac\u0119.</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Mysterious_Web7517\"> /u/Mysterious_Web7517 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.bankier.pl/wiadomosc/To-bedzie-rewo",
        "id": 2636486,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kidr1e/to_b\u0119dzie_rewolucja_sejm_zag\u0142osowa\u0142_za_jawno\u015bci\u0105",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/5L1aWzSZRtUFHRQ2Ntbge7G-3SDGaipjLZ5_AJ0XO5g.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=4209f56e2f58332e61b1751fb143182895bbddfa",
        "title": "To b\u0119dzie rewolucja - Sejm zag\u0142osowa\u0142 za jawno\u015bci\u0105 p\u0142ac",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Otherwise-Cookie-193",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T07:11:58.953470+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T06:58:40+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kic9zj/przed_chwil\u0105_przysz\u0142o/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/pymptuoofpze1.png?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=3ada876dd05994676c17d9bd5d50d22d3de4b848\" alt=\"Przed chwil\u0105 przysz\u0142o\" title=\"Przed chwil\u0105 przysz\u0142o\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Pracuj\u0119 na uniwersytecie, na szcz\u0119\u015bcie nie UW, ale r\u00f3wnie\u017c w Warszawie. To nie jest zabawne, nie jest nam do \u015bmiechu, ka\u017cdy taki mail zostaje zg\u0142oszony na policj\u0119 i mam nadziej\u0119, \u017ce \u015bmieszek zostanie szybko znaleziony i dostanie tak\u0105 lekcj\u0119, \u017ce mu si\u0119 odechce dalszych \u017cart\u00f3w.</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Otherwise-Cookie-193\"> /u/Otherwise-Cookie-193 </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/pymptuoofpze1.png\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kic9zj/przed_chwil\u0105_przysz\u0142o/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2635876,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kic9zj/przed_chwil\u0105_przysz\u0142o",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/pymptuoofpze1.png?width=640&crop=smart&auto=webp&s=3ada876dd05994676c17d9bd5d50d22d3de4b848",
        "title": "Przed chwil\u0105 przysz\u0142o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/okrutnik3127",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T07:11:58.676306+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T06:39:36+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kic0bo/ma_u\u015bmiech_okrutnika_b\u0119dzie_dobrym_papie\u017cem/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/mzh3wm7acpze1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=16720c2bf49412cafc020780c8c3c35c4f768223\" alt=\"Ma u\u015bmiech okrutnika, b\u0119dzie dobrym papie\u017cem\" title=\"Ma u\u015bmiech okrutnika, b\u0119dzie dobrym papie\u017cem\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/okrutnik3127\"> /u/okrutnik3127 </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/mzh3wm7acpze1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kic0bo/ma_u\u015bmiech_okrutnika_b\u0119dzie_dobrym_papie\u017cem/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2635875,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kic0bo/ma_u\u015bmiech_okrutnika_b\u0119dzie_dobrym_papie\u017cem",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/mzh3wm7acpze1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=16720c2bf49412cafc020780c8c3c35c4f768223",
        "title": "Ma u\u015bmiech okrutnika, b\u0119dzie dobrym papie\u017cem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/szymon362",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T07:11:58.036273+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T06:27:11+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kibtrn/jak_ja_kocham_magiczn\u0105_czerwon\u0105_ksi\u0105\u017ceczk\u0119_w/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/xslk0hg2apze1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=881dc6c78fc315753c5fd42e6772b7e664f71fdf\" alt=\"Jak ja kocham magiczn\u0105 czerwon\u0105 ksi\u0105\u017ceczk\u0119. W laboratorium kolejka na 35 os\u00f3b, a ja wchodz\u0119 bez kolejki i moim jedynym zmartwieniem jest to, \u017ce mam dwugodzinne okienko przed zaj\u0119ciami, a spojrzenia starych bab to co\u015b cudownego\" title=\"Jak ja kocham magiczn\u0105 czerwon\u0105 ksi\u0105\u017ceczk\u0119. W laboratorium kolejka na 35 os\u00f3b, a ja wchodz\u0119 bez kolejki i moim jedynym zmartwieniem jest to, \u017ce mam dwugodzinne okienko przed zaj\u0119ciami, a spojrzenia starych bab to co\u015b cudownego\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/szymon362\"> /u/szymon362 </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/xslk0hg2apze1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kibtrn/jak_ja_koch",
        "id": 2635873,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kibtrn/jak_ja_kocham_magiczn\u0105_czerwon\u0105_ksi\u0105\u017ceczk\u0119_w",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/xslk0hg2apze1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=881dc6c78fc315753c5fd42e6772b7e664f71fdf",
        "title": "Jak ja kocham magiczn\u0105 czerwon\u0105 ksi\u0105\u017ceczk\u0119. W laboratorium kolejka na 35 os\u00f3b, a ja wchodz\u0119 bez kolejki i moim jedynym zmartwieniem jest to, \u017ce mam dwugodzinne okienko przed zaj\u0119ciami, a spojrzenia starych bab to co\u015b cudownego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/w8eight",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T07:11:58.399519+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T06:20:17+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kibpzp/nawrocki_zobowi\u0105za\u0142_si\u0119_do_do\u017cywotniej_opieki_nad/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/gPfMiYjtSRzcpNsAGQHo1pjRHq8T26_SX894x80izD0.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=a138770fe5c358701f82dee25c721415389604b2\" alt=\"Nawrocki zobowi\u0105za\u0142 si\u0119 do do\u017cywotniej opieki nad panem Jerzym. Mamy dokument\" title=\"Nawrocki zobowi\u0105za\u0142 si\u0119 do do\u017cywotniej opieki nad panem Jerzym. Mamy dokument\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/w8eight\"> /u/w8eight </a> <br/> <span><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-karol-nawrocki-zobowiazal-sie-do-opieki-nad-jerzym-z-ujawnia,nId,21400089\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kibpzp/nawrocki_zobowi\u0105za\u0142_si\u0119_do_do\u017cywotniej_opieki_nad/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2635874,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kibpzp/nawrocki_zobowi\u0105za\u0142_si\u0119_do_do\u017cywotniej_opieki_nad",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/gPfMiYjtSRzcpNsAGQHo1pjRHq8T26_SX894x80izD0.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=a138770fe5c358701f82dee25c721415389604b2",
        "title": "Nawrocki zobowi\u0105za\u0142 si\u0119 do do\u017cywotniej opieki nad panem Jerzym. Mamy dokument",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Kamil_1987",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T06:06:56.568460+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T06:03:16+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kibh1r/plastikowe_kubki_z_g\u00f3rskich_schronisk/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/xutt8mus5pze1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=baaa8daea184660c1d3a06d8b1864a115025774b\" alt=\"Plastikowe Kubki z G\u00f3rskich Schronisk\" title=\"Plastikowe Kubki z G\u00f3rskich Schronisk\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Cze\u015b\u0107 Wszystkim, Czy kto\u015b si\u0119 orientuje czy na obecny sezon planowane jest wprowadzenie w polskich g\u00f3rskich schroniskach takich tematycznych kubk\u00f3w na piwo? Ostatnio spotkane chyba 2-3 lata temu. Mamy ju\u017c z Morskiego Oka i Skrzycznego i nie powiem w\u0142\u0105czy\u0142 mi si\u0119 gen kolekcjonerstwa :).</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Kamil_1987\"> /u/Kamil_1987 </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/xutt8mus5pze1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kibh1r/plastikowe_kubki_z_g\u00f3rskich_schronisk/\">[comment",
        "id": 2635603,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kibh1r/plastikowe_kubki_z_g\u00f3rskich_schronisk",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/xutt8mus5pze1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=baaa8daea184660c1d3a06d8b1864a115025774b",
        "title": "Plastikowe Kubki z G\u00f3rskich Schronisk",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/greencolorlessdreams",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T05:01:55.183455+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T04:13:50+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ki9qxj/jest_popyt_jest_poda\u017c/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/c9stra65moze1.png?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=afe1d0336fe68018dc25a3e6293809e78d2e4db9\" alt=\"Jest popyt jest poda\u017c\" title=\"Jest popyt jest poda\u017c\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/greencolorlessdreams\"> /u/greencolorlessdreams </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/c9stra65moze1.png\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ki9qxj/jest_popyt_jest_poda\u017c/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2635373,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ki9qxj/jest_popyt_jest_poda\u017c",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/c9stra65moze1.png?width=640&crop=smart&auto=webp&s=afe1d0336fe68018dc25a3e6293809e78d2e4db9",
        "title": "Jest popyt jest poda\u017c",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/meguromemory",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T05:01:55.737860+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T03:25:00+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Mam na my\u015bli, np. autokorekta poprawi Wasz\u0105 wiadomo\u015b\u0107 na jak\u0105\u015b bzdur\u0119. Jak by\u0142em w Polsce, przyzwyczai\u0142em si\u0119, \u017ce pisz\u0119 od razu poprawione s\u0142owo lub kilka s\u0142\u00f3w i dodaj\u0119 asterisk na ko\u0144cu (*). Teraz si\u0119 zastanawiam. Czy to jest wsz\u0119dzie czy mo\u017ce tylko w\u015br\u00f3d moich znajomych/tylko w Warszawie.</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/meguromemory\"> /u/meguromemory </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ki8wmg/kiedy_pisz\u0105c_z_kim\u015b_pope\u0142nicie_b\u0142\u0105d_w_jaki_spos\u00f3b/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ki8wmg/kiedy_pisz\u0105c_z_kim\u015b_pope\u0142nicie_b\u0142\u0105d_w_jaki_spos\u00f3b/\">[comments]</a></span>",
        "id": 2635374,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ki8wmg/kiedy_pisz\u0105c_z_kim\u015b_pope\u0142nicie_b\u0142\u0105d_w_jaki_spos\u00f3b",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kiedy pisz\u0105c z kim\u015b pope\u0142nicie b\u0142\u0105d, w jaki spos\u00f3b go poprawianie?",
        "vote": 0
    }
]