[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T21:56:26.434109+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T21:20:38+00:00",
        "description": null,
        "id": 2642297,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-zmasowany-atak-na-kijow-w-dowolnej-chwili-ambasada-usa-bije,nId,21400332",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zmasowany atak na Kij\u00f3w \"w dowolnej chwili\". Ambasada USA bije na alarm",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T20:51:46.945834+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T20:08:31+00:00",
        "description": null,
        "id": 2641841,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-decyzja-orbana-uderza-w-polske-w-zycie-wchodzi-embargo,nId,21400329",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Decyzja Orbana uderza w Polsk\u0119. W \u017cycie wchodzi embargo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T20:51:47.114163+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T20:06:59+00:00",
        "description": null,
        "id": 2641842,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-mocna-deklaracja-prezydenta-francji-nie-mozemy-czekac,nId,21400328",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mocna deklaracja prezydenta Francji. \"Nie mo\u017cemy czeka\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T19:47:23.244832+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T19:38:34+00:00",
        "description": null,
        "id": 2641493,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-martwa-strefa-w-ukrainie-rosjanie-nie-maja-skrupulow,nId,21400320",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Martwa strefa\" w Ukrainie. Rosjanie nie maj\u0105 skrupu\u0142\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T18:42:25.524805+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T18:23:05+00:00",
        "description": null,
        "id": 2640958,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-nadzieje-ukrainy-pod-znakiem-zapytania-nigdy-nie-zostalo-to,nId,21400321",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nadzieje Ukrainy pod znakiem zapytania. \"Nigdy nie zosta\u0142o to uzgodnione\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T17:30:41.612884+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T17:04:53+00:00",
        "description": null,
        "id": 2640317,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-gdzie-bedzie-mieszkal-leon-xiv-nowe-doniesienia-z-watykanu,nId,21400310",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gdzie b\u0119dzie mieszka\u0142 Leon XIV? Nowe doniesienia z Watykanu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T16:00:20.743354+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T15:46:41+00:00",
        "description": null,
        "id": 2639609,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-papiez-stoi-za-listem-krytykujacy-trumpa-to-postawi-go-w-kon,nId,21400279",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Papie\u017c stoi za listem krytykuj\u0105cy Trumpa? \"To postawi go w konflikcie z rz\u0105dem USA\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T14:56:46.597486+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T14:48:02+00:00",
        "description": null,
        "id": 2639090,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-francja-i-niemcy-potrzebuja-silnego-sojusznika-tym-kims-jest,nId,21400194",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Oczko w g\u0142owie Macrona\". Polska ma by\u0107 kluczem do realizacji planu Francji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T11:40:10.838629+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T11:24:36+00:00",
        "description": null,
        "id": 2637412,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-poprzednik-leona-xiv-zaslynal-na-calym-swiecie-nowy-papiez-p,nId,21400178",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Poprzednik\" Leona XIV zas\u0142yn\u0105\u0142 pogl\u0105dami. Nowy papie\u017c powt\u00f3rzy sukces?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T10:35:01.404608+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T10:29:30+00:00",
        "description": null,
        "id": 2636965,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-po-konklawe-wrocil-do-mieszkania-leon-xiv-poblogoslawil-sasi,nId,21400187",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po konklawe wr\u00f3ci\u0142 do mieszkania. Leon XIV pob\u0142ogos\u0142awi\u0142 s\u0105siad\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T07:13:41.988596+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T06:53:37+00:00",
        "description": null,
        "id": 2635887,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-leon-xiv-rozpoczyna-pontyfikat-watykan-przedstawil-plany-now,nId,21400105",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Leon XIV rozpoczyna pontyfikat. Watykan przedstawi\u0142 plany nowego papie\u017ca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T06:08:39.514921+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T05:55:04+00:00",
        "description": null,
        "id": 2635616,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/interia-blizej-swiata/news-the-economist-wielki-powrot-ojca-brexitu,nId,21399517",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"The Economist\": Wielki powr\u00f3t ojca brexitu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T06:08:39.679691+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T05:53:04+00:00",
        "description": null,
        "id": 2635617,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-histeria-wokol-balkanow-czesc-i-bosnia,nId,21399819",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Histeria wok\u00f3\u0142 Ba\u0142kan\u00f3w. Cz\u0119\u015b\u0107 I: Bo\u015bnia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T06:08:39.870049+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T05:47:04+00:00",
        "description": null,
        "id": 2635618,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-widmo-nadciagajacej-zmiany-premier-wegier-znalazl-sojusznika,nId,21399521",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Widmo wielkiej zmiany. Premier W\u0119gier znalaz\u0142 sojusznika ostatniej szansy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T06:08:40.050259+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T05:45:04+00:00",
        "description": null,
        "id": 2635619,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/interia-blizej-swiata/news-the-washington-post-republikanie-stawiaja-sie-trumpowi,nId,21399206",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"The Washington Post\": Republikanie stawiaj\u0105 si\u0119 Trumpowi",
        "vote": 0
    }
]