[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T22:13:04.781528+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T22:13:04+00:00",
        "description": "Co dzi\u015b nowego w prawie i gospodarce? Co opublikowano w Dzienniku Ustaw, jakie akty prawne wchodz\u0105 w \u017cycie, jakie wa\u017cne interpretacje wyda\u0142y s\u0105dy, co og\u0142osi\u0142 GUS, a co zapowiedzia\u0142 rz\u0105d? Oto subiektywne kalendarium dla profesjonalist\u00f3w.",
        "id": 2642444,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/kalendarium/art42257471-kalendarium-sobota-10-maja",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kalendarium - sobota 10 maja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T21:07:34.929309+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T21:07:34+00:00",
        "description": "Trzecia ju\u017c debata prezydencka TV Republika si\u0119 nie uda\u0142a, bo co za du\u017co, to niezdrowo. Nie\u0142atwo nawet wskaza\u0107 tych, kt\u00f3rzy zaskoczyli pozytywnie, a kt\u00f3rzy zawiedli. Poza jednym kandydatem, kt\u00f3remu ta debata na pewno mo\u017ce bardzo pom\u00f3c.",
        "id": 2642091,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/komentarze/art42257711-michal-plocinski-jest-jeden-kandydat-ktory-zdecydowanie-zyskal-na-debacie-prezydenckiej-tv-republika",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Micha\u0142 P\u0142oci\u0144ski: Jest jeden kandydat, kt\u00f3ry zdecydowanie zyska\u0142 na debacie prezydenckiej TV Republika",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T21:07:35.148423+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T21:07:34+00:00",
        "description": "Armia ma wakacyjn\u0105 ofert\u0119 dla m\u0142odych ludzi: mog\u0105 sp\u0119dzi\u0107 cz\u0119\u015b\u0107 swoich wakacji na dobrowolnym, darmowym szkoleniu wojskowym. Pierwsze startuje ju\u017c za miesi\u0105c. Co wi\u0119cej, za udzia\u0142 w szkoleniu ka\u017cdy ochotnik otrzyma 6000 z\u0142.",
        "id": 2642092,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/sluzby-mundurowe/art42257621-wakacje-w-wojsku-ochotnicy-dostana-calkiem-spory-zold",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wakacje w wojsku. Ochotnicy dostan\u0105 ca\u0142kiem spory \u201e\u017co\u0142d\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T20:02:48.687240+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T20:02:48+00:00",
        "description": "Kreml stara\u0142 si\u0119, by przemarsz wojsk po Placu Czerwonym by\u0142 r\u00f3wnie imponuj\u0105cy jak przed wojn\u0105. Wysz\u0142o tak sobie",
        "id": 2641689,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42257631-parada-w-moskwie-gasnacy-blask-imperium",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Parada w Moskwie: gasn\u0105cy blask imperium",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T22:13:05.283943+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T18:59:00+00:00",
        "description": "9 maja \u2013 zaledwie tydzie\u0144 przed cisz\u0105 wyborcz\u0105 \u2013 odby\u0142a si\u0119 kolejna debata prezydencka. Kt\u00f3rzy kandydaci i kt\u00f3re kandydatki wzi\u0119li udzia\u0142 w wydarzeniu?",
        "id": 2642445,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42257491-debata-prezydencka-o-co-pytali-sie-nawzajem-kandydaci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Debata prezydencka. O co pytali si\u0119 nawzajem kandydaci?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T18:56:33.967589+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T18:56:33+00:00",
        "description": "9 maja \u2013 zaledwie tydzie\u0144 przed cisz\u0105 wyborcz\u0105 \u2013 odbywa si\u0119 kolejna debata prezydencka. Kt\u00f3rzy kandydaci i kt\u00f3re kandydatki bior\u0105 udzia\u0142 w wydarzeniu?",
        "id": 2641217,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42257491-trwa-kolejna-debata-prezydencka-kto-bierze-w-niej-udzial",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trwa kolejna debata prezydencka. Kto bierze w niej udzia\u0142?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T18:56:34.282476+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T18:00:00+00:00",
        "description": "Sejm uchwali\u0142 w pi\u0105tek likwidacj\u0119 Inspektoratu Wewn\u0119trznego S\u0142u\u017cby Wi\u0119ziennej, jednostki okre\u015blanej jako wewn\u0119trzna \u201epolicja\u201d S\u0142u\u017cby Wi\u0119ziennej.",
        "id": 2641218,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/sluzby-mundurowe/art42257581-sejm-uchwalil-likwidacje-specluzby-w-wieziennictwie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sejm uchwali\u0142 likwidacj\u0119 spec\u0142u\u017cby w wi\u0119ziennictwie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T17:51:39.727003+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T17:51:39+00:00",
        "description": "Prokuratura ma ju\u017c wyniki bada\u0144 toksykologicznych Mieszka R., podejrzanego o bestialskie zab\u00f3jstwo na Uniwersytecie Warszawskim.",
        "id": 2640640,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-karne/art42257511-czy-mieszko-r-bral-substancje-psychoaktywne-sa-wyniki-badan",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy Mieszko R. bra\u0142 substancje psychoaktywne? S\u0105 wyniki bada\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T17:51:39.917990+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T17:51:39+00:00",
        "description": "Tu\u017c przed zaplanowanymi na najbli\u017cszy weekend rozmowami przedstawicieli rz\u0105d\u00f3w Chin i USA Donald Trump poinformowa\u0142, o ile jego zdaniem nale\u017cy obni\u017cy\u0107 c\u0142a na chi\u0144skie towary z obecnych 145 procent. Zaznaczy\u0142 jednak, \u017ce decyzja nale\u017cy do sekretarza skarbu USA Scotta Bessenta.",
        "id": 2640641,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/handel/art42257551-donald-trump-podal-ile-powinny-wyniesc-nowe-cla-na-chiny-w-weekend-rusza-rozmowy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump poda\u0142, ile powinny wynie\u015b\u0107 nowe c\u0142a na Chiny. W weekend rusz\u0105 rozmowy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T17:51:40.114998+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T17:51:39+00:00",
        "description": "W tym odcinku \u201eRzeczy o ksi\u0105\u017ckach\u201d historyk i krytyk literacki Wojciech Stanis\u0142awski omawia \u201eNiegdysiejsze \u015bniegi\u201d Gregora von Rezzoriego, autobiograficzn\u0105 proz\u0119 z Europy \u015arodkowej \u2013 ch\u0142odn\u0105 i precyzyjn\u0105, a zarazem pe\u0142n\u0105 ciep\u0142ej pami\u0119ci o minionym \u015bwiecie. Kr\u00f3tko m\u00f3wi\u0105c: ksi\u0105\u017ck\u0119 zachwycaj\u0105c\u0105.",
        "id": 2640642,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/literatura/art42255851-epitafium-dla-ck-monarchii-niegdysiejsze-sniegi-gregora-von-rezzoriego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Epitafium dla CK Monarchii: \u201eNiegdysiejsze \u015bniegi\u201d Gregora von Rezzoriego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T17:51:39.536263+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T17:51:39+00:00",
        "description": "Budapeszt zatrzyma\u0142 dzi\u015b import wo\u0142owiny z Polski \u2013 dowiedzia\u0142a si\u0119 \u201eRzeczpospolita\u201d. To retorsje za wtrzymanie w\u0119gierskiego eksportu mi\u0119sa oraz byd\u0142a i \u015bwi\u0144, gdy na W\u0119grzech wykryto gro\u017an\u0105 chorob\u0119 pryszczyc\u0119.",
        "id": 2640639,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/przemysl-spozywczy/art42257561-wegry-zakazaly-importu-polskiej-wolowiny-i-wieprzowiny-to-odwet",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W\u0119gry zakaza\u0142y importu polskiej wo\u0142owiny i wieprzowiny. To odwet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T17:51:40.303292+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T17:51:39+00:00",
        "description": "9 maja \u2013 zaledwie tydzie\u0144 przed cisz\u0105 wyborcz\u0105 \u2013 odb\u0119dzie si\u0119 kolejna debata prezydencka. Kt\u00f3rzy kandydaci i kt\u00f3re kandydatki wezm\u0105 udzia\u0142 w wydarzeniu?",
        "id": 2640643,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42257491-wkrotce-rozpocznie-sie-kolejna-debata-prezydencka-kto-wezmie-w-niej-udzial",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wkr\u00f3tce rozpocznie si\u0119 kolejna debata prezydencka. Kto we\u017amie w niej udzia\u0142?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T16:48:07.456447+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T16:48:06+00:00",
        "description": "W\u0142adimir Putin \u0142apie wiatr w \u017cagle. Wizyta Xi Jinpinga w Moskwie pokazuje, jak mocno koniec wojny w Ukrainie zale\u017cy od geopolitycznej uk\u0142adanki.",
        "id": 2640052,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42256441-chiny-i-rosja-zwieraja-szeregi-pekin-stawia-kropke-nad-i",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chiny i Rosja zwieraj\u0105 szeregi. \u201ePekin stawia kropk\u0119 nad i\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T16:48:07.049680+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T16:48:06+00:00",
        "description": "Pi\u0105tek na GPW sta\u0142 pod znakiem rekord\u00f3w. WIG20 ustanowi\u0142 nowy rekord hossy., WIG, mWIG40 oraz sWIG80 ustanowi\u0142y nowe historyczne szczyty.",
        "id": 2640050,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/gielda/art42257461-dzien-rekordow-na-gpw-wig20-od-poczatku-roku-zyskal-juz-30-proc",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dzie\u0144 rekord\u00f3w na GPW. WIG20 od pocz\u0105tku roku zyska\u0142 ju\u017c 30 proc.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T16:48:06.860223+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T16:48:06+00:00",
        "description": "Od II Wojny \u015awiatowej sytuacja zmieni\u0142a si\u0119 w spos\u00f3b fundamentalny, jest ona zupe\u0142nie inna w por\u00f3wnaniu do tej z 1939 roku - powiedzia\u0142 Emmanuel Macron, zapytany o to, jak\u0105 warto\u015b\u0107 maj\u0105 gwarancje zapisane w polsko-francuskim traktacie podpisanym w Nancy. - Wszyscy \u2013 Francja tak\u017ce \u2013 wyci\u0105gamy wnioski z historii - doda\u0142 premier Donald Tusk.",
        "id": 2640049,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42257441-emmanuel-macron-odpowiada-na-pytania-rzeczpospolitej-po-podpisaniu-traktatu-w-nancy-inny-etap-niz-w-1939-roku",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Emmanuel Macron odpowiada na pytania \u201eRzeczpospolitej\u201d po podpisaniu traktatu w Nancy. \u201eInny etap ni\u017c w 1939 roku\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T16:48:07.824286+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T16:48:06+00:00",
        "description": "Cztery \u015bciany, dach \u2013 i architekci, kt\u00f3rzy nie id\u0105 na \u017cadne kompromisy. Jak wygl\u0105daj\u0105 najbardziej niekonwencjonalne domy w Polsce?",
        "id": 2640054,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sukces.rp.pl/architektura/art41673531-najbardziej-niezwykle-domy-w-polsce-zachwycaja-i-budza-kontrowersje",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Najbardziej niezwyk\u0142e domy w Polsce. Zachwycaj\u0105 \u2013 i budz\u0105 kontrowersje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T16:48:07.648402+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T16:48:06+00:00",
        "description": "Wiadomo ju\u017c, co by\u0142o przyczyn\u0105 po\u017caru samolotu British Airways, kt\u00f3ry zablokowa\u0142 londy\u0144skie lotnisko Gatwick, przyczyniaj\u0105c si\u0119 do dziesi\u0105tek odwo\u0142anych b\u0105d\u017a przekierowanych lot\u00f3w. Jak wynika z najnowszego raportu, pilot pomyli\u0142 lew\u0105 stron\u0119 z praw\u0105 podczas startu.",
        "id": 2640053,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/transport/art42257321-pilot-wywolal-pozar-w-samolocie-british-airways-bo-pomylil-lewa-reke-z-prawa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pilot wywo\u0142a\u0142 po\u017car w samolocie British Airways, bo pomyli\u0142 lew\u0105 r\u0119k\u0119 z praw\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T16:48:07.268466+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T16:48:06+00:00",
        "description": "Wszyscy wiemy, \u017ce kiedy\u015b by\u0142o lepiej. Polityka wygl\u0105da\u0142a zupe\u0142nie inaczej, mia\u0142a inny poziom i klimat, a debaty prezydenckie nie polega\u0142y na przerzucaniu si\u0119 z\u0142o\u015bliwo\u015bciami. Za naszych czas\u00f3w to by\u0142o\u2026 narzekanie stare jak \u015bwiat. Jednak\u017ce przesz\u0142o\u015bci nie da si\u0119 ca\u0142kowicie odrzuci\u0107, w ko\u0144cu w mniejszym lub wi\u0119kszym stopniu zawsze na nas wp\u0142ywa. Cho\u0107by na to, jak wyobra\u017camy sobie idealnego prezydenta Polski.",
        "id": 2640051,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art42256771-posluchaj-plus-minus-kiedys-to-byli-prezydenci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pos\u0142uchaj \u201ePlus Minus\u201d: Kiedy\u015b to byli prezydenci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T15:43:22.815420+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T15:43:21+00:00",
        "description": "Nowe badania brytyjskich naukowc\u00f3w sugeruj\u0105, \u017ce nieco p\u00f3\u017aniejsze rozpocz\u0119cie chodzenia przez dziecko nie musi by\u0107 dla rodzic\u00f3w powodem do zmartwie\u0144. Wynika z nich, \u017ce moment, w kt\u00f3rym niemowl\u0119 postawi pierwsze kroki, jest uwarunkowany genetycznie.",
        "id": 2639416,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://kobieta.rp.pl/nauka/art42248491-dlaczego-niektore-dzieci-ucza-sie-chodzic-pozniej-niz-inne-nowe-odkrycie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dlaczego niekt\u00f3re dzieci ucz\u0105 si\u0119 chodzi\u0107 p\u00f3\u017aniej ni\u017c inne? Nowe odkrycie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T15:43:22.122626+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T15:43:21+00:00",
        "description": "500 uczestnik\u00f3w z ca\u0142ego kraju oraz ponad 50 ekspert\u00f3w b\u0119dzie dyskutowa\u0107 o stwardnieniu rozsianym podczas 6. Og\u00f3lnopolska Konferencja \u201eSM \u2013 i co z tego?\u201d, kt\u00f3ra odb\u0119dzie si\u0119 w Gda\u0144sku w dniach 24-25 maja. Patronat medialny nad wydarzeniem obj\u0119\u0142a \u201eRzeczpospolita\u201d.",
        "id": 2639412,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/choroby/art42257141-eksperci-porozmawiaja-o-sm-na-najwiekszej-konferencji-pacjenckiej-w-polsce",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Eksperci porozmawiaj\u0105 o SM na najwi\u0119kszej konferencji pacjenckiej w Polsce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T15:43:22.299854+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T15:43:21+00:00",
        "description": "Dynamiczny rozw\u00f3j generatywnej sztucznej inteligencji mo\u017ce doprowadzi\u0107 \u015bwiat do energetycznego kryzysu. Wykorzystanie AI wymaga lawinowo rosn\u0105cego zapotrzebowania na energi\u0119. St\u0105d Google chce postawi\u0107 na nowe moce.",
        "id": 2639413,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://cyfrowa.rp.pl/technologie/art42257091-google-zainwestuje-w-elektrownie-atomowe-pojawil-sie-ogromny-pozeracz-energii",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Google zainwestuje w elektrownie atomowe. Pojawi\u0142 si\u0119 ogromny \u201epo\u017ceracz energii\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T15:43:22.985056+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T15:43:21+00:00",
        "description": "Nowy spektakl Teatru Wsp\u00f3\u0142czesnego za dyrekcji Wojciecha Malajkata pokazuje, \u017ce warto szuka\u0107 w\u00a0teatrze wzruszenia.",
        "id": 2639417,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art42249331-historia-milosna-konserwatysta-na-lekcjach-empatii",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eHistoria mi\u0142osna\u201d: Konserwatysta na lekcjach empatii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T15:43:21.926418+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T15:43:21+00:00",
        "description": "Na festiwalu Millenium Docs Against Gravity odbywa si\u0119 premiera dokumentu Micha\u0142a Bielawskiego \u201ePasa\u017cer Andrzej Munk\u201d o re\u017cyserze m. in. film\u00f3w \u201eEroica\" i \u201eZezowate szcz\u0119\u015bcie\". Pokazy w kilku miastach Polski od 9 do 18 maja.",
        "id": 2639411,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/film/art42256661-nieznana-biografia-autora-zezowatego-szczescia-zapomniany-mistrz-polskiego-kina",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nieznana biografia autora \u201eZezowatego szcz\u0119\u015bcia\". Zapomniany mistrz polskiego kina",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T15:43:22.428112+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T15:43:21+00:00",
        "description": "W najnowszym odcinku podcastu \u201eRzecz w tym\u201d Micha\u0142 Szu\u0142drzy\u0144ski i Micha\u0142 Kolanko analizuj\u0105 najg\u0142o\u015bniejszy w\u0105tek ostatnich dni kampanii prezydenckiej \u2013 afer\u0119 mieszkaniow\u0105 Karola Nawrockiego. Czy sprawa ta powa\u017cnie naruszy\u0142a pozycj\u0119 kandydata popieranego przez PiS? Czy wywiad Rafa\u0142a Trzaskowskiego u Krzysztofa Stanowskiego zniwelowa\u0142 uprzedzenia elektoratu centroprawicowego? I jaki wp\u0142yw na ca\u0142\u0105 scen\u0119 polityczn\u0105 mo\u017ce mie\u0107 wyb\u00f3r nowego papie\u017ca \u2013 Leona XIV?",
        "id": 2639414,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/wybory/art42256931-pis-w-defensywie-mieszkania-to-niebezpieczny-temat-dla-politykow-co-zmieni-papiez-leon",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PiS w defensywie, mieszkania to niebezpieczny temat dla polityk\u00f3w, co zmieni papie\u017c Leon?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T15:43:23.174005+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T15:43:21+00:00",
        "description": "Kompleks czynno\u015bci prawnych: wykup z bonifikat\u0105, zawarta umowa przedwst\u0119pna i umowa sprzeda\u017cy \u201ez samym sob\u0105\u201d, stanowi\u0107 mo\u017ce obej\u015bcie prawa o gospodarce nieruchomo\u015bciami. Gdyby tak uzna\u0107, umowy te by\u0142yby niewa\u017cne - pisz\u0105 prof. Maciej Gutowski i prof. Piotr Kardas.",
        "id": 2639418,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art42256691-umowy-karola-nawrockiego-z-panem-jerzym-do-podwazenia-prawnicy-nie-maja-watpliwosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Umowy Karola Nawrockiego z panem Jerzym do podwa\u017cenia? Prawnicy nie maj\u0105 w\u0105tpliwo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T15:43:21.787621+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T15:43:21+00:00",
        "description": "Nowe wystawy przyci\u0105gaj\u0105 niepowtarzaln\u0105 sceneri\u0105, tematami i wielkimi nazwiskami.",
        "id": 2639410,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://regiony.rp.pl/warto-zobaczyc/art42257301-wiosna-ze-sztuka-od-abakanowicz-do-jeffa-koonsa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wiosna ze sztuk\u0105: od Abakanowicz do Jeffa Koonsa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T15:43:22.616790+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T15:43:21+00:00",
        "description": "Pi\u0105tek przyni\u00f3s\u0142 wyra\u017ane umocnienie z\u0142otego. Nasza waluta zyskiwa\u0142a zar\u00f3wno wzgl\u0119dem dolara, euro, jak i franka.",
        "id": 2639415,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/waluty/art42256811-zloty-konczy-tydzien-z-przytupem-polskie-aktywa-znow-maja-wziecie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Z\u0142oty ko\u0144czy tydzie\u0144 z przytupem. Polskie aktywa zn\u00f3w maj\u0105 wzi\u0119cie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T14:38:05.132484+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T14:38:04+00:00",
        "description": "\u201eAle wtopa\u201d to gra, przez kt\u00f3r\u0105 mo\u017cna nie\u017ale zdenerwowa\u0107 si\u0119 na znajomych.",
        "id": 2638826,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art42249311-ale-wtopa-test-na-przyjaznie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eAle wtopa\u201d: Test na przyja\u017anie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T14:38:05.308219+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T14:38:04+00:00",
        "description": "Wielka Brytania sfinansuje seri\u0119 eksperymenty, kt\u00f3re obj\u0105\u0107 maj\u0105 swoim zasi\u0119giem ca\u0142y \u015bwiat \u2013 od Arktyki po Wielk\u0105 Raf\u0119 Koralow\u0105. \u201eCelem jest sprawdzenie, czy kt\u00f3ra\u015b z proponowanych metod sch\u0142adzania planety mo\u017ce okaza\u0107 si\u0119 bezpieczna do zastosowania\u201d \u2013 wskazuj\u0105 eksperci. Tymczasem przeciwnicy takiego rozwi\u0105zania podkre\u015blaj\u0105, \u017ce to \u201enierozwa\u017cne i ma\u0142o przewidywalne\u201d.",
        "id": 2638827,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://klimat.rp.pl/planeta/art42245431-brytyjczycy-sprobuja-zaslonic-slonce-nowa-bron-w-walce-ze-zmianami-klimatu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Brytyjczycy spr\u00f3buj\u0105\u00a0zas\u0142oni\u0107 s\u0142o\u0144ce. Nowa bro\u0144 w walce ze zmianami klimatu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T14:38:06.570903+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T14:38:04+00:00",
        "description": "\u015awiatowe s\u0142awy, jak Picasso, Dali czy Warhol, zawsze przykuwaj\u0105 uwag\u0119, ale ich dzie\u0142a wcale nie s\u0105 poza zasi\u0119giem polskich kolekcjoner\u00f3w. Rynek coraz bardziej si\u0119 umi\u0119dzynarodawia. Na polskich aukcjach s\u0105 dost\u0119pne w du\u017cym wyborze i w przyst\u0119pnej cenie, zw\u0142aszcza grafiki najwybitniejszych tw\u00f3rc\u00f3w XX wieku.",
        "id": 2638835,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/poradniki-rzeczpospolitej-ekonomia/art42256071-dziela-swiatowych-malarzy-na-polskich-aukcjach-duzy-wybor-i-przystepne-ceny",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dzie\u0142a \u015bwiatowych malarzy na polskich aukcjach. Du\u017cy wyb\u00f3r i przyst\u0119pne ceny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T14:38:05.931528+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T14:38:04+00:00",
        "description": "M\u00f3j ukochany film to \u201ePod s\u0142o\u0144cem Toskanii\u201d. Czuj\u0119 si\u0119, jakbym ogl\u0105da\u0142a w\u0142asne \u017cycie.",
        "id": 2638831,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art42249291-gosc-plusa-minusa-poleca-anna-szarek-jak-kryminal-ktorych-nie-czytam",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Go\u015b\u0107 \"Plusa Minusa\" poleca. Anna Szarek: Jak krymina\u0142, kt\u00f3rych nie czytam",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T14:38:06.395330+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T14:38:04+00:00",
        "description": "\u201eGrzesznicy\u201d wpisuj\u0105 si\u0119 w\u00a0nowy nurt kina \u2013 niby rozrywkowy, ale wa\u017cny spo\u0142ecznie. Niby komentuj\u0105cy ameryka\u0144sk\u0105 rzeczywisto\u015b\u0107, ale w\u00a0spos\u00f3b przyst\u0119pny, bez \u017cadnej zb\u0119dnej pedagogiki i\u00a0umoralniania.",
        "id": 2638834,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art42249281-grzesznicy-wszystkie-strachy-amerykanskiego-poludnia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eGrzesznicy\u201d: Wszystkie strachy ameryka\u0144skiego Po\u0142udnia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T14:38:05.611932+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T14:38:04+00:00",
        "description": "Neom mia\u0142o by\u0107 wizyt\u00f3wk\u0105 \u201enowej Arabii Saudyjskiej\u201d pod rz\u0105dami \u2013 de facto \u2013 nast\u0119pcy tronu, ksi\u0119cia Muhammada ibn Salmana. Ultraluksusowy, ekstrawagancki projekt tkwi dzi\u015b w impasie, a czo\u0142owy doradca inwestora ds. klimatu mno\u017cy w\u0105tpliwo\u015bci.",
        "id": 2638829,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://klimat.rp.pl/klimat/art42235181-megamiasto-na-pustyni-zmieni-pogode-w-regionie-ekspert-o-wplywie-na-klimat",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Megamiasto na pustyni zmieni pogod\u0119 w regionie. Ekspert o wp\u0142ywie na klimat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T14:38:06.741238+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T14:38:04+00:00",
        "description": "Nie umiem niczego robi\u0107 \u201ena p\u00f3\u0142 gwizdka\u201d. Graj\u0105c, anga\u017cuj\u0119 si\u0119 ca\u0142kowicie. W \u017cyciu bywam roztrzepana, kiedy pracuj\u0119 \u2013 rola staje si\u0119 moj\u0105 obsesj\u0105. Za to mi p\u0142ac\u0105, czy\u017c nie? Jestem to r\u00f3wnie\u017c winna re\u017cyserom, kt\u00f3rzy mi zaufali \u2013 m\u00f3wi Nicole Kidman.",
        "id": 2638836,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art42249271-nicole-kidman-wraca-do-cannes-po-nagrode",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nicole Kidman wraca do Cannes po nagrod\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T14:38:05.002890+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T14:38:04+00:00",
        "description": "Kreml zaproponowa\u0142 Stanom Zjednoczonym zakup rosyjskiego gazu i jego odsprzeda\u017c na rynku Unii Europejskiej. Ameryka\u0144skie firmy zarabia\u0142yby na po\u015bredniczeniu mi\u0119dzy Gazpromem a unijnymi ch\u0119tnymi na rosyjski gaz.",
        "id": 2638825,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://energia.rp.pl/gaz/art42256751-niemoralna-propozycja-kremla-dla-bialego-domu-chodzi-o-gaz-w-unii",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niemoralna propozycja Kremla dla Bia\u0142ego Domu. Chodzi o gaz w Unii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T14:38:04.656199+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T14:38:04+00:00",
        "description": "Z raportu \u201eJak gotuj\u0105 Polacy. Smaki, decyzje, zwyczaje\u201d wynika m.in., \u017ce istnieje wyra\u017ana zale\u017cno\u015b\u0107 pomi\u0119dzy wiekiem badanych a tym, co jedz\u0105 poza domem. Poczynione w tym zakresie obserwacje s\u0105 szczeg\u00f3lnie ciekawe, je\u015bli chodzi o reprezentant\u00f3w pokolenia Z.",
        "id": 2638823,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://kobieta.rp.pl/styl-zycia/art42256611-pokolenie-z-je-poza-domem-inaczej-niz-mozna-by-przypuszczac-nie-do-nasladowania",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pokolenie Z je poza domem inaczej, ni\u017c mo\u017cna by przypuszcza\u0107. Nie do na\u015bladowania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T14:38:04.827717+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T14:38:04+00:00",
        "description": "Nadmierne i\u00a0niepoprawne stosowanie lek\u00f3w to w\u00a0Polsce plaga. Ksi\u0105\u017cka Arkadiusza Lorenca pokazuje t\u0142o tego problemu.",
        "id": 2638824,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art42249321-polska-na-prochach-siatki-pelne-recept-i-lekow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201ePolska na prochach\u201d: Siatki pe\u0142ne recept i lek\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T14:38:05.436192+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T14:38:04+00:00",
        "description": "22-letni student prawa Mieszko R., domniemany sprawca \u015bmiertelnego ataku na UW, zosta\u0142 w pi\u0105tek decyzj\u0105 s\u0105du tymczasowo aresztowany na trzy miesi\u0105ce. M\u0119\u017cczy\u017anie zarzucono m.in. zab\u00f3jstwo portierki i usi\u0142owanie zab\u00f3jstwa pracownika stra\u017cy uniwersyteckiej.",
        "id": 2638828,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-karne/art42255491-smiertelny-atak-na-uw-podejrzany-o-zabojstwo-portierki-tymczasowo-aresztowany",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015amiertelny atak na UW. Podejrzany o zab\u00f3jstwo portierki tymczasowo aresztowany",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T14:38:05.739115+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T14:38:04+00:00",
        "description": "\u201eThunderbolts*\u201d przypomina, \u017ce superbohaterowie wcale nie s\u0105 doskonali.",
        "id": 2638830,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art42249301-thunderbolts-antybohaterowie-z-przypadku",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eThunderbolts*\u201d: Antybohaterowie z przypadku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T14:38:06.107481+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T14:38:04+00:00",
        "description": "W niedziel\u0119 ko\u0144cz\u0105c\u0105 d\u0142ugi majowy weekend na mityngu Korzeniowski Warsaw Race Walking Cup startowa\u0142y nie tylko gwiazdy \u015bwiatowego i polskiego chodu sportowego, ale tak\u017ce m\u0142odzi adepci tej konkurencji lekkoatletycznej. Po zako\u0144czeniu zmaga\u0144 sportowc\u00f3w zawodowych dzieci i m\u0142odzie\u017c rywalizowa\u0142a na dystansach dostosowanych do ich wieku. P\u00f3\u017aniej mityng przekszta\u0142ci\u0142 si\u0119 w wydarzenie rekreacyjne promuj\u0105ce aktywno\u015b\u0107 fizyczn\u0105, podczas kt\u00f3rego zaprezentowa\u0142y si\u0119 m.in. og\u00f3lnopolskie  programy promuj\u0105ce uprawianie sportu i zdrowy styl \u017cycia w\u015br\u00f3d dzieci i m\u0142odzie\u017cy \u2013 Aktywna Szko\u0142a, Lekkoatletyka dla Ka\u017cdego i Runmaggedon.",
        "id": 2638832,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sport.rp.pl/lekkoatletyka/art42256731-to-idzie-mlodosc-promocja-aktywnosci-fizycznej-podczas-korzeniowski-warsaw-race-walking-cup",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "To idzie m\u0142odo\u015b\u0107!  Promocja aktywno\u015bci fizycznej podczas Korzeniowski Warsaw Race Walking Cup",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T14:38:04.479386+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T14:38:04+00:00",
        "description": "Friedrich Merz powt\u00f3rzy\u0142 w Warszawie, \u017ce temat reparacji jest zamkni\u0119ty. A Polska nie zamierza naciska\u0107. To wniosek ze spotkania nowego kanclerza Niemiec z premierem Donaldem Tuskiem.",
        "id": 2638822,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/komentarze/art42251721-tomasz-pietryga-reparacje-spokojny-sen-friedricha-merza",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tomasz Pietryga: Reparacje? Spokojny sen Friedricha Merza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T14:38:06.267903+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T14:38:04+00:00",
        "description": "Kenijski S\u0105d Najwy\u017cszy skaza\u0142 na kar\u0119 wi\u0119zienia czterech m\u0119\u017cczyzn, kt\u00f3rzy pr\u00f3bowali nielegalnie wywie\u017a\u0107 z kraju tysi\u0105ce \u017cywych mr\u00f3wek. \u201eZrobimy wszystko, by chroni\u0107 wszystkie stworzenia \u2013 zar\u00f3wno te du\u017ce, jak i ma\u0142e\u201d \u2013 podkre\u015blono w uzasadnieniu wyroku.",
        "id": 2638833,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://klimat.rp.pl/zwierzeta/art42248371-tysiace-mrowek-w-probowkach-przemytnicy-skazani-w-przelomowym-procesie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tysi\u0105ce mr\u00f3wek w prob\u00f3wkach. Przemytnicy skazani w \u201eprze\u0142omowym\u201d procesie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T13:33:19.260497+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T13:33:19+00:00",
        "description": "Przeprowadzaj\u0105c rodzinne \u015bledztwo na potrzeby swojej powie\u015bci, by\u0142am coraz dalej od ustalenia fakt\u00f3w. Z\u00a0czasem zacz\u0119\u0142am wr\u0119cz unika\u0107 tego rygoru prawdy, bo zrozumia\u0142am, \u017ce nie jest istotne to, kto kogo ocali\u0142 pierwszy - m\u00f3wi\u00a0Claudia Durastanti, pisarka.",
        "id": 2638234,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art42249261-claudia-durastanti-nasza-pamiec-bywa-manipulacja",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Claudia Durastanti: Nasza pami\u0119\u0107 bywa manipulacj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T13:33:22.076142+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T13:33:19+00:00",
        "description": "Uproszczenie rachunk\u00f3w za energi\u0119 elektryczn\u0105 dla gospodarstw domowych znalaz\u0142o si\u0119 w projekcie, kt\u00f3rego za\u0142o\u017cenia opublikowano w wykazie prac legislacyjnych rz\u0105du. Ministerstwo Klimatu i \u015arodowiska proponuje te\u017c zmiany w formie korespondencji przedsi\u0119biorstw energetycznych z klientami. Maj\u0105 si\u0119 tak\u017ce pojawi\u0107 u\u0142atwienia dla rozwoju fotowoltaiki.",
        "id": 2638248,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://energia.rp.pl/elektroenergetyka/art42256121-efekt-rafala-brzoski-w-energetyce-prostsza-faktura-i-jeszcze-wiecej-fotowoltaiki",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Efekt Rafa\u0142a Brzoski w energetyce. Prostsza faktura i jeszcze wi\u0119cej fotowoltaiki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T13:33:19.699240+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T13:33:19+00:00",
        "description": "- Obrona Ukrainy bez Amerykan\u00f3w b\u0119dzie o wiele trudniejsza. W\u0142a\u015bnie dlatego trzeba zrobi\u0107, co si\u0119 da, aby utrzyma\u0107 zaanga\u017cowanie Stan\u00f3w Zjednoczonych. Mam nadziej\u0119, \u017ce tak si\u0119 stanie - powiedzia\u0142 \u201eRzeczpospolitej\u201d prezydent Francji Emmanuel Macron.",
        "id": 2638236,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art42256571-emmanuel-macron-i-donald-tusk-w-nancy-podpisuja-traktat-to-nie-jest-alternatywa-dla-nato",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Emmanuel Macron i Donald Tusk w Nancy podpisuj\u0105 traktat. To nie jest alternatywa dla NATO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T13:33:20.528898+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T13:33:19+00:00",
        "description": "\u201eDziadek z Wehrmachtu\u201d to by\u0142 kamie\u0144 w\u0119gielny budowanego trwalszego podzia\u0142u na MY (patrioci, potomkowie powsta\u0144c\u00f3w warszawskich, katolicy) i ONI (reprezentanci obcych interes\u00f3w, na pasku Berlina) - m\u00f3wi Jacek Protasiewicz, by\u0142y polityk PO i specjalista od kampanii wyborczych.",
        "id": 2638240,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art42249231-jacek-protasiewicz-jacek-kurski-z-blogoslawienstwem-jaroslawa-kaczynskiego-zabil-po-pis",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jacek Protasiewicz: Jacek Kurski,\u00a0z b\u0142ogos\u0142awie\u0144stwem Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego, zabi\u0142 PO\u2013PiS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T13:33:21.728870+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T13:33:19+00:00",
        "description": "30 lat temu W\u0142adys\u0142aw Bartoszewski wyg\u0142osi\u0142 w\u00a0siedzibie Bundestagu przemow\u0119, po kt\u00f3rej miejscowa prasa pisa\u0142a o\u00a0\u201ekarabinie maszynowym Pana Boga\u201d. W\u00a0niezwyk\u0142y spos\u00f3b nawi\u0105za\u0142 w niej do wcze\u015bniejszego o\u00a0dekad\u0119, wyg\u0142oszonego w\u00a0tym samym miejscu, wyst\u0105pienia prezydenta Niemiec. Dzi\u0119ki licealnej germanistce mia\u0142em wtedy okazj\u0119 \u2013 jako uczestnik delegacji m\u0142odzie\u017cy \u2013 wys\u0142ucha\u0107 s\u0142\u00f3w polskiego ministra.",
        "id": 2638247,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art42249191-jedna-wojna-dwa-przemowienia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jedna wojna, dwa przem\u00f3wienia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T13:33:20.337120+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T13:33:19+00:00",
        "description": "Wi\u0119kszo\u015b\u0107 korzystnych ofert kont oszcz\u0119dno\u015bciowych to promocje ograniczone czasowo. W ofertach bank\u00f3w mo\u017cna w maju znale\u017a\u0107 produkty z oprocentowaniem si\u0119gaj\u0105cym nawet 9 proc. rocznie. Ale standardowe oferty nie s\u0105 a\u017c tak atrakcyjne. Sprawd\u017a nasze zestawienie, zanim ulokujesz oszcz\u0119dno\u015bci w banku.",
        "id": 2638239,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/poradniki-rzeczpospolitej-ekonomia/art42256011-najlepsze-konta-oszczednosciowe-jak-uzyskac-9-proc-w-skali-roku",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Najlepsze konta oszcz\u0119dno\u015bciowe. Jak uzyska\u0107 9 proc. w skali roku?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T13:33:21.362339+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T13:33:19+00:00",
        "description": "\u201eSchud\u0142a\u015b!\u201d \u2013 skierowane do kobiety nieobdarzonej idealn\u0105 sylwetk\u0105 i nieprowadz\u0105cej terapii odchudzaj\u0105cej; \u201eWreszcie si\u0119 \u0142adnie ubra\u0142a\u015b!\u201d \u2013 takie komentarze raczej zawstydzaj\u0105, ni\u017c sprawiaj\u0105 przyjemno\u015b\u0107 komplementowanej osobie. Jak na nie reagowa\u0107?",
        "id": 2638245,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://kobieta.rp.pl/psychologia/art42204761-niechciane-komplementy-co-to-za-slowa-i-jak-na-nie-reagowac",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niechciane komplementy: Co to za s\u0142owa i jak na nie reagowa\u0107?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T13:33:21.207094+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T13:33:19+00:00",
        "description": "Pod koniec marca deweloperzy oferowali w ca\u0142ej Polsce ok. 118,8 tys. mieszka\u0144, z czego oddanych do u\u017cytku by\u0142o niemal 28,3 tys. \u2013 podaje BIG DATA RynekPierwotny.pl.",
        "id": 2638244,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/poradniki-rzeczpospolitej-ekonomia/art42256001-okazje-u-deweloperow-kiedy-mozliwe-sa-najwieksze-rabaty-na-mieszkanie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Okazje u deweloper\u00f3w. Kiedy mo\u017cliwe s\u0105 najwi\u0119ksze rabaty na mieszkanie?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T13:33:20.860719+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T13:33:19+00:00",
        "description": "Buy back (skup akcji) zyskuje na znaczeniu, ale na polskim rynku wi\u0119kszo\u015b\u0107 firm wci\u0105\u017c stawia na dywidend\u0119.",
        "id": 2638242,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/poradniki-rzeczpospolitej-ekonomia/art42256021-skupy-akcji-alternatywna-forma-transferu-zyskow-do-akcjonariuszy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Skupy akcji alternatywn\u0105 form\u0105 transferu zysk\u00f3w do akcjonariuszy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T13:33:19.934425+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T13:33:19+00:00",
        "description": "Zagranicznych go\u015bci zadziwia\u0142a liczebno\u015b\u0107 szlachty w\u00a0Rzeczypospolitej. Wydawa\u0142oby si\u0119, \u017ce skoro stanowi\u0142a ona mniej wi\u0119cej osiem procent spo\u0142ecze\u0144stwa polsko-litewskiego, to by\u0142a to grupa nieliczna. W\u00a0por\u00f3wnaniu z\u00a0nowo\u017cytn\u0105 Francj\u0105 czy Angli\u0105 liczba ta by\u0142a jednak zawrotna.",
        "id": 2638237,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art42249241-tutaj-kazdy-jest-szlachcicem",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tutaj ka\u017cdy jest szlachcicem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T13:33:19.479411+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T13:33:19+00:00",
        "description": "Gdy \u201eOsadnicy z Catanu\u201d wydaj\u0105 si\u0119 ju\u017c zbyt prost\u0105 gr\u0105 i pora na co\u015b bardziej wymagaj\u0105cego, \u201eWiatrakowo\u201d jest dobr\u0105 opcj\u0105.",
        "id": 2638235,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art42249251-wiatrakowo-kogo-kreca-wiatraki",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eWiatrakowo\u201d: Kogo kr\u0119c\u0105 wiatraki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T13:33:21.532450+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T13:33:19+00:00",
        "description": "Po obu stronach kana\u0142u La Manche wahaj\u0105cym si\u0119 i\u00a0podzielonym rz\u0105dom nie uda\u0142o si\u0119 zmobilizowa\u0107 swych narod\u00f3w. Zabrak\u0142o okre\u015blenia cel\u00f3w prowadzonej przez nich wojny oraz u\u015bwiadomienia czyhaj\u0105cego u\u00a0granic \u015bmiertelnego zagro\u017cenia.",
        "id": 2638246,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art42249201-wojna-niewiele-nas-obchodzi",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wojna niewiele nas obchodzi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T13:33:21.032602+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T13:33:19+00:00",
        "description": "O\u00a0takich historiach m\u00f3wi si\u0119, \u017ce to gotowy scenariusz na film. Tutaj powsta\u0142 nawet ca\u0142y serial i\u00a0tak naprawd\u0119 nie do ko\u0144ca wiadomo, czy by\u0142 przyczyn\u0105, czy raczej skutkiem ca\u0142ego zamieszania.",
        "id": 2638243,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art42249221-wrexham-afc-deadpool-tez-ma-czerwony-stroj",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wrexham AFC. Deadpool te\u017c ma czerwony str\u00f3j",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T13:33:20.201579+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T13:33:19+00:00",
        "description": "Je\u015bli nie da si\u0119 ograniczy\u0107 wytwarzania dwutlenku w\u0119gla, to przynajmniej pr\u00f3bujmy go przechwyci\u0107 i\u00a0zmagazynowa\u0107, zanim trafi do atmosfery \u2013 ta nadzieja nap\u0119dza p\u0105czkuj\u0105cy rynek nowych us\u0142ug.",
        "id": 2638238,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://klimat.rp.pl/klimat/art42256401-wychwytywanie-co2-pomoze-w-walce-ze-zmianami-klimatu-technologia-warta-miliardy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wychwytywanie CO2 pomo\u017ce w walce ze zmianami klimatu. Technologia warta miliardy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T13:33:20.704211+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T13:33:19+00:00",
        "description": "Drobne rzeczy sprowadzane spoza Unii Europejskiej mog\u0105 by\u0107 zwolnione z VAT. Niezale\u017cnie od tego, czy nabywca przebywa w Polsce, czy w innym unijnym pa\u0144stwie.",
        "id": 2638241,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/podatki/art42256601-wyrok-tsue-polska-za-bardzo-ogranicza-zwolnienie-z-vat-dla-importowanych-towarow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wyrok TSUE: Polska za bardzo ogranicza zwolnienie z VAT dla importowanych towar\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T12:29:28.062282+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T12:29:26+00:00",
        "description": "Wi\u0119zienia bez w\u0105tpienia s\u0105 potrzebne, ale nigdy nie b\u0119d\u0105 symbolem demokracji. S\u0105 wstydliwie ukrywan\u0105 prawd\u0105 o\u00a0naszych s\u0142abo\u015bciach.",
        "id": 2637694,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art42249131-boguslaw-chrabota-donald-trump-straszy-wiezieniami-chce-ozywic-legende-alcatraz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bogus\u0142aw Chrabota: Donald Trump straszy wi\u0119zieniami. Chce o\u017cywi\u0107 legend\u0119 Alcatraz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T12:29:27.581905+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T12:29:26+00:00",
        "description": "Uproszczenie rachunk\u00f3w za energi\u0119 elektryczn\u0105 dla gospodarstw domowych znalaz\u0142o si\u0119 w projekcie, kt\u00f3rego za\u0142o\u017cenia opublikowano w wykazie prac legislacyjnych rz\u0105du. Ministerstwo Klimatu i \u015arodowiska proponuje te\u017c zmiany w formie korespondencji przedsi\u0119biorstw energetycznych z klientami. Maj\u0105 si\u0119 tak\u017ce pojawi\u0107 u\u0142atwienia dla rozwoju fotowoltaiki.",
        "id": 2637691,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://energia.rp.pl/elektroenergetyka/art42256121-efekt-brzoski-w-energetyce-prostsza-faktura-i-jeszcze-wiecej-fotowoltaiki",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Efekt Brzoski w energetyce. Prostsza faktura i jeszcze wi\u0119cej fotowoltaiki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T12:29:27.424052+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T12:29:26+00:00",
        "description": "Egipt zapowiada uruchomienie elektronicznego systemu wydawania wiz na lotniskach. Podr\u00f3\u017cni b\u0119d\u0105 mogli uzyska\u0107 wiz\u0119 po przylocie - na platformie internetowej, w aplikacji mobilnej lub w samoobs\u0142ugowym kiosku.",
        "id": 2637690,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://turystyka.rp.pl/zanim-wyjedziesz/art42256421-egipska-wize-bedzie-mozna-kupic-w-aplikacji-koniec-kolejek-na-lotniskach",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Egipsk\u0105 wiz\u0119 b\u0119dzie mo\u017cna kupi\u0107 w aplikacji. \u201eKoniec kolejek na lotniskach\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T12:29:27.714599+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T12:29:26+00:00",
        "description": "Watykan poinformowa\u0142, \u017ce inauguracja pontyfikatu nowego papie\u017ca, Leona XIV, odb\u0119dzie si\u0119 w niedziel\u0119 18 maja.",
        "id": 2637692,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/kosciol/art42256471-inauguracja-pontyfikatu-papieza-leona-xiv-watykan-podal-date",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inauguracja pontyfikatu papie\u017ca Leona XIV. Watykan poda\u0142 dat\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T12:29:27.247079+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T12:29:26+00:00",
        "description": "Demokracja nie istnieje. Jest tylko demokratyzm. Wiara ze swoimi dogmatami. Religia i\u00a0jej rytua\u0142y.",
        "id": 2637689,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art42249151-jan-maciejewski-deklaracja-niewiary",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jan Maciejewski: Deklaracja niewiary",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T12:29:28.252366+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T12:29:26+00:00",
        "description": "Trybuna\u0142 Konstytucyjny nadal b\u0119dzie liczy\u0142 tylko jedena\u015bcioro s\u0119dzi\u00f3w. W pi\u0105tek nie uda\u0142a si\u0119 kolejna pr\u00f3ba uzupe\u0142nienia wakat\u00f3w. Wymaganej wi\u0119kszo\u015bci g\u0142os\u00f3w nie uzyskali kandydaci zg\u0142oszeni przez Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107: Marek Ast i prof. Artur Kotowski.",
        "id": 2637695,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art42256411-kolejna-proba-wyboru-nowych-sedziow-trybunalu-konstytucyjnego-sejm-glosowal-ws-kandydatow-pis",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolejna pr\u00f3ba wyboru nowych s\u0119dzi\u00f3w Trybuna\u0142u Konstytucyjnego. Sejm g\u0142osowa\u0142 ws. kandydat\u00f3w PiS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T12:29:27.021261+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T12:29:26+00:00",
        "description": "Czy\u017cby Polacy potrzebowali tak sentymentalnej wizji historii, jak\u0105 serwuje im autor politycznej biografii Aleksandra Kwa\u015bniewskiego?",
        "id": 2637688,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art42249181-kwasniewski-aleksander-wielki",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kwa\u015bniewski. Aleksander Wielki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T12:29:26.788005+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T12:29:26+00:00",
        "description": "Zgodnie z oczekiwaniami nowym prezesem Polskiej Grupy Zbrojeniowej zosta\u0142 Adam Leszkiewicz. Wygra\u0142 konkurs, kt\u00f3rego faworytem by\u0142 jeszcze\u2026 przed jego og\u0142oszeniem.",
        "id": 2637687,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/biznes/art42256521-nowy-prezes-pgz-przyszedl-z-grupy-azoty",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowy prezes PGZ przyszed\u0142 z Grupy Azoty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T12:29:28.428883+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T12:29:26+00:00",
        "description": "R\u00f3\u017cnica mi\u0119dzy oprocentowaniem obligacji ameryka\u0144skich a polskich stopnia\u0142a. Co to oznacza dla inwestor\u00f3w?",
        "id": 2637696,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/poradniki-rzeczpospolitej-ekonomia/art42256031-obligacje-czy-usa-staja-sie-teraz-rynkiem-wschodzacym-gdzie-sie-zakotwiczyc",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Obligacje. Czy USA staj\u0105 si\u0119 teraz rynkiem wschodz\u0105cym? Gdzie si\u0119 zakotwiczy\u0107?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T12:29:29.096969+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T12:29:26+00:00",
        "description": "Polacy nie rezygnuj\u0105 z plan\u00f3w odnowienia mieszka\u0144 i dom\u00f3w. Remontuj\u0105 wi\u0119cej i szybciej \u2013 wynika z analiz portalu Oferteo.pl.",
        "id": 2637700,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art42256211-remonty-2025-na-jakie-prace-decyduja-sie-polacy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Remonty 2025. Na jakie prace decyduj\u0105 si\u0119 Polacy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T12:29:29.310699+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T12:29:26+00:00",
        "description": "Mo\u017ce depresja powinna by\u0107 sygna\u0142em, \u017ceby wprowadzi\u0107 zmiany w\u00a0\u017cyciu, a\u00a0nie skupia\u0107 si\u0119 na lekach - m\u00f3wi\u00a0Robert Whitaker, autor ksi\u0105\u017cki o\u00a0b\u0142\u0119dach i\u00a0nadu\u017cyciach w\u00a0farmakoterapii.",
        "id": 2637701,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art42249101-robert-whitaker-jestesmy-kultura-ludzi-ktorzy-chetnie-biora-leki",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Robert Whitaker: Jeste\u015bmy kultur\u0105 ludzi, kt\u00f3rzy ch\u0119tnie bior\u0105 leki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T12:29:28.906480+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T12:29:26+00:00",
        "description": "PKW twierdzi, \u017ce nie wp\u0142yn\u0119\u0142o do niej sprawozdanie finansowe partii Nowa Nadzieja S\u0142awomira Mentzena \u2013 dowiedzia\u0142a si\u0119 \u201eRzeczpospolita\u201d. Konsekwencja b\u0119dzie surowa: wykre\u015blenie partii z rejestru. Przy okazji swoje ugrupowanie straci by\u0142y mentor Mentzena \u2013 Janusz Korwin-Mikke.",
        "id": 2637699,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42256201-slawomir-mentzen-straci-partie-bedzie-wniosek-o-delegalizacje-nowej-nadziei",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0142awomir Mentzen straci parti\u0119. B\u0119dzie wniosek o delegalizacj\u0119 Nowej Nadziei",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T12:29:28.599646+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T12:29:26+00:00",
        "description": "W\u0142asne \u017cycie dla obrony pa\u0144stwa jest gotowych po\u015bwi\u0119ci\u0107 14 proc. Polak\u00f3w - wynika z najnowszego badania IBRiS dla PAP.",
        "id": 2637697,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art42256311-sondaz-polacy-nie-chca-oddawac-zycia-za-ojczyzne",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sonda\u017c: Polacy nie chc\u0105 oddawa\u0107 \u017cycia za ojczyzn\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T12:29:29.484969+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T12:29:26+00:00",
        "description": "Fundusze zdefiniowanej daty PPK stabilizowa\u0142y sytuacj\u0119 na GPW, w czasie gdy OFE wyzbywa\u0142y si\u0119 akcji. Spory zastrzyk got\u00f3wki do PPK sprawi\u0142, \u017ce towarzystwa funduszy inwestycyjnych sporo wrzuci\u0142y do koszyka.",
        "id": 2637702,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/poradniki-rzeczpospolitej-ekonomia/art42256041-tfi-na-zakupach-ofe-wyprzedaja-polskie-akcje",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "TFI na zakupach, OFE wyprzedaj\u0105 polskie akcje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T12:29:28.776732+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T12:29:26+00:00",
        "description": "Absurdalne przepisy o koordynacji zabezpieczenia spo\u0142ecznego pracownik\u00f3w delegowanych wysadz\u0105 w powietrze polski eksport us\u0142ug, w tym transport mi\u0119dzynarodowy.",
        "id": 2637698,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://logistyka.rp.pl/regulacje-ue/art42256371-unijna-niesprawiedliwosc-spoleczna",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Unijna niesprawiedliwo\u015b\u0107 spo\u0142eczna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T12:29:27.890991+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T12:29:26+00:00",
        "description": "Zn\u00f3w mamy intensywn\u0105 akcj\u0119 kredytow\u0105. To znaczy, \u017ce liczymy na obni\u017cki oprocentowania i jeste\u015bmy optymistami",
        "id": 2637693,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/magazyn-o-biznesie/art42255061-wierzymy-w-przyszlosc-bierzemy-kredyty",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wierzymy w przysz\u0142o\u015b\u0107, bierzemy kredyty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T11:23:20.402331+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T11:23:19+00:00",
        "description": "Wi\u0119kszo\u015b\u0107 Polak\u00f3w sceptycznie podchodzi do wyja\u015bnie\u0144 sk\u0142adanych przez Karola Nawrockiego w sprawie mieszkania Jerzego \u017b. w Gda\u0144sku - wynika z sonda\u017cu United Surveys dla Wirtualnej Polski.",
        "id": 2637197,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42255821-czy-polacy-wierza-w-wyjasnienia-karola-nawrockiego-ws-mieszkania-wyniki-sondazu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy Polacy wierz\u0105 w wyja\u015bnienia Karola Nawrockiego ws. mieszkania? Wyniki sonda\u017cu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T11:23:20.592013+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T11:23:19+00:00",
        "description": "Nowy papie\u017c Leon XIV udzieli\u0142 8 maja odpustu zupe\u0142nego. Skorzysta\u0107 z niego mo\u017cna pod okre\u015blonymi przez Ko\u015bci\u00f3\u0142 warunkami. Wyja\u015bniamy, czym jest odpust zupe\u0142ny, za co mo\u017cna go otrzyma\u0107 i kto jeszcze mo\u017ce go udzieli\u0107.",
        "id": 2637198,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/kosciol/art42255801-czym-jest-odpust-zupelny-ktorego-udzielil-nowy-papiez-leon-xiv",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czym jest odpust zupe\u0142ny, kt\u00f3rego udzieli\u0142 nowy papie\u017c Leon XIV?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T11:23:21.351724+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T11:23:19+00:00",
        "description": "Premier Danii Mette Frederiksen w rozmowie z AP odnios\u0142a si\u0119 do doniesie\u0144 \u201eWall Street Journal\u201d, z kt\u00f3rych wynika, i\u017c ameryka\u0144ski wywiad mia\u0142 zaj\u0105\u0107 si\u0119 Grenlandi\u0105.",
        "id": 2637203,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art42255761-dania-kontra-usa-nie-mozna-szpiegowac-sojusznika",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dania kontra USA. \u201eNie mo\u017cna szpiegowa\u0107 sojusznika\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T11:23:21.541844+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T11:23:19+00:00",
        "description": "Steven Soderbergh nakr\u0119ci\u0142 inteligentny thriller, kt\u00f3ry rozgrywa si\u0119 w\u00a0zaledwie 90 minutach. Mo\u017cna w\u00a0tak kr\u00f3tkim czasie zbudowa\u0107 intryguj\u0105c\u0105 fabu\u0142\u0119 \u2013\u00a0o\u00a0czym zapominaj\u0105 dzi\u015b tw\u00f3rcy niemi\u0142osiernie rozci\u0105gni\u0119tych seriali.",
        "id": 2637204,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art42249071-kto-wygra-cate-blanchett-czy-michael-fassbender-recenzja-filmu-szpiedzy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kto wygra: Cate Blanchett czy Michael Fassbender? Recenzja filmu \u201eSzpiedzy\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T11:23:20.204667+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T11:23:19+00:00",
        "description": "W wydanym komunikacie Ministerstwo Klimatu i \u015arodowiska odnios\u0142o si\u0119 do informacji o wprowadzeniu zakazu spalania drewna dla gospodarstw domowych. Zapewni\u0142o, i\u017c nie ma takich plan\u00f3w.",
        "id": 2637196,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-w-polsce/art42256271-ministerstwo-klimatu-wydalo-komunikat-na-temat-palenia-drewnem",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ministerstwo Klimatu wyda\u0142o komunikat na temat palenia drewnem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T11:23:21.732698+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T11:23:19+00:00",
        "description": "Jak ujawnienie przez media sprawy drugiego mieszkania Karola Nawrockiego wp\u0142yn\u0119\u0142o na poparcie dla \u201eobywatelskiego\u201d kandydata PiS na prezydenta? Odpowied\u017a na to przynosi najnowszy sonda\u017c United Surveys.",
        "id": 2637205,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42255791-nowy-sondaz-karol-nawrocki-traci-po-ujawnieniu-sprawy-kawalerki",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowy sonda\u017c: Karol Nawrocki traci po ujawnieniu sprawy kawalerki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T11:23:20.969836+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T11:23:19+00:00",
        "description": "Adam Leszkiewicz zrezygnowa\u0142 z pe\u0142nienia funkcji prezesa zarz\u0105du Grupy Azoty - poda\u0142a sp\u00f3\u0142ka. Leszkiewicz w z\u0142o\u017conym o\u015bwiadczeniu nie poda\u0142 przyczyny rezygnacji, ale znamy bardzo prawdopodobn\u0105.",
        "id": 2637201,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/biznes/art42256061-prezes-grupy-azoty-rezygnuje-z-funkcji",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezes Grupy Azoty rezygnuje z funkcji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T11:23:21.162030+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T11:23:19+00:00",
        "description": "S\u0105d Okr\u0119gowy w Warszawie utrzyma\u0142 w mocy postanowienie o umorzeniu \u015bledztwa dotycz\u0105cego w sprawie przekroczenia uprawnie\u0144 i \u201ezamachu stanu\" w zwi\u0105zku ze zmianami kadrowymi w Prokuraturze Krajowej w styczniu 2024 r.",
        "id": 2637202,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-karne/art42255481-sad-zajal-sie-sprawa-dariusza-barskiego-to-nie-byl-zamach-stanu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0105d zaj\u0105\u0142 si\u0119 spraw\u0105 Dariusza Barskiego. To nie by\u0142 \u201ezamach stanu\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T11:23:20.833853+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T11:23:19+00:00",
        "description": "Aby zagwarantowa\u0107 wysoki poziom jako\u015bci danych, organizacje powinny wdro\u017cy\u0107 system kontroli wewn\u0119trznej, kt\u00f3ry zabezpiecza procesy przetwarzania informacji - pisze Kazimierz Klonecki, senior partner w EY Polska, lider technology consulting w regionie CESA.",
        "id": 2637200,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://cyfrowa.rp.pl/opinie-i-komentarze/art42256101-zweryfikowane-dane-nie-klamia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zweryfikowane dane nie k\u0142ami\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T10:18:11.253893+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T10:18:10+00:00",
        "description": "Od stycznia 2026 roku zasi\u0142ek pogrzebowy wyniesie 7 tys. z\u0142. To wzrost o 75 proc. w stosunku do obecnej kwoty.",
        "id": 2636750,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-w-polsce/art42255151-az-7-tys-na-pogrzeb-zasilek-pogrzebowy-znaczaco-wzrosnie-sejm-zdecydowal",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "A\u017c 7 tys. na pogrzeb. Zasi\u0142ek pogrzebowy znacz\u0105co wzro\u015bnie. Sejm zdecydowa\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T10:18:12.028076+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T10:18:10+00:00",
        "description": "Geely Auto wchodzi na polski rynek. To chi\u0144ski gigant, kt\u00f3ry nad Wis\u0142\u0105 zaoferuje samochody z nap\u0119dami alternatywnymi (NEV), a to oznacza, \u017ce pojawi\u0105 si\u0119 nie tylko elektryka, ale r\u00f3wnie\u017c hybrydy oraz modele z nap\u0119dem plug-in.",
        "id": 2636754,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://moto.rp.pl/tu-i-teraz/art42254701-geely-to-chinska-firma-znana-z-volvo-i-izery-teraz-wchodzi-na-polski-rynek",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Geely to chi\u0144ska firma znana z Volvo i Izery. Teraz wchodzi na polski rynek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T10:18:11.446107+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T10:18:10+00:00",
        "description": "Deweloper uregulowa\u0142 majowe odsetki w terminie i w pe\u0142nej kwocie. Wkr\u00f3tce kolejne terminy p\u0142atno\u015bci.",
        "id": 2636751,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/budownictwo/art42255751-ghelamco-wyplacilo-odsetki-od-obligacji-w-terminie-i-pelnej-kwocie-co-dalej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ghelamco wyp\u0142aci\u0142o odsetki od obligacji w terminie i pe\u0142nej kwocie. Co dalej?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T10:18:11.664603+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T10:18:10+00:00",
        "description": "Miasto Gda\u0144sk poinformowa\u0142o o skierowaniu zawiadomienie do prokuratury w sprawie po\u015bwiadczenia nieprawdy, dzia\u0142ania na szkod\u0119 pana Jerzego \u017b. i gminy. To pok\u0142osie sprawy zwi\u0105zanej z mieszkaniem Karola Nawrockiego.",
        "id": 2636752,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-karne/art42255591-sprawa-kawalerki-karola-nawrockiego-gdansk-sklada-doniesienie-do-prokuratury",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sprawa kawalerki Karola Nawrockiego. Gda\u0144sk sk\u0142ada doniesienie do prokuratury",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T10:18:11.853671+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T10:18:10+00:00",
        "description": "Zab\u00f3jstwa, zn\u0119cania i molestowania seksualnego dotyczy akt oskar\u017cenia, kt\u00f3ry trafi\u0142 do s\u0105du w sprawie \u015bmierci 8-letniego Kamila z Cz\u0119stochowy z maja 2023 roku. G\u0142\u00f3wny oskar\u017cony mia\u0142 swoj\u0105 biern\u0105 postaw\u0105 przed\u0142u\u017cy\u0107 ko\u0144cz\u0105ce si\u0119 w\u0142a\u015bnie \u015bledztwo.",
        "id": 2636753,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-karne/art42255361-smierc-8-letniego-kamilka-z-czestochowy-prokuratura-z-aktem-oskarzenia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015amier\u0107 8-letniego Kamilka z Cz\u0119stochowy. Prokuratura z aktem oskar\u017cenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T10:18:11.061015+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T10:18:10+00:00",
        "description": "Chcesz dosta\u0107 miliard dolar\u00f3w? Przyle\u0107 do Moskwy i sta\u0144 na trybunie obok dyktatora poszukiwanego mi\u0119dzynarodowym listem go\u0144czym za zbrodnie na Ukrainie.",
        "id": 2636749,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/gospodarka/art42255701-tak-putin-kupuje-sobie-gosci-na-paradzie-zwyciestwa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tak Putin kupuje sobie go\u015bci na paradzie zwyci\u0119stwa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T10:18:12.155369+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T10:18:10+00:00",
        "description": "Gdy z balkonu Bazyliki \u015awi\u0119tego Piotra pad\u0142o nazwisko \u201ePrevost\u201d, czekaj\u0105cy w napi\u0119ciu t\u0142um wiernych zamar\u0142. \u201eChi \u00e8\u201d? \u201eKto to\u201d? \u201eFrancese\u201d? \u2013 ludzie zgromadzeni wok\u00f3\u0142 mnie na placu patrzyli na siebie zdumieni i zaskoczeni, gdy s\u0142yszeli, \u017ce nowy papie\u017c jest Amerykaninem.",
        "id": 2636755,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/kosciol/art42255191-tomasz-krzyzak-leon-xiv-franciszek-2-0-w-wersji-soft",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tomasz Krzy\u017cak: Leon XIV \u2013 Franciszek 2.0 w wersji soft",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T09:14:06.871030+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T09:14:05+00:00",
        "description": "Fragment radzieckiej sondy Kosmos 482 mo\u017ce jeszcze w tym tygodniu wej\u015b\u0107 w atmosfer\u0119 Ziemi i dotrze\u0107 do powierzchni naszej planety. Obiekt jest pozosta\u0142o\u015bci\u0105 po nieudanej misji na Wenus z 1972 roku. Specjali\u015bci pr\u00f3buj\u0105 okre\u015bli\u0107, gdzie mo\u017ce spa\u015b\u0107 i kiedy to nast\u0105pi.",
        "id": 2636314,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/kosmos/art42248791-agencje-kosmiczne-ostrzegaja-fragment-radzieckiej-sondy-moze-uderzyc-w-ziemie-za-kilka-dni",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Agencje kosmiczne ostrzegaj\u0105: Fragment radzieckiej sondy mo\u017ce uderzy\u0107 w Ziemi\u0119 za kilka dni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T09:14:07.083099+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T09:14:05+00:00",
        "description": "Firmy lubi\u0105 nowoczesne biura w centrum stolicy. Pod koniec marca poziom pustostan\u00f3w w tym rejonie Warszawy wyni\u00f3s\u0142 7,4 proc., o 2,2 proc. mniej ni\u017c rok temu \u2013 wynika z analiz firmy doradczej JLL.  Czynsze id\u0105 w g\u00f3r\u0119.",
        "id": 2636315,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art42255181-biura-premium-sa-jak-magnes-centrum-kontra-inne-dzielnice",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Biura premium s\u0105 jak magnes. Centrum kontra inne dzielnice",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T09:14:06.494323+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T09:14:05+00:00",
        "description": "Oskar\u017canie m\u0142odych kobiet o\u00a0problemy tego \u015bwiata ma d\u0142ug\u0105 histori\u0119. R\u00f3wnie\u017c zawstydzanie i\u00a0wyszydzanie ich m\u0142odzie\u0144czych wybor\u00f3w. Artyku\u0142 Darii Chibner \u201eZa\u0142\u00f3\u017c te majtki\u201d nie odbiega od tego schematu.",
        "id": 2636312,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art42249081-czy-autorki-young-adult-naprawde-niszcza-literature",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy autorki Young Adult naprawd\u0119 niszcz\u0105 literatur\u0119?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T09:14:08.453063+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T09:14:05+00:00",
        "description": "O \u201ePlanie na pokolenia\u201d \u2013 dokumencie, kt\u00f3ry powsta\u0142 \u201ez rozczarowania, ale i nadziei na rzeczywist\u0105 zmian\u0119\u201d, Dominika Lasota, aktywistka i wsp\u00f3\u0142za\u0142o\u017cycielka Inicjatywy Wsch\u00f3d rozmawia\u0142a w programie \u201eRzecz o polityce\u201d z Micha\u0142em Kolank\u0105.",
        "id": 2636323,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42255051-dominika-lasota-zamiast-zmiany-byla-zamiana-ko-i-lewica-rozczarowaly",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dominika Lasota: Zamiast zmiany by\u0142a zamiana. KO i lewica rozczarowa\u0142y",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T09:14:07.461438+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T09:14:05+00:00",
        "description": "Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski zosta\u0142 w Sejmie zapytany przez dziennikarzy o dokument opublikowany przez Interi\u0119, w kt\u00f3rym Karol Nawrocki, prezes Instytutu Pami\u0119ci Narodowej, mia\u0142 zobowi\u0105za\u0107 si\u0119 do do\u017cywotniego utrzymania 80-letniego dzi\u015b Jerzego \u017b. Lider Prawa i Sprawiedliwo\u015bci odni\u00f3s\u0142 si\u0119 do tych doniesie\u0144, podwa\u017caj\u0105c ich wiarygodno\u015b\u0107 i sugeruj\u0105c, \u017ce mog\u0105 mie\u0107 charakter polityczny.",
        "id": 2636317,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42255251-jaroslaw-kaczynski-komentuje-nowy-dokument-ws-mieszkania-karola-nawrockiego-prosze-zostawic-te-sprawe",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski komentuje nowy dokument ws. mieszkania Karola Nawrockiego. \u201eProsz\u0119 zostawi\u0107 t\u0119 spraw\u0119\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T09:14:06.323764+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T09:14:05+00:00",
        "description": "Ponad 1,3 miliona wy\u015bwietle\u0144 film\u00f3w promuj\u0105cych Pozna\u0144 - to efekt kampanii prowadzonej przez Zagraniczny O\u015brodek Polskiej Organizacji Turystycznej (ZOPOT) w Amsterdamie w pierwszej po\u0142owie maja.",
        "id": 2636311,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://turystyka.rp.pl/nowe-trendy/art42255411-kampania-promocyjna-poznania-w-holandii-1-3-miliona-wyswietlen-reklam-w-dwa-tygodnie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kampania promocyjna Poznania w Holandii. 1,3 miliona wy\u015bwietle\u0144 reklam w dwa tygodnie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T09:14:07.274651+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T09:14:05+00:00",
        "description": "Pracodawca nie b\u0119dzie musia\u0142 zamieszcza\u0107 informacji o wynagrodzeniu w og\u0142oszeniu o naborze. B\u0119dzie m\u00f3g\u0142 j\u0105 poda\u0107 dopiero przed rozmow\u0105 kwalifikacyjn\u0105. Tak wynika z ostatecznej wersji projektu nowelizacji Kodeksu pracy, kt\u00f3r\u0105 przyj\u0105\u0142 Sejm.",
        "id": 2636316,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/praca-emerytury-i-renty/art42251621-kandydat-jednak-nie-dowie-sie-o-pensji-z-oferty-pracy-eksperci-nic-sie-nie-zmieni",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kandydat jednak nie dowie si\u0119 o pensji z oferty pracy. Eksperci: Nic si\u0119 nie zmieni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T09:14:06.146725+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T09:14:05+00:00",
        "description": "Wyb\u00f3r Roberta Prevosta na papie\u017ca Leona XIV wywo\u0142a\u0142 natychmiastow\u0105 reakcj\u0119 w\u015br\u00f3d \u015brodowisk MAGA (Make America Great Again). Po og\u0142oszeniu decyzji konklawe, w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych pojawi\u0142y si\u0119 stare wpisy kardyna\u0142a, w kt\u00f3rych krytykowa\u0142 Donalda Trumpa i J.D. Vance\u2019a, wyra\u017ca\u0142 wsp\u00f3\u0142czucie dla George\u2019a Floyda i opowiada\u0142 si\u0119 za prawami imigrant\u00f3w.",
        "id": 2636310,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/kosciol/art42255201-marksistowski-papiez-jest-gorszy-niz-franciszek-zwolennicy-maga-komentuja-wybor-leona-xiv",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eMarksistowski papie\u017c\u201d, \u201eJest gorszy ni\u017c Franciszek\u201d. Zwolennicy MAGA komentuj\u0105 wyb\u00f3r Leona XIV",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T09:14:07.637143+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T09:14:05+00:00",
        "description": "W maju u\u017cytkownicy Platformy Us\u0142ug Elektronicznych (PUE)/eZUS b\u0119d\u0119 mogli skorzysta\u0107 z kilku nowych oraz zmienionych funkcji portalu. Co si\u0119 zmieni?",
        "id": 2636318,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/zus/art42255121-nadchodza-zmiany-w-pue-zus-pojawia-sie-nowe-funkcje",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nadchodz\u0105 zmiany w PUE ZUS. Pojawi\u0105 si\u0119 nowe funkcje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T09:14:07.793642+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T09:14:05+00:00",
        "description": "Na pocz\u0105tku przysz\u0142ego tygodnia po\u0142udniowokorea\u0144ski koncern poka\u017ce swojego najnowszego smartfona. Mowa o Galaxy S25 Edge, kt\u00f3ra ma zyska\u0107 wi\u0119cej funkcjonalno\u015bci AI. Czy Apple ma si\u0119 czego obawia\u0107?",
        "id": 2636319,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://cyfrowa.rp.pl/globalne-interesy/art42254761-najwiekszy-producent-smartfonow-szykuje-premiere-to-ma-byc-potezny-rywal-iphone-ow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Najwi\u0119kszy producent smartfon\u00f3w szykuje premier\u0119. To ma by\u0107 pot\u0119\u017cny rywal iPhone\u2019\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T09:14:07.920827+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T09:14:05+00:00",
        "description": "- Dla mnie absolutnie najwa\u017cniejsz\u0105 kwesti\u0105 by\u0142y wzajemne gwarancje bezpiecze\u0144stwa - m\u00f3wi\u0142 przed wylotem do Francji, na podpisanie traktatu w Nancy premier Donald Tusk.",
        "id": 2636320,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art42255111-polska-podpisuje-pakt-z-francja-donald-tusk-dla-francji-to-pierwszy-taki-traktat",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska podpisuje pakt z Francj\u0105. Donald Tusk: Dla Francji to pierwszy taki traktat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T09:14:08.282062+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T09:14:05+00:00",
        "description": "Chcia\u0142abym, \u017ceby wi\u0119cej os\u00f3b mia\u0142o wi\u0119cej dzieci, wtedy zrozumieliby te przeci\u0105\u017cenia. A tak mam wra\u017cenie, \u017ce dzia\u0142am w warunkach nier\u00f3wnej konkurencji, powiedzia\u0142a mi znajoma matka trojga dzieci.",
        "id": 2636322,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://kobieta.rp.pl/opinie/art42248651-ptak-iglewska-jak-zycie-rodzinne-warunkuje-konkurencyjnosc-kobiet",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ptak-Iglewska: Jak \u017cycie rodzinne warunkuje konkurencyjno\u015b\u0107 kobiet?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T09:14:05.953133+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T09:14:05+00:00",
        "description": "S\u0142u\u017cba Bezpiecze\u0144stwa Ukrainy o\u015bwiadczy\u0142a, \u017ce ujawni\u0142a siatk\u0119 w\u0119gierskiego wywiadu wojskowego, kt\u00f3ra mia\u0142a prowadzi\u0107 dzia\u0142alno\u015b\u0107 szpiegowsk\u0105 na szkod\u0119 Ukrainy. Zatrzymano dwoje obywateli Ukrainy - by\u0142ych \u017co\u0142nierzy.",
        "id": 2636309,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/przestepczosc/art42254961-sbu-na-ukrainie-zatrzymano-wegierskich-szpiegow-zbierali-informacje-o-wojsku",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SBU: Na Ukrainie zatrzymano w\u0119gierskich szpieg\u00f3w. Zbierali informacje o wojsku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T09:14:06.683117+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T09:14:05+00:00",
        "description": "W\u00a0\u201eSurferze\u201d Nicolas Cage wciela si\u0119 w\u00a0fanatyka surfowania, kt\u00f3ry zrobi wszystko, aby odzyska\u0107 swoj\u0105 desk\u0119.",
        "id": 2636313,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art42249061-takiego-nicolasa-cage-a-jeszcze-nie-widzieliscie-recenzja-filmu-surfer",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Takiego Nicolasa Cage'a jeszcze nie widzieli\u015bcie. Recenzja filmu \u201eSurfer\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T09:14:08.108454+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T09:14:05+00:00",
        "description": "Przeci\u0119tne miesi\u0119czne wynagrodzenie nominalne brutto w gospodarce narodowej wynios\u0142o w pierwszym kwartale tego roku 8962,28 z\u0142 \u2013 poda\u0142 w pi\u0105tek GUS. To oznacza wzrost o 10 proc. rok do roku, najni\u017cszy od trzech lat.",
        "id": 2636321,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/wynagrodzenia/art42255171-przecietne-wynagrodzenie-w-polsce-nowe-dane-gus",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tempo podwy\u017cek p\u0142ac w gospodarce wci\u0105\u017c hamuje. Dane s\u0105 najs\u0142absze od trzech lat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T07:54:16.372318+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T07:54:14+00:00",
        "description": "Grupa ekspert\u00f3w z Korei Po\u0142udniowej proponuje podniesienie do 2035 roku wieku, po przekroczeniu kt\u00f3rego obywateli tego kraju uwa\u017ca si\u0119 za senior\u00f3w, z 65 do 70 lat.",
        "id": 2636017,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art42254731-65-lat-to-jeszcze-nie-senior-w-korei-pld-apele-o-prace-do-70-urodzin",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "65 lat to jeszcze nie senior? W Korei P\u0142d. apele o prac\u0119 do 70. urodzin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T07:54:15.799209+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T07:54:14+00:00",
        "description": "W programie TVP Info pose\u0142 PiS Henryk Kowalczyk odni\u00f3s\u0142 si\u0119 do kontrowersyjnej sprawy przej\u0119cia mieszkania Jerzego \u017b. przez Karola Nawrockiego, obecnego prezesa Instytutu Pami\u0119ci Narodowej i kandydata na prezydenta RP. Kowalczyk jednoznacznie stan\u0105\u0142 w obronie Nawrockiego, twierdz\u0105c, \u017ce ten dzia\u0142a\u0142 z pobudek czysto humanitarnych, a mieszkanie mia\u0142o by\u0107 jedynie \u015brodkiem do udzielenia skutecznej pomocy.",
        "id": 2636014,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42254751-henryk-kowalczyk-ws-kawalerki-karola-nawrockiego-to-byla-pomoc-a-zakup-byl-srodkiem-do-osiagniecia-tego-celu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Henryk Kowalczyk ws. kawalerki Karola Nawrockiego: To by\u0142a pomoc, a zakup by\u0142 \u015brodkiem do osi\u0105gni\u0119cia tego celu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T07:54:16.185554+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T07:54:14+00:00",
        "description": "Wniosek o zmian\u0119 miejsca g\u0142osowania mo\u017cna sk\u0142ada\u0107 ju\u017c na 44 dni przed dniem wybor\u00f3w, nie p\u00f3\u017aniej jednak ni\u017c trzeciego dnia przed dniem wybor\u00f3w. A co w przypadku, gdy chcesz zmieni\u0107 miejsce g\u0142osowania przed drug\u0105 tur\u0105 wybor\u00f3w?",
        "id": 2636016,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-w-polsce/art42254871-jak-zmienic-miejsce-glosowania-w-wyborach-prezydenckich-2025-instrukcja-krok-po-kroku",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak zmieni\u0107 miejsce g\u0142osowania w wyborach prezydenckich 2025? Instrukcja krok po kroku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T07:54:15.997996+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T07:54:14+00:00",
        "description": "W 2021 r. Karol Nawrocki zobowi\u0105za\u0142 si\u0119 do do\u017cywotniej opieki nad Jerzym \u017b. - wynika z datowanego na 2021 rok dokumentu, kt\u00f3ry opublikowa\u0142a Interia. Wed\u0142ug tekstu, prezes IPN mia\u0142 zapewnia\u0107 seniorowi m.in. wy\u017cywienie i mieszkanie, a po jego \u015bmierci zadba\u0107 o pogrzeb.",
        "id": 2636015,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42254691-karol-nawrocki-mial-opiekowac-sie-jerzym-z-opublikowano-dokument-sprzed-lat",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Karol Nawrocki mia\u0142 opiekowa\u0107 si\u0119 Jerzym \u017b. Opublikowano dokument sprzed lat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T07:54:15.605685+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T07:54:14+00:00",
        "description": "Je\u015bli przegra Trzaskowski, b\u0119dzie wojna domowa. Ani Mentzen, ani Nawrocki nie s\u0105 w\u00a0stanie doprowadzi\u0107 do porz\u0105dnych rozwi\u0105za\u0144. Nar\u00f3d si\u0119 wkurzy, wyjdzie na ulice. B\u0119dzie strzelanie - m\u00f3wi Lech Wa\u0142\u0119sa, by\u0142y prezydent RP i\u00a0przyw\u00f3dca Solidarno\u015bci",
        "id": 2636013,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art42249051-lech-walesa-mentzen-ani-nawrocki-nie-sa-w-stanie-doprowadzic-do-porzadnych-rozwiazan",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lech Wa\u0142\u0119sa: Mentzen ani Nawrocki nie s\u0105 w stanie doprowadzi\u0107 do porz\u0105dnych rozwi\u0105za\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T07:54:15.191337+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T07:54:14+00:00",
        "description": "Ministerstwo Zdrowia przedstawi\u0142o w czwartek drug\u0105 list\u0119 lek\u00f3w o ugruntowanej skuteczno\u015bci, dla kt\u00f3rych przewidziano szybsz\u0105 i ta\u0144sz\u0105 \u015bcie\u017ck\u0119 refundacyjn\u0105.",
        "id": 2636011,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-dla-ciebie/art42255001-ministerstwo-zdrowia-oglosilo-druga-liste-lekow-o-ugruntowanej-skutecznosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ministerstwo Zdrowia og\u0142osi\u0142o drug\u0105 list\u0119 lek\u00f3w o ugruntowanej skuteczno\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T07:54:15.403850+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T07:54:14+00:00",
        "description": "Z\u0142oty w pi\u0105tkowy poranek zn\u00f3w zyskiwa\u0142 na warto\u015bci. Pomaga mu przede wszystkim jastrz\u0119bi wyd\u017awi\u0119k czwartkowej konferencji szefa NBP Adama Glapi\u0144skiego.",
        "id": 2636012,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/waluty/art42254971-zloty-znow-sie-rozpedza-pomogl-mu-adam-glapinski",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Z\u0142oty zn\u00f3w si\u0119 rozp\u0119dza. Pom\u00f3g\u0142 mu Adam Glapi\u0144ski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T06:48:54.477990+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T06:48:54+00:00",
        "description": "\u015arednia cena mieszka\u0144 na rynku wt\u00f3rnym w Warszawie jest ni\u017csza ni\u017c rok temu o 4 proc., w Krakowie \u2013 o 3 proc. \u2013 wynika z analiz portalu GetHome.pl.",
        "id": 2635769,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art42254781-rynek-wtorny-tak-sprzedajacy-wyceniali-mieszkania-w-kwietniu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rynek wt\u00f3rny. Tak sprzedaj\u0105cy wyceniali mieszkania w kwietniu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T06:48:54.340136+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T06:48:54+00:00",
        "description": "Rosn\u0105 rejestracje samochod\u00f3w ci\u0119\u017carowych, przewo\u017anicy wracaj\u0105 do zakup\u00f3w, ale niepewno\u015b\u0107 co do trwa\u0142o\u015bci poprawy nadal du\u017ca.",
        "id": 2635768,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://logistyka.rp.pl/drogowy/art42254821-transport-drogowy-najgorsze-juz-minelo",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Transport drogowy \u2013 najgorsze ju\u017c min\u0119\u0142o?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T06:48:54.682240+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T06:48:54+00:00",
        "description": "W\u00a0zesz\u0142ym roku \u015bl\u0105ska godka prawie zdoby\u0142a status j\u0119zyka regionalnego. Po raz pierwszy w\u00a0historii III RP sejmowa wi\u0119kszo\u015b\u0107 by\u0142a \u201eza\u201d, jednak na drodze stan\u0119\u0142o prezydenckie weto. Aktywi\u015bci wyczekuj\u0105 wybor\u00f3w prezydenckich i\u00a0tym razem zamierzaj\u0105 gra\u0107 o\u00a0uznanie \u015al\u0105zak\u00f3w za mniejszo\u015b\u0107 etniczn\u0105. Mo\u017ce si\u0119 to dla nich sko\u0144czy\u0107 wylaniem dziecka z\u00a0k\u0105piel\u0105.",
        "id": 2635770,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art42249041-trzaskowski-i-nawrocki-uwierzyli-ze-jeden-region-zdecyduje-o-wyniku-wyborow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trzaskowski i Nawrocki uwierzyli, \u017ce jeden region zdecyduje o wyniku wybor\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T05:43:49.701049+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T05:43:49+00:00",
        "description": null,
        "id": 2635479,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/akty-prawne/art42254581-dziennik-ustaw-z-8-maja-2025-r-poz-603-611",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dziennik Ustaw z 8 maja 2025 r. (poz. 603 - 611)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T05:43:50.407243+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T05:43:49+00:00",
        "description": "- Chcemy, aby dosz\u0142o do deeskalacji tak szybko, jak to mo\u017cliwe. Ale nie mo\u017cemy kontrolowa\u0107 tych pa\u0144stw - powiedzia\u0142 wiceprezydent USA. J.D. Vance, komentuj\u0105c wzrost napi\u0119cia mi\u0119dzy Indiami i Pakistanem, kt\u00f3ry doprowadzi\u0142 do konfrontacji militarnej.",
        "id": 2635483,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art42254521-j-d-vance-wojna-miedzy-pakistanem-a-indiami-to-nie-nasza-sprawa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "J.D. Vance: Wojna mi\u0119dzy Pakistanem a Indiami to nie nasza sprawa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T05:43:49.293831+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T05:43:49+00:00",
        "description": "Przed tygodniem pisa\u0142em tu o\u00a0\u201eDniu \u015bwira\u201d i\u00a0jego bohaterze. Dzi\u015b czas na kontynuacj\u0119, bo przecie\u017c Grzegorz Braun to Ada\u015b Miauczy\u0144ski na sterydach. Taki, jakiego Marek Koterski nie mia\u0142 odwagi wymy\u015bli\u0107.",
        "id": 2635477,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art42249121-mariusz-cieslik-to-nie-grzegorzem-braunem-powinnismy-sie-martwic",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mariusz Cie\u015blik: To nie Grzegorzem Braunem powinni\u015bmy si\u0119 martwi\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T05:43:49.511489+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T05:43:49+00:00",
        "description": null,
        "id": 2635478,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/akty-prawne/art42254601-monitor-polski-z-8-maja-2025-r-poz-435-439",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Monitor Polski z 8 maja 2025 r. (poz. 435 - 439)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T05:43:50.606816+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T05:43:49+00:00",
        "description": "Oddzia\u0142 sp\u00f3\u0142ki zagranicznej, kt\u00f3ra ma ju\u017c NIP, nie musi mie\u0107 drugiego, w\u0142asnego, \u017ceby wywi\u0105zywa\u0107 si\u0119 z obowi\u0105zk\u00f3w p\u0142atnika.",
        "id": 2635484,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/podatki/art42249801-oddzial-zagranicznej-spolki-nie-musi-miec-wlasnego-nip",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Oddzia\u0142 zagranicznej sp\u00f3\u0142ki nie musi mie\u0107 w\u0142asnego NIP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T05:43:49.874632+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T05:43:49+00:00",
        "description": "Mercedes Vision V to zapowied\u017a nowej generacji popularnej klasy V. Ulubiony van milioner\u00f3w najprawdopodobniej zaoferuje naprawd\u0119 gigantyczne ekrany. B\u0119dzie elektryczny.",
        "id": 2635480,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://moto.rp.pl/samochod-jutra/art42248311-tak-moze-wygladac-nowy-mercedes-klasy-v-to-kino-na-kolach-produkcja-od-2026-r",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tak mo\u017ce wygl\u0105da\u0107 nowy Mercedes klasy V. To kino na ko\u0142ach. Produkcja od 2026 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T05:43:50.907881+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T05:43:49+00:00",
        "description": "Rozpocz\u0105\u0142 si\u0119 czas zwyczajnych zgromadze\u0144 wsp\u00f3lnik\u00f3w w sp\u00f3\u0142kach z o.o. oraz walnych zgromadze\u0144 w sp\u00f3\u0142kach akcyjnych. Podejmowane b\u0119d\u0105 na nich m.in. uchwa\u0142y dotycz\u0105ce podzia\u0142u zysku i wyp\u0142aty dywidendy.",
        "id": 2635485,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/biznes/art42247581-teresa-siudem-jak-dzielic-sie-zyskiem-ze-wspolnikami",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Teresa Siudem: Jak dzieli\u0107 si\u0119 zyskiem ze wsp\u00f3lnikami?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T05:43:50.219044+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T05:43:49+00:00",
        "description": "TSUE nigdy nie zadowoli wszystkich i\u00a0zawsze znajdzie si\u0119 kto\u015b, kto b\u0119dzie go krytykowa\u0142. Dla jednych jego wyroki s\u0105 pozbawione wizjonerstwa, dla innych brakuje mu odwagi. Tymczasem orzecznictwa \u017cadnego s\u0105du konstytucyjnego nie\u00a0mo\u017cna sprowadza\u0107 do prostej arytmetyki: aktywistyczne albo wstrzemi\u0119\u017aliwe.",
        "id": 2635482,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/opinie-prawne/art42252491-tomasz-tadeusz-koncewicz-cel-najscislejsza-unia-pomiedzy-narodami-europy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tomasz Tadeusz Koncewicz. Cel: naj\u015bci\u015blejsza unia pomi\u0119dzy narodami Europy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T05:43:50.001337+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T05:43:49+00:00",
        "description": "USA i Wielka Brytania podpisz\u0105 now\u0105 umow\u0119 handlow\u0105, RPP tnie stopy procentowe, co mo\u017ce o\u017cywi\u0107 rynek mieszkaniowy. Ukraina ratyfikuje fundusz odbudowy, a Finlandia wzywa do na\u0142o\u017cenia ce\u0142 na ca\u0142y eksport z Rosji.",
        "id": 2635481,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/biznes/art42252551-umowa-usa-wielka-brytania-gotowa-ue-zniecierpliwiona-nowy-papiez-z-ameryki",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Umowa USA-Wielka Brytania gotowa. UE zniecierpliwiona. Nowy papie\u017c z Ameryki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T04:40:55.440058+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T04:40:53+00:00",
        "description": "Bank ING BSK zarobi\u0142 ponad miliard z\u0142otych w pierwszych trzech miesi\u0105cach roku. Trudniejsze mog\u0105 by\u0107 kolejne miesi\u0105ce.",
        "id": 2635216,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/banki/art42252301-ing-bsk-i-citi-handlowy-pokazaly-dobre-wyniki",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ING BSK i Citi Handlowy pokaza\u0142y dobre wyniki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T04:40:53.974356+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T04:40:53+00:00",
        "description": "Jest oczywiste, \u017ce wspieranie opozycji bia\u0142oruskiej, w\u0142a\u015bnie teraz, s\u0142u\u017cy os\u0142abianiu Rosji.",
        "id": 2635208,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art42249111-irena-lasota-licze-ze-ukrainskie-drony-zaatakuja-parade-zwyciestwa-w-moskwie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Irena Lasota: Licz\u0119, \u017ce ukrai\u0144skie drony zaatakuj\u0105 parad\u0119 zwyci\u0119stwa w Moskwie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T04:40:55.826109+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T04:40:53+00:00",
        "description": "Zbli\u017caj\u0105cy si\u0119 okres walnych zgromadze\u0144 sp\u00f3\u0142ek gie\u0142dowych jest dobr\u0105 okazj\u0105 do zastanowienia si\u0119 nad tym, w jaki spos\u00f3b, nie wyp\u0142acaj\u0105c dywidendy, sp\u00f3\u0142ki gie\u0142dowe mog\u0105 podzieli\u0107 si\u0119 z akcjonariuszami wypracowanym zyskiem.",
        "id": 2635218,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/biznes/art42247641-jak-podzielic-sie-zyskiem-z-akcjonariuszami-nie-wyplacajac-dywidendy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak podzieli\u0107 si\u0119 zyskiem z\u00a0akcjonariuszami nie wyp\u0142acaj\u0105c dywidendy?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T04:40:55.613309+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T04:40:53+00:00",
        "description": "Zbli\u017caj\u0105cy si\u0119 \u201esezon\u201d zwyczajnych zgromadze\u0144 wsp\u00f3lnik\u00f3w w sp\u00f3\u0142kach z o.o. oznacza konieczno\u015b\u0107 podj\u0119cia kluczowych decyzji zwi\u0105zanych z zatwierdzeniem roku obrotowego, w tym dotycz\u0105cych podzia\u0142u wypracowanego zysku.",
        "id": 2635217,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/biznes/art42247621-jak-podzielic-zysk-spolki-z-o-o-na-zwyczajnym-zgromadzeniu-wspolnikow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak podzieli\u0107 zysk sp\u00f3\u0142ki z o.o. na zwyczajnym zgromadzeniu wsp\u00f3lnik\u00f3w?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T04:40:54.750332+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T04:40:53+00:00",
        "description": "Trudno wyegzekwowa\u0107 ekspiacj\u0119 pod presj\u0105 polityczn\u0105. Mo\u017cna natomiast co\u015b osi\u0105gn\u0105\u0107, zach\u0119caj\u0105c do wsp\u00f3lnego wspomnienia ofiar i\u00a0zapalenia zniczy - m\u00f3wi\u00a0Jan O\u0142dakowski, dyrektor Muzeum Powstania Warszawskiego.",
        "id": 2635212,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art42248991-jan-oldakowski-co-dzieci-pamietaja-z-czasow-wojny-chcemy-ocalic-te-wspomnienia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jan O\u0142dakowski: Co dzieci pami\u0119taj\u0105 z czas\u00f3w wojny? Chcemy ocali\u0107 te wspomnienia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T04:40:54.349930+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T04:40:53+00:00",
        "description": "Nie zd\u0105\u017cyli\u015bmy jeszcze zapomnie\u0107 Kaczy\u0144skiemu, dlaczego pozbawili\u015bmy go w\u0142adzy, a\u00a0ju\u017c zd\u0105\u017cyli\u015bmy si\u0119 rozczarowa\u0107 Tuskiem. Zaczynamy si\u0119 rozgl\u0105da\u0107 za kim\u015b, kto m\u00f3g\u0142by nam wiarygodnie obieca\u0107 co\u015b nowego - m\u00f3wi Marcin Duma, prezes Fundacji Instytut Bada\u0144 Rynkowych i\u00a0Spo\u0142ecznych.",
        "id": 2635210,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art42248971-marcin-duma-sondaze-wyborcze-powinny-byc-zakazane-zarobilbym-na-tym-wiecej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Marcin Duma: Sonda\u017ce wyborcze powinny by\u0107 zakazane? Zarobi\u0142bym na tym wi\u0119cej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T04:40:53.785823+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T04:40:53+00:00",
        "description": "Zamiast straszy\u0107 tym, \u017ce b\u0119dziemy biedniejsi, \u017ce trzeba si\u0119 b\u0119dzie wyrzec swojego stylu \u017cycia, obiecajmy, \u017ce \u015bwiat b\u0119dzie jeszcze lepszy, pe\u0142en obfito\u015bci.",
        "id": 2635207,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art42249031-michal-szuldrzynski-czy-liberalizm-moze-byc-jeszcze-sexy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Micha\u0142 Szu\u0142drzy\u0144ski: Czy liberalizm mo\u017ce by\u0107 jeszcze sexy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T04:40:55.114273+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T04:40:53+00:00",
        "description": "Fundacje rodzinne musz\u0105 nie tylko dba\u0107 o sukcesj\u0119 i konsolidacj\u0119 aktyw\u00f3w, ale r\u00f3wnie\u017c o transparentno\u015b\u0107 swoich dzia\u0142a\u0144.",
        "id": 2635214,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/biznes/art42247591-obowiazkowy-audyt-fundacji-rodzinnej-jak-stosowac-przepisy-w-praktyce",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Obowi\u0105zkowy audyt fundacji rodzinnej. Jak stosowa\u0107 przepisy w praktyce?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T04:40:54.538216+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T04:40:53+00:00",
        "description": "Nowy papie\u017c, Leon XIV, czyli ameryka\u0144ski kardyna\u0142 Robert Prevost, w latach 2015-2023 by\u0142 biskupem Chiclayo, miasta po\u0142o\u017conego na wybrze\u017cu Peru - przypomina agencja Reutera. Wcze\u015bniej przez lata przysz\u0142y papie\u017c Leon XIV by\u0142 misjonarzem w tym po\u0142udniowoameryka\u0144skim kraju.",
        "id": 2635211,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/kosciol/art42254461-papiez-jest-amerykaninem-ale-w-peru-mowia-ze-dla-nich-jest-peruwianczykiem",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Papie\u017c jest Amerykaninem, ale w Peru m\u00f3wi\u0105, \u017ce \u201edla nich jest Peruwia\u0144czykiem\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T04:40:55.269775+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T04:40:53+00:00",
        "description": "Angielskie kluby ponios\u0142y kl\u0119sk\u0119 w Lidze Mistrz\u00f3w, ale w fina\u0142ach Ligi Konferencji i Ligi Europy zagraj\u0105 Chelsea, Manchester United i Tottenham.",
        "id": 2635215,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sport.rp.pl/pilka-nozna/art42252581-pilkarski-brexit-anglicy-nie-wygraja-ligi-mistrzow-ale-moga-zdobyc-dwa-inne-puchary",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pi\u0142karski brexit? Anglicy nie wygraj\u0105 Ligi Mistrz\u00f3w, ale mog\u0105 zdoby\u0107 dwa inne puchary",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T04:40:54.162242+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T04:40:53+00:00",
        "description": "Ju\u017c od 1 lipca uprawnione osoby b\u0119d\u0105 mog\u0142y pobiera\u0107 rent\u0119 wdowi\u0105. Oznacza to, \u017ce opr\u00f3cz renty rodzinnej po zmar\u0142ym ma\u0142\u017conku otrzymaj\u0105 tak\u017ce cz\u0119\u015b\u0107 w\u0142asnego \u015bwiadczenia. Jak wygl\u0105da w tym przypadku kwestia odliczania podatku dochodowego?",
        "id": 2635209,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/praca-emerytury-i-renty/art42215681-renta-wdowia-z-zus-i-krus-seniorom-moze-sie-przydac-dodatkowy-wniosek",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Renta wdowia z ZUS i KRUS? Seniorom mo\u017ce si\u0119 przyda\u0107 dodatkowy wniosek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T04:40:54.939593+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T04:40:53+00:00",
        "description": "Dzie\u0144 Zwyci\u0119stwa to centralne \u015bwi\u0119to putinowskiej Rosji i\u00a0fundament pa\u0144stwowej mitologii. To tak\u017ce mit, kt\u00f3ry od lat przygotowuje Rosjan do kolejnej Wielkiej Wojny.",
        "id": 2635213,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art42248981-wladimir-putin-przygotowuje-rosjan-do-kolejnej-wielkiej-wojny",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W\u0142adimir Putin przygotowuje Rosjan do kolejnej Wielkiej Wojny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T03:33:58.212972+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T03:33:57+00:00",
        "description": "NASK stworzy\u0142 system do elektronicznego zarz\u0105dzania dokumentacj\u0105. \u2013 Przekazanie go samorz\u0105dom jest jak wrzucenie kolejnego biegu w procesie cyfryzacji Polski \u2013 ocenia dyrektor NASK\u2013PIB Rados\u0142aw Nielek.",
        "id": 2635028,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/biznes/art42252281-cyfrowa-rewolucja-w-samorzadach",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cyfrowa rewolucja w samorz\u0105dach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T03:33:57.832907+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T03:33:57+00:00",
        "description": "Cz\u0119\u015b\u0107 analityk\u00f3w spodziewa si\u0119, \u017ce ameryka\u0144ski bank centralny nie zdecyduje si\u0119 nawet przed ko\u0144cem roku na wznowienie luzowania polityki pieni\u0119\u017cnej.",
        "id": 2635026,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/dane-gospodarcze/art42252271-kiedy-fed-moze-powrocic-do-obnizek-stop-procentowych",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kiedy Fed mo\u017ce powr\u00f3ci\u0107 do obni\u017cek st\u00f3p procentowych?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T03:33:59.813910+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T03:33:57+00:00",
        "description": "\u2013 Ukraina przechodzi ten sam proces co wszystkie kraje kandyduj\u0105ce. KE oceni stan gotowo\u015bci Ukrainy do przystosowania si\u0119 do zasad unijnego rolnictwa \u2013 m\u00f3wi Christophe Hansen, komisarz ds. rolnictwa, w rozmowie o przysz\u0142o\u015bci WPR, Mercosurze i wojnie celnej.",
        "id": 2635036,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/rolnictwo/art42248331-komisarz-hansen-14-maja-przedstawie-pakiet-upraszczajacy-wspolna-polityke-rolna",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Komisarz Hansen: 14 maja przedstawi\u0119 pakiet upraszczaj\u0105cy Wsp\u00f3ln\u0105 Polityk\u0119 Roln\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T03:34:00.403562+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T03:33:57+00:00",
        "description": "Studenci \u015bwietnie si\u0119 sprawdzaj\u0105 w korporacjach i kancelariach, dlaczego nie mieliby si\u0119 sprawdzi\u0107 w s\u0105dach? \u2013 tak Marta Ko\u017cuchowska-Warywoda, s\u0119dzia, dyrektor Departamentu Kadr w Ministerstwie Sprawiedliwo\u015bci, odpowiada na obawy zwi\u0105zkowc\u00f3w.",
        "id": 2635039,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art42249731-marta-kozuchowska-warywoda-argument-za-studentami-w-sadach-brak-rak-do-pracy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Marta Ko\u017cuchowska-Warywoda: Argument za studentami w s\u0105dach? Brak r\u0105k do pracy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T03:33:58.591857+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T03:33:57+00:00",
        "description": "W strachu przed ukrai\u0144skimi dronami rosyjskie w\u0142adze wy\u0142\u0105czaj\u0105 mobilny internet, odcinaj\u0105c mieszka\u0144c\u00f3w Moskwy od cyfrowych us\u0142ug, a czasami i od ca\u0142ej \u0142\u0105czno\u015bci kom\u00f3rkowej.",
        "id": 2635030,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art42249741-moskwa-platnosci-tylko-gotowka-bo-kreml-chroni-swa-parade",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Moskwa: p\u0142atno\u015bci tylko got\u00f3wk\u0105, bo Kreml chroni sw\u0105 parad\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T03:33:59.588220+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T03:33:57+00:00",
        "description": "Nieprzypadkowo pierwsza decyzja rz\u0105du Friedricha Merza dotyczy\u0142a ograniczenia nielegalnej imigracji. Tego domaga si\u0119 wi\u0119kszo\u015b\u0107 obywateli Niemiec.",
        "id": 2635035,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42249661-niemcy-buduja-twierdze-antyimigracyjna-pierwsza-decyzja-nowego-kanclerza",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niemcy buduj\u0105 twierdz\u0119 antyimigracyjn\u0105. Pierwsza decyzja nowego kanclerza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T03:33:58.985810+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T03:33:57+00:00",
        "description": "80 lat temu, w nocy z 8 na 9 maja 1945 r., w podberli\u0144skim Karlshorst dosz\u0142o do powt\u00f3rnego podpisania kapitulacji Niemiec.",
        "id": 2635032,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://historia.rp.pl/historia/art42251361-pawel-lepkowski-najwiekszy-wybuch-radosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pawe\u0142 \u0141epkowski: \u201eNajwi\u0119kszy wybuch rado\u015bci!\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T03:33:58.810777+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T03:33:57+00:00",
        "description": "W przypadku podejrzenia naruszenia przepis\u00f3w o ochronie danych osobowych przez pos\u0142a opozycji prezes UODO zadzia\u0142a\u0142 z urz\u0119du po jednym dniu. Gdy chodzi\u0142o o kierownictwo MS, prezes UODO od ponad miesi\u0105ca analizuje spraw\u0119.",
        "id": 2635031,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/opinie-prawne/art42249761-piotr-szymaniak-dane-osobowe-tez-maja-barwy-polityczne",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Piotr Szymaniak: Dane osobowe te\u017c maj\u0105 barwy polityczne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T03:34:00.023380+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T03:33:57+00:00",
        "description": "Urz\u0119duj\u0105cy od \u0107wier\u0107 wieku W\u0142adimir Putin oferuje rodakom pozorne poczucie bycia cz\u0119\u015bci\u0105 pot\u0119\u017cnego imperium. I wi\u0119kszo\u015b\u0107 Rosjan to kupuje.",
        "id": 2635037,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/komentarze/art42249021-ruslan-szoszyn-parada-zwyciestwa-w-moskwie-jak-putin-otumanil-rosjan",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rus\u0142an Szoszyn: Parada zwyci\u0119stwa w Moskwie. Jak Putin otumani\u0142 Rosjan",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T03:34:00.213768+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T03:33:57+00:00",
        "description": "Prokuratura we Wroc\u0142awiu wszcz\u0119\u0142a \u015bledztwo dotycz\u0105ce nieprawid\u0142owo\u015bci finansowych w Centrum im. Willy\u2019ego Brandta, gdy jego szefem by\u0142 prof. Krzysztof Ruchniewicz \u2013 nowy szef Instytutu Pileckiego.",
        "id": 2635038,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/kraj/art42248191-ruszylo-sledztwo-w-sprawie-centrum-niemieckiego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ruszy\u0142o \u015bledztwo w sprawie Centrum Niemieckiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T03:33:59.156001+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T03:33:57+00:00",
        "description": "Amnesty International przyjrza\u0142a si\u0119 sytuacji w 150 krajach \u015bwiata, sprawdzaj\u0105c, czy przestrzega si\u0119 w nich praw cz\u0142owieka. Wnioski m.in. dla naszego kraju nie s\u0105 weso\u0142e. Jak uwa\u017ca dyrektorka polskiego oddzia\u0142u AI, podwa\u017ca on autorytet prawa mi\u0119dzynarodowego.",
        "id": 2635033,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-w-polsce/art42239921-rzad-obiecywal-zmiany-a-prawa-czlowieka-sa-wciaz-w-polsce-lamane",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rz\u0105d obiecywa\u0142 zmiany, a prawa cz\u0142owieka s\u0105 wci\u0105\u017c w Polsce \u0142amane",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T03:33:58.402971+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T03:33:57+00:00",
        "description": "Je\u015bli nie dojdzie do porozumienia handlowego z Waszyngtonem, Komisja Europejska gotowa jest do wprowadzenia ce\u0142 na import z USA o warto\u015bci 100 mld euro. C\u0142ami by\u0142yby obci\u0105\u017cone tak\u017ce samoloty Boeinga. Na razie rozmowy id\u0105 jak po grudzie.",
        "id": 2635029,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/transport/art42252201-wojna-lotnicza-bruksela-grozi-clami-boeingowi",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wojna lotnicza? Bruksela grozi c\u0142ami Boeingowi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T03:33:57.643108+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T03:33:57+00:00",
        "description": "24 lutego 2022 roku Rosja rozpocz\u0119\u0142a pe\u0142nowymiarow\u0105 inwazj\u0119 na Ukrain\u0119. 9 maja w ca\u0142ej Rosji odbywaj\u0105 si\u0119 obchody 80. rocznicy zako\u0144czenia II wojny \u015bwiatowej.",
        "id": 2635025,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/swiat/art42254401-wojna-rosji-z-ukraina-dzien-1171",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wojna Rosji z Ukrain\u0105. Dzie\u0144 1171",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T03:33:58.023669+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T03:33:57+00:00",
        "description": "Si\u0142y zbrojne Pakistanu w nocy z czwartku na pi\u0105tek mia\u0142y ostrzeliwa\u0107 cele wzd\u0142u\u017c ca\u0142ej zachodniej granicy z Indiami.",
        "id": 2635027,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art42254431-wymiana-ciosow-miedzy-indiami-a-pakistaniem-indyjska-marynarka-wojenna-ostrzelala-port",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wymiana cios\u00f3w mi\u0119dzy Indiami a Pakistaniem. Indyjska marynarka wojenna ostrzela\u0142a port",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T03:33:59.345482+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T03:33:57+00:00",
        "description": "Zmiany w prawie, kampanie spo\u0142eczne, kursy samoobrony, monitoring i ochrona to rozwi\u0105zania, jakich dyrektorzy szpitali oczekuj\u0105 od Ministerstwa Zdrowia po serii atak\u00f3w na personel medyczny \u2013 wynika z ankiety \u201eRzeczpospolitej\u201d.",
        "id": 2635034,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/ochrona-zdrowia/art42245051-zero-tolerancji-dla-agresywnych-pacjentow-szpitale-oczekuja-zmian-prawnych",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eZero tolerancji\u201d dla agresywnych pacjent\u00f3w. Szpitale oczekuj\u0105 zmian prawnych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T02:28:58.654405+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T02:28:57+00:00",
        "description": "Eksperci prognozuj\u0105 wzrost warto\u015bci transakcji kupna\u2013sprzeda\u017cy polskich biurowc\u00f3w w kolejnych kwarta\u0142ach. Rynek wyczekuje na przebudzenie stabilnych funduszy.",
        "id": 2634809,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art42250081-biurowce-czekaja-na-powrot-statecznego-kapitalu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Biurowce czekaj\u0105 na powr\u00f3t \u201estatecznego\u201d kapita\u0142u",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T02:28:58.006461+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T02:28:57+00:00",
        "description": "Ceny dzia\u0142ek budowlanych w dobrych lokalizacjach mocno wzros\u0142y. Klienci poszukuj\u0105 najcz\u0119\u015bciej stosunkowo niedu\u017cych parceli pod klasyczne domy. Obni\u017cka st\u00f3p procentowych podbije popyt na nieruchomo\u015bci.",
        "id": 2634806,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art42248051-boom-na-dzialki-ziemia-jest-coraz-cenniejsza",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Boom na dzia\u0142ki. Ziemia jest coraz cenniejsza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T02:28:59.763835+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T02:28:57+00:00",
        "description": "Po konferencji w\u00a0Teheranie (jesie\u0144 1943 r.) wszystkie raporty na temat spisku III Rzeszy na \u017cycie Wielkiej Tr\u00f3jki pochodzi\u0142y od NKWD, mo\u017cliwe wi\u0119c, \u017ce wywiad brytyjski nie wiedzia\u0142 o\u00a0niemieckich agentach, kt\u00f3rych tropili Sowieci.",
        "id": 2634815,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://historia.rp.pl/historia-swiata/art42251341-co-chcieli-zrobic-niemcy-w-teheranie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co chcieli zrobi\u0107 Niemcy w\u00a0Teheranie?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T02:28:58.425969+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T02:28:57+00:00",
        "description": "Nie ma porozumienia odno\u015bnie do unijnego mechanizmu SAFE, z kt\u00f3rego b\u0119dzie mo\u017cna po\u017cyczy\u0107 do 150 mld euro na zakup uzbrojenia. Ko\u015bci\u0105 niezgody jest m.in. ilo\u015b\u0107 europejskich komponent\u00f3w w kupowanym uzbrojeniu.",
        "id": 2634808,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/biznes/art42249421-finansowanie-obronnosci-z-ue-na-razie-niewypalem",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Finansowanie obronno\u015bci z UE (na razie) niewypa\u0142em",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T02:28:58.888105+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T02:28:57+00:00",
        "description": "W pierwszym kwartale policja zarejestrowa\u0142a ponad 9,2 tys. przest\u0119pstw kradzie\u017cy, ale zanotowano r\u00f3wnie\u017c a\u017c 57,2 tys. wykrocze\u0144 tego typu w sklepach. Bran\u017ca ma z tym wci\u0105\u017c ogromny problem, a wi\u0119kszo\u015b\u0107 takich zdarze\u0144 nie jest rejestrowana.",
        "id": 2634810,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/handel/art42249921-kradziezy-sklepowych-znow-wiecej-tylko-czesc-jest-zglaszana",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kradzie\u017cy sklepowych zn\u00f3w wi\u0119cej. Tylko cz\u0119\u015b\u0107 jest zg\u0142aszana",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T02:28:59.258850+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T02:28:57+00:00",
        "description": "Ludziom zainteresowanym histori\u0105 i\u00a0prehistori\u0105 prawdziw\u0105 przykro\u015b\u0107 sprawiaj\u0105 medialne doniesienia, sensacyjne w\u00a0tonie, o\u00a0odkrywanych skarbach. Bo niekiedy owa sensacyjno\u015b\u0107 nie dotyczy datowania znalezisk, lecz ich pieni\u0119\u017cnej warto\u015bci, a\u00a0przede wszystkim tego, komu, gdzie i\u00a0za ile mo\u017cna je sprzeda\u0107.",
        "id": 2634812,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://historia.rp.pl/historia/art42251371-krzysztof-kowalski-cien-mamony-nad-przeszloscia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Krzysztof Kowalski: Cie\u0144 mamony nad przesz\u0142o\u015bci\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T02:28:59.603140+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T02:28:57+00:00",
        "description": "Z kilkunastoma dobrymi zawodnikami nie zbudujemy pot\u0119gi. Mamy braki w wyszkoleniu i w liczbie hokeist\u00f3w - m\u00f3wi \u201eRzeczpospolitej\u201d Leszek Laszkiewicz, by\u0142y reprezentant Polski, team leader kadry hokeist\u00f3w.",
        "id": 2634814,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sport.rp.pl/sporty-zimowe/art42249211-leszek-laszkiewicz-byly-hokeista-potrzebujemy-pieniedzy-na-szkolenie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Leszek Laszkiewicz, by\u0142y hokeista: Potrzebujemy pieni\u0119dzy na szkolenie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T02:28:58.224118+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T02:28:57+00:00",
        "description": "Uproszczone mapy sieci metra, wymy\u015blone przez Harry\u2019ego Becka w\u00a01933 r. dla londy\u0144skiego Undergroundu, s\u0105 w\u00a0u\u017cyciu na ca\u0142ym \u015bwiecie do dzi\u015b \u2013 bo s\u0105 wygodne.",
        "id": 2634807,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://historia.rp.pl/historia/art42251351-metro-czyli-dzieje-rozwoju-komunikacji-miejskiej-czesc-ii",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Metro, czyli dzieje rozwoju komunikacji miejskiej Cz\u0119\u015b\u0107 II",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T02:28:57.774573+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T02:28:57+00:00",
        "description": "Za kilka lat my w regionie znajdziemy si\u0119 w bardzo napi\u0119tej sytuacji. Polska i Litwa rozumiej\u0105 poziom zagro\u017cenia \u2013 m\u00f3wi Dovil\u0117 \u0160akalien\u0117, litewska minister obrony.",
        "id": 2634805,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42248341-minister-obrony-litwy-modlmy-sie-by-trump-dostrzegl-konsekwencje-zrywania-usa-z-europa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Minister obrony Litwy: M\u00f3dlmy si\u0119, by Trump dostrzeg\u0142 konsekwencje zrywania USA z Europ\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T02:28:59.100002+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T02:28:57+00:00",
        "description": "Karol \u015awierczewski wyr\u00f3\u017cnia\u0142 si\u0119 brawur\u0105 i\u00a0odwag\u0105. Mia\u0142 zwyczaj obserwowania dzia\u0142a\u0144 przeciwnika z\u00a0przedpiersia okopu, mo\u017cna te\u017c wspomnie\u0107 cho\u0107by o\u00a0k\u0105pieli w\u00a0Wi\u015ble 29 lipca 1944 r., na oczach \u017co\u0142nierzy przygotowuj\u0105cych si\u0119 do forsowania rzeki \u2013 m\u00f3wi p\u0142k rez. dr hab. Jacek Lasota z\u00a0Akademii Sztuki Wojennej.",
        "id": 2634811,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://historia.rp.pl/historia-polski/art42251391-o-generale-karolu-walterze-swierczewskim-bez-emocji",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "O\u00a0generale Karolu \u201eWalterze\u201d \u015awierczewskim bez emocji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T02:28:59.428864+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T02:28:57+00:00",
        "description": "Osoba o \u015brednich zarobkach po obni\u017cce st\u00f3p procentowych b\u0119dzie mog\u0142a zaci\u0105gn\u0105\u0107 kredyt na mieszkanie wi\u0119ksze ni\u017c rok temu przeci\u0119tnie o ponad 4 mkw.",
        "id": 2634813,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci-mieszkaniowe/art42249501-polacy-kupia-wiecej-metrow-mieszkania-na-kredyt-po-decyzji-rpp",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polacy kupi\u0105 wi\u0119cej metr\u00f3w mieszkania na kredyt po decyzji RPP",
        "vote": 0
    }
]