[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T21:13:05.327028+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T21:09:06+00:00",
        "description": null,
        "id": 2642171,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-mozna-byc-klaunem-uszczypliwosci-podczas-debaty-prezydenckie,nId,21400330",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 401,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Mo\u017cna by\u0107 klaunem\". Uszczypliwo\u015bci podczas debaty prezydenckiej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T16:53:39.922460+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T16:43:10+00:00",
        "description": null,
        "id": 2640093,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-wladze-uw-wydaly-nowy-komunikat-chodzi-o-list-do-rannego-str,nId,21400309",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 401,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W\u0142adze UW wyda\u0142y nowy komunikat. Chodzi o list do rannego stra\u017cnika",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T13:38:36.645090+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T13:34:10+00:00",
        "description": null,
        "id": 2638296,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/matura/news-maturzysci-zaskoczeni-po-egzaminie-z-biologii-wracam-do-domu,nId,21400276",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 401,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Maturzy\u015bci zaskoczeni po egzaminie z biologii. \"Wracam do domu z p\u0142aczem\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T09:19:35.984443+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T09:15:43+00:00",
        "description": null,
        "id": 2636376,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-tusk-o-szczegolach-traktatu-z-francja-wskazal-najwazniejsza,nId,21400145",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 401,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tusk o szczeg\u00f3\u0142ach traktatu z Francj\u0105. Wskaza\u0142 \"najwa\u017cniejsz\u0105 kwesti\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T07:59:39.797638+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T07:56:03+00:00",
        "description": null,
        "id": 2636047,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-posel-po-do-kaczynskiego-nawrocki-zamknie-pana-w-dps-ie,nId,21400130",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 401,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pose\u0142 PO do Kaczy\u0144skiego: Nawrocki zamknie pana w DPS-ie",
        "vote": 0
    }
]