[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T23:01:02.079653+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T23:01:01+00:00",
        "description": "Erst seit ein paar Tagen ist Friedrich Merz Kanzler. Jetzt setzt er zusammen mit dem franz\u00f6sischen Pr\u00e4sidenten und dem britischen Premier ein Signal im Ukrainekrieg. Am Samstag wollen sie in Kyjiw Pr\u00e4sident Selenskyj treffen.",
        "id": 2642650,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/krieg-in-der-ukraine-friedrich-merz-ist-zusammen-mit-emmanuel-macron-und-keir-starmer-unterwegs-nach-kyjiw-a-05d27572-a638-49b8-b350-0e323b70c648#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Krieg in der Ukraine: Friedrich Merz ist zusammen mit Emmanuel Macron und Keir Starmer unterwegs nach Kyjiw",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T21:56:01.067359+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T21:56:00+00:00",
        "description": "Der Favorit r\u00e4umt ab: Neunmal wird \u00bbSeptember 5\u00ab beim Deutschen Filmpreis ausgezeichnet, auch die Lola f\u00fcr den besten Spielfilm geht an den Thriller.\nPianist Igor Levit sorgt auf er B\u00fchne f\u00fcr einen emotionalen Moment.",
        "id": 2642262,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/kino/deutscher-filmpreis-september-5-gewinnt-gold-a-4c928954-7a03-4992-bfdf-f0e7b3d86f93#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Deutscher Filmpreis: \u00bbSeptember 5\u00ab gewinnt Gold",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T20:51:02.169117+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T20:51:01+00:00",
        "description": "Sie ist einer der gr\u00f6\u00dften Popstars \u2013 und will ihren Fans trotzdem als maximal nahbar erscheinen. Wie geht das, Billie Eilish? Zum Beispiel mit einem exklusiven Fan-Treffen in einem Berliner Pop-up-Store.",
        "id": 2641821,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/billie-eilish-in-berlin-die-clevere-nahbarkeit-eines-superstars-a-c98bf04b-eaef-4d11-a8de-8917c429ba48#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Billie Eilish in Berlin: Die clevere Nahbarkeit eines Superstars",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T20:51:01.979229+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T20:51:01+00:00",
        "description": "Der Eurojackpot ist bei 120 Millionen Euro gedeckelt. Nach zw\u00f6lf Ziehungen ohne Hauptgewinn geht die Maximalsumme nun zum dritten Mal nach Deutschland.",
        "id": 2641820,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/eurojackpot-rekordgewinn-geht-nach-baden-wuerttemberg-a-efef75ec-3b0d-480d-b562-25aa6e9fcc63#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Eurojackpot: Rekordgewinn geht nach Baden-W\u00fcrttemberg",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T20:51:01.404428+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T20:51:01+00:00",
        "description": "Hoffenheim schleicht sich im Abstiegskampf der Fu\u00dfball-Bundesliga zum Klassenerhalt. Nach dem Unentschieden in Wolfsburg spricht viel f\u00fcr die TSG. Aber sicher ist die Rettung noch nicht.",
        "id": 2641817,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/fussball-bundesliga-tsg-hoffenheim-verpasst-gegen-vfl-wolfsburg-den-klassenerhalt-a-96d402e3-4a81-4d61-a840-0d0c87120f60#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fu\u00dfball-Bundesliga: TSG Hoffenheim verpasst gegen VfL Wolfsburg den Klassenerhalt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T20:51:01.598379+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T20:51:01+00:00",
        "description": "Eigentlich wollte Jan Ullrich in den kommenden Tagen im Fernsehen \u00fcber den Giro d'Italia plaudern. Nun liegt der Ex-Radprofi im Krankenhaus. Ein Auto soll ihn beim Training angefahren haben.",
        "id": 2641818,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/jan-ullrich-nach-unfall-im-krankenhaus-a-2ba07422-ee4f-452d-b363-6388db0dda2e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jan Ullrich nach Unfall im Krankenhaus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T20:51:02.358999+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T20:51:01+00:00",
        "description": "Meine Tochter ist trans, na und? So sieht es Liev Schreiber. In einem Interview erz\u00e4hlt der Schauspieler, wie stolz es ihn macht, dass Kai Karriere auf dem Laufsteg macht.",
        "id": 2641822,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/liev-schreiber-spricht-ueber-die-transidentitaet-seiner-tochter-a-19c34f6d-1559-490a-b188-58be7f2c024d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Liev Schreiber spricht \u00fcber die Transidentit\u00e4t seiner Tochter",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T20:51:01.788884+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T20:51:01+00:00",
        "description": "Ob Raketenwerfer, Panzer oder Flugabwehr: Die alte Regierung hat Informationen zu allen an die Ukraine gelieferten Waffensysteme online gestellt. Damit soll jetzt weitestgehend Schluss sein.",
        "id": 2641819,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/ukraine-friedrich-merz-regierung-will-offenbar-offenlegung-von-waffenlieferungen-stoppen-a-94d7890e-69cf-4406-99c9-c5b2cf558753#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukraine: Friedrich-Merz-Regierung will offenbar Offenlegung von Waffenlieferungen stoppen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T20:51:02.814796+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T20:17:00+00:00",
        "description": "Robert Prevost z\u00e4hlte bei der Papstwahl nicht zu den \u00f6ffentlichen Topfavoriten. Doch im Konklave hatte der US-Amerikaner einen wom\u00f6glich entscheidenden Vorteil. Die Analyse aus Rom von SPIEGEL-Korrespondent Frank Hornig.",
        "id": 2641823,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/papst-leo-xiv-was-robert-prevost-zu-einem-gegenspieler-von-donald-trump-macht-video-a-93a09172-8cb4-4281-a51e-79f0f5bdcc0e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Papst Leo XIV.: Was Robert Prevost zu einem Gegenspieler von Donald Trump macht \u2013 Video",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T20:51:03.004124+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T20:10:00+00:00",
        "description": "Er schrieb das \u00bbGangsta\u00ab in Gangsta-Rap gro\u00df: Der fr\u00fchere Goldr\u00e4uber Giwar Hajabi, der sich als K\u00fcnstler Xatar nannte, wusste, wovon er rappt. Er starb mit 43 \u2013 unter ungekl\u00e4rten Umst\u00e4nden.",
        "id": 2641824,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/musik/xatar-vom-goldraeuber-zum-deutschrap-star-giwar-hajabi-ist-tot-a-fd04e0b7-4277-4897-8dd5-9a6f686403e6#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Xatar: Vom Goldr\u00e4uber zum Deutschrap-Star \u2013 Giwar Hajabi ist tot",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T19:46:56.110463+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T19:46:55+00:00",
        "description": "Erst 2023 hatte der Fu\u00dfball-Weltverband die Teilnehmerzahl erh\u00f6ht, jetzt soll die Weltmeisterschaft der Frauen noch einmal um 16 Teams erweitert werden. Fifa-Pr\u00e4sident Infantino zeigt sich euphorisch.",
        "id": 2641483,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/fifa-fussball-wm-der-frauen-ab-2031-mit-48-mannschaften-a-e72a29df-3b92-499b-81f6-43c53dc50865#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "FIFA: Fu\u00dfball-WM der Frauen ab 2031 mit 48 Mannschaften",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T19:46:55.696869+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T19:46:55+00:00",
        "description": "Unerm\u00fcdlich setzte sich Margot Friedl\u00e4nder als Zeitzeugin gegen das Vergessen ein: Politikerinnen und Politiker dr\u00fccken ihr daf\u00fcr ihre Dankbarkeit aus.",
        "id": 2641481,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/margot-friedlaender-politiker-wuerdigen-ihre-stimme-gegen-das-vergessen-a-352c60f5-483e-45f2-b355-7972ec1a11af#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Margot Friedl\u00e4nder: Politiker w\u00fcrdigen ihre Stimme gegen das Vergessen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T19:46:55.889650+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T19:46:55+00:00",
        "description": "Die Holocaust-\u00dcberlebende und Berlinerin Margot Friedl\u00e4nder ist im Alter von 103 Jahren gestorben. Im hohen Alter war sie in ihre Heimatstadt zur\u00fcckgezogen, um den Deutschen eine wichtige Botschaft zu vermitteln.",
        "id": 2641482,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/geschichte/nachruf-auf-margot-friedlaender-ein-wunder-von-mensch-a-7c362ee7-4d6a-4c78-9746-c03e8ff85db1#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nachruf auf Margot Friedl\u00e4nder: Ein Wunder von Mensch",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T19:46:56.301050+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T19:46:55+00:00",
        "description": "Viele Katholikinnen und Katholiken hierzulande reagieren erleichtert auf die Wahl Robert Prevosts zum Papst. Sie hoffen, dass er US-Pr\u00e4sident Trump die Stirn bietet und Reformen erm\u00f6glicht. Doch nicht alle sind \u00fcberzeugt.",
        "id": 2641484,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/gesellschaft/papst-leo-xiv-wie-deutsche-katholiken-ueber-den-neuen-pontifex-denken-a-15b59039-bc72-4574-bcd1-80a614f59e28#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Papst Leo XIV.: Wie deutsche Katholiken \u00fcber den neuen Pontifex denken",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T20:51:03.341322+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T19:23:00+00:00",
        "description": "Friedrich Merz will ein besserer Europ\u00e4er sein als sein Vorg\u00e4nger Olaf Scholz. Doch bei seinem Antrittsbesuch in Br\u00fcssel war ein Kanzler zu sehen, dem klare Ansagen offenbar wichtiger sind als Diplomatie.",
        "id": 2641825,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/friedrich-merz-ist-zurueck-in-bruessel-und-sagt-gleich-mal-wo-es-langgeht-a-d8cecf20-a095-4c27-bb47-7da148d12584#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Friedrich Merz ist zur\u00fcck in Br\u00fcssel \u2013 und sagt gleich mal, wo es langgeht",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T18:41:55.944055+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T18:41:54+00:00",
        "description": "Nach einem Blackout am Flughafen in Newark hat US-Verkehrsminister Duffy die Modernisierung des amerikanischen Flugsicherheitssystems angek\u00fcndigt. Nun kam es erneut zu einer gef\u00e4hrlichen St\u00f6rung der Technik.",
        "id": 2640939,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/flugverkehr-erneuter-technik-ausfall-an-flughafen-newark-a-a3a9275f-4003-4798-889a-4dae71c0f149#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Flugverkehr: Erneuter Technik-Ausfall an Flughafen Newark",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T18:41:56.327965+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T18:41:54+00:00",
        "description": "Die Huthis zielen offenbar erneut mit einer Rakete auf den Flughafen in Tel Aviv. Israel k\u00fcndigt eine entschiedene Reaktion an.",
        "id": 2640941,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/israel-raketenbeschuss-aus-dem-jemen-luftalarm-a-322da86d-a2f0-4154-b073-0305892bc7f8#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Israel: Raketenbeschuss aus dem Jemen \u2013 Luftalarm",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T18:41:56.135761+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T18:41:54+00:00",
        "description": "\u00bbWir sind nicht hier, um Karriere zu machen\u00ab: Abgeordnete der Linken sollen k\u00fcnftig f\u00fcr maximal drei Wahlperioden im Bundestag bleiben k\u00f6nnen. Eine noch striktere Begrenzung fand beim Parteitag keine Mehrheit.",
        "id": 2640940,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/linke-begrenzen-ihre-bundestagsmandate-auf-zwoelf-jahre-a-2e50d4a4-168a-472b-bb0a-e071ee974dda#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Linke begrenzen ihre Bundestagsmandate auf zw\u00f6lf Jahre",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T18:41:54.735560+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T18:41:54+00:00",
        "description": "Im Fr\u00fchjahr 1943 wurden in Berlin die letzten verbleibenden Juden verhaftet. Margot Friedl\u00e4nder, damals noch Margot Bendheim, tauchte unter, um der Deportation zu entgehen. Jahrzehnte sp\u00e4ter wird sie zur wichtigen Mahnerin gegen das Vergessen. Bilder ihres Lebens.",
        "id": 2640933,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/margot-friedlaender-versuche-dein-leben-zu-machen-a-1d353c78-0b6f-4804-a69d-a9587cf38f0a#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Margot Friedl\u00e4nder \u2013 Versuche, dein Leben zu machen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T18:41:54.929661+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T18:41:54+00:00",
        "description": "Sie tauchte unter, wurde von den Nazis verschleppt, \u00fcberlebte den Holocaust. Im vergangenen Jahr sprach Margot Friedl\u00e4nder mit Markus Feldenkirchen \u00fcber ihr Leben \u2013 und die Bedrohung durch die Rechtsradikalen unserer Zeit.",
        "id": 2640934,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/margot-friedlaender-im-spitzengespraech-27-03-2024-es-ist-in-eurer-hand-dass-das-nie-wieder-geschieht-a-6816c718-2ed1-4570-9c39-18d0ad8433e6#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Margot Friedl\u00e4nder im Spitzengespr\u00e4ch (27.03.2024): \u00bbEs ist in eurer Hand, dass das nie wieder geschieht\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T18:41:55.727098+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T18:41:54+00:00",
        "description": "Kurz vor ihrem 102. Geburtstag hat SPIEGEL-Autor Felix Bohr Margot Friedl\u00e4nder getroffen. In Berlin, ihrer alten Heimatstadt, in die sie trotz der Vergangenheit zur\u00fcckgekehrt war. Um Sch\u00fcler zu Zeitzeugen ihrer eigenen Geschichte zu machen.",
        "id": 2640938,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/geschichte/margot-friedlaender-wird-102-warum-die-holocaust-ueberlebende-nach-berlin-zurueckkehrte-1746811529-a-9f41535a-9d10-48a4-bb18-45cf66490a1c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Margot Friedl\u00e4nder wird 102: Warum die Holocaust-\u00dcberlebende nach Berlin zur\u00fcckkehrte",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T18:41:55.508516+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T18:41:54+00:00",
        "description": "Er schrieb das \u00bbGangsta\u00ab in Gangsta-Rap gro\u00df: Der fr\u00fchere Goldr\u00e4uber Giwar Hajabi, der sich als K\u00fcnstler Xatar nannte, wusste, wovon er rappt. Er starb mit 43 \u2013 unter ungekl\u00e4rten Umst\u00e4nden.",
        "id": 2640937,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/musik/nachruf-auf-xatar-vom-goldraeuber-zum-deutschrap-star-giwar-hajabi-ist-tot-a-fd04e0b7-4277-4897-8dd5-9a6f686403e6#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nachruf auf Xatar: Vom Goldr\u00e4uber zum Deutschrap-Star \u2013 Giwar Hajabi ist tot",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T18:41:55.311873+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T18:41:54+00:00",
        "description": "Robert Prevost z\u00e4hlte bei der Papstwahl nicht zu den \u00f6ffentlichen Topfavoriten. Doch im Konklave hatte der US-Amerikaner einen wom\u00f6glich entscheidenden Vorteil. Die Analyse aus Rom von SPIEGEL-Korrespondent Frank Hornig.",
        "id": 2640936,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/papst-leo-xiv-aus-den-usa-was-robert-prevost-zu-einem-gegenspieler-von-donald-trump-macht-podcast-a-93a09172-8cb4-4281-a51e-79f0f5bdcc0e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Papst Leo XIV. aus den USA: Was Robert Prevost zu einem Gegenspieler von Donald Trump macht \u2013 Podcast",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T18:41:55.121670+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T18:41:54+00:00",
        "description": "Robert Prevost z\u00e4hlte bei der Papstwahl nicht zu den \u00f6ffentlichen Topfavoriten. Doch im Konklave hatte der US-Amerikaner einen wom\u00f6glich entscheidenden Vorteil. Die Analyse aus Rom von SPIEGEL-Korrespondent Frank Hornig.",
        "id": 2640935,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/papst-leo-xiv-aus-den-usa-was-robert-prevost-zu-einem-gegenspieler-von-donald-trump-macht-podcast-a-2461a6f8-f99b-4f8e-b2ca-d171d3d619e7#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Papst Leo XIV. aus den USA: Was Robert Prevost zu einem Gegenspieler von Donald Trump macht \u2013 Podcast",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T18:41:56.544316+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T18:41:54+00:00",
        "description": "Neues Drama um die \u00bbBayesian\u00ab, bei deren Untergang vor Sizilien sieben Menschen gestorben waren: Bei den komplizierten Bergungsarbeiten der Superjacht ist nun ein Taucher ums Leben gekommen.",
        "id": 2640942,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/superjacht-bayesian-taucher-stirbt-bei-bergungsarbeiten-vor-sizilien-a-586ec86a-8478-4d58-8b3f-981723e21b8a#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Superjacht \u00bbBayesian\u00ab: Taucher stirbt bei Bergungsarbeiten vor Sizilien",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T17:30:12.707838+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T17:30:12+00:00",
        "description": "Friedrich Merz will ein besserer Europ\u00e4er sein als sein Vorg\u00e4nger Olaf Scholz. Doch bei seinem Antrittsbesuch in Br\u00fcssel war ein Kanzler zu sehen, dem klare Ansagen offenbar wichtiger sind als Diplomatie.",
        "id": 2640286,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/antrittsbesuch-des-kanzlers-merz-ist-zurueck-in-bruessel-und-sagt-gleich-mal-wo-es-langgeht-a-d8cecf20-a095-4c27-bb47-7da148d12584#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Antrittsbesuch des Kanzlers: Merz ist zur\u00fcck in Br\u00fcssel \u2013 und sagt gleich mal, wo es langgeht",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T17:30:13.488219+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T17:30:12+00:00",
        "description": "Eine Influencerin, die coole Musik macht, das w\u00e4re was! YouTube-Star Kayla Shyx kommt mit ihrem Deb\u00fctalbum \u00bbSad Girl Summer\u00ab zumindest nah dran \u2013 und inszeniert sich als deutsche Lana Del Rey. Plus: Neues von Arcade Fire.",
        "id": 2640289,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/musik/kayla-shyx-kali-uchis-arcade-fire-thom-yorke-mark-pritchard-abgehoert-album-der-woche-a-fae33938-fc23-45ec-b97c-0ac6a7092e39#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kayla Shyx, Kali Uchis, Arcade Fire, Thom Yorke & Mark Pritchard - Abgeh\u00f6rt: Album der Woche",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T17:30:12.968504+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T17:30:12+00:00",
        "description": "Margot Friedl\u00e4nder ist tot. Wie ihre Stiftung mitteilte, starb die Holocaust-\u00dcberlebende am Freitag im Alter von 103 Jahren in ihrer Heimatstadt Berlin.",
        "id": 2640287,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/margot-friedlaender-holocaust-ueberlebende-ist-gestorben-a-075d06d4-bfe7-487f-b458-de29d62849ca#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Margot Friedl\u00e4nder: Holocaust-\u00dcberlebende ist gestorben",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T17:30:13.752856+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T17:30:12+00:00",
        "description": "Die Linke trifft sich zum Parteitag in Chemnitz. Friedrich Merz hofft aufs Wochenende. Und der ESC mit Hazel Brugger naht. Das ist die Lage am Freitagabend.",
        "id": 2640290,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/news-des-tages-linken-parteitag-in-chemnitz-ukraine-waffenstillstand-esc-2025-a-beca748b-753e-4c59-b86c-1ecf8aa129db#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "News des Tages: Linken-Parteitag in Chemnitz, Ukraine-Waffenstillstand, ESC 2025",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T17:30:14.015513+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T17:30:12+00:00",
        "description": "Der Erfolg der AfD ist ein Dilemma f\u00fcr die \u00f6ffentlich-rechtlichen Medien: Berichten sie ausgewogen, auch \u00fcber radikale Positionen, st\u00e4rkt das die Rechtsextremen. Doch es gibt einen Ausweg. F\u00fcnf Empfehlungen.",
        "id": 2640291,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/wie-die-medien-jetzt-mit-der-afd-umgehen-sollten-meinung-a-413edb2f-3dd0-4c44-98a6-3157632ca9aa#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wie die Medien jetzt mit der AfD umgehen sollten - Meinung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T17:30:13.227123+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T17:30:12+00:00",
        "description": "\u00bbFantastische drei Jahre\u00ab, aber jetzt ist Schluss: Mit dem Abgang von Xabi Alonso droht Leverkusens Meistermannschaft auseinanderzubrechen. Der Trainer soll bereits mit Real Madrid einig sein, doch sein Standing ist zuletzt gefallen.",
        "id": 2640288,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/xabi-alonso-verlaesst-bayer-leverkusen-aufbruch-ins-risiko-a-89a045ea-a4af-4ff8-afd1-ba82b335a44e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Xabi Alonso verl\u00e4sst Bayer Leverkusen: Aufbruch ins Risiko",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T15:59:50.760318+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T15:59:50+00:00",
        "description": "Bei Trumpf sollen offenbar massiv Jobs wegfallen, 430 allein am Stammsitz. Das Unternehmen begr\u00fcndet den Schritt mit der globalen Konjunkturschw\u00e4che. Gespr\u00e4che mit dem Betriebsrat sollen bereits laufen.",
        "id": 2639595,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/trumpf-maschinenbauer-plant-offenbar-stellenabbau-a-9c18b7a2-723a-499b-b0ac-36ddcd2823d5#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trumpf: Maschinenbauer plant offenbar Stellenabbau",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T15:59:51.174841+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T15:59:50+00:00",
        "description": "Ein ungarisches Duo soll ukrainische Flugabwehrsysteme ausspioniert haben. Ihnen drohen Haftstrafen. Budapest reagierte \u2013 mit der Ausweisung ukrainischer Diplomaten.",
        "id": 2639597,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/ukraine-nimmt-mutmassliche-ungarische-spione-fest-a-87d057b9-99a2-41c7-ac06-2a1d3a5fd03e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukraine nimmt mutma\u00dfliche ungarische Spione fest",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T15:59:50.571011+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T15:59:50+00:00",
        "description": "Wie tickt der neue Papst? Vatikan-Expertin Giovanna Chirri \u00fcber progressive und konservative Seiten von Leo XIV. \u2013 und dessen Chancen, US-Pr\u00e4sident Trump zu b\u00e4ndigen.",
        "id": 2639594,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/vatikan-expertin-ueber-papst-leo-xiv-ein-gespraechspartner-dem-trump-zuhoeren-muss-a-9f3d1056-a9e1-40da-b7c3-adc1fdac23a7#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Vatikan-Expertin \u00fcber Papst Leo XIV.: \u00bbEin Gespr\u00e4chspartner, dem Trump zuh\u00f6ren muss\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T15:59:50.951951+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T15:59:50+00:00",
        "description": "Ein 56-J\u00e4hriger hat in Wiesbaden mutma\u00dflich mehrfach auf einen \u00e4lteren Herren eingestochen. Das Opfer erlag noch am Tatort seinen Verletzungen. Die Polizei ermittelt.",
        "id": 2639596,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/wiesbaden-mann-ersticht-offenbar-86-jaehrigen-im-schlosspark-a-407bbc74-fc43-43a3-8391-ca534e5b20b9#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wiesbaden: Mann ersticht offenbar 86-J\u00e4hrigen im Schlosspark",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T14:55:16.797197+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T14:55:15+00:00",
        "description": "US-Pr\u00e4sident Trump will sich Gr\u00f6nland einverleiben, dem \u00bbWall Street Journal\u00ab zufolge wollen die Amerikaner das Land verst\u00e4rkt aussp\u00e4hen. In D\u00e4nemark wird das scharf kommentiert.",
        "id": 2639064,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trumps-interesse-an-groenland-daenemarks-regierungschefin-empoert-ueber-mutmassliche-us-spionage-a-aecc4e7f-5956-45c9-98b5-02de9ecdc2d8#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trumps Interesse an Gr\u00f6nland: D\u00e4nemarks Regierungschefin emp\u00f6rt \u00fcber mutma\u00dfliche US-Spionage",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T14:55:16.416048+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T14:55:15+00:00",
        "description": "Auf X machte die Seite schon die Runde: Auf einer Fake-Homepage von Friedrich Merz streuen Unbekannte Falschbehauptungen \u00fcber seine politischen Pl\u00e4ne. Die CDU k\u00fcndigt Konsequenzen an.",
        "id": 2639062,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/web/friedrich-merz-cdu-geht-gegen-gefakte-merz-website-vor-a-52407de9-7720-4bd5-abac-5cc0750ac4c0#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Friedrich Merz: CDU geht gegen gefakte Merz-Website vor",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T14:55:16.006162+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T14:55:15+00:00",
        "description": "Nur einen Tag lang war Tobias Thyberg nationaler Sicherheitsberater in der schwedischen Regierung. Weil ihm selbst ein schwerer Lapsus unterlief, ist er den Job nun los.",
        "id": 2639060,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/schweden-datingbilder-machten-ihn-erpressbar-nationaler-sicherheitsberater-tritt-zurueck-a-93402f17-4b56-4a17-bf94-0d274e03f5da#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Schweden: Datingbilder machten ihn erpressbar \u2013 nationaler Sicherheitsberater tritt zur\u00fcck",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T14:55:16.606097+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T14:55:15+00:00",
        "description": "Wo ist das Ei am widerstandsf\u00e4higsten: auf der Seite oder an den Enden? Was trivial klingt, haben Physiker nun eingehend untersucht. Und kommen zu einem anderen als dem naheliegenden Ergebnis.",
        "id": 2639063,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/wo-bricht-das-ei-wenn-es-faellt-a-397a3986-bf1d-4a0e-8f30-22369bb73cc7#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wo bricht das Ei, wenn es f\u00e4llt?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T14:55:16.226358+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T14:55:15+00:00",
        "description": "Die Firma hinter der gesprengten Gaspipeline darf weitermachen. Steigt damit die Chance, dass Nord Stream 2 mithilfe eines Vertrauten von US-Pr\u00e4sident Trump doch noch in Betrieb geht?",
        "id": 2639061,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/zug-schweiz-nord-stream-2-wendet-insolvenz-ab-weiter-investor-suche-a-9262f5be-78b2-4b99-9650-a6498b6ca583#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zug, Schweiz: Nord Stream 2 wendet Insolvenz ab \u2013 weiter Investor-Suche",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T13:49:54.590970+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T13:49:53+00:00",
        "description": "Am 9. Mai 1990 bestritten die DDR-Fu\u00dfballnationalspielerinnen ihr erstes und letztes offizielles L\u00e4nderspiel. Es wurde ein Moment zwischen den Zeiten. Zwei Beteiligte erinnern sich.",
        "id": 2638469,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/einziges-fussball-laenderspiel-der-ddr-frauen-1990-wir-dachten-das-sei-der-beginn-von-etwas-groesserem-a-f51a5255-c524-453f-a63f-f2301f784bd6#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Einziges Fu\u00dfball-L\u00e4nderspiel der DDR-Frauen 1990: \u00bbWir dachten, das sei der Beginn von etwas Gr\u00f6\u00dferem\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T13:49:55.384264+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T13:49:53+00:00",
        "description": "Der AfD-Abgeordnete Maximilian Krah soll w\u00e4hrend seiner Zeit im Europaparlament bestechlich gewesen sein. Nach SPIEGEL-Informationen fielen bei Ermittlungen gegen einen mutma\u00dflichen Spion in Krahs Umfeld verd\u00e4chtige Zahlungen auf.",
        "id": 2638473,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/generalstaatsanwaltschaft-dresden-ermittler-verdaechtigen-afd-politiker-krah-der-bestechlichkeit-a-60834a3c-eb44-4e7a-8277-a4a8c555ca46#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Generalstaatsanwaltschaft Dresden: Ermittler verd\u00e4chtigen AfD-Politiker Krah der Bestechlichkeit",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T13:49:54.780363+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T13:49:53+00:00",
        "description": "Indien hat bei seinem Luftangriff m\u00f6glicherweise gleich mehrere Flieger verloren. Darunter befindet sich mindestens ein moderner franz\u00f6sischer Kampfjet. Offenbar hat Waffenhilfe aus China den Abschuss m\u00f6glich gemacht.",
        "id": 2638470,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/kaschmirkonflikt-warum-indien-so-viele-flieger-verloren-hat-a-a54d8681-5250-4ed3-93f5-74adfee26732#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kaschmirkonflikt: Warum Indien so viele Flieger verloren hat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T13:49:53.771636+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T13:49:53+00:00",
        "description": "Rund vier Prozent aller Besch\u00e4ftigten sollen den Elektronikkonzern Panasonic verlassen. Das Unternehmen, das auch Autokonzern Tesla mit Batterien beliefert, will sich st\u00e4rker auf sein Servicegesch\u00e4ft kozentrieren.",
        "id": 2638465,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/panasonic-elektronikkonzern-will-10-000-stellen-streichen-a-dbb44ea5-b447-41e4-8679-f142ef06a2fb#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Panasonic: Elektronikkonzern will 10.000 Stellen streichen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T13:49:55.162233+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T13:49:53+00:00",
        "description": "Die Kritik reicht von \u00bbnaiv\u00ab bis \u00bbunm\u00f6glich\u00ab: Ralf Stegner, SPD-Bundestagsabgeordneter aus dem Geheimdienst-Kontrollgremium, hat sich mit Putin-Getreuen ausgetauscht. Hier erkl\u00e4rt er sich zu den Treffen in Baku.",
        "id": 2638472,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/ralf-stegner-ueber-baku-treffen-das-war-alles-selbst-bezahlt-a-eac52810-129c-45e4-85be-2637b1b402a0#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ralf Stegner \u00fcber Baku-Treffen: \u00bbDas war alles selbst bezahlt\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T13:49:53.999484+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T13:49:53+00:00",
        "description": "Xatar, Goldmann, Baba, Labelchef: Er hatte viele Namen, viele Jobs und war pr\u00e4gend f\u00fcr den deutschen Rap. Nun ist Giwar Hajabi unerwartet im Alter von 43 Jahren verstorben.",
        "id": 2638466,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/rapper-xatar-ist-tot-a-d324c431-e4de-411b-8918-9a0a0d74b027#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rapper Xatar ist tot",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T13:49:54.971103+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T13:49:53+00:00",
        "description": "Die Moskauer feiern bei der Siegesparade zum 9. Mai, Kremlchef Putin zelebriert sein B\u00fcndnis mit Chinas Machthaber Xi und herzt nordkoreanische Milit\u00e4rs. Beobachtungen von SPIEGEL-Korrespondentin Christina Hebel.",
        "id": 2638471,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/siegesparade-zum-9-mai-in-moskau-als-die-panzer-rollen-rufen-die-menschen-hurra-a-3003a088-bfeb-46d1-82c9-56dd6b5cff2b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Siegesparade zum 9. Mai in Moskau: Als die Panzer rollen, rufen die Menschen \u00bbhurra\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T13:49:54.400113+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T13:49:53+00:00",
        "description": "Die EU-Au\u00dfenminister bringen in Lwiw ein Sondertribunal auf den Weg. Dort soll den Hauptverantwortlichen f\u00fcr den russischen Angriffskrieg gegen die Ukraine der Prozess gemacht werden.",
        "id": 2638468,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/ukraine-krieg-kyjiws-verbuendete-wollen-russlands-anfuehrer-zur-verantwortung-ziehen-a-a41c4ee9-e1c2-43cc-9491-1141c9ac2b2c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukraine-Krieg: Kyjiws Verb\u00fcndete wollen Russlands Anf\u00fchrer zur Verantwortung ziehen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T13:49:54.206986+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T13:49:53+00:00",
        "description": "Wenn ein Papst stirbt, verlieren die meisten Beh\u00f6rdenleiter im Vatikan automatisch ihre Stellung. Leo XIV. hat sie nun vorerst in ihren \u00c4mtern best\u00e4tigt. Bevor er Weiteres entscheide, brauche er Zeit zur Reflexion.",
        "id": 2638467,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/vatikan-papst-leo-xiv-laesst-kurienmitarbeiter-vorerst-im-amt-a-ba9441d2-e39e-418a-b191-22646d2336f8#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Vatikan: Papst Leo XIV. l\u00e4sst Kurienmitarbeiter vorerst im Amt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T12:44:28.644613+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T12:44:28+00:00",
        "description": "\u00dcberraschung f\u00fcr Fahrg\u00e4ste der Berliner S-Bahn. Dort gibt es nicht allt\u00e4gliche Konzert-Promotion von Superstar Billie Eilish.",
        "id": 2637901,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/billie-eilish-in-berlin-botschaft-der-saengerin-aus-lautsprechern-an-zwei-s-bahnhoefen-zu-hoeren-a-be7790be-7153-48b0-94b2-00b57b97c7bd#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Billie Eilish in Berlin: Botschaft der S\u00e4ngerin aus Lautsprechern an zwei S-Bahnh\u00f6fen zu h\u00f6ren",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T12:44:28.894960+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T12:44:28+00:00",
        "description": "In zehn Jahren will Frankfurt am Main erreichen, dass der Stadtverkehr das Klima nicht mehr belastet. Ein ambitionierter Plan ist nun amtlich. Kritiker schm\u00e4hen ihn als \u00bbAnti-Auto-Politik\u00ab.",
        "id": 2637902,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/auto/frankfurt-am-main-auto-anteil-am-verkehr-soll-unter-20-prozent-sinken-a-2afa460a-bb99-4a1b-90f2-cbe821e181f7#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Frankfurt am Main: Auto-Anteil am Verkehr soll unter 20 Prozent sinken",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T12:44:29.085353+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T12:44:28+00:00",
        "description": "\u00bbEinen Schlussstrich unter das Thema Missbrauch kann und darf es nicht geben\u00ab: Der Speyerer Bischof Wiesemann hat sich f\u00fcr eine Aufarbeitung der Verbrechen ausgesprochen und Fehler bei der Einsch\u00e4tzung einger\u00e4umt.",
        "id": 2637903,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/gesellschaft/speyer-bischof-karl-heinz-wiesemann-bittet-wegen-sexuellen-missbrauchs-im-bistum-um-vergebung-a-591abeae-2fd3-4c2b-8d90-2b9e9024d049#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Speyer: Bischof Karl-Heinz Wiesemann bittet wegen sexuellen Missbrauchs im Bistum um Vergebung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T12:44:29.275102+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T12:44:28+00:00",
        "description": "\u00bbDiese beiden Spiele werden meine letzten in Leverkusen sein\u00ab: Xabi Alonso hat seinen Abschied von Bundesligist Bayer verk\u00fcndet. Einen Wechsel zu Real Madrid best\u00e4tigte er jedoch noch nicht.",
        "id": 2637904,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/xabi-alonso-verlaesst-bayer-leverkusen-a-dabb74bc-0421-4a77-809e-5b1a6a09c7a8#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Xabi Alonso verl\u00e4sst Bayer Leverkusen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T12:44:30.049514+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T12:01:00+00:00",
        "description": "In ihrem Podcast erz\u00e4hlten sie von den Herausforderungen des Familienalltags und ihrer Paartherapie. Nun gaben Marie Nasemann und Sebastian Tigges bekannt: \u00bbEs hat leider nicht gereicht.\u00ab",
        "id": 2637905,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/marie-nasemann-und-sebastian-tigges-geben-trennung-bekannt-a-3ff1b3b8-ee0e-447f-b00a-eb89987b31fa#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Marie Nasemann und Sebastian Tigges geben Trennung bekannt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T12:44:30.267846+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T11:54:00+00:00",
        "description": "Neue Strukturen bei der Polizei? Der Gr\u00fcnenabgeordnete Helge Limburg dr\u00e4ngt auf Konsequenzen aus den t\u00f6dlichen Sch\u00fcssen eines Beamten auf Lorenz A. Das Justizministerium sieht keine rassistische Motivation.",
        "id": 2637906,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/lorenz-a-in-oldenburg-erschossen-zentralstelle-fuer-ermittlungen-gegen-polizisten-gefordert-a-dbba36a3-580e-4d08-9a5a-4489098fe4f9#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lorenz A. in Oldenburg erschossen: \u00bbZentralstelle\u00ab f\u00fcr Ermittlungen gegen Polizisten gefordert",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T11:39:44.548730+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T11:39:41+00:00",
        "description": "Schafft der Hamburger SV tats\u00e4chlich den Wiederaufstieg in die Bundesliga? Und muss der VfL Bochum die Liga verlassen? Ein \u00dcberblick, was sich im Fu\u00dfball am Wochenende entscheiden kann.",
        "id": 2637403,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/bundesliga-konstellationen-so-steigt-der-hamburger-sv-auf-und-der-vfl-bochum-ab-a-8527eee3-e8a0-4c2a-aaa6-6c35045e6ed8#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bundesliga-Konstellationen: So steigt der Hamburger SV auf und der VfL Bochum ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T11:39:44.272032+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T11:39:41+00:00",
        "description": "Der Nationale Sicherheitsrat Israels r\u00e4t zu besonderer Umsicht bei Reisen zum Eurovision Song Contest in Basel. J\u00fcdische Symbole sollten in der \u00d6ffentlichkeit vermieden werden.",
        "id": 2637402,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/musik/eurovision-song-contest-israel-mahnt-esc-reisende-zur-vorsicht-a-9e202083-c508-4c4c-b22e-dd7327d3ffc9#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Eurovision Song Contest: Israel mahnt ESC-Reisende zur Vorsicht",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T11:39:41.419430+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T11:39:40+00:00",
        "description": "Am Kernforschungszentrum Cern in Genf lassen Forscher Bleikerne bei Lichtgeschwindigkeit durch einen Tunnel fliegen. Dabei entsteht Gold, wie sie nun berichteten. Einen Haken gibt es allerdings.",
        "id": 2637388,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/technik/alchemie-physiker-erzeugen-gold-aus-blei-am-cern-in-genf-a-ceb47e5d-ef84-4f71-a700-fc6e0563aac5#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Alchemie: Physiker erzeugen Gold aus Blei am Cern in Genf",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T11:39:43.481993+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T11:39:40+00:00",
        "description": "Seit Wochen wird dar\u00fcber spekuliert, jetzt scheint es konkret zu werden: Spanische Medien verk\u00fcnden, dass Xabi Alonso das Traineramt bei Real Madrid \u00fcbernimmt. Offiziell ist es aber noch nicht.",
        "id": 2637398,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/bayer-leverkusen-wechsel-von-xabi-alonso-zu-real-madrid-bahnt-sich-an-a-134100b3-43ef-4270-941c-013714e597f7#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bayer Leverkusen: Wechsel von Xabi Alonso zu Real Madrid bahnt sich an",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T11:39:43.862464+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T11:39:40+00:00",
        "description": "Im Juni 2024 wurde ein junger Mann nach einer Abifeier im Kurpark von Bad Oeynhausen get\u00f6tet. Nun hat das Landgericht Bielefeld den Angeklagten zu einer mehrj\u00e4hrigen Haftstrafe verurteilt.",
        "id": 2637400,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/bielefeld-19-jaehriger-wegen-toedlicher-attacke-in-bad-oeynhausen-nach-abifeier-zu-neun-jahren-haft-verurteilt-a-68b96861-9d55-433b-8040-365c5deab83c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bielefeld: 19-J\u00e4hriger wegen t\u00f6dlicher Attacke in Bad Oeynhausen nach Abifeier zu neun Jahren Haft verurteilt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T11:39:42.880562+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T11:39:40+00:00",
        "description": "Der Schutz Israels ist deutsche Staatsr\u00e4son \u2013 dieser Grundsatz gilt seit vielen Jahren. Der neue Kanzler hat das Bekenntnis im Gespr\u00e4ch mit dem israelischen Premier erneuert \u2013 fand aber auch mahnende Worte.",
        "id": 2637395,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/friedrich-merz-versichert-benjamin-netanyahu-bekenntnis-zur-deutschen-staatsraeson-a-a270fb8c-8de4-40c6-a370-e8f313e62f22#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Friedrich Merz versichert Benjamin Netanyahu Bekenntnis zur deutschen Staatsr\u00e4son",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T11:39:41.206166+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T11:39:40+00:00",
        "description": "Sechs Stunden Gro\u00dfkrise: Der erste Durchgang der Kanzlerwahl ger\u00e4t zum einzigartigen Debakel. Wie Friedrich Merz und Lars Klingbeil sich durch den Tag retteten \u2013 die SPIEGEL-Rekonstruktion.",
        "id": 2637387,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/friedrich-merz-wie-kam-es-zum-fehlstart-bei-der-kanzlerwahl-die-spiegel-rekonstruktion-a-dd542cee-0481-4353-a0a1-bb61b35f1617#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Friedrich Merz: Wie kam es zum Fehlstart bei der Kanzlerwahl? Die SPIEGEL-Rekonstruktion",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T11:39:42.050162+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T11:39:40+00:00",
        "description": "Ein Freund, ein guter Freund kommt nicht einfach so von allein, sondern man muss sich um ihn bem\u00fchen. Sich Zeit nehmen. Zuh\u00f6ren. Wie Sie stabilere Beziehungen zu Ihren Mitmenschen aufbauen k\u00f6nnen.",
        "id": 2637391,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/psychologie/gute-beziehung-aufbauen-dieses-coaching-hilft-bindungskompetenz-aufzubauen-a-15b101ff-262a-4904-8d8c-2928f522f7ed#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gute Beziehung aufbauen: Dieses Coaching hilft, Bindungskompetenz aufzubauen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T11:39:41.618364+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T11:39:40+00:00",
        "description": "Die Spannungen zwischen Indien und Pakistan haben jetzt auch Auswirkungen auf den Sport. Die Indian Premier League im Cricket, eine der popul\u00e4rsten Sport-Events im Lande, macht vorerst eine Zwangspause.",
        "id": 2637389,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/indien-setzt-cricket-turnier-wegen-der-spannungen-mit-pakistan-aus-a-71f703d6-54af-4d57-abb7-572e56a07ff4#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Indien setzt Cricket-Turnier wegen der Spannungen mit Pakistan aus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T11:39:42.491896+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T11:39:40+00:00",
        "description": "Die Bertelsmann Stiftung hat in einer Erhebung eine \u00fcberwiegend negative Haltung gegen\u00fcber der israelischen Regierung festgestellt. Mehr als ein Drittel der Deutschen hat darin antisemitischen Formulierungen zugestimmt.",
        "id": 2637393,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/israel-politik-deutsche-aeussern-zunehmend-antisemitische-ansichten-in-umfrage-a-85d45ab7-92a9-481b-9332-dbee4ce9fcc7#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Israel-Politik: Deutsche \u00e4u\u00dfern zunehmend antisemitische Ansichten in Umfrage",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T11:39:43.070844+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T11:39:40+00:00",
        "description": "Im Gegensatz zur Kanzlerwahl verlief die \u00dcbergabe der Minister\u00e4mter reibungslos. Besonders die neue Wirtschaftsministerin Katherina Reiche setzte ein Zeichen, wie Demokratie auch funktionieren kann.",
        "id": 2637396,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/katherina-reiche-zeigt-mit-lob-fuer-robert-habeck-wie-demokratie-funktionieren-kann-kolumne-a-1bb42225-663a-4f96-97e9-3f76d319f1e6#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Katherina Reiche zeigt mit Lob f\u00fcr Robert Habeck, wie Demokratie funktionieren kann \u2013 Kolumne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T11:39:43.291131+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T11:39:40+00:00",
        "description": "Bundeswirtschaftsministerin Reiche hat sich erstmals seit Amtsantritt zur Lage im Land ge\u00e4u\u00dfert und Priorit\u00e4ten gesetzt. Die CDU-Politikerin hat dabei neue Gaskraftwerke f\u00fcr Deutschland angek\u00fcndigt.",
        "id": 2637397,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/konjunkturankurbelung-katherina-reiche-plant-neue-gaskraftwerke-fuer-deutschland-a-65469da2-be6c-49bb-aa1e-0b6f7cb2c443#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Konjunkturankurbelung: Katherina Reiche plant neue Gaskraftwerke f\u00fcr Deutschland",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T11:39:44.052751+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T11:39:40+00:00",
        "description": "Die Generalstaatsanwaltschaft Dresden ermittelt gegen den AfD-Bundestagsabgeordneten Maximilian Krah. Er soll w\u00e4hrend seiner Zeit im Europaparlament Geld aus China erhalten haben.",
        "id": 2637401,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/maximilian-krah-ermittlungen-gegen-afd-politiker-wegen-bestechlichkeit-a-e59d1de7-10d3-4f40-9a20-76b5ffeb4fff#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Maximilian Krah: Ermittlungen gegen AfD-Politiker wegen Bestechlichkeit",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T11:39:42.264409+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T11:39:40+00:00",
        "description": "Bevor er zum Nachfolger Petri wurde, hat Robert Francis Prevost \u00fcber Jahre hinweg getwittert. Sein privates Profil zeigt einen sehr Irdischen, der mit Trump hadert, manchmal zu schnell getippt hat \u2013 und der offenbar gern lacht.",
        "id": 2637392,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/papst-leo-xiv-das-verraet-das-private-twitterprofil-drprevost-des-neuen-mann-im-vatikan-a-dfbd6f1c-3168-4015-8731-ca9b5489b756#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Papst Leo XIV: Das verr\u00e4t das private Twitterprofil @drprevost des neuen Mann im Vatikan",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T11:39:41.828523+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T11:39:40+00:00",
        "description": "Es ist der wohl bekannteste Baum Nordenglands, respektive er war es. Denn zwei M\u00e4nner f\u00e4llten den etwa aus dem Film \u00bbRobin Hood \u2013 K\u00f6nig der Diebe\u00ab bekannten Bergahorn in Northumberland. Nun sprach sie eine Jury schuldig.",
        "id": 2637390,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/robin-hood-baum-gefaellt-zwei-maenner-in-newcastle-schuldig-gesprochen-a-95cff1b9-2d24-497b-bd62-0659f6312afb#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Robin-Hood-Baum gef\u00e4llt: Zwei M\u00e4nner in Newcastle schuldig gesprochen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T11:39:43.672312+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T11:39:40+00:00",
        "description": "Die Typen sind in diesem \u00bbTatort\u00ab nur Nebenfiguren. Im Mittelpunkt stehen die Frauen \u2013 sowohl in Sachen Liebe als auch in Sachen Gewalt. Als Soundtrack f\u00fcr den Bad-Vibes-Krimi empfiehlt sich Team Scheisse.",
        "id": 2637399,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/tv/tatort-aus-bremen-solange-du-atmest-mit-jasna-fritzi-bauer-a-044853da-27f6-49fc-af71-a210f39023ab#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00bbTatort\u00ab aus Bremen: \u00bbSolange du atmest\u00ab mit Jasna Fritzi Bauer",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T11:39:42.690222+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T11:39:40+00:00",
        "description": "Der Historiker Benjamin Hasselhorn gilt als Opfer einer Rufmordkampagne, fast 700 Wissenschaftler stellten sich hinter ihn. Doch nun kommt heraus: Das Ausma\u00df seines rechten Engagements hat er lange verschleiert.",
        "id": 2637394,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/bildung/uni-wuerzburg-historiker-benjamin-hasselhorn-hat-rechtes-engagement-verschleiert-a-542cafb2-f301-4862-84cf-705353185b64#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Uni W\u00fcrzburg: Historiker Benjamin Hasselhorn hat rechtes Engagement verschleiert",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T10:34:31.198315+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T10:34:29+00:00",
        "description": "Der Au\u00dfenhandel Chinas zeigt sich unbeeindruckt vom Handelskrieg mit Washington. Zwar wird weniger in die USA verschickt, die Exporte in andere L\u00e4nder dagegen zogen merklich an.",
        "id": 2636949,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/chinas-exporte-steigen-trotz-handelskrieg-a-c5279e0e-097e-44df-ab5a-961285499e4e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chinas Exporte steigen trotz Handelskrieg",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T10:34:29.797709+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T10:34:29+00:00",
        "description": "Der Nationale Sicherheitsrat Israels r\u00e4t zu besonderer Umsicht bei Reisen zum Eurovision Song Contest in Basel. J\u00fcdische Symbole sollten in der \u00d6ffentlichkeit vermieden werden.",
        "id": 2636942,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/eurovision-song-contest-israel-mahnt-esc-reisende-zur-vorsicht-a-9e202083-c508-4c4c-b22e-dd7327d3ffc9#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Eurovision Song Contest: Israel mahnt ESC-Reisende zur Vorsicht",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T10:34:30.815957+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T10:34:29+00:00",
        "description": "Der Kaschmirkonflikt droht weiter zu eskalieren. An der Grenze kam es nun zu Drohnenangriffen und Artilleriebeschuss. Die Zahl der Todesopfer steigt.",
        "id": 2636947,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/indien-und-pakistan-liefern-sich-naechtliche-gefechte-im-kaschmirkonflikt-a-80e35522-f08c-4caf-881c-d2a75eec7e61#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Indien und Pakistan liefern sich n\u00e4chtliche Gefechte im Kaschmirkonflikt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T10:34:29.603618+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T10:34:29+00:00",
        "description": "Die Linke kommt zum ersten Parteitag seit ihrem Wahlerfolg zusammen. Hier spricht Parteichef Jan van Aken \u00fcber Waffen f\u00fcr die Ukraine, Antisemitismus \u2013 und den Umgang mit Benjamin Netanyahu.",
        "id": 2636941,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/jan-van-aken-ueber-antisemitismus-bei-kritik-an-israel-auch-mal-gerade-bleiben-a-17aa1bca-1a42-4448-b7b1-6f3cf91ef10c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jan van Aken \u00fcber Antisemitismus: \u00bbBei Kritik an Israel auch mal gerade bleiben\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T10:34:31.007407+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T10:34:29+00:00",
        "description": "Von der Gestapo zur Neonazi-S\u00f6ldnertruppe: Klaus Barbie stieg nach dem Zweiten Weltkrieg in Bolivien zum Sicherheitschef eines Drogenbarons auf. Der SPIEGEL zeigt nun, wie tief der Kriegsverbrecher in den internationalen Kokainhandel verstrickt war.",
        "id": 2636948,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/klaus-barbie-wie-der-nazi-schlaechter-zum-koks-kartell-in-bolivien-gelangte-a-9092099d-59e1-4a62-afb5-ae31012adfcc#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Klaus Barbie: Wie der Nazi-Schl\u00e4chter zum Koks-Kartell in Bolivien gelangte",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T10:34:30.373587+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T10:34:29+00:00",
        "description": "Neue Strukturen bei der Polizei? Der Gr\u00fcnenabgeordnete Helge Limburg dr\u00e4ngt auf Konsequenzen aus den t\u00f6dlichen Sch\u00fcssen eines Beamten auf Lorenz A. Das Justizministerium sieht keine rassistische Motivation.",
        "id": 2636945,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/lorenz-a-bundestagsabgeordneter-fordert-zentralstelle-fuer-ermittlungen-gegen-polizisten-a-dbba36a3-580e-4d08-9a5a-4489098fe4f9#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lorenz A.: Bundestagsabgeordneter fordert \u00bbZentralstelle\u00ab f\u00fcr Ermittlungen gegen Polizisten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T10:34:29.989307+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T10:34:29+00:00",
        "description": "In ihrem Podcast erz\u00e4hlten sie von den Herausforderungen des Familienalltags und ihrer Paartherapie. Nun gaben Marie Nasemann und Sebastian Tigges bekannt: \u00bbEs hat leider nicht gereicht.\u00ab",
        "id": 2636943,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/marie-nasemann-und-sebastian-tigges-haben-sich-getrennt-a-3ff1b3b8-ee0e-447f-b00a-eb89987b31fa#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Marie Nasemann und Sebastian Tigges haben sich getrennt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T10:34:30.566534+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T10:34:29+00:00",
        "description": "Schafft der Hamburger SV tats\u00e4chlich den Wiederaufstieg in die Bundesliga? Und muss der VfL Bochum die Liga verlassen? Ein \u00dcberblick, was sich im Fu\u00dfball am Wochenende entscheiden kann.",
        "id": 2636946,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/szenarien-zum-bundesliga-wochenende-so-steigt-der-hamburger-sv-auf-und-der-vfl-bochum-ab-a-8527eee3-e8a0-4c2a-aaa6-6c35045e6ed8#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szenarien zum Bundesliga-Wochenende: So steigt der Hamburger SV auf und der VfL Bochum ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T10:34:30.181124+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T10:34:29+00:00",
        "description": "Gro\u00dfst\u00e4dter, Aufstiegsorientierte, Idealisten: Laut einer Studie vergrault der Tesla-Chef ausgerechnet die Klientel, die den E-Auto-Pionier gro\u00df gemacht hat. Deutsche Hersteller k\u00f6nnten davon profitieren.",
        "id": 2636944,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/tesla-krise-der-name-elon-musk-ist-verbrannt-a-8cbdf706-02b0-4956-8c80-03f15adc3664#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tesla-Krise: \u00bbDer Name Elon Musk ist verbrannt\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T10:34:31.535449+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T10:18:00+00:00",
        "description": "Der \u00bbPetersburger Dialog\u00ab von Ex-Kanzler Schr\u00f6der und Kremlchef Putin ist offiziell eingestellt \u2013 doch in Baku finden weiter Treffen statt. Politiker von CDU und SPD waren dabei, Sicherheitskreise sind emp\u00f6rt.",
        "id": 2636950,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/spd-abgeordneter-ralf-stegner-kam-mit-putin-vertrauten-bei-geheimtreffen-in-baku-zusammen-a-0b114129-541b-4bc7-837a-5012292f86e5#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SPD-Abgeordneter Ralf Stegner kam mit Putin-Vertrauten bei Geheimtreffen in Baku zusammen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T10:34:31.813003+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T09:50:00+00:00",
        "description": "Die B\u00f6rse hat den Trump-Schock schon wieder \u00fcberwunden, der Weltaktienindex MSCI World ist so stark wie vor dem Crash. Wie nachhaltig ist die Erholung?",
        "id": 2636951,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/msci-world-weltaktienindex-erholt-sich-trotz-zoellen-von-donald-trump-a-6105c751-1987-4211-9d45-63d2924c2071#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MSCI-World: Weltaktienindex erholt sich trotz Z\u00f6llen von Donald Trump",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T09:28:03.925068+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T09:28:03+00:00",
        "description": "Nach der Hochstufung durch den Verfassungsschutz gibt sich die rechtsextreme Partei unbeeindruckt. Doch hinter den Kulissen herrscht Ratlosigkeit bei den Spitzenfunktion\u00e4ren. Der SPIEGEL-Report.",
        "id": 2636494,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/afd-partei-zeigt-sich-unbeeindruckt-von-rechtsextremer-einstufung-a-bbd79cdf-69f7-40b7-bea5-c415bd896f64#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "AfD: Partei zeigt sich unbeeindruckt von rechtsextremer Einstufung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T09:28:04.948048+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T09:28:03+00:00",
        "description": "Italien hofft beim Giro d\u2019Italia auf Antonio Tiberi. Der Jungprofi gilt als Riesentalent. Allerdings hat er schon einen dunklen Punkt in seiner Biografie aufzuweisen.",
        "id": 2636499,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/antonio-tiberi-vor-drei-jahren-erschoss-er-die-katze-des-ministers-jetzt-ist-er-italiens-giro-hoffnung-a-078747eb-cff1-4a4d-b2ec-91e2c74dcd5b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Antonio Tiberi: Vor drei Jahren erschoss er die Katze des Ministers, jetzt ist er Italiens Giro-Hoffnung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T09:28:04.372212+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T09:28:03+00:00",
        "description": "F\u00fcr das Pal\u00e4stinenserhilfswerk UNRWA gilt ein Arbeitsverbot auf israelischem Staatsgebiet. Nun ging die Polizei gegen sechs Schulen in Ostjerusalem vor. Der Chef der Organisation kritisiert das Vorgehen scharf.",
        "id": 2636496,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/israel-polizei-schliesst-unrwa-schulen-in-ostjerusalem-a-75e82ce7-8bee-45d3-a75a-854a706ad80a#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Israel: Polizei schlie\u00dft UNRWA-Schulen in Ostjerusalem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T09:28:04.563226+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T09:28:03+00:00",
        "description": "Regierende in Berlin und Kiel warfen dem schwedischen Batteriehersteller eine Milliardensumme hinterher \u2013 auch in der Hoffnung auf ein Werk in Deutschland. Dabei h\u00e4tten sie fr\u00fch von der Krise des Konzerns wissen k\u00f6nnen.",
        "id": 2636497,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/northvolt-wie-der-staat-mit-einem-milliardenbetrag-zockte-a-27a212c9-c5ef-4471-a76b-1d375ef7c3cf#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Northvolt: Wie der Staat mit einem Milliardenbetrag zockte",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T09:28:04.756855+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T09:28:03+00:00",
        "description": "Der \u00bbPetersburger Dialog\u00ab von Ex-Kanzler Schr\u00f6der und Kremlchef Putin ist offiziell eingestellt \u2013 doch in Baku finden weiter Treffen statt. Politiker von CDU und SPD waren dabei, Sicherheitskreise sind emp\u00f6rt.",
        "id": 2636498,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/spd-abgeordneter-ralf-stegner-kam-mit-putin-vertraute-bei-geheimtreffen-in-baku-zusammen-a-0b114129-541b-4bc7-837a-5012292f86e5#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SPD-Abgeordneter Ralf Stegner kam mit Putin-Vertraute bei Geheimtreffen in Baku zusammen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T09:28:04.118786+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T09:28:03+00:00",
        "description": "Eine Studie zeigt, dass sich fast die H\u00e4lfte der Fl\u00e4che in US-Metropolen wie Las Vegas, New York oder Houston mehr als f\u00fcnf Millimeter pro Jahr absenkt. F\u00fcr Geb\u00e4ude k\u00f6nnte es gef\u00e4hrlich werden.",
        "id": 2636495,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/usa-alle-28-groessten-staedte-senken-sich-mehr-oder-weniger-schnell-ab-a-deea750d-d01d-4399-a429-8645cb821201#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA: Alle 28 gr\u00f6\u00dften St\u00e4dte senken sich mehr oder weniger schnell ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T08:17:13.580056+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T08:17:13+00:00",
        "description": "Die B\u00f6rse hat den Trump-Schock schon wieder \u00fcberwunden, der Weltaktienindex MSCI World ist so stark wie vor dem Crash. Wie nachhaltig ist die Erholung?",
        "id": 2636137,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/boerse-und-zoelle-msci-world-trotzt-trump-schock-a-6105c751-1987-4211-9d45-63d2924c2071#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "B\u00f6rse und Z\u00f6lle: MSCI World trotzt Trump-Schock",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T08:17:13.389542+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T08:17:13+00:00",
        "description": "Es ist der h\u00f6chste Quartalsgewinn seit Anfang 2011: Die von UniCredit umworbene Commerzbank ist mit unerwartet starken Zahlen ins Jahr gestartet. Dennoch baut das Geldinstitut Tausende Stellen ab.",
        "id": 2636136,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/commerzbank-meldet-ueberraschend-hohen-gewinn-a-4450972d-135a-4d12-8e3f-3ccda35e312b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Commerzbank meldet \u00fcberraschend hohen Gewinn",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T08:17:13.198085+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T08:17:13+00:00",
        "description": "Neue Fahrr\u00e4der kosten teils Tausende Euro. Umso wichtiger ist es, sie bei seri\u00f6sen Anbietern zu kaufen \u2013 und nicht auf Kriminelle reinzufallen, deren Fake-Angebote teils ziemlich professionell anmuten.",
        "id": 2636135,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/web/fahrrad-kaufen-verbraucherschuetzer-warnen-vor-fakeshops-im-internet-a-41f8ddfc-0d90-4d5c-a2d8-aea7015718fa#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fahrrad kaufen: Verbrauchersch\u00fctzer warnen vor Fakeshops im Internet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T08:17:13.771133+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T08:17:13+00:00",
        "description": "Kaja Sokola hat in New York vor Gericht geschildert, wie Harvey Weinstein sexuelle \u00dcbergriffe an ihr ver\u00fcbt haben soll. Bei den mutma\u00dflichen Taten war sie erst 16 und 19 Jahre alt.",
        "id": 2636138,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/harvey-weinstein-ex-model-kaja-sokola-sagt-vor-gericht-gegen-ex-filmproduzenten-aus-a-141c32b9-3656-4ee6-b72e-bc44e52f6f5e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Harvey Weinstein: Ex-Model Kaja Sokola sagt vor Gericht gegen Ex-Filmproduzenten aus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T07:12:14.359693+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T07:12:13+00:00",
        "description": "Ein deutsch-chilenischer Gesch\u00e4ftsmann verschwindet in Berlin. Zur\u00fcck bleiben Bargeld, eine Rolex \u2013 und eine Mutter, die tagt\u00e4glich durch die Stadt zieht und mit Flugbl\u00e4ttern nach ihrem Sohn sucht.",
        "id": 2635883,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/berlin-geschaeftsmann-vermisst-mutter-sucht-mit-flugblaettern-nach-ihm-a-5b50da85-f54d-408c-bbaa-cf759259e7d9#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Berlin: Gesch\u00e4ftsmann vermisst \u2013 Mutter sucht mit Flugbl\u00e4ttern nach ihm",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T07:12:14.550220+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T07:12:13+00:00",
        "description": "Er drehte mit Stars wie Al Pacino und Halle Berry: Der Regisseur James Foley ist im Alter von 71 Jahren gestorben. Er litt an einem Gehirntumor.",
        "id": 2635884,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/kino/james-foley-us-regisseur-ist-tot-a-f392abac-3647-42fa-a700-31d42485f945#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "James Foley: US-Regisseur ist tot",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T07:12:14.159461+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T07:12:13+00:00",
        "description": "Vor 80 Jahren besiegte die Rote Armee das Naziregime. Seit vielen Jahren feiert Russland den Triumph mit einer Waffenschau. Diesmal mit 10.000 Soldaten und im Beisein von Chinas Staatschef Xi. Alle Entwicklungen im Stream und in der Liveanalyse.",
        "id": 2635882,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/moskau-so-laeuft-die-militaershow-von-wladimir-putin-zum-80-jahrestag-des-sieges-a-3577b354-e604-4ed4-996a-e0746d532a8e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Moskau: So l\u00e4uft die Milit\u00e4rshow von Wladimir Putin zum 80. Jahrestag des Sieges",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T06:07:12.206458+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T06:07:11+00:00",
        "description": "Yvonne Catterfeld ist zwar Mitglied der Vorentscheid-Jury in diesem Jahr, sie selbst w\u00fcrde beim Eurovision Song Contest jedoch nicht antreten. Begr\u00fcndung: zu riskant.",
        "id": 2635610,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/eurovision-song-contest-yvonne-catterfeld-wuerde-nicht-fuer-deutschland-beim-esc-mitmachen-a-8c228b24-152a-4f05-8d89-bf67f7878b01#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Eurovision Song Contest: Yvonne Catterfeld w\u00fcrde nicht f\u00fcr Deutschland beim ESC mitmachen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T06:07:12.013863+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T06:07:11+00:00",
        "description": "Im Wahlkampf versprach Donald Trump die massenhafte Abschiebung von Migranten, doch Gerichte stemmen sich gegen die radikalsten Pl\u00e4ne. Nun ruft die Regierung die h\u00f6chste Instanz an.",
        "id": 2635609,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/usa-regierung-fordert-von-oberstem-gericht-aufhebung-des-legalen-status-von-530-000-migranten-a-c0c35a0d-d5bc-401c-9eb9-af315ade0f1f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA: Regierung fordert von Oberstem Gericht Aufhebung des legalen Status von 530.000 Migranten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T05:02:09.271589+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T05:02:08+00:00",
        "description": "Der US-Pr\u00e4sident suchte h\u00e4nderingend nach einem Handelserfolg. Entsprechend bejubelt er das Abkommen mit den Briten. Doch echte Gewinner gibt es nicht. Daf\u00fcr eine Verliererin.",
        "id": 2635380,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/donald-trump-handelsabkommen-mit-grossbritannien-ohne-klare-gewinner-a-da54d556-23dc-4195-b153-32ee94f19e96#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump: Handelsabkommen mit Gro\u00dfbritannien ohne klare Gewinner",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T05:02:09.462162+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T05:02:08+00:00",
        "description": "Leo XIV. ist der erste US-Amerikaner auf dem Heiligen Stuhl. Doch auch wenn Donald Trump noch jubelt: Konflikte mit der Regierung in Washington sind wahrscheinlich \u2013 vor allem beim Lieblingsthema des Pr\u00e4sidenten.",
        "id": 2635381,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/papst-leo-xiv-kein-mann-nach-donald-trumps-geschmack-a-e56b3ed4-108d-406e-af57-1f45a96cca60#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Papst Leo XIV: Kein Mann nach Donald Trumps Geschmack",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T05:02:09.050457+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T05:02:08+00:00",
        "description": "Konstantin Pachaljuk arbeitete f\u00fcr einen kremlnahen Historikerverband \u2013 bis er rebellierte und ins Exil ging. Er kritisiert, wie Putins Leute die Naziverbrechen f\u00fcr ihre Agenda instrumentalisieren.",
        "id": 2635379,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/geschichte/zweiter-weltkrieg-russland-feiert-am-9-mai-so-missbraucht-wladimir-putin-die-geschichte-a-da97da85-b106-417b-a688-0b004b6a8259#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zweiter Weltkrieg: Russland feiert am 9. Mai, so missbraucht Wladimir Putin die Geschichte",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T03:57:13.113311+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T03:57:12+00:00",
        "description": "\u00dcber 16 Jahre hat sich das kulinarische Kulturmagazin Effilee in der Gastroszene einen Ruf als Qualit\u00e4tsmedium f\u00fcr Genussthemen aufgebaut. Seit vergangenem Herbst geh\u00f6rt es zur SPIEGEL-Gruppe. F\u00fcr was steht der Name eigentlich?",
        "id": 2635108,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/stil/effilee-was-bedeutet-das-wort-a-5da95c2a-e149-4303-9442-fd08bc3a196d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00bbEffilee\u00ab: Was bedeutet das Wort?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T03:57:13.327147+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T03:57:12+00:00",
        "description": "K\u00fcchentricks, ohne die Sie nicht mehr auskommen wollen. Heute: Wie entkernt man einen Granatapfel (ohne danach renovieren zu m\u00fcssen)? Hier die wichtigsten Schritte im Video.",
        "id": 2635109,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/stil/granatapfel-entkernen-schritt-fuer-schritt-erklaert-im-video-a-1bef26b2-0de6-44a2-bf44-59bb0750c807#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Granatapfel entkernen: Schritt f\u00fcr Schritt erkl\u00e4rt im Video",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T03:57:12.923884+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T03:57:12+00:00",
        "description": "In meiner K\u00fcche stinkt es, denn im Herrenklo brodeln die Pissoirs. Dutzende G\u00e4ste sind angemeldet, das Geschirr ist nicht sauber. Wer bin ich \u00fcberhaupt, dass ich mir das antue?",
        "id": 2635107,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/max-strohe-48-reservierungen-im-sternerestaurant-und-dann-ist-das-klo-verstopft-a-75f6ea7f-20c7-4557-a4a5-72ee896e9a92#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Max Strohe: 48 Reservierungen im Sternerestaurant \u2013 und dann ist das Klo verstopft",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T03:57:13.850644+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T03:57:12+00:00",
        "description": "Die neue Bundesregierung setzt auf mehr Grenzkontrollen und ein sch\u00e4rferes Vorgehen gegen illegale Einreisen. Bei \u00bbMaybrit Illner\u00ab spricht der Innenminister \u00fcber seine Pl\u00e4ne. Trotzdem bleibt vieles unklar.",
        "id": 2635111,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/tv/maybrit-illner-mit-alexander-dobrindt-und-dann-zieht-der-innenminister-einen-artikel-aus-der-tasche-a-3502b1e9-c27d-4afb-a359-793d74fbbac7#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00bbMaybrit Illner\u00ab mit Alexander Dobrindt: Und dann zieht der Innenminister einen Artikel aus der Tasche",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T03:57:12.523283+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T03:57:12+00:00",
        "description": "Der neue Papst ist ein Mann der Mitte. Wladimir Putins sch\u00e4bige Inszenierung als Befreier Europas. Und: Margot Friedl\u00e4nder bekommt den h\u00f6chsten deutschen Orden. Das ist die Lage am Freitagmorgen.",
        "id": 2635105,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/news-leo-xiv-wladimir-putin-margot-friedlaender-a-ae031d30-c1f9-49e0-af1a-93a77dbc1dc8#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "News: Leo XIV., Wladimir Putin, Margot Friedl\u00e4nder",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T03:57:13.595068+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T03:57:12+00:00",
        "description": "Wo Kochen noch Kunst ist: S\u00fcdlich von Neapel bereiten sie die k\u00f6stlichsten Nudeln zu. Eine Expedition ins Herz der italienischen K\u00fcche \u2013 mit einer verbl\u00fcffenden Erkenntnis f\u00fcr alle Pasta-Liebhaber. Hier ist das neue SPIEGEL Extra GENUSS.",
        "id": 2635110,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/stil/pasta-wo-die-besten-nudeln-der-welt-herkommen-a-7e24af31-b1a6-431a-8967-e53b807acaca#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pasta: Wo die besten Nudeln der Welt herkommen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T03:57:12.730613+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T03:57:12+00:00",
        "description": "Kaum ein K\u00fcchenger\u00e4t polarisiert derart wie der Thermomix. Was kann der neue TM7, auf den man derzeit 18 Wochen ab Bestellung warten muss? Wir haben den Kochautomaten getestet. Hier kommt das Urteil.",
        "id": 2635106,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/tests/kueche/thermomix-tm7-der-neue-kochautomat-im-praxistest-a-32c6c0c2-3fff-4673-976b-7303cd8d3ca8#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Thermomix TM7: Der neue Kochautomat im Praxistest",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T00:36:23.530303+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T00:36:23+00:00",
        "description": "Bis zur R\u00fcckkehr nach Mittelerde dauert es noch eine Weile: Warner Bros. hat den Starttermin f\u00fcr \u00bbLord of the Rings: The Hunt for Gollum\u00ab verraten. Und der kommt sp\u00e4ter als erwartet.",
        "id": 2634442,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/kino/herr-der-ringe-neuer-film-von-warner-kommt-erst-ende-2027-a-a06a6d89-22a5-49f4-88b0-08ba6aff3dc6#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00bbHerr der Ringe\u00ab: Neuer Film von Warner kommt erst Ende 2027",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-09T00:36:23.337079+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-09T00:36:23+00:00",
        "description": "Die USA erhalten k\u00fcnftig Zugang zu Bodensch\u00e4tzen der Ukraine. Die Abgeordneten in Kyjiw haben den Weg f\u00fcr ein entsprechendes Abkommen freigemacht. Es folgen noch Vertr\u00e4ge mit technischen Details.",
        "id": 2634441,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/ukraine-parlament-ratifiziert-rohstoffabkommen-mit-usa-a-97f94249-c323-4d46-834f-69fd4df264db#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukraine: Parlament ratifiziert Rohstoffabkommen mit USA",
        "vote": 0
    }
]