[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-31T23:30:56.266126+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-31T22:51:38+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/siatkowka/news-argentyna-zwyciezca-siatkarskiego-memorialu-huberta-jerzego-,nId,8016018\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/argentyna-zwyciezca-siatkarskiego-memorialu-huberta-jerzego/000LJMM9GH5AY06T-C307.jpg\" alt=\"Argentyna zwyci\u0119zc\u0105 siatkarskiego Memoria\u0142u Huberta Jerzego Wagnera\" align=\"left\" /></a>Polska przegra\u0142a z Argentyn\u0105 1:3 (20:25, 25:21, 19:25, 24:26) w meczu ko\u0144cz\u0105cym XXII Memoria\u0142u Huberta Jerzego Wagnera, kt\u00f3ry od pi\u0105tku by\u0142 rozgrywany w TAURON Arenie Krak\u00f3w. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3464991,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/sport/siatkowka/news-argentyna-zwyciezca-siatkarskiego-memorialu-huberta-jerzego-,nId,8016018",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/argentyna-zwyciezca-siatkarskiego-memorialu-huberta-jerzego/000LJMM9GH5AY06T-C307.jpg",
        "title": "Argentyna zwyci\u0119zc\u0105 siatkarskiego Memoria\u0142u Huberta Jerzego Wagnera",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-31T22:25:43.758524+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-31T22:25:43+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-podejrzany-o-zabojstwo-andrija-parubija-zatrzymany,nId,8016023\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/podejrzany-o-zabojstwo-andrija-parubija-zatrzymany/000LJMLYD5MOJQ4B-C307.jpg\" alt=\"Podejrzany o zab\u00f3jstwo Andrija Parubija zatrzymany\" align=\"left\" /></a>M\u0119\u017cczyzna podejrzany o zamordowanie by\u0142ego przewodnicz\u0105cego ukrai\u0144skiej Rady Najwy\u017cszej Andrija Parubija zatrzymany - poinformowa\u0142 o tym w nocy na portalu X Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski. \n</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3464646,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-podejrzany-o-zabojstwo-andrija-parubija-zatrzymany,nId,8016023",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/podejrzany-o-zabojstwo-andrija-parubija-zatrzymany/000LJMLYD5MOJQ4B-C307.jpg",
        "title": "Podejrzany o zab\u00f3jstwo Andrija Parubija zatrzymany",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-31T22:25:44.170553+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-31T22:25:43+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/news-polscy-koszykarze-znow-gora-w-3-meczu-eurobasketu-pokonali-i,nId,8016019\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/polscy-koszykarze-znow-gora-w-3-meczu-eurobasketu-pokonali-i/000LJMM6S0M5V1F2-C307.jpg\" alt=\"Polscy koszykarze zn\u00f3w g\u00f3r\u0105. W 3. meczu EuroBasketu pokonali Islandi\u0119\" align=\"left\" /></a>Reprezentacja Polski koszykarzy pokona\u0142a w katowickim Spodku Islandi\u0119 84:75 (19:16, 22:16, 20:19, 23:24) w swoim trzecim meczu mistrzostw Europy i z kompletem zwyci\u0119stw jest ju\u017c pewna udzia\u0142u w 1/8 fina\u0142u. Poniedzia\u0142ek b\u0119dzie dniem przerwy w grupie D.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3464647,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/sport/news-polscy-koszykarze-znow-gora-w-3-meczu-eurobasketu-pokonali-i,nId,8016019",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/polscy-koszykarze-znow-gora-w-3-meczu-eurobasketu-pokonali-i/000LJMM6S0M5V1F2-C307.jpg",
        "title": "Polscy koszykarze zn\u00f3w g\u00f3r\u0105. W 3. meczu EuroBasketu pokonali Islandi\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-31T21:23:12.948454+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-31T21:23:12+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-czterech-nastolatkow-w-szpitalu-po-dachowaniu-auto-w-strzepa,nId,8016014\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/czterech-nastolatkow-w-szpitalu-po-dachowaniu-auto-w-strzepa/000LJMC4GTRDIIYF-C307.jpg\" alt=\"Czterech nastolatk\u00f3w w szpitalu po dachowaniu. Auto w strz\u0119pach\" align=\"left\" /></a>Czterech nastolatk\u00f3w zosta\u0142o poszkodowanych w wypadku, do kt\u00f3rego dosz\u0142o w Gda\u0144sku przy ul. Sucharskiego przed mostem im. Jana Paw\u0142a II. Dachowa\u0142a tam osob\u00f3wka. Aby wydoby\u0107 18-letniego kierowc\u0119 ze zgniecionego samochodu, stra\u017cacy musieli u\u017cy\u0107 sprz\u0119tu hydraulicznego.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3464051,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-czterech-nastolatkow-w-szpitalu-po-dachowaniu-auto-w-strzepa,nId,8016014",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/czterech-nastolatkow-w-szpitalu-po-dachowaniu-auto-w-strzepa/000LJMC4GTRDIIYF-C307.jpg",
        "title": "Czterech nastolatk\u00f3w w szpitalu po dachowaniu. Auto w strz\u0119pach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-31T19:37:23.006913+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-31T19:37:22+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-mezczyzna-stal-w-oknie-z-bronia-akcja-kontrterrorystow-na-sl,nId,8016012\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/mezczyzna-stal-w-oknie-z-bronia-akcja-kontrterrorystow-na-sl/000LJM8X98GLNGCD-C307.jpg\" alt=\"M\u0119\u017cczyzna sta\u0142 w oknie z broni\u0105. Akcja kontrterroryst\u00f3w na \u015al\u0105sku\" align=\"left\" /></a>Akcja kontrterroryst\u00f3w na \u015al\u0105sku.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3464016,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-mezczyzna-stal-w-oknie-z-bronia-akcja-kontrterrorystow-na-sl,nId,8016012",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/mezczyzna-stal-w-oknie-z-bronia-akcja-kontrterrorystow-na-sl/000LJM8X98GLNGCD-C307.jpg",
        "title": "M\u0119\u017cczyzna sta\u0142 w oknie z broni\u0105. Akcja kontrterroryst\u00f3w na \u015al\u0105sku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-31T18:32:50.165500+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-31T18:32:49+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-ursula-von-der-leyen-o-wyslaniu-wojsk-na-ukraine,nId,8016008\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ursula-von-der-leyen-o-wyslaniu-wojsk-na-ukraine/000LJM7A7B16SJAV-C307.jpg\" alt=\"Ursula von der Leyen o wys\u0142aniu wojsk na Ukrain\u0119\" align=\"left\" /></a>&quot;Europa ma do\u015b\u0107 precyzyjny plan&quot;.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3463704,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-ursula-von-der-leyen-o-wyslaniu-wojsk-na-ukraine,nId,8016008",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/ursula-von-der-leyen-o-wyslaniu-wojsk-na-ukraine/000LJM7A7B16SJAV-C307.jpg",
        "title": "Ursula von der Leyen o wys\u0142aniu wojsk na Ukrain\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-31T17:27:23.372293+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-31T17:27:21+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-final-sprawy-ukrainca-ktory-grozil-podpaleniami-szef-mswia-p,nId,8016007\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/final-sprawy-ukrainca-ktory-grozil-podpaleniami-szef-mswia-p/000LJM3F4I8OPIFN-C307.jpg\" alt=\"Fina\u0142 sprawy Ukrai\u0144ca, kt\u00f3ry grozi\u0142 podpaleniami. Szef MSWiA pokaza\u0142 film\" align=\"left\" /></a>Obywatel Ukrainy, kt\u00f3ry w zamieszczanych w internecie filmach grozi\u0142 podpaleniami, zosta\u0142 przez funkcjonariuszy stra\u017cy granicznej przymusowo doprowadzony i deportowany na Ukrain\u0119 - poinformowa\u0142 w niedziel\u0119 minister spraw wewn\u0119trznych i administracji Marcin Kierwi\u0144ski. Zamie\u015bci\u0142 te\u017c wideo przedstawiaj\u0105ce akcj\u0119 s\u0142u\u017cb.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3463364,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-final-sprawy-ukrainca-ktory-grozil-podpaleniami-szef-mswia-p,nId,8016007",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/final-sprawy-ukrainca-ktory-grozil-podpaleniami-szef-mswia-p/000LJM3F4I8OPIFN-C307.jpg",
        "title": "Fina\u0142 sprawy Ukrai\u0144ca, kt\u00f3ry grozi\u0142 podpaleniami. Szef MSWiA pokaza\u0142 film",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-31T17:27:23.544953+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-31T17:27:21+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-podano-date-pogrzebu-stanislawa-soyki-odbedzie-sie-w-warszaw,nId,8016005\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/podano-date-pogrzebu-stanislawa-soyki-odbedzie-sie-w-warszaw/000LJM1N2BDYS47L-C307.jpg\" alt=\"Podano dat\u0119 pogrzebu Stanis\u0142awa Soyki. Odb\u0119dzie si\u0119 w Warszawie\" align=\"left\" /></a>Spocznie na warszawskich Pow\u0105zkach Wojskowych.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3463365,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-podano-date-pogrzebu-stanislawa-soyki-odbedzie-sie-w-warszaw,nId,8016005",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/podano-date-pogrzebu-stanislawa-soyki-odbedzie-sie-w-warszaw/000LJM1N2BDYS47L-C307.jpg",
        "title": "Podano dat\u0119 pogrzebu Stanis\u0142awa Soyki. Odb\u0119dzie si\u0119 w Warszawie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-31T16:22:24.030877+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-31T16:22:23+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-polscy-turysci-utkneli-na-korfu-dantejskie-sceny-na-lotnisku,nId,8016003\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/polscy-turysci-utkneli-na-korfu-dantejskie-sceny-na-lotnisku/000LJLZH36JAR0QQ-C307.jpg\" alt=\"Polscy tury\u015bci utkn\u0119li na Korfu. &quot;Dantejskie sceny&quot; na lotnisku\" align=\"left\" /></a>Polscy tury\u015bci nie mog\u0105 wr\u00f3ci\u0107 do kraju.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3463020,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-polscy-turysci-utkneli-na-korfu-dantejskie-sceny-na-lotnisku,nId,8016003",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/polscy-turysci-utkneli-na-korfu-dantejskie-sceny-na-lotnisku/000LJLZH36JAR0QQ-C307.jpg",
        "title": "Polscy tury\u015bci utkn\u0119li na Korfu. \"Dantejskie sceny\" na lotnisku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-31T16:22:24.162702+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-31T16:22:23+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-wracasz-z-wakacji-uwazaj-na-utrudnienia-m-in-na-a4,nId,8016004\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wracasz-z-wakacji-uwazaj-na-utrudnienia-m-in-na-a4/000LJLZATFPCILHK-C307.jpg\" alt=\"Wracasz z wakacji? Uwa\u017caj na utrudnienia m.in. na A4\" align=\"left\" /></a>Du\u017ce utrudnienia w ruchu na autostradzie A4 w niedziel\u0119 po po\u0142udniu wyst\u0119puj\u0105 w obu kierunakch na zach\u00f3d od Wroc\u0142awia. Na wysoko\u015bci Nowej Wsi K\u0105ckiej, w stron\u0119 stolicy Dolnego \u015al\u0105ska, wywr\u00f3ci\u0142 si\u0119 motocyklista. Jeden z pas\u00f3w jest nieprzejezdny, utworzy\u0142 si\u0119 ok. 10-kilometrowy korek. W stron\u0119 granicy z Niemcami wci\u0105\u017c nie roz\u0142adowa\u0142 si\u0119 w pe\u0142ni korek po innym wypadku.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3463021,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-wracasz-z-wakacji-uwazaj-na-utrudnienia-m-in-na-a4,nId,8016004",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/wracasz-z-wakacji-uwazaj-na-utrudnienia-m-in-na-a4/000LJLZATFPCILHK-C307.jpg",
        "title": "Wracasz z wakacji? Uwa\u017caj na utrudnienia m.in. na A4",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-31T15:19:06.423292+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-31T15:19:04+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-henryka-krzywonos-zaapelowala-do-karola-nawrockiego-przypomi,nId,8015995\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/henryka-krzywonos-zaapelowala-do-karola-nawrockiego-przypomi/000LJKUSTTP4FRKL-C307.jpg\" alt=\"Henryka Krzywonos zaapelowa\u0142a do Karola Nawrockiego: Przypominam...\" align=\"left\" /></a>&quot;Przypominam...&quot;.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3462587,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-henryka-krzywonos-zaapelowala-do-karola-nawrockiego-przypomi,nId,8015995",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/henryka-krzywonos-zaapelowala-do-karola-nawrockiego-przypomi/000LJKUSTTP4FRKL-C307.jpg",
        "title": "Henryka Krzywonos zaapelowa\u0142a do Karola Nawrockiego: Przypominam...",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-31T15:19:06.720396+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-31T15:19:04+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-odszedl-z-konfederacji-dla-kobiety-po-korekcie-plci-katolik-,nId,8015994\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/odszedl-z-konfederacji-dla-kobiety-po-korekcie-plci-katolik/000LJLD9U6B5P6RA-C307.jpg\" alt=\"Odszed\u0142 z Konfederacji dla kobiety po korekcie p\u0142ci. &quot;Katolik, Polak, narodowiec&quot;\" align=\"left\" /></a>Dawid Sz\u00f3stak, dzia\u0142acz Konfederacji i Ruchu Narodowego, po\u017cegna\u0142 si\u0119 z parti\u0105. &quot;Teraz chc\u0119 postawi\u0107 na to, co jest najwa\u017cniejsze&quot; - m\u00f3wi w wywiadzie dla &quot;Wyborczej&quot;. Decyzja ta zwi\u0105zana jest z jego nowym zwi\u0105zkiem z modelk\u0105 Michalin\u0105 Manios, kt\u00f3ra do 18. roku \u017cycia \u017cy\u0142a jako ch\u0142opiec.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3462589,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-odszedl-z-konfederacji-dla-kobiety-po-korekcie-plci-katolik-,nId,8015994",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/odszedl-z-konfederacji-dla-kobiety-po-korekcie-plci-katolik/000LJLD9U6B5P6RA-C307.jpg",
        "title": "Odszed\u0142 z Konfederacji dla kobiety po korekcie p\u0142ci. \"Katolik, Polak, narodowiec\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-31T15:19:06.555719+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-31T15:19:04+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-zelenski-zapowiada-nowe-uderzenia-w-glab-rosji,nId,8015998\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/sily-i-srodki-przygotowane-zelenski-o-uderzeniach-w-glab-ros/000LJLW1ORSQBDYQ-C307.jpg\" alt=\"&quot;Si\u0142y i \u015brodki przygotowane&quot;. Ze\u0142enski o uderzeniach w g\u0142\u0105b Rosji\" align=\"left\" /></a>&quot;Zaplanowano nowe uderzenia. B\u0119dziemy kontynuowa\u0107 aktywne dzia\u0142ania dok\u0142adnie tak, jak b\u0119dzie to konieczne, aby chroni\u0107 Ukrain\u0119. Si\u0142y i \u015brodki s\u0105 przygotowane&quot; - zapowiedzia\u0142 w niedziel\u0119 prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski, pisz\u0105c o atakach w g\u0142\u0105b Rosji. Poinformowa\u0142 te\u017c o rosyjskich stratach w regionie Doniecka.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3462588,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-zelenski-zapowiada-nowe-uderzenia-w-glab-rosji,nId,8015998",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/sily-i-srodki-przygotowane-zelenski-o-uderzeniach-w-glab-ros/000LJLW1ORSQBDYQ-C307.jpg",
        "title": "\"Si\u0142y i \u015brodki przygotowane\". Ze\u0142enski o uderzeniach w g\u0142\u0105b Rosji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-31T14:12:19.661303+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-31T14:12:18+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-poznan-wprowadza-nowe-stawki-za-parkowanie-i-komunikacje-spr,nId,8015992\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/poznan-wprowadza-nowe-stawki-za-parkowanie-i-komunikacje-spr/000LJKTOHB2CINPN-C307.jpg\" alt=\"Pozna\u0144 wprowadza nowe stawki za parkowanie i komunikacj\u0119. Sprawd\u017a, co si\u0119 zmienia\" align=\"left\" /></a>Od poniedzia\u0142ku 1 wrze\u015bnia w Poznaniu zaczn\u0105 obowi\u0105zywa\u0107 nowe stawki op\u0142at za parkowanie i przejazdy komunikacj\u0105 miejsk\u0105. W obu kwestiach mieszka\u0144cy rozliczaj\u0105cy podatek w mie\u015bcie zap\u0142ac\u0105 mniej ni\u017c pozosta\u0142e osoby. W przypadku op\u0142at za parkowanie r\u00f3\u017cnica ta wyniesie od 1 z\u0142 do ponad 3 z\u0142 za godzin\u0119 postoju. Ile dok\u0142adnie zap\u0142ac\u0105 poznaniacy i przyjezdni?</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3462184,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-poznan-wprowadza-nowe-stawki-za-parkowanie-i-komunikacje-spr,nId,8015992",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/poznan-wprowadza-nowe-stawki-za-parkowanie-i-komunikacje-spr/000LJKTOHB2CINPN-C307.jpg",
        "title": "Pozna\u0144 wprowadza nowe stawki za parkowanie i komunikacj\u0119. Sprawd\u017a, co si\u0119 zmienia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-31T13:08:20.991438+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-31T13:08:20+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-emocje-na-obchodach-w-gdansku-panie-prezydencie-to-niepotrze,nId,8015986\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/emocje-na-obchodach-w-gdansku-panie-prezydencie-to-niepotrze/000LJKQJAD4DLTDD-C307.jpg\" alt=\"Emocje na obchodach w Gda\u0144sku: Panie prezydencie, to niepotrzebne\" align=\"left\" /></a>\u200bBogdan Borusewicz zaapelowa\u0142 do prezydenta Karola Nawrockiego o usuni\u0119cie barier oddzielaj\u0105cych uroczysto\u015bci zorganizowane w niedziel\u0119 w Gda\u0144sku, w 45. rocznic\u0119 podpisania Porozumie\u0144 Sierpniowych. &quot;Panie prezydencie Nawrocki, niech pan usunie te bariery. One s\u0105 niepotrzebne&quot; - powiedzia\u0142 podczas przem\u00f3wienia przed bram\u0105 Stoczni Gda\u0144skiej.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3461614,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-emocje-na-obchodach-w-gdansku-panie-prezydencie-to-niepotrze,nId,8015986",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/emocje-na-obchodach-w-gdansku-panie-prezydencie-to-niepotrze/000LJKQJAD4DLTDD-C307.jpg",
        "title": "Emocje na obchodach w Gda\u0144sku: Panie prezydencie, to niepotrzebne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-31T13:08:21.415451+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-31T13:08:20+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-leon-xiv-zwrocil-sie-do-putina-powtarzam-moj-pilny-apel,nId,8015980\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/leon-xiv-zwrocil-sie-do-putina-powtarzam-moj-pilny-apel/000LJKP9UGNXT9SA-C307.jpg\" alt=\"Leon XIV zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 do Putina. &quot;Powtarzam m\u00f3j pilny apel&quot;\" align=\"left\" /></a>\u200bPapie\u017c Leon XIV zaapelowa\u0142 w niedziel\u0119 o natychmiastowe zawieszenie broni na Ukrainie i powa\u017cne zaanga\u017cowanie na rzecz dialogu. Podczas spotkania z wiernymi na modlitwie Anio\u0142 Pa\u0144ski powiedzia\u0142, \u017ce rz\u0105dz\u0105cy musz\u0105 zrezygnowa\u0107 z logiki broni. &quot;Powtarzam z moc\u0105 m\u00f3j pilny apel o natychmiastowe zawieszenie broni i powa\u017cne zaanga\u017cowanie na rzecz dialogu&quot; - stwierdzi\u0142.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3461617,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-leon-xiv-zwrocil-sie-do-putina-powtarzam-moj-pilny-apel,nId,8015980",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/leon-xiv-zwrocil-sie-do-putina-powtarzam-moj-pilny-apel/000LJKP9UGNXT9SA-C307.jpg",
        "title": "Leon XIV zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 do Putina. \"Powtarzam m\u00f3j pilny apel\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-31T13:08:20.861496+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-31T13:08:20+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-nawrocki-i-duda-razem-w-gdansku-padly-slowa-o-walesie,nId,8015981\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nawrocki-i-duda-razem-w-gdansku-padly-slowa-o-walesie/000LJKOBG5EKNL3M-C307.jpg\" alt=\"Nawrocki i Duda razem w Gda\u0144sku. Pad\u0142y s\u0142owa o Wa\u0142\u0119sie\" align=\"left\" /></a>Nawrocki i Duda razem</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3461613,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-nawrocki-i-duda-razem-w-gdansku-padly-slowa-o-walesie,nId,8015981",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/nawrocki-i-duda-razem-w-gdansku-padly-slowa-o-walesie/000LJKOBG5EKNL3M-C307.jpg",
        "title": "Nawrocki i Duda razem w Gda\u0144sku. Pad\u0142y s\u0142owa o Wa\u0142\u0119sie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-31T13:08:20.723655+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-31T13:08:20+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-rosja-nie-ustapi-zapowiada-dalsza-ofensywe-na-ukrainie,nId,8015988\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rosja-nie-ustapi-szokujace-slowa-rzecznika-kremla/000LJKRGDN6USFSR-C307.jpg\" alt=\"Rosja nie ust\u0105pi. Szokuj\u0105ce s\u0142owa rzecznika Kremla\" align=\"left\" /></a>Szokuj\u0105ce s\u0142owa rzecznika Kremla.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3461612,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-rosja-nie-ustapi-zapowiada-dalsza-ofensywe-na-ukrainie,nId,8015988",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/rosja-nie-ustapi-szokujace-slowa-rzecznika-kremla/000LJKRGDN6USFSR-C307.jpg",
        "title": "Rosja nie ust\u0105pi. Szokuj\u0105ce s\u0142owa rzecznika Kremla",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-31T13:08:21.927645+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-31T12:50:11+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/nauka/news-botaniczna-sensacja-pod-bruksela-zakwita-raz-na-120-lat,nId,8015973\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/botaniczna-sensacja-pod-bruksela-zakwita-raz-na-120-lat/000LJKLBCACXNF8T-C307.jpg\" alt=\"Botaniczna sensacja pod Bruksel\u0105. Zakwita raz na 120 lat\" align=\"left\" /></a>\u200bW Ogrodzie Botanicznym Meise pod Bruksel\u0105 zakwit\u0142 czarny bambus - Phyllostachys nigra. To wydarzenie niezwyk\u0142e, bo ostatni raz ten gatunek kwit\u0142 120 lat temu w Japonii. Belgijskie &quot;otwarcie sezonu&quot; oznacza, \u017ce wszystkie okazy na ca\u0142ym \u015bwiecie r\u00f3wnie\u017c zakwitn\u0105 w ci\u0105gu najbli\u017cszego roku lub dw\u00f3ch. Sam okres kwitnienia trwa od dw\u00f3ch do trzech lat, jednak to nie jedyna wyj\u0105tkowa cecha tej ro\u015bliny.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3461621,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/nauka/news-botaniczna-sensacja-pod-bruksela-zakwita-raz-na-120-lat,nId,8015973",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/botaniczna-sensacja-pod-bruksela-zakwita-raz-na-120-lat/000LJKLBCACXNF8T-C307.jpg",
        "title": "Botaniczna sensacja pod Bruksel\u0105. Zakwita raz na 120 lat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-31T13:08:21.799764+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-31T12:48:51+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-znakomite-wiesci-w-sprawie-wojciecha-szczesnego,nId,8015975\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/znakomite-wiesci-w-sprawie-wojciecha-szczesnego/000LJKLGTLMBNDVE-C307.jpg\" alt=\"Znakomite wie\u015bci w sprawie Wojciecha Szcz\u0119snego\" align=\"left\" /></a>W ko\u0144cu si\u0119 uda\u0142o. Wojciech Szcz\u0119sny zn\u00f3w mo\u017ce gra\u0107 w FC Barcelona. Polski bramkarz zosta\u0142 potwierdzony do gry w niedzielnym meczu 3. kolejki La Liga z Rayo Vallecano.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3461620,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-znakomite-wiesci-w-sprawie-wojciecha-szczesnego,nId,8015975",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/znakomite-wiesci-w-sprawie-wojciecha-szczesnego/000LJKLGTLMBNDVE-C307.jpg",
        "title": "Znakomite wie\u015bci w sprawie Wojciecha Szcz\u0119snego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-31T13:08:21.120840+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-31T12:18:43+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-wiadomo-kto-kupil-medale-agaty-wrobel-chciala-je-sprzedac-w-,nId,8015966\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wiadomo-kto-kupil-medale-agaty-wrobel-chciala-je-sprzedac-w/000LJKIQ61N9CVFI-C307.jpg\" alt=\"Wiadomo, kto kupi\u0142 medale Agaty Wr\u00f3bel. &quot;Chcia\u0142a je sprzeda\u0107 w internecie&quot;\" align=\"left\" /></a>Agata Wr\u00f3bel, dwukrotna medalistka olimpijska w podnoszeniu ci\u0119\u017car\u00f3w, promowa\u0142a w Warszawie swoj\u0105 autobiografi\u0119 &quot;Ci\u0119\u017car \u017cycia&quot;, napisan\u0105 wsp\u00f3lnie z dziennikarzem Mateuszem Skwierawskim. Spotkanie autorskie sta\u0142o si\u0119 tak\u017ce okazj\u0105 do ujawnienia, co sta\u0142o si\u0119 z jej bezcennymi medalami olimpijskimi - srebrnym z Sydney i br\u0105zowym z Aten. Sportsmenka w &quot;Dzie\u0144 dobry TVN&quot; wyzna\u0142a r\u00f3wnie\u017c, jak obecnie wygl\u0105da jej \u017cycie. &quot;Wiem, \u017ce nigdy nie b\u0119d\u0119 zdrowa i nigdy nie odzyskam wzroku&quot; - m\u00f3wi\u0142a.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3461615,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-wiadomo-kto-kupil-medale-agaty-wrobel-chciala-je-sprzedac-w-,nId,8015966",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/wiadomo-kto-kupil-medale-agaty-wrobel-chciala-je-sprzedac-w/000LJKIQ61N9CVFI-C307.jpg",
        "title": "Wiadomo, kto kupi\u0142 medale Agaty Wr\u00f3bel. \"Chcia\u0142a je sprzeda\u0107 w internecie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-31T13:08:22.365762+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-31T12:14:11+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-oferuja-mieszkanie-za-remont-zadecyduje-losowanie,nId,8015969\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/oferuja-mieszkanie-za-remont-zadecyduje-losowanie/000LJKJT17X5W51N-C307.jpg\" alt=\"Oferuj\u0105 mieszkanie za remont. Zadecyduje losowanie\" align=\"left\" /></a>Oferta w\u0142adz O\u015bwi\u0119cimia (Ma\u0142opolskie) spotka\u0142a si\u0119 z du\u017cym zainteresowaniem mieszka\u0144c\u00f3w. Chodzi o program wynajmu komunalnych mieszka\u0144 na preferencyjnych warunkach w zamian za remont. By wy\u0142oni\u0107 najemc\u00f3w konieczne b\u0119dzie losowanie.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3461624,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-oferuja-mieszkanie-za-remont-zadecyduje-losowanie,nId,8015969",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/oferuja-mieszkanie-za-remont-zadecyduje-losowanie/000LJKJT17X5W51N-C307.jpg",
        "title": "Oferuj\u0105 mieszkanie za remont. Zadecyduje losowanie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-31T13:08:22.093579+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-31T11:11:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-reforma-szkolnictwa-kompas-jutra-zaskoczy-nauczycieli-i-uczn,nId,8015962\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/reforma-szkolnictwa-kompas-jutra-zaskoczy-nauczycieli-i-uczn/000LJKEIVWY2EV8G-C307.jpg\" alt=\"Reforma szkolnictwa: &quot;Kompas Jutra&quot; zaskoczy nauczycieli i uczni\u00f3w\" align=\"left\" /></a>Mamy wielkie marzenia, by polska szko\u0142a by\u0142a najlepsza w Europie i na \u015bwiecie. I to si\u0119 wydarzy dzi\u0119ki reformie &quot;Kompas Jutra&quot;, kt\u00f3ra od 2026 r. wejdzie do polskich szk\u00f3\u0142 - zapowiada ministra edukacji Barbara Nowacka w nagraniu przygotowanym na rozpocz\u0119cie nowego roku szkolnego.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3461622,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-reforma-szkolnictwa-kompas-jutra-zaskoczy-nauczycieli-i-uczn,nId,8015962",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/reforma-szkolnictwa-kompas-jutra-zaskoczy-nauczycieli-i-uczn/000LJKEIVWY2EV8G-C307.jpg",
        "title": "Reforma szkolnictwa: \"Kompas Jutra\" zaskoczy nauczycieli i uczni\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-31T13:08:21.671637+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-31T10:38:39+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-nowy-glowny-cel-putina-w-europie-obserwujemy-brak-zahamowan,nId,8015958\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nowy-glowny-cel-putina-w-europie-obserwujemy-brak-zahamowan/000LJKDHFV7AVI1I-C307.jpg\" alt=\"Nowy &quot;g\u0142\u00f3wny cel&quot; Putina w Europie. &quot;Obserwujemy brak zahamowa\u0144&quot;\" align=\"left\" /></a>&quot;Putin postrzega Niemcy jako g\u0142\u00f3wny cel w Europie&quot; - ostrzeg\u0142 Sinan Selen, wiceprezes niemieckich s\u0142u\u017cb wewn\u0119trznych. &quot;Nasze pa\u0144stwo jest przedmiotem szerokiego spektrum dzia\u0142a\u0144 rosyjskich: opr\u00f3cz dzia\u0142alno\u015bci agent\u00f3w niskiego szczebla s\u0105 to coraz cz\u0119\u015bciej cyberataki, dezinformacja i sabota\u017c&quot; - podkre\u015bla w rozmowie z gazet\u0105 &quot;Welt am Sonntag&quot;.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3461619,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-nowy-glowny-cel-putina-w-europie-obserwujemy-brak-zahamowan,nId,8015958",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/nowy-glowny-cel-putina-w-europie-obserwujemy-brak-zahamowan/000LJKDHFV7AVI1I-C307.jpg",
        "title": "Nowy \"g\u0142\u00f3wny cel\" Putina w Europie. \"Obserwujemy brak zahamowa\u0144\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-31T13:08:21.249396+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-31T10:33:08+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-bialoruscy-zolnierze-z-dluga-bronia-obok-tusk-i-von-der-leye,nId,8015959\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/bialoruscy-zolnierze-z-dluga-bronia-obok-tusk-i-von-der-leye/000LJKF56AVK9MBN-C307.jpg\" alt=\"&quot;Bia\u0142oruscy \u017co\u0142nierze z d\u0142ug\u0105 broni\u0105&quot;. Obok Tusk i von der Leyen \" align=\"left\" /></a>Tam pojawili si\u0119 bia\u0142oruscy \u017co\u0142nierze z d\u0142ug\u0105 broni\u0105</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3461616,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-bialoruscy-zolnierze-z-dluga-bronia-obok-tusk-i-von-der-leye,nId,8015959",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/bialoruscy-zolnierze-z-dluga-bronia-obok-tusk-i-von-der-leye/000LJKF56AVK9MBN-C307.jpg",
        "title": "\"Bia\u0142oruscy \u017co\u0142nierze z d\u0142ug\u0105 broni\u0105\". Obok Tusk i von der Leyen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-31T13:08:22.221897+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-31T10:21:11+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-krakow-od-poniedzialku-znaczny-wzrost-oplaty,nId,8015955\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/krakow-od-poniedzialku-znaczny-wzrost-oplaty/000LJKD0Y3KJ1KR7-C307.jpg\" alt=\"Krak\u00f3w: Od poniedzia\u0142ku znaczny wzrost op\u0142aty\" align=\"left\" /></a>Z\u0142e wie\u015bci dla mieszka\u0144c\u00f3w Krakowa. Od poniedzia\u0142ku o oko\u0142o 30 proc. wzro\u015bnie w tym mie\u015bcie op\u0142ata za odbi\u00f3r odpad\u00f3w komunalnych. W przypadku \u015bmieci posegregowanych stawka zwi\u0119kszy si\u0119 z 27 do 35 z\u0142 miesi\u0119cznie od jednego mieszka\u0144ca, a odpad\u00f3w nieposegregowanych - z 54 do 70 z\u0142 od mieszka\u0144ca.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3461623,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-krakow-od-poniedzialku-znaczny-wzrost-oplaty,nId,8015955",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/krakow-od-poniedzialku-znaczny-wzrost-oplaty/000LJKD0Y3KJ1KR7-C307.jpg",
        "title": "Krak\u00f3w: Od poniedzia\u0142ku znaczny wzrost op\u0142aty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-31T13:08:21.543665+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-31T09:50:11+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/pogoda/news-intensywny-deszcz-i-burze-imgw-ostrzega,nId,8015950\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/intensywny-deszcz-i-burze-imgw-ostrzega/000LJKAY80DRSO15-C307.jpg\" alt=\"Intensywny deszcz i burze. IMGW ostrzega\" align=\"left\" /></a>IMGW wyda\u0142 ostrze\u017cenia I i II stopnia</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3461618,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/pogoda/news-intensywny-deszcz-i-burze-imgw-ostrzega,nId,8015950",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/intensywny-deszcz-i-burze-imgw-ostrzega/000LJKAY80DRSO15-C307.jpg",
        "title": "Intensywny deszcz i burze. IMGW ostrzega",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-31T07:27:07.113939+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-31T07:27:06+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-donald-trump-dostal-mocna-odpowiedz-z-chicago,nId,8015945\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/donald-trump-dostal-mocna-odpowiedz-z-chicago/000LJK83K66B3IDD-C307.jpg\" alt=\"Donald Trump dosta\u0142 mocn\u0105 odpowied\u017a z Chicago\" align=\"left\" /></a>Burmistrz Chicago kontra Donald Trump. Brandon Johnson wyda\u0142 w sobot\u0119 dekret, w kt\u00f3rym wzywa prezydenta USA do &quot;odst\u0105pienia&quot; od plan\u00f3w wys\u0142ania do miasta Gwardii Narodowej. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3460607,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-donald-trump-dostal-mocna-odpowiedz-z-chicago,nId,8015945",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/donald-trump-dostal-mocna-odpowiedz-z-chicago/000LJK83K66B3IDD-C307.jpg",
        "title": "Donald Trump dosta\u0142 mocn\u0105 odpowied\u017a z Chicago",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-31T07:27:07.356052+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-31T07:27:06+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-znacznie-mniej-uczniow-w-i-klasach-czas-do-szkoly,nId,8015943\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/znacznie-mniej-uczniow-w-i-klasach-czas-do-szkoly/000LJK766P27TLJT-C307.jpg\" alt=\"Znacznie mniej uczni\u00f3w w I klasach. Czas do szko\u0142y\" align=\"left\" /></a>Nowy rok szkolny czas zacz\u0105\u0107. W szko\u0142ach dla dzieci i m\u0142odzie\u017cy b\u0119dzie si\u0119 uczy\u0107 4 mln 891,9 tys. uczni\u00f3w. W klasach I szk\u00f3\u0142 podstawowych prognozowane jest 396,6 tys. uczni\u00f3w, to o ponad 30 tys. mniej ni\u017c w roku szkolnym 2024/2025.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3460608,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-znacznie-mniej-uczniow-w-i-klasach-czas-do-szkoly,nId,8015943",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/znacznie-mniej-uczniow-w-i-klasach-czas-do-szkoly/000LJK766P27TLJT-C307.jpg",
        "title": "Znacznie mniej uczni\u00f3w w I klasach. Czas do szko\u0142y",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-31T06:22:04.243070+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-31T06:22:02+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-tenis-na-rmf24/najnowszefakty/news-dramat-kamila-majchrzaka-na-us-open-to-bylo-wystarczajace,nId,8015932\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/dramat-kamila-majchrzaka-na-us-open-to-bylo-wystarczajace/000LJK1LJ1GB6VY8-C307.jpg\" alt=\"Dramat Kamila Majchrzaka na US Open. &quot;To by\u0142o wystarczaj\u0105ce&quot; \" align=\"left\" /></a>&quot;Zaserwowa\u0142em, szarpn\u0105\u0142em i od razu poczu\u0142em b\u00f3l, wi\u0119c wiedzia\u0142em, \u017ce co\u015b jest nie tak&quot; - powiedzia\u0142 Kamil Majchrzak. Przygoda polskiego tenisisty z US Open zako\u0144czy\u0142a si\u0119, gdy w 3. rundzie odpad\u0142 po kreczu w starciu z Leandro Riedim. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3460004,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-tenis-na-rmf24/najnowszefakty/news-dramat-kamila-majchrzaka-na-us-open-to-bylo-wystarczajace,nId,8015932",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/dramat-kamila-majchrzaka-na-us-open-to-bylo-wystarczajace/000LJK1LJ1GB6VY8-C307.jpg",
        "title": "Dramat Kamila Majchrzaka na US Open. \"To by\u0142o wystarczaj\u0105ce\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-31T06:22:03.651175+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-31T06:22:02+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/lublin/news-nocna-tragedia-zmieniali-kolo-obaj-zgineli,nId,8015937\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nocna-tragedia-zmieniali-kolo-obaj-zgineli/000LJK5PNPKQ1U9P-C307.jpg\" alt=\"Nocna tragedia. Zmieniali ko\u0142o, obaj zgin\u0119li\" align=\"left\" /></a>Tragiczny wypadek na drodze ekspresowej </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3460000,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/lublin/news-nocna-tragedia-zmieniali-kolo-obaj-zgineli,nId,8015937",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/nocna-tragedia-zmieniali-kolo-obaj-zgineli/000LJK5PNPKQ1U9P-C307.jpg",
        "title": "Nocna tragedia. Zmieniali ko\u0142o, obaj zgin\u0119li",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-31T06:22:03.938104+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-31T06:22:02+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-putin-goraco-powitany-w-chinach-stosunki-najlepsze-w-histori,nId,8015933\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/putin-goraco-powitany-w-chinach-stosunki-najlepsze-w-histori/000LJK3H83SSI7J2-C307.jpg\" alt=\"Putin gor\u0105co powitany w Chinach. &quot;Stosunki najlepsze w historii&quot;\" align=\"left\" /></a>W\u0142adimir Putin w Chinach. Rosyjski przyw\u00f3dca przyby\u0142 w niedziel\u0119 do Tiencinu, gdzie odb\u0119dzie si\u0119 dwudniowy szczyt Szanghajskiej Organizacji Wsp\u00f3\u0142pracy (SzOW) z udzia\u0142em przedstawicieli ponad 20 kraj\u00f3w. 3 wrze\u015bnia w stolicy Chin Putin we\u017amie udzia\u0142 w paradzie wojskowej na placu Tiananmen.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3460002,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-putin-goraco-powitany-w-chinach-stosunki-najlepsze-w-histori,nId,8015933",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/putin-goraco-powitany-w-chinach-stosunki-najlepsze-w-histori/000LJK3H83SSI7J2-C307.jpg",
        "title": "Putin gor\u0105co powitany w Chinach. \"Stosunki najlepsze w historii\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-31T06:22:04.100759+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-31T06:22:02+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-samolot-odlecial-bez-pasazerow-bezprecedensowe-wydarzenie,nId,8015936\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/samolot-odlecial-bez-pasazerow-bezprecedensowe-wydarzenie/000LJK4YJ7C4MS48-C307.jpg\" alt=\"Samolot odlecia\u0142 bez pasa\u017cer\u00f3w. Bezprecedensowe wydarzenie\" align=\"left\" /></a>Do niecodziennego zdarzenia dosz\u0142o na lotnisku w Stambule. Samolot linii Libyan Airlines odlecia\u0142 do Trypolisu bez pasa\u017cer\u00f3w, gdy operator lotniska odm\u00f3wi\u0142 jego obs\u0142ugi z powodu niezap\u0142aconych d\u0142ug\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3460003,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-samolot-odlecial-bez-pasazerow-bezprecedensowe-wydarzenie,nId,8015936",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/samolot-odlecial-bez-pasazerow-bezprecedensowe-wydarzenie/000LJK4YJ7C4MS48-C307.jpg",
        "title": "Samolot odlecia\u0142 bez pasa\u017cer\u00f3w. Bezprecedensowe wydarzenie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-31T06:22:03.793427+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-31T06:22:02+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-sikorski-ostro-sprawdzilbym-ktory-byl-takim-durniem,nId,8015931\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/sikorski-ostro-sprawdzilbym-ktory-byl-takim-durniem/000LJK1GX5XAM9D7-C307.jpg\" alt=\"Sikorski ostro: Sprawdzi\u0142bym, kt\u00f3ry by\u0142 takim durniem\" align=\"left\" /></a>Rados\u0142aw Sikorski w ataku. Szef MSZ poinformowa\u0142, \u017ce stanowisko rz\u0105du na wizyt\u0119 prezydenta RP w USA nie by\u0142o formalnie niejawne. Jak doda\u0142, jednak na miejscu g\u0142owy pa\u0144stwa sprawdzi\u0142by, &quot;kt\u00f3ry z jego doradc\u00f3w by\u0142 takim durniem&quot;.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3460001,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-sikorski-ostro-sprawdzilbym-ktory-byl-takim-durniem,nId,8015931",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/sikorski-ostro-sprawdzilbym-ktory-byl-takim-durniem/000LJK1GX5XAM9D7-C307.jpg",
        "title": "Sikorski ostro: Sprawdzi\u0142bym, kt\u00f3ry by\u0142 takim durniem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-31T06:22:04.408833+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-31T03:26:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-tenis-na-rmf24/najnowszefakty/news-iga-swiatek-awansowala-do-1-8-finalu-us-open,nId,8015930\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/iga-swiatek-awansowala-do-1-8-finalu-us-open/000LJK0WVWXWSA3I-C307.jpg\" alt=\"Iga \u015awi\u0105tek awansowa\u0142a do 1/8 fina\u0142u US Open\" align=\"left\" /></a>Iga \u015awi\u0105tek awansowa\u0142a do 1/8 fina\u0142u wielkoszlemowego turnieju US Open w Nowym Jorku. Rozstawiona z numerem drugim polska tenisistka wygra\u0142a z Rosjank\u0105 Ann\u0105 Kalinsk\u0105 7:6 (7-2), 6:4. Spotkanie trwa\u0142o godzin\u0119 i 56 minut.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3460005,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-tenis-na-rmf24/najnowszefakty/news-iga-swiatek-awansowala-do-1-8-finalu-us-open,nId,8015930",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/iga-swiatek-awansowala-do-1-8-finalu-us-open/000LJK0WVWXWSA3I-C307.jpg",
        "title": "Iga \u015awi\u0105tek awansowa\u0142a do 1/8 fina\u0142u US Open",
        "vote": 0
    }
]