[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamila Cie\u015blik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-31T21:40:37.337806+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-31T20:57:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/65/3d/1d/z30659429IHG,Kontrterrorysci-zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Funkcjonariusze z K\u0142obucka otrzymali wezwanie dotycz\u0105ce podejrzanego zachowania mieszka\u0144ca ul. Mickiewicza. 66-latek sta\u0142 w oknie z przedmiotem przypominaj\u0105cym bro\u0144. Do akcji wkroczyli kontrterrory\u015bci.",
        "id": 3464228,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polska/7,198073,32215923,mezczyzna-w-oknie-zaniepokoil-mieszkancow-wezwano-kontrterrorystow.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/65/3d/1d/z30659429IHG,Kontrterrorysci-zdjecie-ilustracyjne.jpg",
        "title": "M\u0119\u017cczyzna w oknie zaniepokoi\u0142 mieszka\u0144c\u010f\u017c\u02ddw. Wezwano kontrterroryst\u010f\u017c\u02ddw",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamila Cie\u015blik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-31T21:40:37.449000+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-31T19:47:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/03/9c/1e/z32096259IHG,Marcin-Kierwinski.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Szef MSWiA poinformowa\u0142 o deportowaniu 29-letniego m\u0119\u017cczyzny, kt\u010f\u017c\u02ddry mia\u0142 grozi\u0107 podpaleniami w zamian za odebranie Ukrai\u0144com 800 plus. M\u0119\u017cczyzna zosta\u0142 przewieziony na granic\u0119.",
        "id": 3464229,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polska/7,198072,32215788,ukrainiec-ktory-mial-grozic-podpaleniami-za-800-plus-deportowany.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/03/9c/1e/z32096259IHG,Marcin-Kierwinski.jpg",
        "title": "Ukrainiec, kt\u010f\u017c\u02ddry mia\u0142 grozi\u0107 podpaleniami za 800 plus, deportowany. 10-letni zakaz wjazdu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamila Cie\u015blik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-31T19:26:03.097373+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-31T18:46:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/0c/b5/1e/z32200204IHG,Lotnisko--Zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Pogoda sparali\u017cowa\u0142a greckie lotnisko, a polscy tury\u015bci utkn\u0119li na Korfu. \"Tam jest po prostu dramat, ludzie p\u0142acz\u0105, dziej\u0105 si\u0119 sceny dantejskie\" - pisze s\u0142uchaczka RMF FM.",
        "id": 3463910,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/swiat/7,198075,32215743,polscy-turysci-utkneli-na-korfu-kobiety-placza-ludzie-sa.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/0c/b5/1e/z32200204IHG,Lotnisko--Zdjecie-ilustracyjne.jpg",
        "title": "Polscy tury\u015bci utkn\u0119li na Korfu. \"Kobiety p\u0142acz\u0105, ludzie s\u0105 bliscy za\u0142amania\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamila Cie\u015blik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-31T18:19:47.233966+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-31T17:47:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/f7/b8/1e/z32215031IHG,Donald-Trump-w-Gabinecie-Owalnym.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>\"Washington Post\" dotar\u0142 do dokumentu dotycz\u0105cego odbudowy Strefy Gazy. Projekt zak\u0142ada zach\u0119t\u0119 pieni\u0119\u017cn\u0105 dla Palesty\u0144czyk\u010f\u017c\u02ddw do dobrowolnego opuszczenia terytorium.",
        "id": 3463580,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198013,32215674,wp-ujawnia-plan-trumpa-ws-przesiedlenia-palestynczykow-dokument.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/f7/b8/1e/z32215031IHG,Donald-Trump-w-Gabinecie-Owalnym.jpg",
        "title": "\"WP\" ujawnia plan Trumpa ws. przesiedlenia Palesty\u0144czyk\u010f\u017c\u02ddw. Dokument zak\u0142ada m.in. \"cyfrowe tokeny\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Joanna Szwalikowska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-31T18:19:47.347610+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-31T17:24:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/68/b5/1e/z32199784IHG,Stanislaw-Soyka.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Pogrzeb Stanis\u0142awa Soyki odb\u0119dzie si\u0119 w poniedzia\u0142ek 8 wrze\u015bnia o godz. 12, o czym poinformowa\u0142a rodzina. Bliscy artysty maj\u0105 te\u017c wa\u017cn\u0105 pro\u015bb\u0119.",
        "id": 3463581,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polska/7,198072,32215718,jest-data-pogrzebu-stanislawa-soyki-rodzina-ma-wazny-apel.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/68/b5/1e/z32199784IHG,Stanislaw-Soyka.jpg",
        "title": "Jest data pogrzebu Stanis\u0142awa Soyki. Rodzina ma wa\u017cny apel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Patryk Rutkowski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-31T17:14:45.634684+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-31T16:31:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/53/b9/1e/z32215635IHG,Wolodymyr-Zelenski.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski przekaza\u0142, \u017ce Ukraina planuje nowe uderzenia w g\u0142\u0105b Rosji. Podzieli\u0142 si\u0119 r\u010f\u017c\u02ddwnie\u017c informacjami o sytuacji na froncie, kt\u010f\u017c\u02ddre otrzyma\u0142 od naczelnego dow\u010f\u017c\u02dddcy ukrai\u0144skiego wojska.",
        "id": 3463240,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/swiat/7,198077,32215625,ukraina-planuje-ofensywe-wolodymyr-zelenski-zapowiada-nowe.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/53/b9/1e/z32215635IHG,Wolodymyr-Zelenski.jpg",
        "title": "Ukraina planuje ofensyw\u0119. Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski zapowiada nowe uderzenia w g\u0142\u0105b Rosji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamila Cie\u015blik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-31T17:14:45.750347+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-31T16:09:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/73/b5/1e/z32199795IHG,Karol-Nawrocki-i-Andrzej-Duda.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Karol Nawrocki b\u0119dzie lepszym prezydentem ni\u017c jego poprzednik? Zaskakiwa\u0107 mo\u017ce w tej kwestii zdanie wyborc\u010f\u017c\u02ddw opozycji. Nie s\u0105 zadowoleni z prezydentury Andrzeja Dudy?",
        "id": 3463241,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198012,32215589,nawrocki-bedzie-lepszym-prezydentem-od-dudy-zaskakujace-zdanie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/73/b5/1e/z32199795IHG,Karol-Nawrocki-i-Andrzej-Duda.jpg",
        "title": "Nawrocki b\u0119dzie lepszym prezydentem od Dudy? Zaskakuj\u0105ce zdanie wyborc\u010f\u017c\u02ddw PiS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Patryk Rutkowski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-31T16:10:00.526321+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-31T15:40:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/6d/b8/1e/z32213869IHG,W-wypadku-na-lotnisku-w-Radomiu-zginal-pilot-F-16-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Rzecznik warszawskiej prokuratury przekaza\u0142, \u017ce wkr\u010f\u017c\u02ddtce \u015bledczy podsumuj\u0105 dotychczasowe ustalenia ws. katastrofy F-16 w Radomiu. Poinformowa\u0142 te\u017c, ile mo\u017ce zaj\u0105\u0107 wyja\u015bnienie bezpo\u015brednich przyczyn wypadku.",
        "id": 3462829,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polska/7,198072,32215604,kiedy-prokuratura-ustali-przyczyny-katastrofy-f-16-w-radomiu.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/6d/b8/1e/z32213869IHG,W-wypadku-na-lotnisku-w-Radomiu-zginal-pilot-F-16-.jpg",
        "title": "Kiedy prokuratura ustali przyczyny katastrofy F-16 w Radomiu? Pad\u0142 termin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Patryk Rutkowski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-31T16:10:00.640767+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-31T14:57:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/20/b9/1e/z32215584IHG,Ryszard-Petru-i-Karol-Nawrocki.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Karol Nawrocki zawetowa\u0142 ju\u017c siedem ustaw. Ryszard Petru zasugerowa\u0142, jakie mog\u0105 by\u0107 przyczyny decyzji prezydenta. Petru chce, aby spraw\u0119 zbada\u0142a komisja \u015bledcza.",
        "id": 3462830,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198012,32215573,petru-chce-powolania-komisji-sledczej-ws-wet-nawrockiego-ma.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/20/b9/1e/z32215584IHG,Ryszard-Petru-i-Karol-Nawrocki.jpg",
        "title": "Petru chce powo\u0142ania komisji \u015bledczej ws. wet Nawrockiego. Ma teori\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamila Cie\u015blik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-31T15:04:39.709516+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-31T14:34:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/9d/83/1e/z31995293IHG,Bogdan-Borusewicz--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Bogdan Borusewicz, wsp\u010f\u017c\u02dd\u0142organizator strajku w stoczni, wsp\u010f\u017c\u02dd\u0142autor postulat\u010f\u017c\u02ddw strajkowych, obecnie senator KO, zwr\u010f\u017c\u02ddci\u0142 si\u0119 podczas obchod\u010f\u017c\u02ddw w Gda\u0144sku do Karola Nawrockiego. - Zwracam si\u0119, panie prezydencie Nawrocki, niech pan usunie te bariery. One s\u0105 niepotrzebne. My si\u0119 porozumiemy - powiedzia\u0142.",
        "id": 3462431,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198012,32215513,borusewicz-z-mocnym-apelem-do-nawrockiego-niech-pan-usunie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/9d/83/1e/z31995293IHG,Bogdan-Borusewicz--zdjecie-ilustracyjne-.jpg",
        "title": "Borusewicz z mocnym apelem do Nawrockiego. \"Niech pan usunie te bariery\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Patryk Rutkowski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-31T15:04:39.823508+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-31T14:09:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/fa/b9/1e/z32215546IHG,Wladimir-Putin.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Rzecznik Kremla Dmitrij Pieskow przekaza\u0142, \u017ce Rosja b\u0119dzie kontynuowa\u0107 tzw. specjaln\u0105 operacj\u0119 wojskow\u0105 w Ukrainie. Pieskow powiedzia\u0142 te\u017c, kto wed\u0142ug Rosjan utrudnia prowadzenie negocjacji pokojowych.",
        "id": 3462432,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/swiat/7,198077,32215514,rosja-wprost-o-swoich-planach-ws-ukrainy-nie-ustapi.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/fa/b9/1e/z32215546IHG,Wladimir-Putin.jpg",
        "title": "Rosja wprost o swoich planach ws. Ukrainy. Nie ust\u0105pi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Patryk Rutkowski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-31T13:59:35.832755+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-31T13:30:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/5b/b9/1e/z32215387IHG,Kanclerz-Niemiec-Friedrich-Merz.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Kanclerz Niemiec Friedrich Merz powiedzia\u0142 o planowanej przez jego rz\u0105d reformie wojska. Merz odni\u010f\u017c\u02dds\u0142 si\u0119 m.in. do propozycji wprowadzenia obowi\u0105zkowego poboru oraz s\u0142u\u017cby wojskowej kobiet.",
        "id": 3462031,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198013,32215345,rewolucja-w-niemieckim-wojsku-wprowadza-obowiazkowy-pobor-i.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/5b/b9/1e/z32215387IHG,Kanclerz-Niemiec-Friedrich-Merz.jpg",
        "title": "Rewolucja w niemieckim wojsku. Wprowadz\u0105 obowi\u0105zkowy pob\u010f\u017c\u02ddr i s\u0142u\u017cb\u0119 kobiet? Friedrich Merz zabra\u0142 g\u0142os",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Rochowicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-31T13:59:35.946931+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-31T13:22:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/37/4d/1e/z31773239IHG,Biskupi--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- To ciekawe, \u017ce Ko\u015bci\u010f\u017c\u02dd\u0142 rzymskokatolicki ma taki problem z powo\u0142aniem komisji ds. pedofilii (...), natomiast z takim przekonaniem walczy na przyk\u0142ad z edukacj\u0105 zdrowotn\u0105 - zwr\u010f\u017c\u02ddci\u0142a uwag\u0119 wiceministerka edukacji narodowej Katarzyna Lubnauer. Nowy nieobowi\u0105zkowy przedmiot wchodzi do szk\u010f\u017c\u02dd\u0142 w tym roku szkolnym.",
        "id": 3462032,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198012,32215344,lubnauer-zwrocila-sie-do-biskupow-maja-problem-z-powolaniem.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/37/4d/1e/z31773239IHG,Biskupi--zdjecie-ilustracyjne-.jpg",
        "title": "Lubnauer zwr\u010f\u017c\u02ddci\u0142a si\u0119 do biskup\u010f\u017c\u02ddw. \"Maj\u0105 problem z powo\u0142aniem komisji ds. pedofilii, a walcz\u0105 z edukacj\u0105\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Rochowicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-31T12:54:57.635783+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-31T12:28:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/e7/ab/1e/z32160743IHG,Papiez-Leon-XIV--zdjecie-archiwalne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Leon XIV zwr\u010f\u017c\u02ddci\u0142 si\u0119 z gor\u0105cym apelem o natychmiastowe zawieszenie broni w wojnie mi\u0119dzy Ukrain\u0105 a Rosj\u0105. Papie\u017c spotka\u0142 si\u0119 z wiernymi na placu \u015bwi\u0119tego Piotra na modlitwie Anio\u0142 Pa\u0144ski.",
        "id": 3461049,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/swiat/7,198075,32215235,leon-xiv-zwrocil-sie-z-goracym-apelem-ws-ukrainy-najwyzszy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/e7/ab/1e/z32160743IHG,Papiez-Leon-XIV--zdjecie-archiwalne-.jpg",
        "title": "Leon XIV zwr\u010f\u017c\u02ddci\u0142 si\u0119 z gor\u0105cym apelem ws. Ukrainy. \"Najwy\u017cszy czas\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Patryk Rutkowski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-31T12:54:57.752058+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-31T12:19:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/d5/b9/1e/z32215253IHG,Uroczystosci-upamietniajace-podpisanie-Porozumien-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Karol Nawrocki bierze w Gda\u0144sku udzia\u0142 w obchodach upami\u0119tniaj\u0105cych podpisanie Porozumie\u0144 Sierpniowych. Na teren uroczysto\u015bci nie wpuszczono kamer TVN24. Stacja wyda\u0142a o\u015bwiadczenie w tej sprawie.",
        "id": 3461050,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polska/7,198072,32215232,nie-wpuscili-tvn24-na-uroczystosci-z-udzialem-nawrockiego-oswiadczenie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/d5/b9/1e/z32215253IHG,Uroczystosci-upamietniajace-podpisanie-Porozumien-.jpg",
        "title": "Nie wpu\u015bcili TVN24 na uroczysto\u015bci z udzia\u0142em Nawrockiego. O\u015bwiadczenie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Rochowicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-31T12:54:57.869069+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-31T11:29:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/ce/b9/1e/z32215246IHG,Wpis-Donalda-Tuska.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Do projektu SAFE przyst\u0105pi\u0142o 19 kraj\u010f\u017c\u02ddw Unii Europejskiej, a Polska b\u0119dzie najwi\u0119kszym beneficjentem. (...) To 150 miliard\u010f\u017c\u02ddw euro na wsp\u010f\u017c\u02ddlne zakupy - podkre\u015bli\u0142a w niedziel\u0119 szefowa Komisji Europejskiej Ursula von der Leyen. Do spotkania odni\u010f\u017c\u02dds\u0142 si\u0119 tak\u017ce premier Donald Tusk w swoich mediach spo\u0142eczno\u015bciowych.",
        "id": 3461051,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198012,32215189,tusk-po-spotkaniu-z-szefowa-ke-pokazal-zdjecie-bialoruski.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/ce/b9/1e/z32215246IHG,Wpis-Donalda-Tuska.jpg",
        "title": "Tusk po spotkaniu z szefow\u0105 KE pokaza\u0142 zdj\u0119cie. \"Bia\u0142oruski \u017co\u0142nierz przys\u0142uchuje si\u0119 z uwag\u0105\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marcin Koz\u0142owski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-31T12:54:57.993465+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-31T10:54:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/3f/a3/1e/z32125247IHG,2019-r--Miejsce-odnalezienia-ciala-Kristiny.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Kristina zachowywa\u0142a si\u0119 wzgl\u0119dem mnie i otoczenia w spos\u010f\u017c\u02ddb niegrzeczny, opryskliwy, roszczeniowy, przem\u0105drza\u0142y. Pomi\u0119dzy mn\u0105 a ni\u0105 by\u0142a rywalizacja o wzgl\u0119dy jej matki - m\u010f\u017c\u02ddwi\u0142 22-letni Jakub A. Tak t\u0142umaczy\u0142 w prokuraturze zbrodni\u0119 na dziecku, kt\u010f\u017c\u02ddrej si\u0119 dopu\u015bci\u0142. Zbrodni\u0119, kt\u010f\u017c\u02ddra mia\u0142a swoje korzenie w obsesyjnej mi\u0142o\u015bci.",
        "id": 3461052,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,32118450,zabojstwo-10-letniej-kristiny-wstrzasnelo-polska-dziewczynka.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/3f/a3/1e/z32125247IHG,2019-r--Miejsce-odnalezienia-ciala-Kristiny.jpg",
        "title": "Zab\u010f\u017c\u02ddjstwo 10-letniej Kristiny wstrz\u0105sn\u0119\u0142o Polsk\u0105. Dziewczynka zna\u0142a swojego oprawc\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Patryk Rutkowski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-31T12:54:58.119938+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-31T10:42:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/1d/b9/1e/z32215069IHG,Marek-Migalski.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Politolog i by\u0142y europose\u0142 PiS Marek Migalski napisa\u0142, \u017ce pilot F-16, kt\u010f\u017c\u02ddry zgin\u0105\u0142 w katastrofie w Radomiu, to \"nieudacznik\" i \"przest\u0119pca\". Wielu internaut\u010f\u017c\u02ddw skrytykowa\u0142o jego s\u0142owa. Migalski wyja\u015bni\u0142, dlaczego tak nazwa\u0142 zmar\u0142ego pilota.",
        "id": 3461053,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polska/7,198072,32215060,katastrofa-f-16-w-radomiu-marek-migalski-nazwal-zmarlego-pilota.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/1d/b9/1e/z32215069IHG,Marek-Migalski.jpg",
        "title": "Katastrofa F-16 w Radomiu. Znany politolog nazwa\u0142 zmar\u0142ego pilota \"przest\u0119pc\u0105\". Teraz si\u0119 t\u0142umaczy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Rochowicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-31T12:54:58.234454+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-31T10:27:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/26/b8/1e/z32211494IHG,Barbara-Nowacka.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Ju\u017c jutro, w poniedzia\u0142ek szko\u0142y w ca\u0142ej Polsce otworz\u0105 swoje drzwi dla uczni\u010f\u017c\u02ddw, a minister edukacji Barbara Nowacka zapowiada zmiany i lepsze warunki pracy dla nauczycieli. Tymczasem przed MEN planowana jest wsp\u010f\u017c\u02ddlna manifestacja nauczycieli i uczni\u010f\u017c\u02ddw, kt\u010f\u017c\u02ddrzy domagaj\u0105 si\u0119 godnego wynagrodzenia i realnych reform w edukacji.",
        "id": 3461054,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polska/7,198072,32215037,nowacka-zachwala-reformy-przed-rokiem-szkolnym-w-tle-manifestacja.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/26/b8/1e/z32211494IHG,Barbara-Nowacka.jpg",
        "title": "Nowacka zachwala reformy przed rokiem szkolnym. W tle manifestacja. \"Ca\u0142e \u015brodowisko czuje si\u0119 zdradzone\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Patryk Rutkowski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-31T12:54:58.348851+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-31T09:56:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/e8/b8/1e/z32215016IHG,Odprawa-z-kadra-dowodcza-Wojska-Polskiego-i-Strazy.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Przewodnicz\u0105ca Komisji Europejskiej przyjecha\u0142a do Polski. Ursula von der Leyen spotka\u0142a si\u0119 z Donaldem Tuskiem na granicy polsko-bia\u0142oruskiej. Wcze\u015bniej poinformowano, jakie tematy maj\u0105 zosta\u0107 poruszone podczas ich rozmowy.",
        "id": 3461055,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198012,32215015,tusk-z-szefowa-ue-na-granicy-polsko-bialoruskiej-zadnych-gier.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/e8/b8/1e/z32215016IHG,Odprawa-z-kadra-dowodcza-Wojska-Polskiego-i-Strazy.jpg",
        "title": "Tusk z szefow\u0105 UE na granicy polsko-bia\u0142oruskiej. \"\u017badnych gier i ust\u0119pstw wobec Putina\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Rochowicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-31T12:54:58.462830+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-31T09:05:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/65/b8/1e/z32214885IHG,Rada-Ministrow.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Najnowszy sonda\u017c SW Research dla \"Rzeczpospolitej\" pokazuje zaskakuj\u0105ce rozk\u0142ady poparcia i preferencje Polak\u010f\u017c\u02ddw co do najlepszego rz\u0105du. Co wskazali respondenci?",
        "id": 3461056,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198012,32214882,jaki-rzad-bylby-najlepszy-polacy-wskazali-w-najnowszym-sondazu.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/65/b8/1e/z32214885IHG,Rada-Ministrow.jpg",
        "title": "Jaki rz\u0105d by\u0142by najlepszy? Polacy wskazali w najnowszym sonda\u017cu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Patryk Rutkowski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-31T12:54:58.576657+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-31T08:59:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/6d/b8/1e/z32213869IHG,W-wypadku-na-lotnisku-w-Radomiu-zginal-pilot-F-16-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Zako\u0144czono ogl\u0119dziny pasa startowego lotniska w Radomiu oraz cz\u0119\u015bci samolotu F-16. Dzia\u0142ania \u015bledczych obj\u0119\u0142y znacznie wi\u0119kszy obszar, ni\u017c pocz\u0105tkowo planowano. Rzecznik warszawskiej prokuratury powiedzia\u0142, dzi\u0119ki czemu by\u0142o to mo\u017cliwe.",
        "id": 3461057,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polska/7,198072,32214924,katastrofa-f-16-w-radomiu-zakonczono-ogledziny-obszaru-znacznie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/6d/b8/1e/z32213869IHG,W-wypadku-na-lotnisku-w-Radomiu-zginal-pilot-F-16-.jpg",
        "title": "Katastrofa F-16 w Radomiu. Zako\u0144czono ogl\u0119dziny. \u015aledczy: Obszar wi\u0119kszy, ni\u017c zak\u0142adano",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Rochowicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-31T12:54:58.690574+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-31T07:56:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/3c/b8/1e/z32214844IHG,Wizyta-Wladimira-Putina-w-Chinach.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W\u0142adimir Putin przylecia\u0142 do Chin, gdzie zosta\u0142 powitany z honorami i czerwonym dywanem w zwi\u0105zku z rozpocz\u0119ciem szczytu Szanghajskiej Organizacji Wsp\u010f\u017c\u02dd\u0142pracy. Spotkanie ma mi\u0119dzy innymi podkre\u015bli\u0107 bliskie relacje Pekinu i Moskwy.",
        "id": 3461058,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198013,32214838,putin-ponownie-na-czerwonym-dywanie-tym-razem-w-chinach-stosunki.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/3c/b8/1e/z32214844IHG,Wizyta-Wladimira-Putina-w-Chinach.jpg",
        "title": "Putin ponownie na czerwonym dywanie. Tym razem w Chinach. \"Stosunki najlepsze w historii\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Rochowicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-31T07:17:04.862003+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-31T06:44:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/c7/60/1c/z29756871IHG,Smiertelny-wypadek---zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Na drodze ekspresowej S17 w miejscowo\u015bci Sieprawice (woj. lubelskie) ci\u0119\u017car\u010f\u017c\u02ddwka \u015bmiertelnie potr\u0105ci\u0142a dw\u010f\u017c\u02ddch m\u0119\u017cczyzn, kt\u010f\u017c\u02ddrzy zmieniali ko\u0142o w busie na pasie awaryjnym. Kierowca pojazdu zosta\u0142 zatrzymany.",
        "id": 3460406,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polska/7,198072,32214818,zmieniali-kolo-na-pasie-awaryjnym-smiertelny-wypadek-z-udzialem.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/c7/60/1c/z29756871IHG,Smiertelny-wypadek---zdjecie-ilustracyjne.jpg",
        "title": "Zmieniali ko\u0142o na pasie awaryjnym. \u015amiertelny wypadek z udzia\u0142em ci\u0119\u017car\u010f\u017c\u02ddwki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Rochowicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-31T06:09:46.880684+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-31T05:56:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/12/b8/1e/z32214802IHG,Straz-Graniczna.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Stra\u017c Graniczna zatrzyma\u0142a w rejonie miejscowo\u015bci Buk (woj. zachodniopomorskie) dw\u010f\u017c\u02ddch kurier\u010f\u017c\u02ddw przewo\u017c\u0105cych trzech migrant\u010f\u017c\u02ddw. Dw\u010f\u017c\u02ddch cudzoziemc\u010f\u017c\u02ddw zdo\u0142a\u0142o zbiec w stron\u0119 Niemiec, a jeden - obywatel Afganistanu - trafi\u0142 w r\u0119ce funkcjonariuszy.",
        "id": 3459704,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polska/7,198072,32214796,kurierzy-zbiegli-w-kierunku-niemiec-jest-komunikat-strazy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/12/b8/1e/z32214802IHG,Straz-Graniczna.jpg",
        "title": "Kurierzy \"zbiegli w kierunku Niemiec\". Jest komunikat Stra\u017cy Granicznej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamila Cie\u015blik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-31T06:09:47.005495+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-31T04:55:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/69/98/1e/z32083305IHG,Upal-w-Warszawie---zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Wiele wskazuje na to, \u017ce we wrze\u015bniu czeka nas uderzenie gor\u0105ca. Zdaniem cz\u0119\u015bci synoptyk\u010f\u017c\u02ddw obecna fala upa\u0142\u010f\u017c\u02ddw mo\u017ce bowiem nie by\u0107 ostatni\u0105 w tym roku. Wed\u0142ug niekt\u010f\u017c\u02ddrych prognoz w nast\u0119pnym miesi\u0105cu na termometrach mo\u017cemy zobaczy\u0107 nawet 34 stopnie w cieniu.",
        "id": 3459705,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polska/7,198072,32214574,pogoda-we-wrzesniu-zaskoczy-synoptycy-mowia-o-nawet-34-stopniach.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/69/98/1e/z32083305IHG,Upal-w-Warszawie---zdjecie-ilustracyjne.jpg",
        "title": "Pogoda we wrze\u015bniu zaskoczy? Synoptycy m\u010f\u017c\u02ddwi\u0105 o nawet 34 stopniach na termometrach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamila Cie\u015blik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-31T06:09:47.130268+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-31T04:45:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/dc/99/1e/z32087516IHG,Volkswagen--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>R\u010f\u017c\u02ddwnowarto\u015b\u0107 110 milion\u010f\u017c\u02ddw z\u0142otych musi zap\u0142aci\u0107 Volkswagen w Brazylii. Po\u0142udniowoameryka\u0144ski s\u0105d uzna\u0142 niemiecki koncern za winny stosowania niewolnictwa wobec swoich pracownik\u010f\u017c\u02ddw.",
        "id": 3459706,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/swiat/7,198075,32214694,volkswagen-ukarany-za-niewolnictwo-to-najwyzsza-kara-wymierzona.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/dc/99/1e/z32087516IHG,Volkswagen--zdjecie-ilustracyjne-.jpg",
        "title": "Volkswagen ukarany za niewolnictwo. To najwy\u017csza kara wymierzona przez brazylijski s\u0105d pracy",
        "vote": 0
    }
]