[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-31T21:34:48.698421+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-31T20:35:52+00:00",
        "description": "Si\u0142y Zbrojne Ukrainy zaatakowa\u0142y rosyjskie cele wojskowe w rejonie Armia\u0144ska na okupowanym Krymie. Trafiono w plac\u00f3wk\u0119 FSB i \u0142odzie patrolowe. Z informacji uzyskanych przez portal Militarnyi, Ukrai\u0144cy u\u017cyli do ataku nowych pocisk\u00f3w \"Flamingo\".",
        "id": 3464198,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-ukrainskie-flamingi-wystrzelone-w-rosjan-celem-infrastruktur,nId,22300595",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukrai\u0144cy wystrzelili \"Flamingi\". Celem infrastruktura FSB na Krymie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-31T21:34:48.815159+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-31T20:30:20+00:00",
        "description": "Jedna osoba zgin\u0119\u0142a, a trzy trafi\u0142y do szpitala po tragicznym zderzeniu samochodu z \u0142osiem, do kt\u00f3rego dosz\u0142o w nocy z soboty na niedziel\u0119 na mazowszu. Tragiczny wypadek mia\u0142 miejsce na drodze wojew\u00f3dzkiej nr 627 mi\u0119dzy Soko\u0142owem Podlaskim a Emilianowem.",
        "id": 3464199,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/mazowieckie/news-samochod-zderzyl-sie-z-losiem-zginal-kierowca-nastolatki-w-s,nId,22300593",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Samoch\u00f3d zderzy\u0142 si\u0119 z \u0142osiem. Zgin\u0105\u0142 kierowca, nastolatki w szpitalu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-31T21:34:48.923247+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-31T20:24:30+00:00",
        "description": "Wi\u0119kszo\u015b\u0107 Ukrai\u0144c\u00f3w uwa\u017ca, \u017ce ich kraj powinien zgodzi\u0107 si\u0119 na zawieszenie broni, ale jedynie je\u015bli mia\u0142oby ono wi\u0105za\u0107 si\u0119 z zapewnieniem Ukrainie gwarancji bezpiecze\u0144stwa przez USA i pa\u0144stwa europejskie - wynika z najnowszego sonda\u017cu Rating Group. Niemal po\u0142owa os\u00f3b uwa\u017ca, \u017ce w\u015br\u00f3d tych gwarancji powinno by\u0107 w\u0142\u0105czenie si\u0119 przez sojusznik\u00f3w do walki w razie kolejnego ataku Rosji.",
        "id": 3464200,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-ukraincy-chca-zawieszenia-broni-maja-jeden-warunek,nId,22300560",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukrai\u0144cy chc\u0105 zawieszenia broni. Maj\u0105 jeden warunek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-31T21:34:49.043711+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-31T20:12:06+00:00",
        "description": "\"Wiadomo\u015b\u0107, \u017ce Trump \u017cyje i \u017ce Rosja post\u0119puje (w Ukrainie - red.), jest z\u0142\u0105 wiadomo\u015bci\u0105 dla bli\u017ani\u0105t dwujajowych (Emmanuela Macrona i Friedricha Merza - red.)\" - pisze Dmitrij Miedwiediew. By\u0142y rosyjski prezydent kolejny raz uderza w europejskich przyw\u00f3dc\u00f3w, kt\u00f3rzy jego zdaniem, staraj\u0105 si\u0119 wywo\u0142a\u0107 globalny konflikt zbrojny.",
        "id": 3464201,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-miedwiediew-grozi-europejskim-przywodcom-skonczy-sie-jak-w-1,nId,22300590",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Miedwiediew grozi europejskim przyw\u00f3dcom. \"Sko\u0144czy si\u0119 jak w 1945 r.\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-31T21:34:49.167311+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-31T19:28:25+00:00",
        "description": "\"Od dzi\u015b jestem Prezesem Ruchu Samorz\u0105dowego 'Tak! Dla Polski'\" - przekaza\u0142 prezydent Warszawy Rafa\u0142 Trzaskowski. Dotychczas funkcj\u0119 t\u0119 pe\u0142ni\u0142 by\u0142y prezydent Sopotu Jacek Karnowski, kt\u00f3ry od 2023 r. jest pos\u0142em do Sejmu. Swoj\u0105 rezygnacj\u0119 ze stanowiska wiceminister zapowiedzia\u0142 jeszcze w 2024 roku.",
        "id": 3464202,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nowa-rola-rafala-trzaskowskiego-najwazniejszy-samorzadowiec,nId,22300578",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowa rola Rafa\u0142a Trzaskowskiego. \"Najwa\u017cniejszy samorz\u0105dowiec w Polsce\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-31T19:23:35.031247+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-31T19:12:31+00:00",
        "description": "M\u0119\u017cczyzna z przedmiotem przypominaj\u0105cym bro\u0144 d\u0142ug\u0105 sta\u0142 w oknie jednego z dom\u00f3w w K\u0142obucku w wojew\u00f3dztwie \u015bl\u0105skim. Na miejsce skierowany zosta\u0142 oddzia\u0142 kontrterroryst\u00f3w, kt\u00f3rzy zatrzymali 66-latka. \u015aledczy zbadaj\u0105, czy przedmiot by\u0142 prawdziw\u0105 broni\u0105 i czy m\u0119\u017cczyzna stanowi\u0142 zagro\u017cenie dla przechodni\u00f3w.",
        "id": 3463861,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/slaskie/news-niepokojacy-widok-w-klobucku-kontrterrorysci-wezwani-na-miej,nId,22300586",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niepokoj\u0105cy widok w K\u0142obucku. Kontrterrory\u015bci wezwani na miejsce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-31T18:17:09.056219+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-31T18:11:40+00:00",
        "description": "Polscy tury\u015bci utkn\u0119li na greckiej wyspie Korfu. Wszystko przez gwa\u0142town\u0105 burz\u0119, kt\u00f3ra przesz\u0142a nad wysp\u0105 i spowodowa\u0142a, \u017ce wiele samolot\u00f3w zosta\u0142o przekierowanych na inne lotniska. W niedziel\u0119 sytuacja pogodowa uleg\u0142a poprawie i podr\u00f3\u017cuj\u0105cy zacz\u0119li bezpiecznie cho\u0107 z op\u00f3\u017anieniami, wraca\u0107 do Polski.",
        "id": 3463531,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-polscy-turysci-utkneli-na-greckiej-wyspie-paraliz-na-koniec,nId,22300571",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polscy tury\u015bci utkn\u0119li na greckiej wyspie. Parali\u017c na koniec wakacji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-31T18:17:09.170670+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-31T18:07:19+00:00",
        "description": "39 polskich motocyklist\u00f3w ze stowarzyszenia Kocham Polsk\u0119 zosta\u0142o wylegitymowanych przez rosyjsk\u0105 policj\u0119 w obwodzie twerskim. Powodem mia\u0142o by\u0107 rzekome nieodpowiednie zachowanie i brak wcze\u015bniejszych konsultacji z lokalnymi w\u0142adzami przyjazdu na cmentarz w Miednoje. Uznano to za wykroczenie, a grupa dosta\u0142a zakaz wjazdu do Rosji.",
        "id": 3463532,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-akcja-rosyjskich-sluzb-wobec-kilkudziesieciu-polakow-propaga,nId,22300579",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Akcja rosyjskich s\u0142u\u017cb wobec kilkudziesi\u0119ciu Polak\u00f3w. Propagandy\u015bci grzmi\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-31T18:17:09.285047+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-31T17:29:20+00:00",
        "description": "Europejskie stolice pracuj\u0105 nad \"do\u015b\u0107 precyzyjnymi planami\" potencjalnego rozmieszczenia wojsk na Ukrainie w ramach gwarancji bezpiecze\u0144stwa po zako\u0144czeniu konfliktu - powiedzia\u0142a Ursula von der Leyen w rozmowie z \"Financial Times'. Szefowa KE zapewni\u0142a, \u017ce gwarancje bezpiecze\u0144stwa b\u0119d\u0105 w pe\u0142ni poparte \"zobowi\u0105zaniami Stan\u00f3w Zjednoczonych\".",
        "id": 3463533,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-szefowa-ke-jasno-o-wyslaniu-wojsk-do-ukrainy-dosc-precyzyjny,nId,22300581",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szefowa KE jasno o wys\u0142aniu wojsk do Ukrainy. \"Do\u015b\u0107 precyzyjny plan\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-31T18:17:09.398429+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-31T17:11:29+00:00",
        "description": "Obywatel Ukrain zosta\u0142 przez funkcjonariuszy Stra\u017cy Granicznej przymusowo doprowadzony i deportowany - przekaza\u0142 szef MSWiA Marcin Kierwi\u0144ski. 29-latek grozi\u0142 podpaleniami w Polsce, je\u015bli nie b\u0119dzie \"800 plus\". Po opublikowaniu przez obcokrajowca filmu w sieci, zatrzymali go sto\u0142eczni policjanci.",
        "id": 3463534,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-grozil-podpaleniami-w-polsce-ukrainiec-deportowany,nId,22300574",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Grozi\u0142 podpaleniami w Polsce. Ukrainiec deportowany",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-31T17:12:17.315248+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-31T16:45:33+00:00",
        "description": "Administracja prezydenta USA Donalda Trumpa ma plan na powojenn\u0105 przysz\u0142o\u015b\u0107 Stefy Gazy - informuje dziennik \"Washington Post\". Bia\u0142y Dom chce mi\u0119dzy innymi przekazania ca\u0142ego obszaru pod ameryka\u0144ski zarz\u0105d na co najmniej 10 lat.",
        "id": 3463183,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wyciekl-plan-trumpa-dla-strefy-gazy-dekada-amerykanskiego-za,nId,22300566",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wyciek\u0142 plan Trumpa dla Strefy Gazy. Dekada \"ameryka\u0144skiego zarz\u0105du\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-31T16:07:31.329136+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-31T15:54:56+00:00",
        "description": "Ponad dwa tysi\u0105ce \u017co\u0142nierzy we\u017amie udzia\u0142 w manewrach wojskowych OUBZ na Bia\u0142orusi. \u0106wiczenia pod przyw\u00f3dztwem Moskwy potrwaj\u0105 sze\u015b\u0107 dni, a zaanga\u017cowane w nie s\u0105 kontyngenty pi\u0119ciu kraj\u00f3w sojuszu. Jak twierdzi rosyjski genera\u0142 Andriej Sierdiukow, to odpowied\u017a na rzekome agresywne i prowokacyjne dzia\u0142ania NATO.",
        "id": 3462749,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-tysiace-zolnierzy-przy-granicy-z-polska-manewry-pod-przywodz,nId,22300558",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tysi\u0105ce \u017co\u0142nierzy przy granicy z Polsk\u0105. Manewry pod przyw\u00f3dztwem Moskwy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-31T16:07:31.442572+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-31T15:27:42+00:00",
        "description": "- Co roku marz\u0119 o tym, \u017ceby nast\u0119pna uroczysto\u015b\u0107 by\u0142a wsp\u00f3lna - m\u00f3wi\u0142 w Gda\u0144sku Bogdan Borusewicz. Podczas obchod\u00f3w rocznicy porozumie\u0144 sierpniowych senator KO i jeden z organizator\u00f3w strajku w stoczni zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 z bezpo\u015brednim apelem do prezydenta Karola Nawrockiego. G\u0142os podczas uroczysto\u015bci zabra\u0142a te\u017c Henryka Krzywonos, kt\u00f3ra skrytykowa\u0142a prezesa PiS.",
        "id": 3462750,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-borusewicz-z-apelem-do-prezydenta-niech-pan-usunie-te-barier,nId,22300549",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Borusewicz z apelem do prezydenta. \"Niech pan usunie te bariery\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-31T17:12:17.462459+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-31T15:27:42+00:00",
        "description": "- Co roku marz\u0119 o tym, \u017ceby nast\u0119pna uroczysto\u015b\u0107 by\u0142a wsp\u00f3lna - m\u00f3wi\u0142 w Gda\u0144sku Bogdan Borusewicz. Podczas obchod\u00f3w rocznicy porozumie\u0144 sierpniowych senator KO i jeden z organizator\u00f3w strajku w stoczni zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 z bezpo\u015brednim apelem do prezydenta Karola Nawrockiego. G\u0142os podczas uroczysto\u015bci zabra\u0142a te\u017c Henryka Krzywonos, kt\u00f3ra skrytykowa\u0142a prezesa PiS.",
        "id": 3463184,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-seria-apeli-w-gdanskiej-stoczni-podzielil-nas-jeden-maly-czl,nId,22300549",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Seria apeli w gda\u0144skiej stoczni. \"Podzieli\u0142 nas jeden ma\u0142y cz\u0142owiek\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-31T15:02:11.940072+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-31T14:30:03+00:00",
        "description": "\u015awiat jest pe\u0142en wyj\u0105tkowych miejsc. Jedno z nich to szczelina Silfra na Islandii, w kt\u00f3rej mo\u017cna zanurkowa\u0107 mi\u0119dzy dwoma kontynentami. Taka przygoda wymaga jednak odpowiedniego przygotowania.",
        "id": 3462379,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ciekawostki/news-jedyne-takie-miejsce-na-swiecie-to-jednak-atrakcja-dla-nieli,nId,22175223",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jedyne takie miejsce na \u015bwiecie. To jednak atrakcja dla nielicznych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-31T15:02:12.065931+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-31T14:20:33+00:00",
        "description": "Ukrai\u0144skie wojska przeprowadzi\u0142y kontratak i wypar\u0142y Rosjan z kluczowego szlaku komunikacyjnego w okolicy Kupia\u0144ska - poinformowa\u0142 Wiktor Tregubow. Rzecznik grupy wojsk Dniepr przekaza\u0142 tak\u017ce pozytywne informacje dotycz\u0105ce innych miejsc w obwodzie charkowskim.",
        "id": 3462380,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-udalo-nam-sie-ukraincy-odbili-strategicznie-wazny-teren,nId,22300546",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Uda\u0142o nam si\u0119\". Ukrai\u0144cy odbili strategicznie wa\u017cny teren",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-31T13:57:08.131353+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-31T13:42:09+00:00",
        "description": "Wi\u0119kszo\u015bciowy rz\u0105d Koalicji Obywatelskiej to opcja, jak\u0105 widzi w kolejnych latach w parlamencie najwi\u0119cej ankietowanych (19,7 proc.). Zaraz za nim w sonda\u017cu uplasowa\u0142 si\u0119 koalicyjny rz\u0105d PiS i Konfederacji (13,8 proc.), a podium zamyka wi\u0119kszo\u015bciowy rz\u0105d Prawa i Sprawiedliwo\u015bci (13,3 proc.). Polacy wskazali tak\u017ce, na kogo zag\u0142osowaliby w wyborach parlamentarnych.",
        "id": 3461966,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-jakiego-rzadu-zycza-sobie-polacy-wyborcy-podzieleni-w-sondaz,nId,22300536",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jakiego rz\u0105du \u017cycz\u0105 sobie Polacy? Wyborcy podzieleni w sonda\u017cu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-31T17:12:17.641912+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-31T13:42:09+00:00",
        "description": "Gdyby wybory parlamentarne odby\u0142y si\u0119 dzi\u015b, wygra\u0142aby Koalicja Obywatelska (30,1 proc.) przed PiS (28,7 proc.) - wynika z najnowszego sonda\u017cu SW Research na zlecenie \"Rzeczpospolitej\". Do Sejmu wesz\u0142yby jeszcze Konfederacja (14,6 proc.) oraz Lewica (7,1) proc. Ankietowani zostali te\u017c zapytani o to, jak powinien wygl\u0105da\u0107 rz\u0105d.",
        "id": 3463185,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-sejm-z-lewica-i-bez-brauna-przetasowania-w-najnowszym-sondaz,nId,22300536",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sejm z Lewic\u0105 i bez Brauna? Przetasowania w najnowszym sonda\u017cu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-31T13:57:08.247426+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-31T13:30:03+00:00",
        "description": "Ceny energii cieplnej mog\u0105 p\u00f3j\u015b\u0107 w g\u00f3r\u0119. Zwi\u0105zek Rewizyjny Sp\u00f3\u0142dzielni Mieszkaniowej RP w Warszawie wystosowa\u0142 w tej sprawie apel do premiera. W niekt\u00f3rych miejscach wzrost koszt\u00f3w ogrzewania mo\u017ce si\u0119gn\u0105\u0107 nawet kilkudziesi\u0119ciu procent.",
        "id": 3461967,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-ostrzegaja-przed-gigantycznymi-rachunkami-napisali-do-premie,nId,22179015",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ostrzegaj\u0105 przed gigantycznymi rachunkami. Napisali do premiera",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-31T12:52:09.853501+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-31T11:56:55+00:00",
        "description": "- Powtarzam z moc\u0105 m\u00f3j pilny apel o natychmiastowe zawieszenie broni i powa\u017cne zaanga\u017cowanie na rzecz dialogu - powiedzia\u0142 w kontek\u015bcie trwaj\u0105cej wojny w Ukrainie papie\u017c. Leon XIV sugerowa\u0142 odej\u015bcie od \"logiki broni\", kt\u00f3rej \"g\u0142os musi zamilkn\u0105\u0107\". Jak zauwa\u017cy\u0142, bombardowania powoduj\u0105 wiele ofiar i zniszczenie.",
        "id": 3460843,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-papiez-zaapelowal-w-sprawie-ukrainy-glos-broni-musi-zamilkna,nId,22300521",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Papie\u017c zaapelowa\u0142 w sprawie Ukrainy. \"G\u0142os broni musi zamilkn\u0105\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-31T12:52:09.968993+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-31T11:37:38+00:00",
        "description": "- Musimy broni\u0107 si\u0119 dzisiaj jako wsp\u00f3lnota narodowa przed pogard\u0105 obcych, a co mo\u017ce dla nas najwa\u017cniejsze - przed w\u0142asnym zw\u0105tpieniem - powiedzia\u0142 prezydent Karol Nawrocki podczas obchod\u00f3w 45. rocznicy podpisania Porozumie\u0144 Sierpniowych i powstania NSZZ \"Solidarno\u015b\u0107\". G\u0142owa pa\u0144stwa wspomnia\u0142a te\u017c o Lechu Wa\u0142\u0119sie, jednocze\u015bnie dzi\u0119kuj\u0105c szefowi BBN S\u0142awomirowi Cenckiewiczowi.",
        "id": 3460844,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nawrocki-wskazal-na-walese-nikt-nam-nie-zabroni,nId,22300522",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nawrocki wskaza\u0142 na Wa\u0142\u0119s\u0119. \"Nikt nam nie zabroni\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-31T12:52:10.083520+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-31T11:25:17+00:00",
        "description": "\"Si\u0142y i zasoby s\u0105 przygotowane. Zaplanowano nowe uderzenia w g\u0142\u0105b Rosji\" - zapowiedzia\u0142 Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski. W niedziel\u0119 ukrai\u0144ski Sztab Generalny odpowiedzia\u0142 na s\u0142owa g\u0142\u00f3wnodowodz\u0105cego si\u0142 rosyjskich. Gen. Walerij Gierasimow zapewnia\u0142, \u017ce Moskwa przej\u0119\u0142a kontrol\u0119 nad 149 miejscowo\u015bciami. \"Rosyjskie wojska nie uzyska\u0142y pe\u0142nej kontroli nad \u017cadnym du\u017cym miastem\" - odparli Ukrai\u0144cy.",
        "id": 3460845,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-zelenski-dostal-raport-i-pogrozil-rosji-sily-i-zasoby-przygo,nId,22300512",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ze\u0142enski dosta\u0142 raport i pogrozi\u0142 Rosji. \"Si\u0142y i zasoby przygotowane\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-31T12:52:10.197947+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-31T10:18:25+00:00",
        "description": "Obywatel Danii zosta\u0142 uznany za zaginionego po zapadlisku w Norwegii. Do dramatycznych wydarze\u0144 dosz\u0142o podczas prac stabilizacyjnych gruntu w mie\u015bcie Levanger. Wielka dziura poch\u0142on\u0119\u0142a cz\u0119\u015b\u0107 autostrady i tor\u00f3w kolejowych. Prewencyjnie ewakuowano mieszka\u0144c\u00f3w dw\u00f3ch pobliskich dom\u00f3w.",
        "id": 3460846,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-osuwisko-pochlonelo-autostrade-i-tory-dramatyczna-relacja-z,nId,22300491",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Osuwisko poch\u0142on\u0119\u0142o autostrad\u0119 i tory. Tragedia na budowie w Norwegii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-31T12:52:10.313475+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-31T10:03:12+00:00",
        "description": "P\u0142onie magazyn w mie\u015bcie Ba\u0142aszycha w obwodzie moskiewskim (Rosja) - przekaza\u0142y lokalne media. W okolicy mia\u0142o by\u0107 s\u0142ycha\u0107 eksplozje, nad rejonem unosi si\u0119 g\u0119sty, czarny dym. Nie wiadomo, co przechowywano w obj\u0119tych ogniem budynkach. Wed\u0142ug jednego z rosyjskich portali, po\u017car mia\u0142 dotkn\u0105\u0107 hali z chemikaliami samochodowymi.",
        "id": 3460847,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-potezny-pozar-magazynu-w-rosji-nie-wiadomo-co-sie-w-nim-kryl,nId,22300497",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pot\u0119\u017cny po\u017car magazynu w Rosji. Nie wiadomo, co si\u0119 w nim kry\u0142o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-31T12:52:10.426757+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-31T09:00:04+00:00",
        "description": "Przykrywa ci\u0119 wysoka fala i tracisz grunt pod nogami. Morze bezlito\u015bnie zaskakuje i odbiera to, co najcenniejsze - \u017cycie. - W starciu z \u017cywio\u0142em nawet m\u0142ody i wysportowany cz\u0142owiek mo\u017ce nie mie\u0107 szans - m\u00f3wi Maciej Rokus, szef Grupy Specjalnej P\u0142etwonurk\u00f3w RP. W Polsce co roku pod wod\u0105 umiera ponad 400 os\u00f3b. W te wakacje uton\u0119\u0142o ju\u017c prawie 100 os\u00f3b.",
        "id": 3460848,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-morze-nie-zawsze-oddaje-cialo-wtedy-zostaje-w-wodzie-na-zaws,nId,22300044",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Morze nie zawsze oddaje cia\u0142o. \"Wtedy zostaje w wodzie na zawsze\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-31T12:52:10.540612+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-31T08:00:03+00:00",
        "description": "Polski system emerytalny umo\u017cliwia otrzymanie \u015bwiadczenia ju\u017c za jeden przepracowany dzie\u0144. Cho\u0107 jego wysoko\u015b\u0107 jest groszowa, ZUS ma obowi\u0105zek go wyp\u0142aci\u0107. Niestety ponosi przy tym gigantyczne koszty. Ministerstwo przygl\u0105da si\u0119 sprawie i szykuje zmian\u0119 przepis\u00f3w.",
        "id": 3460849,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-emerytury-groszowe-drenuja-budzet-ministerstwo-planuje-rewol,nId,22178895",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Emerytury groszowe drenuj\u0105 bud\u017cet. Ministerstwo planuje rewolucj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-31T12:52:10.654477+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-31T07:52:12+00:00",
        "description": "- Ostatnie dni i tygodnie wojny na Ukrainie bardzo wyra\u017anie pokazuj\u0105, \u017ce \u017cadne ust\u0119pstwa, \u017cadna subtelna gra z przyw\u00f3dc\u0105 Rosji W\u0142adimirem Putinem i agresywn\u0105 Rosj\u0105 nie prowadzi do sukcesu, nie gwarantuje nam bezpiecze\u0144stwa - m\u00f3wi\u0142 Donald Tusk, podczas wsp\u00f3lnej konferencji z Ursul\u0105 von der Leyen. Jak zaznaczy\u0142, szefowa KE odwiedza granic\u0119 polsko-bia\u0142orusk\u0105 m.in. by \"znale\u017a\u0107 argumenty, \u017ceby przekona\u0107 wszystkich w Europie, \u017ce ta granica, to jest granica kt\u00f3rej musimy strzec, w kt\u00f3r\u0105 musimy inwestowa\u0107\".",
        "id": 3460850,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-wizyta-szefowej-ke-w-polsce-to-jest-granica-ktorej-musimy-st,nId,22300474",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wizyta szefowej KE w Polsce. \"To jest granica, kt\u00f3rej musimy strzec\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-31T12:52:10.769071+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-31T07:42:17+00:00",
        "description": "Bia\u0142y Dom uwa\u017ca, \u017ce \u200b\u200bEuropa podwa\u017ca pokojowe plany Donalda Trumpa, przekonuj\u0105c Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego, by domaga\u0142 si\u0119 lepszego porozumienia - pisze \"The Telegraph\", wskazuj\u0105c, \u017ce irytacja w\u0142adz USA da\u0142a o sobie zna\u0107 po serii negatywnych komentarzy pod adresem wys\u0142annika Steve'a Witkoffa. - (Europejczycy) ignoruj\u0105 fakt, \u017ce do tanga trzeba dwojga - stwierdzi\u0142 jeden z ameryka\u0144skich urz\u0119dnik\u00f3w w rozmowie z mediami.",
        "id": 3460851,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-do-tanga-trzeba-dwojga-amerykanie-zirytowani-podejsciem-euro,nId,22300485",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Do tanga trzeba dwojga\". Amerykanie zirytowani podej\u015bciem Europy do wojny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-31T07:14:31.307775+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-31T07:00:03+00:00",
        "description": "W Sieradzu nad rzek\u0105 Wart\u0105 w 20-letniej Katarzynie Kobieli obudzi\u0142a si\u0119 nadzieja. Po raz drugi podesz\u0142a do matury, maj\u0105c jeden cel: dosta\u0107 si\u0119 na wymarzon\u0105 stomatologi\u0119. Sumienna, pilna, otoczona kochaj\u0105c\u0105 rodzin\u0105. Nic nie zwiastowa\u0142o tragedii.",
        "id": 3460268,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/lodzkie/news-kasia-wsiadla-do-pociagu-trop-urwal-sie-we-wroclawiu,nId,22300079",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kasia wsiad\u0142a do poci\u0105gu. Trop urwa\u0142 si\u0119 we Wroc\u0142awiu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-31T07:14:31.422027+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-31T07:00:03+00:00",
        "description": "Wraz ze zbli\u017caj\u0105cym si\u0119 pierwszym dzwonkiem, wiele parafii w Polsce przygotowuje si\u0119 na wyj\u0105tkowe wydarzenie - b\u0142ogos\u0142awie\u0144stwo tornistr\u00f3w. To coraz bardziej popularna tradycja, kt\u00f3ra \u0142\u0105czy duchowe prze\u017cycia z edukacj\u0105. Sk\u0105d wzi\u0105\u0142 si\u0119 ten zwyczaj i co symbolizuje?",
        "id": 3460269,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/religia/news-to-coraz-czestsza-praktyka-w-kosciolach-kiedy-odbywa-sie-spe,nId,22176999",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "To coraz cz\u0119stsza praktyka w ko\u015bcio\u0142ach. Kiedy odbywa si\u0119 specjalna msza?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-31T07:14:31.535461+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-31T06:48:11+00:00",
        "description": "Dw\u00f3ch m\u0119\u017cczyzn nie \u017cyje po potr\u0105ceniu przez ci\u0119\u017car\u00f3wk\u0119 w miejscowo\u015bci Sieprawice na Lubelszczy\u017anie. Do zdarzenia dosz\u0142o w nocy - poszkodowani przebywali w\u00f3wczas na pasie awaryjnym i zmieniali opon\u0119 w busie. Obaj zmarli na miejscu. - Kieruj\u0105cy samochodem ci\u0119\u017carowym by\u0142 trze\u017awy - przekaza\u0142a Beata Kieliszek z zespo\u0142u prasowego KWP w Lublinie.",
        "id": 3460270,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/lubelskie/news-smierc-na-drodze-ekspresowej-dramatyczne-okolicznosci-wypadk,nId,22300477",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015amier\u0107 na drodze ekspresowej. Dramatyczne okoliczno\u015bci wypadku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-31T07:14:31.650181+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-31T06:45:25+00:00",
        "description": "W\u0142adimir Putin przyby\u0142 do Tiencinu w p\u00f3\u0142nocno-wschodnich Chinach, gdzie odb\u0119dzie si\u0119 dwudniowy szczyt Szanghajskiej Organizacji Wsp\u00f3\u0142pracy (SzOW). Rosyjski przyw\u00f3dca zosta\u0142 powitany na czerwonym dywanie.",
        "id": 3460271,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-putin-powitany-na-czerwonym-dywanie-stosunki-najlepsze-w-his,nId,22300479",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Putin powitany na czerwonym dywanie. \"Stosunki najlepsze w historii\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-31T07:14:31.764149+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-31T06:09:36+00:00",
        "description": "Samozwa\u0144czy premier Jemenu Ahmed Ghaleb Naser al-Rahawi zgin\u0105\u0142 w izraelskim ataku lotniczym w Sanie - potwierdzi\u0142a grupa terrorystyczna Huti. W ostrzale zgin\u0119\u0142o jeszcze kilku innych wysokich rang\u0105 urz\u0119dnik\u00f3w. Funkcj\u0119 \"szefa rz\u0105du\" ma przej\u0105\u0107 Muhammad Ahmed Miftah. Huti w 2014 roku przej\u0119li kontrol\u0119 nad cz\u0119\u015bci\u0105 jeme\u0144skiego terytorium, zaostrzaj\u0105c wojn\u0119 domow\u0105.",
        "id": 3460272,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/bliski-wschod/news-nie-zyje-samozwanczy-premier-udana-akcja-izraela-w-ciagu-kil,nId,22300466",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie \u017cyje samozwa\u0144czy premier. Udana akcja Izraela, \"w ci\u0105gu kilku godzin\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-31T06:06:00.683869+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-31T06:00:01+00:00",
        "description": "W Polsce ro\u015bnie liczba os\u00f3b, kt\u00f3re decyduj\u0105 si\u0119 na ca\u0142oroczne zamieszkanie na terenie Rodzinnych Ogrod\u00f3w Dzia\u0142kowych. Dla wielu os\u00f3b taka dzia\u0142ka staje si\u0119 alternatyw\u0105 dla drogich mieszka\u0144 i wynajmu. Czy mieszkanie na dzia\u0142ce ROD jest legalne? Takie mog\u0105 by\u0107 konsekwencje.",
        "id": 3459656,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nowe-zjawisko-w-polsce-tak-radza-sobie-z-wysokimi-cenami-mie,nId,22177871",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe zjawisko w Polsce. Tak radz\u0105 sobie z wysokimi cenami mieszka\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-31T06:06:00.805066+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-31T05:47:56+00:00",
        "description": "- Nie ma wolno\u015bci bez Solidarno\u015bci. I nie ma Solidarno\u015bci bez mi\u0142o\u015bci. To wci\u0105\u017c aktualna i wa\u017cna lekcja dla nas, Polak\u00f3w, ale te\u017c dla ca\u0142ego \u015bwiata - powiedzia\u0142 premier Donald Tusk w nagraniu opublikowanym z okazji 45. rocznicy powstania \"Solidarno\u015bci\".",
        "id": 3459657,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-pokazalismy-swiatu-co-znaczy-solidarnosc-premier-przypomnial,nId,22300468",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Nie ma wolno\u015bci bez Solidarno\u015bci\". Premier o \"wa\u017cnej lekcji dla Polak\u00f3w\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-31T06:06:00.934392+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-31T05:05:01+00:00",
        "description": "- Najwi\u0119kszy komfort mieliby\u015bmy, gdyby powsta\u0142 rz\u0105d Konfederacji z premierem z Konfederacji, nawet mniejszo\u015bciowy. Nie musimy czeka\u0107 na Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego, on osobi\u015bcie nam nie jest do niczego potrzebny - m\u00f3wi Interii Przemys\u0142aw Wipler. Pose\u0142 Konfederacji zapewnia, \u017ce \u017caden polityk jego ugrupowania nie zgodzi\u0142by si\u0119 na obecno\u015b\u0107 prezesa PiS w Radzie Ministr\u00f3w. Kluczowa b\u0119dzie inicjatywa prezydenta RP.",
        "id": 3459658,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-premier-z-konfederacji-jest-taki-scenariusz-wipler-wskazuje,nId,22300385",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Premier z Konfederacji? Jest taki scenariusz. Wipler wskazuje na prezydenta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-31T06:06:01.060404+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-31T04:47:09+00:00",
        "description": "Obs\u0142uguj\u0105cy pociski dalekiego zasi\u0119gu system rakiet Typhon b\u0119dzie w najbli\u017cszym czasie stacjonowa\u0142 na obszarze Japonii. Amerykanie podj\u0119li tak\u0105 decyzj\u0119 w zwi\u0105zku ze zbli\u017caj\u0105cymi si\u0119 manewrami Resolute Dragon 2025 oraz w odpowiedzi na ostatnie \u0107wiczenia Rosji na Morzu Japo\u0144skim. Moskwa i Pekin krytykuj\u0105 nowy ruch USA na Dalekim Wschodzie.",
        "id": 3459659,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-japonia-dostala-nowa-bron-pociski-moga-zagrozic-militarnym-p,nId,22300460",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Japonia dosta\u0142a now\u0105 bro\u0144. Pociski mog\u0105 zagrozi\u0107 militarnym pot\u0119gom",
        "vote": 0
    }
]