[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-31T21:43:13.095437+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-31T21:43:12+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/2/2173eeca8965f6-945-567-75-176-1268-761.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Europa ma \u201edo\u015b\u0107 precyzyjny\u201d plan wys\u0142ania wojsk na Ukrain\u0119 \u2013 powiedzia\u0142a w niedziel\u0119 w wywiadzie dla brytyjskiego dziennika \u201eFinancial Times\u201d przewodnicz\u0105ca Komisji Europejskiej Ursula von der Leyen. Doda\u0142a, \u017ce strona europejska osi\u0105gn\u0119\u0142a w tej sprawie porozumienie z USA.</p>",
        "id": 3464247,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Europejskie-wojska-stana-na-Ukrainie-Leyen-Mamy-dosc-precyzyjny-plan-9001378.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/a/2/2173eeca8965f6-945-567-75-176-1268-761.jpg",
        "title": "Europejskie wojska stan\u0105 na Ukrainie? Leyen: Mamy do\u015b\u0107 precyzyjny plan",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-31T21:43:13.220538+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-31T21:43:12+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/5/8767e0e76ff1de-948-568-840-290-2200-1320.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wojna mi\u0119dzy Uni\u0105 Europejsk\u0105 a Wielk\u0105 Brytani\u0105 w zwi\u0105zku z brexitem definitywnie si\u0119 sko\u0144czy\u0142a \u2013 zapewni\u0142 w niedziel\u0119 na \u0142amach \u201eTelegraph\u201d  Manfred Weber, szef frakcji Europejskiej Partii Ludowej w Parlamencie Europejskim. Doda\u0142, \u017ce Bruksela jest gotowa renegocjowa\u0107 z Londynem umow\u0119 handlow\u0105 zawart\u0105 w 2020 r.</p>",
        "id": 3464248,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Koniec-wojny-pomiedzy-Londynem-i-Bruksela-Weber-UE-gotowa-renegocjowac-umowe-handlowa-9001373.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/0/5/8767e0e76ff1de-948-568-840-290-2200-1320.jpg",
        "title": "Koniec wojny pomi\u0119dzy Londynem i Bruksel\u0105. Weber: UE gotowa renegocjowa\u0107 umow\u0119 handlow\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-31T21:43:13.379713+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-31T21:43:12+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/f/a8636bc1595fef-948-568-19-12-2538-1523.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Kanclerz Niemiec Friedrich Merz powiedzia\u0142 w niedzielnym wywiadzie dla telewizji ZDF, \u017ce omawiane s\u0105 zachodnie gwarancje bezpiecze\u0144stwa dla Ukrainy, a nie wys\u0142anie tam wojsk l\u0105dowych. Jak oceni\u0142, \u201ewojna mo\u017ce trwa\u0107 jeszcze d\u0142ugo\u201d.</p>",
        "id": 3464249,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/W-grze-gwarancje-ale-nie-wojska-Merz-Wojna-moze-trwac-jeszcze-dlugo-9001356.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/3/f/a8636bc1595fef-948-568-19-12-2538-1523.jpg",
        "title": "W grze gwarancje, ale nie wojska. Merz: Wojna mo\u017ce trwa\u0107 jeszcze d\u0142ugo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-31T21:43:13.502247+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-31T17:30:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/0/707f18f7270c4b-945-560-40-0-1960-1175.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prawie dwie trzecie z uchod\u017ac\u00f3w, kt\u00f3rzy przybyli do Niemiec w 2015 roku, ma zatrudnienie - g\u0142osi analiza Instytutu Badania Rynku Pracy i Zawod\u00f3w (IAB). Jednocze\u015bnie istnieje du\u017ca dysproporcja mi\u0119dzy kobietami a m\u0119\u017cczyznami.</p>",
        "id": 3464250,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Niemcy-podliczyly-Dwie-trzecie-uchodzcow-z-2015-roku-ma-prace-8998331.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/d/0/707f18f7270c4b-945-560-40-0-1960-1175.jpg",
        "title": "Niemcy podliczy\u0142y: Dwie trzecie uchod\u017ac\u00f3w z 2015 roku ma prac\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-31T16:10:30.872849+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-31T16:10:29+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/1/85985ba70e8ea7-948-568-267-199-2283-1370.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W administracji prezydenta USA Donalda Trumpa pojawi\u0142 si\u0119 plan powojennej przysz\u0142o\u015bci Strefy Gazy zak\u0142adaj\u0105cy \u201edobrowolne\u201d przesiedlenie wszystkich mieszka\u0144c\u00f3w i przekazanie ca\u0142ego obszaru pod ameryka\u0144ski zarz\u0105d na co najmniej 10 lat - napisa\u0142 w niedziel\u0119 dziennik \u201eWashington Post\u201d.</p>",
        "id": 3462852,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Dobrowolne-przesiedlenia-i-amerykanska-kuratela-przez-10-lat-Trump-ma-plan-na-Gaze-9001354.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/6/1/85985ba70e8ea7-948-568-267-199-2283-1370.jpg",
        "title": "\"Dobrowolne\u201d przesiedlenia i ameryka\u0144ska kuratela przez 10 lat. Trump ma plan na Gaz\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-31T16:10:31.260350+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-31T16:10:29+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/2/ef9a482a43fe0f-948-568-0-8-3543-2125.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Narodowy Fundusz Zdrowia przygotowa\u0142 zalecenia dla uczni\u00f3w i rodzic\u00f3w pozwalaj\u0105ce na bezpieczny i zdrowy powr\u00f3t do szko\u0142y. NFZ zwr\u00f3ci\u0142 uwag\u0119, \u017ce nieodpowiednio dobrany tornister mo\u017ce obci\u0105\u017ca\u0107 kr\u0119gos\u0142up i pog\u0142\u0119bia\u0107 wady postawy. Waga tornistra nie powinna przekracza\u0107 15 proc. masy cia\u0142a dziecka.</p>",
        "id": 3462855,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ma-nie-tylko-byc-modny-NFZ-ostrzega-przed-zle-dobranymi-tornistrami-9000385.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/8/2/ef9a482a43fe0f-948-568-0-8-3543-2125.jpg",
        "title": "Ma nie tylko by\u0107 modny. NFZ ostrzega przed \u017ale dobranymi tornistrami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-31T16:10:31.129998+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-31T16:10:29+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/4/c9a7eb52c804b2-948-567-0-5-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />90 proc. narusze\u0144 przepis\u00f3w ochrony przyrody w s\u0142owackiej cz\u0119\u015bci Tatr w wakacje pope\u0142nili Polacy \u2013 poinformowa\u0142 s\u0142owacki Tatrza\u0144ski Park Narodowy (TANAP). Najcz\u0119\u015bciej chodzi\u0142o o nielegalne biwakowanie, zej\u015bcia ze szlak\u00f3w, k\u0105piele w stawach i loty dronami.</p>",
        "id": 3462854,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Slowacja-narzeka-na-polskich-turystow-Sa-rekordzistami-w-lamaniu-przepisow-8999201.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/9/4/c9a7eb52c804b2-948-567-0-5-1000-599.jpg",
        "title": "S\u0142owacja narzeka na polskich turyst\u00f3w: S\u0105 rekordzistami w \u0142amaniu przepis\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-31T16:10:30.578710+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-31T14:39:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/3/14bc42f120365d-948-568-504-407-3038-1822.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Konieczna jest zdecydowana postawa wobec polityki Rosji - podkre\u015blali premier Donald Tusk i szefowa KE Ursula von der Leyen, kt\u00f3rzy w niedziel\u0119 wizytowali odcinek polsko-bia\u0142oruskiej granicy. Gdy ogl\u0105dali zmodernizowan\u0105 stalow\u0105 zapor\u0119, po drugiej stronie granicy pojawi\u0142y si\u0119 s\u0142u\u017cby bia\u0142oruskie z broni\u0105.</p>",
        "id": 3462850,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Tusk-i-Leyen-na-granicy-z-Bialorusia-Polska-zainwestuje-200-mld-zl-w-przemysl-obronny-9001340.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/7/3/14bc42f120365d-948-568-504-407-3038-1822.jpg",
        "title": "Tusk i Leyen na granicy z Bia\u0142orusi\u0105: Polska zainwestuje 200 mld z\u0142 w przemys\u0142 obronny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-31T16:10:31.388546+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-31T12:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/a/8bd47313376331-948-567-5-47-995-596.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W Holandii stoj\u0105 ju\u017c ponad 3 mln znak\u00f3w drogowych, z czego nawet 20 proc. uznaje si\u0119 za zb\u0119dne \u2013 alarmuje dziennik \u201eTrouw\u201d. Eksperci ostrzegaj\u0105, \u017ce kierowcy \u201enie widz\u0105 ju\u017c drogi przez znaki\u201d, co zwi\u0119ksza ryzyko wypadk\u00f3w.</p>",
        "id": 3462856,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Tu-tam-i-jeszcze-tamze-Holandia-z-3-mln-znakow-drogowych-utrudnia-kierowcom-zycie-8997651.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/7/a/8bd47313376331-948-567-5-47-995-596.jpg",
        "title": "Tu, tam i jeszcze tam\u017ce. Holandia z 3 mln znak\u00f3w drogowych utrudnia kierowcom \u017cycie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-31T12:56:49.492894+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-31T10:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/7/dbe290a51edd55-948-567-10-37-990-593.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezydent USA Donald Trump w poniedzia\u0142ek podpisa\u0142 szereg rozporz\u0105dze\u0144 wykonawczych, w tym wprowadzaj\u0105ce kar\u0119 w wymiarze roku wi\u0119zienia za zniewa\u017cenie flagi ameryka\u0144skiej. Prezydent eliminuje te\u017c \u201ekaucje bezgot\u00f3wkowe\u201d dla os\u00f3b aresztowanych.</p>",
        "id": 3461103,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Do-wiezienia-za-zniewazenie-flagi-USA-i-to-bez-dyskusji-Trump-wprowadza-kare-8998351.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/8/7/dbe290a51edd55-948-567-10-37-990-593.jpg",
        "title": "Do wi\u0119zienia za zniewa\u017cenie flagi USA i to bez dyskusji. Trump wprowadza kar\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-31T12:56:49.660033+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-31T10:00:00+00:00",
        "description": "<p>M\u0119\u017cczyzna zwiedzaj\u0105cy wystaw\u0119 dzie\u0142 w\u0142oskiego artysty Maurizio Cattelana w muzeum sztuki wsp\u00f3\u0142czesnej Serralves w Porto zjad\u0142 cz\u0119\u015b\u0107 dzie\u0142a sztuki prezentuj\u0105cego banana przytwierdzonego do \u015bciany.</p>",
        "id": 3461104,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Znowu-ktos-zjadl-czesc-dziela-sztuki-Tym-razem-byl-to-banan-na-wystawie-w-Porto-8995203.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Znowu kto\u015b zjad\u0142 cz\u0119\u015b\u0107 dzie\u0142a sztuki. Tym razem by\u0142 to banan na wystawie w Porto",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-31T06:10:36.195061+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-31T06:10:35+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/0/eff045c32b72e5-948-568-0-4-1900-1139.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Na 18 miesi\u0119cy wi\u0119zienia w zawieszeniu skaza\u0142 we wtorek s\u0105d w Berlinie 16-letniego Syryjczyka oskar\u017conego o spisek w celu przeprowadzenia zamachu na odwo\u0142anym koncercie Taylor Swift w Wiedniu przed rokiem.</p>",
        "id": 3459751,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nastolatek-przygotowywal-zamach-na-koncert-Taylor-Swift-Sad-wydal-wyrok-8998911.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/4/0/eff045c32b72e5-948-568-0-4-1900-1139.jpg",
        "title": "Nastolatek przygotowywa\u0142 zamach na koncert Taylor Swift. S\u0105d wyda\u0142 wyrok",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-31T06:10:36.037865+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-31T06:10:35+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/1/acbab1a72ce850-948-567-0-62-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Mimo wtorkowego wyroku Naczelnego S\u0105du Administracyjnego, kt\u00f3ry oddali\u0142 skarg\u0119 kasacyjn\u0105 burmistrza Zakopanego i stwierdzi\u0142, \u017ce miasto nie mia\u0142o prawa pobra\u0107 op\u0142aty miejscowej od turysty, samorz\u0105d zapowiada dalsze egzekwowanie tej daniny.</p>",
        "id": 3459750,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Oplata-miejscowa-2-zl-za-dzien-zostaje-w-Zakopanem-mimo-wyroku-NSA-8999542.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/7/1/acbab1a72ce850-948-567-0-62-1000-599.jpg",
        "title": "Op\u0142ata miejscowa-2 z\u0142 za dzie\u0144-zostaje w Zakopanem, mimo wyroku NSA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-31T16:10:32.109339+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-31T06:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/8/5879dd0ae6afe8-948-568-10-30-3990-2393.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Cho\u0107 liczba os\u00f3b umieraj\u0105cych z g\u0142odu w latach 2008-2010 spad\u0142a do zera, to w ostatnich latach konflikty w Sudanie, Afganistanie, Jemenie i Strefie Gazy doprowadzi\u0142y do gwa\u0142townego wzrostu liczby g\u0142oduj\u0105cych, a dost\u0119p do \u017cywno\u015bci jest wykorzystywana tam jako bro\u0144 \u2013 poda\u0142 w poniedzia\u0142ek \u201eFinancial Times\u201d.</p>",
        "id": 3462859,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Glod-oficjalnie-stosowany-jako-bron-Liczba-zgonow-przerazajaco-wzrasta-8998137.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/8/8/5879dd0ae6afe8-948-568-10-30-3990-2393.jpg",
        "title": "G\u0142\u00f3d oficjalnie stosowany jako bro\u0144. Liczba zgon\u00f3w przera\u017caj\u0105co wzrasta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-31T06:10:36.892856+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-31T06:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/1/0a3e6a2e643c78-948-568-194-0-2912-1747.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rz\u0105d oferuje powa\u017cne rozwi\u0105zania dotycz\u0105ce problemu migrant\u00f3w, kt\u00f3rzy nielegalnie docieraj\u0105 do Wielkiej Brytanii, pokonuj\u0105c Kana\u0142 La Manche na \u0142odziach \u2013 powiedzia\u0142 we wtorek rzecznik brytyjskiego premiera Keira Starmera, komentuj\u0105c wypowied\u017a lidera prawicowej partii Reform UK Nigela Farage\u2019a.</p>",
        "id": 3459756,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Imigrancka-goraczka-na-Wyspach-Brytyjskich-wzrasta-Rzad-odpowiada-na-oskarzenia-Farage-a-8998759.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/d/1/0a3e6a2e643c78-948-568-194-0-2912-1747.jpg",
        "title": "Imigrancka gor\u0105czka na Wyspach Brytyjskich wzrasta. Rz\u0105d odpowiada na oskar\u017cenia Farage'a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-31T06:10:36.615944+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-31T06:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/8/8bbe496f4aaf23-948-568-8-222-3286-1971.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Program grantowy, kt\u00f3rego celem jest ochrona bior\u00f3\u017cnorodno\u015bci Wis\u0142y na ca\u0142ej d\u0142ugo\u015bci i jej dorzeczy, przygotowa\u0142a Fundacja Orlen dla Pomorza. Bud\u017cet inicjatywy to 4 mln z\u0142. Nab\u00f3r do programu ruszy we wrze\u015bniu i potrwa dwa miesi\u0105ce.</p>",
        "id": 3459754,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Orlen-bierze-sie-za-Wisle-Fundacja-wyda-4-mln-zl-na-bioroznorodnosc-9000033.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/0/8/8bbe496f4aaf23-948-568-8-222-3286-1971.jpg",
        "title": "Orlen bierze si\u0119 za Wis\u0142\u0119. Fundacja wyda 4 mln z\u0142 na bior\u00f3\u017cnorodno\u015b\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-31T06:10:36.477183+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-31T06:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/7/386e25672fb0e2-948-568-0-172-1915-1149.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Radni Pragi-P\u00f3\u0142noc pozytywnie zaopiniowali w czwartek projekty wprowadzaj\u0105ce nocn\u0105 prohibicj\u0119. Wcze\u015bniej pozytywn\u0105 opini\u0119 wyrazi\u0142y jeszcze Bielany, Ochota i \u015ar\u00f3dmie\u015bcie. Trzyna\u015bcie dzielnic jest przeciw. W czwartek negatywn\u0105 opini\u0119 wyrazili r\u00f3wnie\u017c radni Woli.</p>",
        "id": 3459753,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Praga-Polnoc-za-Wola-przeciw-Warszawa-nocna-prohibicja-podzielona-9000146.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/e/7/386e25672fb0e2-948-568-0-172-1915-1149.jpg",
        "title": "Praga-P\u00f3\u0142noc za, Wola przeciw. Warszawa nocn\u0105 prohibicj\u0105 podzielona",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-31T06:10:35.877645+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-31T06:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/5/53e6ad443f9234-948-568-0-240-3000-1799.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W\u0142adze Monachium na po\u0142udniu Niemiec wprowadzi\u0142y zakaz sprzeda\u017cy chips\u00f3w po godz. 20. w kioskach w dzielnicy uniwersyteckiej - napisa\u0142 dziennik ze stolicy Bawarii \"Muenchner Merkur\". Wed\u0142ug urz\u0119dnik\u00f3w miejskich decyzja ta ma m. in. ograniczy\u0107 za\u015bmiecanie przestrzeni publicznej.</p>",
        "id": 3459749,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Przekaskowa-prohibicja-Monachium-wprowadzilo-wieczorny-zakaz-sprzedazy-chipsow-8998228.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/2/5/53e6ad443f9234-948-568-0-240-3000-1799.jpg",
        "title": "Przek\u0105skowa prohibicja. Monachium wprowadzi\u0142o wieczorny zakaz sprzeda\u017cy chips\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-31T16:10:31.831356+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-31T06:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/1/c88e71e30bc474-948-568-0-160-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Od wrze\u015bnia rosyjski resort kultury nie b\u0119dzie wydawa\u0142 zgody na dystrybucj\u0119 film\u00f3w \u201epropaguj\u0105cych bezdzietno\u015b\u0107\u201d - przekaza\u0142a we wtorek agencja Ria Novosti.</p>",
        "id": 3462858,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rosja-walczy-z-kryzysem-demograficznym-Zakaz-dystrybucji-filmow-propagujacych-bezdzietnosc-8998733.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/3/1/c88e71e30bc474-948-568-0-160-4000-2399.jpg",
        "title": "Rosja walczy z kryzysem demograficznym. Zakaz dystrybucji film\u00f3w \u201epropaguj\u0105cych bezdzietno\u015b\u0107\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-31T06:10:36.339757+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-31T06:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/4/3c00ad139cf770-948-568-0-177-3740-2243.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rosja chce w Nigrze przej\u0105\u0107 z\u0142o\u017ca uranu po wycofaniu si\u0119 Francuz\u00f3w - informuje wydawany w Pary\u017cu magazyn \u201eJeune Afrique\u201d. W zamian Moskwa obiecuje rz\u0105dz\u0105cej krajem juncie wojskowej budow\u0119 elektrowni j\u0105drowej</p>",
        "id": 3459752,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Uran-za-elektrownie-jadrowa-Czy-taki-uklad-zaproponowala-Rosja-Nigerowi-9000204.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/7/4/3c00ad139cf770-948-568-0-177-3740-2243.jpg",
        "title": "Uran za elektrowni\u0119 j\u0105drow\u0105. Czy taki uk\u0142ad zaproponowa\u0142a Rosja Nigerowi?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-31T16:10:32.238439+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-31T06:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/1/1130a9b1fe078f-948-568-53-0-1810-1086.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Szko\u0142y \u015brednie we W\u0142oszech przygotowuj\u0105 si\u0119 do egzekwowania od nowego roku szkolnego zakazu korzystania z telefon\u00f3w kom\u00f3rkowych w klasach. Szykowane s\u0105 specjalne szafki na klucz, haczyki na futera\u0142y na telefony i miejsca, w kt\u00f3rych b\u0119d\u0105 oddawane w depozyt.</p>",
        "id": 3462860,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wlochy-zakazaly-telefonow-w-klasach-w-szkolach-srednich-Tak-beda-go-egzekwowac-8998724.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/8/1/1130a9b1fe078f-948-568-53-0-1810-1086.jpg",
        "title": "W\u0142ochy zakaza\u0142y telefon\u00f3w w klasach w szko\u0142ach \u015brednich. Tak b\u0119d\u0105 go egzekwowa\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-31T06:10:36.751084+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-31T06:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/4/4cd442092c906c-948-567-5-50-995-596.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ameryka\u0144ski re\u017cyser Woody Allen, skrytykowany m.in. przez MSZ Ukrainy za udzia\u0142 w tygodniu filmowym w Moskwie, o\u015bwiadczy\u0142, \u017ce jego zdaniem zerwanie artystycznego dialogu nie jest \u017cadnym rozwi\u0105zaniem. Jednocze\u015bnie oceni\u0142, \u017ce W\u0142adimir Putin pope\u0142nia b\u0142\u0105d w sprawie wojny w Ukrainie.</p>",
        "id": 3459755,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Woody-Allen-tlumaczy-sie-z-wycieczki-na-festiwal-do-Rosji-Calkowicie-nie-ma-racji-8998801.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/d/4/4cd442092c906c-948-567-5-50-995-596.jpg",
        "title": "Woody Allen t\u0142umaczy si\u0119 z wycieczki na festiwal do Rosji. \"Ca\u0142kowicie nie ma racji\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-31T06:10:35.692179+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-31T06:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/7/bf6c233e0b305d-948-568-0-170-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Norweski kontrwywiad (PST) potwierdzi\u0142 we wtorek, \u017ce prowadzi dzia\u0142ania wobec oko\u0142o 3 tys. os\u00f3b, kt\u00f3rych radykalne pogl\u0105dy mog\u0105 stanowi\u0107 zagro\u017cenie dla bezpiecze\u0144stwa publicznego. Informacj\u0119 przekazano dwa dni po motywowanym politycznie zab\u00f3jstwie pochodz\u0105cej z Etiopii pracowniczki socjalnej.</p>",
        "id": 3459748,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wzrasta-liczna-mezczyzn-i-chlopcow-o-radykalnych-pogladach-Norwegia-nadzoruje-juz-3-tys-osob-8998814.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/b/7/bf6c233e0b305d-948-568-0-170-4000-2399.jpg",
        "title": "Wzrasta liczna m\u0119\u017cczyzn i ch\u0142opc\u00f3w o radykalnych pogl\u0105dach. Norwegia nadzoruje ju\u017c 3 tys. os\u00f3b",
        "vote": 0
    }
]