[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T20:02:01+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/54643b4379afd8452e05f32572421963b87d4e8e3a6e74b54a161369f32ec51b,w104h74.jpg\"/><br/> Przed wyborami kandydat obiecywa\u0142, \u017ce starczy mu 5000z\u0142 netto, teraz to 12.000 netto + dodatki.",
        "id": 2290986,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7666275/wojt-gminy-sztutowo-zarabia-wiecej-niz-minister-spraw-zagranicznych",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W\u00f3jt Gminy Sztutowo zarabia wi\u0119cej ni\u017c Minister Spraw Zagranicznych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T19:38:27+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/d0cecd5acff9b8708c244ee898b965de4d2ee64b8d903305049d483619cb3f9d,w104h74.jpg\"/><br/> \"Odwo\u0142ajcie podatek, aby unikn\u0105\u0107 konsekwencji! Prezydent Trump odpowie odwetem\" - grozi Polsce nominowany przez Donalda Trumpa na stanowisko ambasadora USA w naszym kraju Tom Rose. Chodzi o zapowiadany podatek cyfrowy.",
        "id": 2290432,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7666235/ma-byc-ambasadorem-usa-w-polsce-i-juz-nam-grozi-trump-odpowie-odwetem",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ma by\u0107 ambasadorem USA w Polsce i ju\u017c nam grozi. \"Trump odpowie odwetem\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T18:10:06+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/4acc7024e3173dcec6ef3ecb7c78b400f7418b9def95ba94ad7d4bd3ce983ecb,w104h74.jpg\"/><br/> Naprawd\u0119 mocny. Warto sherowa\u0107, zw\u0142aszcza w dzie\u0144 m\u0119\u017cczyzny. Do dzie\u0142a Panowie! Niech wie\u015b\u0107 si\u0119 niesie. MAKSIMUM REPOST!",
        "id": 2290985,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7666151/tym-ludziom-nalezy-zabrac-ich-prawa-mocny-film",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "TYM LUDZIOM NALE\u017bY ZABRA\u0106 ICH PRAWA! [MOCNY FILM]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T18:05:08+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/4c8990c5229a406c539eb8e9d9c604d2fc826198b030fbae67968a21a7a6326b,w104h74.jpg\"/><br/> Ministerstwo Zdrowia uderza w prowadz\u0105cych praktyki pseudomedyczne. Rzecznik Praw Pacjenta b\u0119dzie m\u00f3g\u0142 w post\u0119powaniach",
        "id": 2290987,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7666147/ministerstwo-zdrowia-bierze-sie-za-znachorow-nawet-milion-zl-kary",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ministerstwo Zdrowia bierze si\u0119 za \"znachor\u00f3w\". Nawet milion z\u0142 kary",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T17:16:49+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/26c086252d0a35488f3aae81b3a6ecd36dd0582f5a52c404c32a8a6f0b8d6013,w104h74.jpg\"/><br/> On so\u0142tysa nigdy nie zna\u0142 i nie pi\u0142 z nim kawy..",
        "id": 2290434,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7666107/robert-zielinski-nadal-probuje-wybielac-sie-z-afery-soltysa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Robert Zieli\u0144ski nadal pr\u00f3buje wybiela\u0107 si\u0119 z afery so\u0142tysa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T17:11:04+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/b4a2172f5d31c7105bcfeaeece76c09475c035fb43aba6733acaeee0c463a442,w104h74.jpg\"/><br/> Z pomocy wy\u0142\u0105czone s\u0105 stricte m\u0119skie firmy",
        "id": 2289889,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7666105/panstwowy-parp-przeznaczy-60-mln-zl-z-publicznych-pieniedzy-na-kobiece-biznesy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pa\u0144stwowy PARP przeznaczy 60 mln z\u0142 z publicznych pieni\u0119dzy na kobiece biznesy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T16:52:41+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/d13f5ed70844052c209a231bc84943bf511bd661fe21e4ddd79f075e06df02a9,w104h74.jpg\"/><br/> Poszukiwacze z Sochaczewskiej Grupy Odkrywc\u00f3w Historii, dokonali niezwyk\u0142ego odkrycia. Natrafili na kank\u0119 w kt\u00f3rej najprawdopodobniej jest zaginiony we wrze\u015bniu 1939 roku sztandar wojskowy 37 \u0141\u0119czyckiego Pu\u0142ku Piechoty im. ks. J\u00f3zefa Poniatowskiego.",
        "id": 2290433,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7666097/depozyt-z-choragwia-wojskowa-37-pp-niewiarygodne-odkrycie-poszukiwaczy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Depozyt z chor\u0105gwi\u0105 wojskow\u0105 37 pp niewiarygodne odkrycie poszukiwaczy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T16:39:21+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/31471f4682d364eb020d955903dda93d31e296d3ed1da5f05231a944065d34b3,w104h74.jpg\"/><br/> 1,7 mld z\u0142 kosztowa\u0142y marginalne dla gwiazd sportu igrzyska europejskie, kt\u00f3rymi chwali\u0142o si\u0119 PiS. Organizuj\u0105ca je sp\u00f3\u0142ka wci\u0105\u017c dzia\u0142a, a na jej czele stoi by\u0142y lekkoatleta z tytu\u0142em MBA z nieistniej\u0105cej uczelni.",
        "id": 2291466,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7666085/igrzyska-sasina-kosztowaly-1-7-mld-zl-spolka-milczy-i-dalej-ciagnie-kase",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Igrzyska Sasina kosztowa\u0142y 1,7 mld z\u0142. Sp\u00f3\u0142ka, milczy i dalej ci\u0105gnie kas\u0119.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T15:36:34+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/5972ae708850bd4df720f1ade494bffa2cca74d88f5e7a1ff45fe6394509453f,w104h74.jpg\"/><br/> Polityka taryfowa Trumpa nadwyr\u0119\u017cy\u0142a stosunki USA-Kanada. Kanadyjscy przyw\u00f3dcy ponownie oceniaj\u0105 swoje stosunki z USA. Rozwa\u017caj\u0105 z\u0142o\u017cenie wniosku o cz\u0142onkostwo w EU. Europa potrzebuje przestrzeni i zasob\u00f3w, Kanada potrzebuje ludzi. Rz\u0105dz\u0105cy EU nie m\u00f3wi\u0105 nie.",
        "id": 2290429,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7666043/mieli-byc-51-stanem-usa-zastanawiaja-sie-czy-zostac-28-czlonkiem-eu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mieli by\u0107 51 stanem USA. Zastanawiaj\u0105 si\u0119 czy zosta\u0107 28 cz\u0142onkiem EU.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T15:24:32+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/35a6404aa40c2d51f95563d4c1fed777d4f0fdc13b42eeab1091a836505c3829,w104h74.jpg\"/><br/> Ponad 210 os\u00f3b pr\u00f3bowa\u0142o w miniony weekend nielegalnie przekroczy\u0107 granic\u0119 polsko-bia\u0142orusk\u0105. Jak informuje stra\u017c graniczna, to jedna czwarta liczby wszystkich pr\u00f3b przekrocze\u0144 od pocz\u0105tku roku.",
        "id": 2289338,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7666027/znow-goraco-na-granicy-z-bialorusia-az-210-prob-migranci-rzucali-kamieniami",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zn\u00f3w gor\u0105co na granicy z Bia\u0142orusi\u0105. A\u017c 210 pr\u00f3b, migranci rzucali kamieniami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T14:16:33+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/f9cf98997c0c99eeb924c2e4e3c8cd4b37883fae134d323f928bfe1aa3bda07b,w104h74.jpg\"/><br/> Deweloperzy powinni podawa\u0107 ceny od pocz\u0105tku bez kruczk\u00f3w i manipulacji.Ponad 6000 os\u00f3b ju\u017c zabra\u0142o g\u0142os w konsultacjach nad ustaw\u0105 o jawno\u015bci cen! Teraz czas na Ciebie. Link (pozycja 12): https://www.sejm.gov.pl/sejm10.nsf/agent.xsp?symbol=KONSULTACJE_PROJEKTY&NrKadencji=10&Wsk=T",
        "id": 2288755,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7665963/ponad-6-tys-osob-dalo-glos-ws-ustawy-o-jawnosci-cen-mieszkan-dodaj-swoj",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ponad 6 tys. os\u00f3b da\u0142o g\u0142os ws. ustawy o jawno\u015bci cen mieszka\u0144-dodaj sw\u00f3j!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T13:23:58+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/6ae034f1f37cf4ed83b7d2b78fe072399138423b313f22ffff8d907310179d43,w104h74.jpg\"/><br/> Polski Zwi\u0105zek Firm Deweloperskich (PZFD) podkre\u015bla konieczno\u015b\u0107 wysokich standard\u00f3w budowlanych, a Iwona Sroka, cz\u0142onkini zarz\u0105du Murapolu, wcze\u015bniej deklarowa\u0142a priorytet dla jako\u015bci i zadowolenia klient\u00f3w. To kontrastuje z do\u015bwiadczeniami mieszka\u0144c\u00f3w",
        "id": 2288756,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7665927/mieszkancy-krytykuja-murapol-za-ignorowanie-wad-budowlanych",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mieszka\u0144cy krytykuj\u0105 Murapol za ignorowanie wad budowlanych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T12:34:34+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/59011facc9736febef2d96b6601aa94c9b4f3476bdd80d0c24953d2cec91532d,w104h74.jpg\"/><br/> By\u0142e republiki sowieckie w Azji \u015arodkowej przechodz\u0105 z zapisywania swoich j\u0119zyk\u00f3w narodowych (kazachskiego, turkme\u0144skiego, uzbeckiego, azerskiego, tad\u017cyckiej odmiany perskiego) cyrylic\u0105 na alfabet \u0142aci\u0144ski. Proces derusyfikacji nie wsz\u0119dzie przebiega \u0142atwo, ale post\u0119puje z pokolenia na pokolenie.",
        "id": 2287669,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7665889/pozegnanie-azji-srodkowej-z-cyrylica",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po\u017cegnanie Azji \u015arodkowej z cyrylic\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T12:23:51+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/ca84329a20fcee9d2f0cb4cb62a4682ba9979b24249550849205afc4c57349f3,w104h74.jpg\"/><br/> Stany Zjednoczone cz\u0119\u015bciowo wstrzyma\u0142y wsparcie dla my\u015bliwc\u00f3w F-16 u\u017cywanych przez Ukrain\u0119 do obrony przed rosyjskimi atakami powietrznymi. Administracja USA zdecydowa\u0142a m.in. o zawieszeniu dostaw kluczowych komponent\u00f3w dla system\u00f3w walki elektronicznej. Mo\u017ce to w do\u015b\u0107 kr\u00f3tkim czasie...",
        "id": 2288237,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7665883/ukrainskie-f-16-stracily-wsparcie-usa-to-zagrozenie-dla-ich-mozliwosci-walki",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukrai\u0144skie F-16 straci\u0142y wsparcie USA. To zagro\u017cenie dla ich mo\u017cliwo\u015bci walki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T12:20:05+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/7b68b70cb644d757d8e6a6e564b9c64d0e16cfaa8097d21283d5381f4c0fa7e3,w104h74.jpg\"/><br/> A mia\u0142o wyj\u015b\u0107 inaczej... Czyli znowu czeka nas podwy\u017cka cen. Czy t\u0105 machin\u0119 da si\u0119 jeszcze zatrzyma\u0107?",
        "id": 2288236,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7665877/deweloperzy-jednak-zarobia-na-programie-pierwsze-klucze",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Deweloperzy jednak zarobi\u0105 na programie \"Pierwsze Klucze\"?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T12:09:39+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/0b7fdd5f659e0adf049abd90ebea69c26e2a410e595cd76b430134544fb3d056,w104h74.jpg\"/><br/> W Gda\u0144sku realizowane s\u0105 kolejne dwie wielkie inwestycje. Na terenie Baltic Hub powstaj\u0105 dwa nowe terminale T3 i T5. Wi\u0119cej informacji o tych inwestycjach + nowe filmy ->",
        "id": 2289888,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7665861/za-ponad-3-miliardy-zl-w-gdansku-powstaja-dwa-wielkie-terminale-w-baltic-hub",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Za ponad 3 miliardy z\u0142 w Gda\u0144sku powstaj\u0105 dwa wielkie terminale w Baltic Hub",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T12:01:08+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/43a06fcefdc3f2bcded670849bcdfc83ae876aa36c9b112987a25e006969d57a.png\"/><br/> Prezes UOKiK wszcz\u0105\u0142 post\u0119powanie wyja\u015bniaj\u0105ce, w kt\u00f3rym bada czy mog\u0142o doj\u015b\u0107 do ograniczenia konkurencji w sektorze bankowym.",
        "id": 2289337,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7665847/zdolnosc-kredytowa-prezes-uokik-mowi-sprawdzam",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zdolno\u015b\u0107 kredytowa: Prezes UOKiK m\u00f3wi sprawdzam",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T11:27:24+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/af9d5c1cb903d97e536febc8003e18e91373c4aa14533a8ae3ff08796a489fbb,w104h74.jpg\"/><br/> Rz\u0105d chce opodatkowa\u0107 m.in. Google i Meta (Facebook) tak aby zacz\u0119\u0142y p\u0142aci\u0107 podatki od pieni\u0119dzy zarabianych w Polsce. Czy\u017cby wojna handlowa zacz\u0119\u0142a si\u0119 na ca\u0142ego?",
        "id": 2286869,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7665819/polska-nalozy-podatek-cyfrowy-na-amerykanskie-firmy-it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska na\u0142o\u017cy podatek cyfrowy na ameryka\u0144skie firmy IT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T11:16:57+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/06e7643a82a1d9027cad23be60f6c9bc61a83aec6bc29b6c15ae8a7c73f8469e.png\"/><br/> W nocy z soboty na niedziel\u0119, oko\u0142o godziny 1:45, w berli\u0144skiej dzielnicy Spandau dosz\u0142o do ataku na pojazdy Bundeswehry. Nieznani sprawcy przedostali si\u0119 na teren wojskowy, gdzie podpalili i uszkodzili siedem pojazd\u00f3w",
        "id": 2288754,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7665811/lewicowa-grupa-wlamala-sie-i-podpalila-7-pojazdow-bundeswehry",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lewicowa grupa w\u0142ama\u0142a si\u0119 i podpali\u0142a 7 pojazd\u00f3w Bundeswehry",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T11:06:42+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/284ca3583dc926208104a0d70e0a90d9b9e016a49856afb0c0f16b922b977854.png\"/><br/> Mr Ischinger said: If we should fear that the US would make the future German F-35 [jets] the same as they do in Ukraine now, then the issue of contract cancellation may be considered.",
        "id": 2286873,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7665805/niemcy-rozwazaja-anulowanie-zakupu-f35-z-powodu-potencjalnego-kill-switcha",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niemcy rozwa\u017caj\u0105 anulowanie zakupu F35, z powodu potencjalnego \"Kill switcha\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T10:51:31+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/481818da854ec97f8600b98f92f337410eefca5887daa616f8fae60f44b0985f,w104h74.jpg\"/><br/> Egipt - Aleksandria nad morzem \u015ar\u00f3dziemnym to du\u017ce, ale rzadko odwiedzane przez turyst\u00f3w miasto. My wpadli\u015bmy tu, by zobaczy\u0107 najstarsz\u0105 sie\u0107 tramwajow\u0105 w Afryce (i jedyn\u0105 w kraju), obs\u0142ugiwan\u0105 cz\u0119\u015bciowo przez stare, niemieckie wagony. To troch\u0119 inny Egipt ni\u017c ten, znany z All Inclusive.",
        "id": 2291467,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7665793/czy-to-najbardziej-zaniedbane-tramwaje-na-swiecie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy to najbardziej zaniedbane tramwaje na \u015bwiecie?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T10:37:57+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/7fe24cd266f57e62274548b42a7110a330028936f0a8c312fec2b7b8fad0ca6e,w104h74.jpg\"/><br/> Ameryka\u0144ski fundusz BlackRock przejmie kontrolowany przez Chiny podmiot CK Hutchinson, kt\u00f3ry jest operatorem port\u00f3w w wielu krajach, w tym tak\u017ce gdy\u0144skiego terminalu. \"To element globalnej gry administracji Donalda Trumpa, kt\u00f3ra chce odzyska\u0107 infrastruktur\u0119 krytyczn\u0105 na ca\u0142ym \u015bwiecie...\".",
        "id": 2286872,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7665783/amerykanska-spolka-blackrock-przejmie-port-w-gdyni",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ameryka\u0144ska sp\u00f3\u0142ka BlackRock przejmie port w Gdyni.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T10:20:51+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/ca17398d0e548aa0713d27ab89c73b1e5d39fb45dbe2f7351187bb0ca8f63113,w104h74.jpg\"/><br/> Obcokrajowiec z zarzutem propagowania nazizmu na terenie Auschwitz-Birkenau l. Obywatel izraela",
        "id": 2289887,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7665755/obcokrajowiec-z-zarzutem-propagowania-nazizmu-na-terenie-auschwitz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Obcokrajowiec z zarzutem propagowania nazizmu na terenie Auschwitz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T10:15:44+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/3492e7a63192da81e710ccb9ed4480960aafdbb1e7311db55865d6312e95c38f,w104h74.jpg\"/><br/> Film, w kt\u00f3rym opowiadam troch\u0119 o tym, jak czarna dziura zniekszta\u0142ca obraz i o kilku zjawiskach relatywistycznych, takich jak aberracja czy wleczenie uk\u0142ad\u00f3w inercjalnych. \"\u0141adne obrazki\" to symulacje, kt\u00f3re wykona\u0142em programem w\u0142asnego autorstwa.",
        "id": 2289890,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7665753/garsc-ciekawostek-o-czarnych-dziurach-z-ladnymi-obrazkami",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gar\u015b\u0107 ciekawostek o czarnych dziurach (z \u0142adnymi obrazkami!)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T10:11:08+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/93517ca14440d21ccb078df3eb0da8fb118ba9a89872b0c97f9b2896b937318f,w104h74.jpg\"/><br/> Kamil Stanek to weteran z Afganistanu, kt\u00f3ry kupi\u0142 pum\u0119 i trzyma\u0142 j\u0105 w domu. Nubia mia\u0142a do dyspozycji wolier\u0119 i wybieg. M\u0119\u017cczyzna czasami prezentowa\u0142 j\u0105 na r\u00f3\u017cnych pokazach - festynach, wi\u0119zieniach czy szpitalach. Kiedy nakazano nu odda\u0107 j\u0105 do zoo, uciek\u0142a z ni\u0105 do lasu. \u015acigano go \u015bmig\u0142owcem...",
        "id": 2286868,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7665751/weteran-z-afganistanu-kupil-pume-i-uciekl-z-nia-do-lasu-zapadl-wyrok",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Weteran z Afganistanu kupi\u0142 pum\u0119 i uciek\u0142 z ni\u0105 do lasu. Zapad\u0142 wyrok",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T10:07:39+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/3f9fca1c8369210718e330329fe13ed132e1e0f9e516c59f5f604fa642ec1a47,w104h74.jpg\"/><br/> Francuski operator satelitarny Eutelsat ma za sob\u0105 imponuj\u0105cy tydzie\u0144. Notowania sp\u00f3\u0142ki wzros\u0142y o 550 proc. w ci\u0105gu zaledwie jednego tygodnia, a kapitalizacja firmy skoczy\u0142a o ponad 3 mld dol. W ostatnim czasie pojawi\u0142y si\u0119 sugestie, \u017ce satelity Eutelsatu mog\u0142yby zast\u0105pi\u0107 Starlinki",
        "id": 2286871,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7665747/eutelsat-konkurent-muska-z-imponujacym-wzrostem",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Eutelsat, konkurent Muska z imponuj\u0105cym wzrostem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T09:45:45+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/a9c9c09af59f2e1545356345aa3001a28d871e8842543987e8d56d4c0ebd84b8,w104h74.jpg\"/><br/> Z audytu wynika \u017ce fundacja zatrudniaj\u0105ca bliskich wsp\u00f3\u0142pracownik\u00f3w Marcina Romanowskiego zamiast pomocy wyp\u0142aca\u0142a liczone w setkach tysi\u0119cy z\u0142otych wynagrodzenie prezesowi, jego \u017conie oraz dzieciom.",
        "id": 2286875,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7665733/fundacja-zycie-powinna-zwrocic-do-budzetu-ponad-15-milionow-zlotych",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fundacja \u017bycie powinna zwr\u00f3ci\u0107 do bud\u017cetu ponad 15 milion\u00f3w z\u0142otych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T09:34:47+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/cd46a160ffc030783f70c1b81591ae1b1b66d1fc3a0da8c30aaa500f8d34ba63,w104h74.jpg\"/><br/> Krowarzywa, sie\u0107 wega\u0144skich restauracji, kt\u00f3ra dzia\u0142a\u0142a na rynku przez ponad dekad\u0119, zamyka swoje ostatnie restauracje. \"Puls Biznesu\" poinformowa\u0142 w poniedzia\u0142ek, \u017ce pod koniec marca sie\u0107 zako\u0144czy dzia\u0142alno\u015b\u0107. Ostatni lokal przy ul. Chmielnej w Warszawie przestanie dzia\u0142a\u0107.",
        "id": 2290431,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7665725/plajta-sieci-weganskich-restauracji-jeszcze-niedawno-byli-liderem-w-polsce",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Plajta sieci wega\u0144skich restauracji. Jeszcze niedawno byli liderem w Polsce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T09:34:10+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/db5ee73a8210460c4236d0bc3e6947218fbeed62c42fc4128f7f4be876daf2ee,w104h74.jpg\"/><br/> Jego zdaniem obecny podatek od nieruchomo\u015bci wystarczy. Pose\u0142 Kropiwnicki mimo posiadania 12 mieszka\u0144 pobiera z Sejmu dodatek na wynajem mieszkania w Warszawie w kwocie 3500 z\u0142. Pose\u0142 wie, jak chroni\u0107 sw\u00f3j betonowy interes tak jak inni betonowi rentierzy.",
        "id": 2285712,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7665723/kropiwnicki-z-po-wlasciciel-12-mieszkan-jest-przeciwko-podatkowi-katastralnemu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kropiwnicki z PO, w\u0142a\u015bciciel 12 mieszka\u0144, jest przeciwko podatkowi katastralnemu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T09:19:31+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/a3bccbac7d667817e190e86c5981735306f66da54ba2f9a63816d473577f9853,w104h74.jpg\"/><br/> W\u0142a\u015bciciele ps\u00f3w b\u0119d\u0105 musieli zaczipowa\u0107 swoje zwierz\u0119ta w ci\u0105gu trzech lat od utworzenia Krajowego Rejestru Oznakowanych Ps\u00f3w i Kot\u00f3w (KROPiK), inaczej grozi im grzywna.",
        "id": 2290430,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7665713/obowiazek-czipowania-psow-nowe-regulacje-i-kary-dla-wlascicieli",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Obowi\u0105zek czipowania ps\u00f3w. Nowe regulacje i kary dla w\u0142a\u015bcicieli.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T09:15:13+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/e80699c41b88ad071f6a5dbb001ec0ff87fa2c164d3e45f9093c44330238e94b.png\"/><br/> Wstaj\u0119 rano, wychodz\u0119 z psem, zrobi\u0142bym sobie kawy, ale kawy nie pij\u0119, wi\u0119c odpada mi czynno\u015b\u0107 zwana robieniem kawy, w\u0142\u0105czam Internet i... widz\u0119, \u017ce Wykop odnotowa\u0142, zauwa\u017cy\u0142 Dzie\u0144 M\u0119\u017cczyzn. Brawo, ca\u0142kiem nieironiczne brawa.",
        "id": 2286874,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7665709/wykop-zauwazyl-dzien-mezczyzn",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wykop zauwa\u017cy\u0142 Dzie\u0144 M\u0119\u017cczyzn",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T08:31:10+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/3ee2213f514e606aa70912229a7ab79bac457ba7e52de97f3e1e9b8e38fd4fee,w104h74.jpg\"/><br/> Ekspert w rozmowie z Onetem ostrzega, \u017ce w najbli\u017cszym czasie dojdzie do \"za\u0142amania sytuacji chorych, kt\u00f3rego nie widzia\u0142 jeszcze ten system\", a za cz\u0119\u015b\u0107 problemu odpowiadaj\u0105 wynagrodzenia lekarzy, z kt\u00f3rych niekt\u00f3rzy \"zarabiaj\u0105 zbyt du\u017co\". W kt\u00f3rym\u015b momencie trzeba powiedzie\u0107 stop zaznacza.",
        "id": 2286870,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7665671/ekspert-sytuacja-nfz-to-katastrofa-w-drugiej-polowie-roku-mozna-gasic-swiatlo",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ekspert: \"Sytuacja NFZ to katastrofa. W drugiej po\u0142owie roku mo\u017cna gasi\u0107 \u015bwiat\u0142o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T08:24:32+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/4e6257b858762d5f812a56ef8f74cecf2ae7acaf393a9f8f1969795cba2e6dcf,w104h74.jpg\"/><br/> Wed\u0142ug nieoficjalnych informacji symulator m\u00f3g\u0142 zosta\u0107 uszkodzony przez dzieci funkcjonariuszy, kt\u00f3re mia\u0142y dost\u0119p do urz\u0105dzenia. Spraw\u0105 zajmuje si\u0119 CBA.",
        "id": 2285713,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7665661/kosztowal-kilka-milionow-symulator-lotow-sg-jest-zgruzowany-przez-dzieciakow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kosztowa\u0142 kilka milion\u00f3w. Symulator lot\u00f3w SG jest zgruzowany przez dzieciak\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T08:23:55+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/93b960f5bf6d9c8b1d1f0ac7f158158915e6dee395ca5afaadf0f44050829224,w104h74.jpg\"/><br/> Niedaleko Wa\u0142brzycha, w promieniu 6 kilometr\u00f3w znajduj\u0105 si\u0119 3 ciekawe szczyty. 2 z nich nale\u017c\u0105 do Korony G\u00f3r Polski jako najwy\u017csze szczyty G\u00f3r Kamiennych i Wa\u0142brzyskich (cho\u0107 Che\u0142miec najwy\u017cszym nie jest), a trzeci to Dzikowiec z now\u0105, blisko 40-metrow\u0105 i ca\u0142kowicie darmow\u0105, wie\u017c\u0105 widokow\u0105.",
        "id": 2289891,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7665659/waligora-chelmiec-i-dzikowiec-czyli-2-szczyty-kgp-i-wysoka-bezplatna-wieza-wi",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Walig\u00f3ra, Che\u0142miec i Dzikowiec, czyli 2 szczyty KGP i wysoka, bezp\u0142atna wie\u017ca wi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T07:31:27+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/527e9440aad0a5fdcfb7ef389ea53808121a249e7d4039483ba86e76466d8bc8,w104h74.jpg\"/><br/> K\u0142opoty pasa\u017cer\u00f3w na niemieckich lotniskach. Odwo\u0142anych dzi\u015b mo\u017ce zosta\u0107 ponad 3400 lot\u00f3w. Powodem jest strajk zwi\u0105zku zawodowego",
        "id": 2288238,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7665615/loty-z-polski-odwolane-strajk-na-niemieckich-lotniskach",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Loty z Polski odwo\u0142ane. Strajk na niemieckich lotniskach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T00:07:28+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/3141c41800c11ee26ce5197001446c3ad131b40e281c6dd77774ac967332146a,w104h74.jpg\"/><br/> \"PiS atakuj\u0105c Sikorskiego, kt\u00f3ry spokojnie wyk\u0142ada politykom innego pa\u0144stwa polsk\u0105 racj\u0119 stanu, traci w\u0142a\u015bnie resztki na",
        "id": 2285718,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7665513/donald-tusk-odpowiada-na-ataki-na-radoslawa-sikorskiego-moralni-bankruci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Tusk odpowiada na ataki na Rados\u0142awa Sikorskiego. \"Moralni bankruci\"",
        "vote": 0
    }
]