[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T20:52:36+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/3/6c79265f36d170-945-560-0-0-3904-2342.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Inwestor\u00f3w coraz bardziej niepokoi mo\u017cliwo\u015b\u0107\nwyst\u0105pienia recesji w USA. L\u0119k ten jest na tyle silny, \u017ce popularny barometr sentymentu\ninwestycyjnego wskazuje ju\u017c \u201eekstremalny strach\u201d.</p>",
        "id": 2291026,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ekstremalny-strach-na-Wall-Street-Nasdaq-zanotowal-najgorszy-dzien-od-wrzesnia-22-8905279.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eEkstremalny strach\u201d na Wall Street. Nasdaq zanotowa\u0142 najgorszy dzie\u0144 od wrze\u015bnia \u201822",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T20:09:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/1/7d191fb19724d2-948-568-0-25-1732-1039.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Parlament Europejski we wtorek zag\u0142osuje nad uchyleniem immunitetu europos\u0142owi PiS Adamowi Bielanowi - dowiedzia\u0142a si\u0119 PAP. Przemys\u0142aw Wipler z Konfederacji oskar\u017ca Bielana o pom\u00f3wienie zwi\u0105zane z zaanga\u017cowaniem jego firmy w afer\u0119 wok\u00f3\u0142 Narodowego Centrum Bada\u0144 i Rozwoju.</p>",
        "id": 2291027,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Adam-Bielan-straci-immunitet-Europarlament-zdecyduje-we-wtorek-8905257.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Adam Bielan straci immunitet? Europarlament zdecyduje we wtorek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T19:47:13+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/2/c3f86b3c3be23e-948-568-105-270-2640-1583.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Miliarder i doradca prezydenta USA Elon Musk nazwa\u0142 w poniedzia\u0142ek senatora Demokrat\u00f3w Marka Kelly'ego zdrajc\u0105 w kontek\u015bcie jego wizyty w Kijowie. Kelly, by\u0142y astronauta, wzywa\u0142 do dalszego wspierania Ukrainy.</p>",
        "id": 2290526,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Musk-atakuje-senatora-za-wizyte-w-Kijowie-Jestes-zdrajca-8905264.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Musk atakuje senatora za wizyt\u0119 w Kijowie. \"Jeste\u015b zdrajc\u0105\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T19:21:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/d/2d85d13cb2c889-849-509-236-92-849-509.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wprowadzenie podatku cyfrowego zaszkodzi Polsce i relacji z USA, a prezydent Trump dokona odwetu - napisa\u0142  w poniedzia\u0142ek nominowany przez Donalda Trumpa na stanowisko ambasadora USA w Polsce Tom Rose.</p>",
        "id": 2290523,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/USA-uderzaja-w-podatek-cyfrowy-Dyplomata-grozi-Polsce-Trump-dokona-odwetu-8905247.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA uderzaj\u0105 w podatek cyfrowy. Dyplomata grozi Polsce: \"Trump dokona odwetu\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T19:06:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/f/765cb74a075b13-948-568-0-217-4344-2606.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Donald Trump czyni Europ\u0119 znowu wielk\u0105; prezydent USA da\u0142 UE najsilniejszy bodziec do rozwoju od ko\u0144ca zimnej wojny - napisa\u0142 w poniedzia\u0142ek g\u0142\u00f3wny komentator do spraw zagranicznych \"Financial Times\u201d Gideon Rachman, nawi\u0105zuj\u0105c do sloganu Trumpa - \"Uczyni\u0107 Ameryk\u0119 znowu wielk\u0105\".</p>",
        "id": 2290524,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/FT-Zamiast-Ameryki-Trump-uczynil-wielka-Europe-8905245.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"FT\": Trump nie Ameryk\u0119, a Europ\u0119 uczyni\u0142 wielk\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T18:42:10+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/c/4cdff5f79607a5-948-567-0-37-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Platforma spo\u0142eczno\u015bciowa X odnotowa\u0142a w poniedzia\u0142ek liczne globalne awarie \u2013 poda\u0142a agencja AP. Zdaniem Elona Muska, w\u0142a\u015bciciela platformy, by\u0142 to \"pot\u0119\u017cny cyberatak\".</p>",
        "id": 2289989,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Globalne-awarie-platformy-X-Elon-Musk-potezny-cyberatak-8905239.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Globalne awarie platformy X. Elon Musk: \"pot\u0119\u017cny cyberatak\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T18:31:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/c/a5f1305616e4f4-948-568-10-222-4226-2535.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Po sze\u015bciu tygodniach audytu w\u0142adze USA podj\u0119\u0142y decyzj\u0119 o zamkni\u0119ciu 83 proc. program\u00f3w agencji USAID, poinformowa\u0142 we wpisie na platformie X sekretarz stanu Marco Rubio. Pozosta\u0142e 17 proc. program\u00f3w zostanie przeniesionych pod zarz\u0105d resortu spraw zagranicznych.</p>",
        "id": 2289990,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ponad-80-proc-programow-USAID-zamknieta-Rozmontowano-dzialajaca-od-60-lat-agencje-8905225.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ponad 80 proc. program\u00f3w USAID zamkni\u0119ta. \"Rozmontowano dzia\u0142aj\u0105c\u0105 od 60 lat agencj\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T18:18:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/7/10e4a708c5b54a-948-568-0-0-3543-2125.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Polski nie sta\u0107 na zrezygnowanie z w\u0119gla; jako prezydent z\u0142o\u017c\u0119 wniosek do Sejmu o referendum w sprawie odrzucenia Zielonego \u0141adu - zapowiedzia\u0142 w poniedzia\u0142ek popierany przez PiS kandydat na prezydenta Karol Nawrocki.</p>",
        "id": 2289988,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Referendum-ws-Zielonego-Ladu-Nawrocki-Nie-mozemy-zrezygnowac-z-wegla-8905219.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Referendum ws. Zielonego \u0141adu? Nawrocki: Nie mo\u017cemy zrezygnowa\u0107 z w\u0119gla",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T17:57:00+00:00",
        "description": "<p>Donald Trump nie zamierza przywr\u00f3ci\u0107 pomocy wojskowej dla Ukrainy; prezydent USA zdradzi\u0142 Kij\u00f3w i czyni \u015bwiat bezpieczniejszym dla tyran\u00f3w - pisze w poniedzia\u0142ek na portalu Bulwark jego redaktor naczelny Bill Kristol.</p>",
        "id": 2290525,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Amerykanska-bron-nie-wroci-na-Ukraine-Bulwark-Trump-zdradzil-Kijow-8905196.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ameryka\u0144ska bro\u0144 nie wr\u00f3ci na Ukrain\u0119. Bulwark: Trump zdradzi\u0142 Kij\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T17:37:05+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/7/ac37ee8c270899-948-568-0-107-4772-2863.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Projektowana nowelizacja prawa zam\u00f3wie\u0144 publicznych ma zapewni\u0107 jednoznaczn\u0105 interpretacj\u0119 wyroku TSUE dotycz\u0105cego wy\u0142aniania wykonawc\u00f3w w post\u0119powaniach przetargowych - wynika z za\u0142o\u017ce\u0144 opublikowanych w poniedzia\u0142ek w wykazie prac rz\u0105du. O dopuszczeniu wykonawc\u00f3w spoza UE ma decydowa\u0107 zamawiaj\u0105cy.</p>",
        "id": 2289397,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Szykany-dla-wykonawcow-spoza-Unii-Beda-potrzebowac-zgody-na-udzial-w-przetargu-8905189.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szykany dla wykonawc\u00f3w spoza Unii. B\u0119d\u0105 potrzebowa\u0107 zgody na udzia\u0142 w przetargu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T17:25:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/e/675a12020ef350-948-568-0-0-1773-1063.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />We wtorek w Arabii Saudyjskiej maj\u0105 odby\u0107 si\u0119 rozmowy delegacji USA i Ukrainy. B\u0119dzie to pierwsze spotkanie przedstawicieli obu pa\u0144stw od czasu k\u0142\u00f3tni ich prezydent\u00f3w, Donalda Trumpa i Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego w Bia\u0142ym Domu  28 lutego - przypomnia\u0142a w poniedzia\u0142ek agencja AP.</p>",
        "id": 2289395,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Autokrata-przyjmuje-dyplomatow-z-Ukrainy-i-USA-Pierwsze-spotkanie-w-Arabii-Saudyjskiej-8905167.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Autokrata\" przyjmuje dyplomat\u00f3w z Ukrainy i USA. Pierwsze spotkanie w Arabii Saudyjskiej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T16:33:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/a/fed439cf50c1d3-948-568-513-398-2940-1764.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wroc\u0142awski s\u0105d uzna\u0142, \u017ce by\u0142y opozycjonista i by\u0142y pose\u0142 W\u0142adys\u0142aw Frasyniuk w swojej wypowiedzi naruszy\u0142 godno\u015b\u0107 i dobre imi\u0119 \u017co\u0142nierzy chroni\u0105cych granic\u0119 pa\u0144stwa. Chodzi o s\u0142owa \"wataha ps\u00f3w\" i \"\u015bmieci\", kt\u00f3re wypowiedzia\u0142 polityk w telewizji. Wyrok jest nieprawomocny.</p>",
        "id": 2289398,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wladyslaw-Frasyniuk-obrazil-zolnierzy-Sad-nalozyl-na-niego-15-tys-grzywny-8905122.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W\u0142adys\u0142aw Frasyniuk obrazi\u0142 \u017co\u0142nierzy. S\u0105d na\u0142o\u017cy\u0142 na niego 15 tys. grzywny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T16:32:23+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/a/0c4591811da001-948-568-7-192-1016-609.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Nerwowo rozpocz\u0105\u0142 si\u0119 nowy tydzie\u0144 na rynkach akcji, a reprezentacyjny indeks GPW okaza\u0142 si\u0119 jednym z najs\u0142abszych w Europie. Dla WIG20 najwi\u0119kszym obci\u0105\u017ceniem by\u0142y banki, gdzie przecena mia\u0142a charakter wyprzeda\u017cy, bior\u0105c pod uwag\u0119 skal\u0119 i obroty. Z szerokiego rynku uwag\u0119 zwraca\u0142 kurs Rafako reaguj\u0105cy na komunikat Ministerstwa Aktyw\u00f3w Pa\u0144stwowych sprzed weekendu.</p>",
        "id": 2288837,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Grzmoty-na-poczatku-gieldowego-tygodnia-Duza-przecena-WIG20-i-mocne-wzrosty-Rafako-8905140.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Grzmoty na pocz\u0105tku gie\u0142dowego tygodnia. Du\u017ca przecena WIG20 i mocne wzrosty Rafako",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T16:32:23+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/4/4cc0e6dacfcfb1-948-568-0-80-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Minister finans\u00f3w Andrzej Doma\u0144ski o\u015bwiadczy\u0142 w poniedzia\u0142ek, \u017ce w kwestii wyp\u0142aty \u015brodk\u00f3w dla Prawa i Sprawiedliwo\u015bci czeka na wyk\u0142adni\u0119 uchwa\u0142y Pa\u0144stwowej Komisji Wyborczej. Nie dam si\u0119 zastraszy\u0107 PiS-owi - tak skomentowa\u0142 wniosek tej partii o skierowanie zawiadomienia do prokuratury.</p>",
        "id": 2288843,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Spor-o-pieniadze-dla-PiS-u-Domanski-Nie-dam-sie-zastraszyc-czekam-na-wykladnie-PKW-8905126.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sp\u00f3r o pieni\u0105dze dla PiS-u. Doma\u0144ski: Nie dam si\u0119 zastraszy\u0107, czekam na wyk\u0142adni\u0119 PKW",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T16:18:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/b/0a9a0ed0ca0109-948-568-322-390-2275-1365.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W\u0119gierskie prorz\u0105dowe media szeroko komentuj\u0105 wymian\u0119 wpis\u00f3w na X mi\u0119dzy szefem polskiego MSZ Rados\u0142awem Sikorskim, sekretarzem stanu USA Marco Rubio oraz Elonem Muskiem. Portal mandiner.hu tekst na ten temat opatrzy\u0142 tytu\u0142em: \u201eElon Musk wytar\u0142 pod\u0142og\u0119 Donaldem Tuskiem\u201d.</p>",
        "id": 2288840,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Musk-wytarl-Tuskiem-podloge-Wegierskie-media-komentuja-spiecie-Sikorskiego-i-Muska-8905101.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Musk wytar\u0142 Tuskiem pod\u0142og\u0119\". W\u0119gierskie media komentuj\u0105 spi\u0119cie Sikorskiego i Muska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T16:13:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/2/ce6bb074d3628c-948-568-45-141-1100-660.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Na budow\u0119 og\u00f3lnodost\u0119pnych stacji \u0142adowania dla transportu ci\u0119\u017ckiego, niezb\u0119dne sieci elektroenergetyczne oraz wsparcie zakupu zeroemisyjnych ci\u0119\u017car\u00f3wek przeznaczonych zostanie 6 mld z\u0142 \u2013 poinformowa\u0142 w poniedzia\u0142ek wiceminister klimatu Krzysztof Bolesta. Pierwsze nabory ju\u017c w marcu \u2013 doda\u0142.</p>",
        "id": 2288838,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polska-przyspiesza-elektromobilnosc-6-mld-zl-na-ladowarki-i-zeroemisyjne-ciezarowki-8905097.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska przyspiesza elektromobilno\u015b\u0107. 6 mld z\u0142 na \u0142adowarki i zeroemisyjne ci\u0119\u017car\u00f3wki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T16:07:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/0/c173bf43607752-948-568-0-60-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Polski przemys\u0142 drzewny powinien mie\u0107 zapewniony dost\u0119p do surowca, dlatego nie mo\u017ce on wyje\u017cd\u017ca\u0107 z kraju - powiedzia\u0142 w poniedzia\u0142ek minister rozwoju Krzysztof Paszyk podczas I Kongresu Przemys\u0142u Drzewnego . Szef resortu poinformowa\u0142 o podj\u0119ciu inicjatywy legislacyjnej w tej sprawie.</p>",
        "id": 2289396,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Strategiczne-drewno-tylko-dla-Polakow-Paszyk-Chcemy-aby-ten-surowiec-nie-znikal-nie-wyjezdzal-z-kraju-8905092.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Strategiczne drewno tylko dla Polak\u00f3w. Paszyk: Chcemy aby ten surowiec nie znika\u0142, nie wyje\u017cd\u017ca\u0142 z kraju",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T16:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/0/8bb8202876313c-948-568-440-162-3786-2271.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />20 tysi\u0119cy z\u0142otych \u2013 na tyle przeci\u0119tnie premii\ngwarancyjnej mog\u0105 liczy\u0107 posiadacze s\u0142ynnych PRL-owskich ksi\u0105\u017ceczek\nmieszkaniowych. A co, je\u015bli taka ksi\u0105\u017ceczka gdzie\u015b\nsi\u0119 zawieruszy\u0142a lub uleg\u0142a zniszczeniu? Eksperci portalu GetHome.pl podpowiadaj\u0105, co warto zrobi\u0107 w takiej sytuacji. </p>",
        "id": 2288839,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wklad-wlasny-z-ksiazeczki-mieszkaniowej-Posiadaczom-naleza-sie-miliardy-zlotych-8905068.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wk\u0142ad w\u0142asny z ksi\u0105\u017ceczki mieszkaniowej? Posiadaczom nale\u017c\u0105 si\u0119 miliardy z\u0142otych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T15:36:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/c/b95475cd3c089f-948-568-700-50-3100-1860.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Praktyki pseudomedyczne maj\u0105 by\u0107 zakazane jako dzia\u0142alno\u015b\u0107 wysoce szkodliwa dla zdrowia. Post\u0119powania w tych sprawach b\u0119dzie m\u00f3g\u0142 prowadzi\u0107 Rzecznik Praw Pacjenta \u2013 zak\u0142ada projekt, kt\u00f3rego za\u0142o\u017cenia ukaza\u0142y si\u0119 w poniedzia\u0142ek w wykazie prac rz\u0105du.</p>",
        "id": 2288841,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Znachorzy-na-cenzurowanym-Ministerstwo-Zdrowia-bierze-sie-za-pseudomedycyne-8905063.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Znachorzy na cenzurowanym. Kary za pseudomedycyn\u0119 nawet do miliona z\u0142otych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T15:27:40+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/e/fa315e48d85c8c-948-568-66-0-1920-1151.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Podatniczka, kt\u00f3ra przesz\u0142a na emerytur\u0119 w trakcie roku, mo\u017ce skorzysta\u0107 z ulgi dla seniora w zeznaniu rocznym \u2013 potwierdzi\u0142 fiskus. Kluczowy okaza\u0142 si\u0119 moment wyp\u0142aty \u015bwiadcze\u0144. Interpretacja rozwiewa w\u0105tpliwo\u015bci co do podatkowego traktowania odprawy emerytalnej i ekwiwalentu za urlop.</p>",
        "id": 2288310,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Fiskus-potwierdza-seniorzy-moga-odzyskac-podatek-z-odprawy-emerytalnej-8904898.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fiskus potwierdza: seniorzy mog\u0105 odzyska\u0107 podatek z odprawy emerytalnej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T15:27:40+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/2/29647bfc6c9268-948-568-60-20-3940-2363.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Jakkolwiek skutki zmian w polityce celnej USA s\u0105 \njeszcze trudne do przewidzenia, bezsprzecznie wy\u017csze c\u0142a b\u0119d\u0105 mia\u0142y \nistotny wp\u0142yw na wiele \u015bwiatowych gospodarek. Jak wynika z raportu EBRD,\n 10% c\u0142o USA na import mo\u017ce w kr\u00f3tkim okresie obni\u017cy\u0107 PKB w naszym \nregionie o 0,2\u20130,4%.</p>",
        "id": 2288309,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wyzsze-cla-a-swiatowe-gospodarki-Oto-jak-polityka-Trumpa-wplynie-na-PKB-poszczegolnych-krajow-8905062.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wy\u017csze c\u0142a a \u015bwiatowe gospodarki. Oto jak polityka Trumpa wp\u0142ynie na PKB poszczeg\u00f3lnych kraj\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T15:27:40+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/6/8b77cee24db688-948-568-0-36-3684-2210.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezes URE zatwierdzi\u0142 zmiany w Regulaminie rynku mocy, na wniosek operatora systemu przesy\u0142owego PSE - poda\u0142 URE w komunikacie na swojej stronie internetowej.</p>",
        "id": 2288311,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zmiany-w-rynku-mocy-Zmniejszenie-biurokracji-wieksza-elastycznosc-dla-operatorow-8905065.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zmiany w rynku mocy. Zmniejszenie biurokracji, wi\u0119ksza elastyczno\u015b\u0107 dla operator\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T15:26:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/8/b974f9edf4b403-948-568-0-250-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Program przeszkolenia wojskowego b\u0119dzie dost\u0119pny dla kobiet i m\u0119\u017cczyzn, b\u0119dzie w zakresie podstawowym i rozszerzonym - powiedzia\u0142 w poniedzia\u0142ek wicepremier, szef MON W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz. Program ten mo\u017ce wej\u015b\u0107 w \u017cycie szybciej ni\u017c od przysz\u0142ego roku - doda\u0142 wiceszef MON Cezary Tomaczyk.</p>",
        "id": 2288842,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Szkolenia-wojskowe-jeszcze-w-tym-roku-Szef-MON-To-bedzie-wszechstronne-przeszkolenie-8905054.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szkolenia wojskowe jeszcze w tym roku? Szef MON: To b\u0119dzie wszechstronne przeszkolenie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T15:20:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/0/efb84c35331120-948-568-19-0-3218-1931.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezydent Andrzej Duda podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 o zawetowaniu tzw. ustawy incydentalnej - poinformowa\u0142a w poniedzia\u0142ek szefowa KPRP Ma\u0142gorzata Paprocka. Oznacza to, \u017ce ustawa wr\u00f3ci z powrotem do Sejmu. Wniosek prezydenta mo\u017cna odrzuci\u0107 wi\u0119kszo\u015bci\u0105 3/5 g\u0142os\u00f3w w obecno\u015bci co najmniej po\u0142owy ustawowej liczby pos\u0142\u00f3w.</p>",
        "id": 2288308,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ustawa-incydentalna-upada-Andrzej-Duda-stawia-weto-8905047.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ustawa incydentalna upada. Andrzej Duda stawia weto",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T14:22:33+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/a/3decd0584515cd-948-568-811-0-1725-1035.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Transatlantyckie relacje osi\u0105gn\u0119\u0142y ponownie \u201edo\u0142ek\u201d \u2013 w ten spos\u00f3b brukselski portal Politico skomentowa\u0142 wymian\u0119 zda\u0144, do jakiej dosz\u0142o na portalu X mi\u0119dzy szefem polskiego MSZ Rados\u0142awem Sikorskim, sekretarzem stanu USA Marco Rubio oraz Elonem Muskiem.</p>",
        "id": 2287721,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Atak-Muska-z-Rubio-i-dyplomatyczna-riposta-Sikorskiego-Politico-Relacje-ponownie-w-dolku-8904999.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Atak Muska z Rubio i dyplomatyczna riposta Sikorskiego. Politico: Relacje ponownie w \u201edo\u0142ku\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T14:22:33+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/3/7943876b789ae3-948-568-513-380-3595-2157.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Specjalny wys\u0142annik Bia\u0142ego Domu ds. Bliskiego Wschodu Steve Witkoff powiedzia\u0142 w poniedzia\u0142ek, \u017ce ma nadziej\u0119, i\u017c umowa z Ukrain\u0105 w sprawie eksploatacji jej surowc\u00f3w zostanie zawarta w tym tygodniku. Doda\u0142, \u017ce  spodziewa si\u0119 dobrych rezultat\u00f3w wtorkowych rozm\u00f3w z delegacj\u0105 Kijowa.</p>",
        "id": 2287719,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Do-trzech-razy-sztuka-ws-umowy-surowcowej-Witkoff-Mam-nadzieje-ze-bedzie-zawarta-w-tym-tygodniu-8905016.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Do trzech razy sztuka ws. umowy surowcowej? Witkoff: Mam nadziej\u0119, \u017ce b\u0119dzie zawarta w tym tygodniu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T14:22:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/a/2f74a52905f7b9-945-560-38-192-2161-1296.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Minister Obrony Narodowej skorzysta z prawa wykupu maj\u0105tku Huty Cz\u0119stochowa; do s\u0105du dotar\u0142o pismo w tej sprawie - przekaza\u0142 PAP w poniedzia\u0142ek rzecznik S\u0105du Okr\u0119gowego w Cz\u0119stochowie s\u0119dzia Dominik Bogacz. Zgodnie z prawem upad\u0142o\u015bciowym cena zostanie ustalona na podstawie opinii bieg\u0142ego.</p>",
        "id": 2287718,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Huta-Czestochowa-trafi-w-rece-MON-Firma-ma-istotne-znaczenie-dla-bezpieczenstwa-panstwa-8904998.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Huta Cz\u0119stochowa trafi w r\u0119ce MON. \"Ma istotne znaczenie dla bezpiecze\u0144stwa pa\u0144stwa\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T14:20:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/6/8be2de9622c51c-948-568-0-165-3000-1799.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Podniesienie sk\u0142adki zdrowotnej do 10 proc., wprowadzenie \"podatku t\u0142uszczowego\" i op\u0142aty w wysoko\u015bci 10 z\u0142 za wizyt\u0119 w poradni \u2013 to niekt\u00f3re rozwi\u0105zania z raportu SGH \"10 nowych \u017ar\u00f3de\u0142 finansowania NFZ\", kt\u00f3re pozwol\u0105 na uzupe\u0142nienie luki w finasowaniu zdrowia.</p>",
        "id": 2287720,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nowe-propozycje-finansowania-NFZ-Podwyzka-skladki-zdrowotnej-i-podatek-tluszczowy-8904954.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe propozycje finansowania NFZ. Podwy\u017cka sk\u0142adki zdrowotnej i \u201epodatek t\u0142uszczowy\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T14:10:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/5/e31fb0ead28cec-948-568-0-79-1773-1063.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Nap\u0142yn\u0119\u0142y 1322 wnioski w ramach programu dop\u0142at do zakupu aut elektrycznych NaszEauto - poinformowa\u0142 na konferencji wiceminister klimatu i \u015brodowiska Krzysztof Bolesta. Doda\u0142, \u017ce b\u0119d\u0105 kolejne programy wsparcia elektromobilno\u015bci na kwot\u0119 6 mld z\u0142.</p>",
        "id": 2287722,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polacy-chca-elektrykow-Ponad-1300-wnioskow-w-pierwszym-miesiacu-programu-doplat-NaszEauto-8904985.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polacy chc\u0105 elektryk\u00f3w. Ponad 1300 wniosk\u00f3w w pierwszym miesi\u0105cu programu dop\u0142at NaszEauto",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T14:04:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/a/78b334befdd391-948-568-337-224-1875-1124.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Komponent zwi\u0105zany z obron\u0105 cywiln\u0105 jest przygotowywany w nowej podstawie programowej wychowania fizycznego \u2013 wskaza\u0142a minister edukacji Barbara Nowacka. Zapowiedzia\u0142a tak\u017ce rozmowy dot. szerszej wsp\u00f3\u0142pracy z wojskiem w szko\u0142ach.</p>",
        "id": 2287723,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nowacka-zapowiada-wprowadzenie-obrony-cywilnej-do-podstawy-programowej-WF-8904960.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowacka zapowiada wprowadzenie obrony cywilnej do podstawy programowej WF",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T13:57:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/0/9e0d2bdb106378-948-568-7-472-2362-1417.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Nie dzia\u0142a strona logowania Credit Agricole, a u\u017cytkownicy nie mog\u0105 dosta\u0107 si\u0119 do aplikacji mobilnej \u2013 informuj\u0105 klienci banku. Problemy dotycz\u0105 zar\u00f3wno dost\u0119pu do us\u0142ug bankowych, jak i realizacji p\u0142atno\u015bci kartami. Bank potwierdza: \"nasze serwisy s\u0105 chwilowo niedost\u0119pne\".</p>",
        "id": 2287717,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Awaria-w-Credit-Agricole-Klienci-nie-moga-dostac-sie-do-swoich-pieniedzy-8904977.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Awaria w Credit Agricole. Klienci nie mog\u0105 dosta\u0107 si\u0119 do swoich pieni\u0119dzy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T13:17:41+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/1/8e8b0c81c7f14b-948-568-109-0-1795-1077.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Organizacje bran\u017cowe apeluj\u0105 o pilne wdro\u017cenie przepis\u00f3w chroni\u0105cych rynek budowlany przed wykonawcami z Azji - napisano w pi\u015bmie do Macieja Berka, szefa komitetu Sta\u0142ego Rady Ministr\u00f3w. Pismo podpisa\u0142y Og\u00f3lnopolska Izba Gospodarcza Drogownictwa i Polski Zwi\u0105zek Pracodawc\u00f3w Budownictwa.</p>",
        "id": 2286982,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Budowlancy-boja-sie-konkurentow-z-Azji-Apelujemy-o-wdrozenie-przepisow-chroniacych-polski-rynek-8904951.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Budowla\u0144cy boj\u0105 si\u0119 konkurent\u00f3w z Azji. \"Apelujemy o wdro\u017cenie przepis\u00f3w chroni\u0105cych polski rynek\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T13:17:41+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/b/e759b9fb8e9dee-945-560-4-121-1722-1033.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Austria nie b\u0119dzie przyjmowa\u0107 migrant\u00f3w, kt\u00f3rzy zostan\u0105 zawr\u00f3ceni na niemieckiej granicy. To reakcja rz\u0105du w Wiedniu na zapowiedzi dotycz\u0105ce kszta\u0142tu potencjalnej nowej koalicji rz\u0105dz\u0105cej w Niemczech. Austriacka policja otrzyma\u0142a ju\u017c w tej sprawie szczeg\u00f3\u0142owe wytyczne.</p>",
        "id": 2286983,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Niemcy-chca-zawracac-migrantow-Austria-mowi-stanowcze-nie-8904956.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niemcy chc\u0105 zawraca\u0107 migrant\u00f3w. Austria m\u00f3wi stanowcze \"nie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T13:17:41+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/6/55475e6d964a48-948-568-1023-0-3003-1802.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Polska jest dobrym i wiarygodnym partnerem dla USA, a Stany Zjednoczone s\u0105 wiarygodnym i dobrym przyjacielem dla Polski; w obszarze wsp\u00f3\u0142dzia\u0142ania na rzecz bezpiecze\u0144stwa wschodniej flanki NATO jeste\u015bmy autentycznie zjednoczeni - podkre\u015bli\u0142 wicepremier, szef MON W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz.</p>",
        "id": 2286981,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Spiecie-na-linii-Warszawa-Waszyngton-Szef-MON-USA-sa-dobrym-przyjacielem-Polski-8904972.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Spi\u0119cie na linii Warszawa-Waszyngton. Szef MON: USA s\u0105 dobrym przyjacielem Polski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T13:13:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/a/f8657c5be8b207-945-560-0-56-2500-1499.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />102 szpitale otrzymaj\u0105 w sumie 5,2 mld z\u0142 z Krajowego Planu Odbudowy (KPO) na leczenie onkologiczne. Maksymalna kwota dofinansowania to 125 mln z\u0142. Dofinansowanie na modernizacj\u0119 i zakup sprz\u0119tu potrzebnego do terapii otrzymaj\u0105 szpitale wysokospecjalistyczne, powiatowe i miejskie.</p>",
        "id": 2286984,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ponad-5-mld-zl-z-KPO-na-onkologie-Leszczyna-102-szpitale-dostana-dofinansowanie-8904948.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ponad 5 mld z\u0142 z KPO na onkologi\u0119. Leszczyna: 102 szpitale dostan\u0105 dofinansowanie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T13:05:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/9/bcaf72aef13d64-945-560-5-95-1995-1196.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Stopa bezrobocia rejestrowanego w lutym wynios\u0142a 5,5 proc., co oznacza o 0,1 pkt. proc. wi\u0119cej ni\u017c w styczniu \u2013 wynika z szacunk\u00f3w Ministerstwa Rodziny, Pracy i Polityki Spo\u0142ecznej. W tym czasie bez pracy pozostawa\u0142o 848 tys. os\u00f3b.</p>",
        "id": 2286976,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Bezrobocie-w-Polsce-w-lutym-wzroslo-Niemal-850-tys-bezrobotnych-8904939.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bezrobocie w Polsce w lutym wzros\u0142o. Niemal 850 tys. bezrobotnych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T13:04:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/1/0b25b3d3884624-948-568-0-270-4500-2699.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ekonomi\u015bci Banku Gospodarstwa Krajowego szacuj\u0105, \u017ce migranci z Ukrainy mogli zwi\u0119kszy\u0107 w 2024 r. wp\u0142ywy do bud\u017cetu Polski o ok. 15,1 mld z\u0142 - wynika z raportu banku. Oznacza to, \u017ce na ka\u017cde 1 z\u0142 otrzymane przez obywateli Ukrainy w ramach programu 800+ migranci wp\u0142acili do polskiego bud\u017cetu ok. 5,4 z\u0142.</p>",
        "id": 2286985,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Migranci-z-Ukrainy-wsparli-polski-budzet-BGK-pokazal-szacunki-8904888.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Migranci z Ukrainy wsparli polski bud\u017cet. BGK pokaza\u0142 szacunki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T13:04:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/2/aff04ec3901e22-948-568-0-62-1773-1063.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />UOKiK weryfikuje zasady oceny zdolno\u015bci kredytowej konsument\u00f3w oraz ich wp\u0142yw na warunki udzielania kredyt\u00f3w - poinformowa\u0142 urz\u0105d w komunikacie prasowym. Post\u0119powanie wyja\u015bniaj\u0105ce bada, czy mog\u0142o doj\u015b\u0107 do ograniczenia konkurencji w sektorze bankowym.</p>",
        "id": 2286979,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Scoring-BIK-ogranicza-konkurencje-w-sektorze-bankowym-UOKiK-bada-sprawe-8904895.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Scoring BIK ogranicza konkurencj\u0119 w sektorze bankowym? UOKiK bada spraw\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T12:34:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/6/d9e4b8243415d1-948-567-0-67-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />\"Ujawnimy dzia\u0142ania Muska i jego finansowe malwersacje\" - poda\u0142a grupa Anonymous w swoim najnowszym filmie. Kilka dni p\u00f3\u017aniej platforma spo\u0142eczno\u015bciowa, kt\u00f3rej w\u0142a\u015bcicielem w b\u00f3lach sta\u0142 si\u0119 miliarder, ma powa\u017cne przerwy w pracy. Cz\u0119\u015b\u0107 u\u017cytkownik\u00f3w m.in. z Polski, USA i Japonii nie otwiera si\u0119, zar\u00f3wno jako aplikacja, jak i poprzez stron\u0119 internetow\u0105.\u00a0</p>",
        "id": 2286978,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Anonymous-wzieli-na-celownik-Muska-Grozili-DOGE-ale-to-X-padl-8904855.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Anonymous wzi\u0119li na celownik Muska. Grozili DOGE, ale to X pad\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T12:32:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/7/a9c85d0a249c72-948-568-109-0-1683-1009.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Demograficzny krach na Starym Kontynencie\nprzyspiesza i grozi zdziesi\u0105tkowaniem rdzennej populacji kontynentu w ci\u0105gu\nnast\u0119pnych kilku dekad.</p>",
        "id": 2286975,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Demograficzna-zapasc-w-Europie-Wyginiemy-jak-mamuty-8904874.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Demograficzna zapa\u015b\u0107 w Europie. Wyginiemy jak mamuty?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T12:30:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/d/ff7c4538939b18-948-568-83-0-1178-707.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Jakie s\u0105 g\u0142\u00f3wne cele i konkretne postulaty Zwi\u0105zku Bank\u00f3w Polskich w \nramach prac zespo\u0142u ds. deregulacji? Jakie s\u0105 oczekiwania sektora \nBankowego wobec rz\u0105du w zakresie deregulacji? Jak wygl\u0105da sytuacja \nkoszt\u00f3w kredyt\u00f3w z perspektywy sektora bankowego? Co jest przyczyn\u0105 \nwysokich koszt\u00f3w kredyt\u00f3w? Czy kredyt hipoteczny w Polsce musi by\u0107 tak \ndrogi? Co jest kluczem do taniego kredytu? Jak banki ustalaj\u0105 swoje \nmar\u017ce kredytowe i co wp\u0142ywa na ich zmiany? Czy podatek bankowy wymiana \nzmiany konstrukcji? Na te pytania odpowiada Tadeusz Bia\u0142ek, prezes \nZwi\u0105zku Bank\u00f3w Polskich w studiu Bankier.pl na Konferencji Rynku \nKapita\u0142owego.</p>",
        "id": 2286980,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Tadeusz-Bialek-z-ZBP-Marze-kredytowe-w-Polsce-najwyzsze-w-Europie-To-nie-jest-prawda-8904901.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tadeusz Bia\u0142ek z ZBP: Mar\u017ce kredytowe w Polsce najwy\u017csze w Europie? To nie jest prawda",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T12:14:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/b/851068822c0661-948-568-7-35-992-595.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Przeci\u0119tnie ju\u017c niespe\u0142na 51 mkw. mia\u0142y w IV kw. 2024 r. nowe mieszkania oddawane do u\u017cytku przez deweloper\u00f3w \u2013 wynika z danych G\u0142\u00f3wnego Urz\u0119du Statystycznego. To o przesz\u0142o 8 mkw. mniej ni\u017c dziesi\u0119\u0107 lat temu.</p>",
        "id": 2286977,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Mieszkania-znowu-sie-skurczyly-I-tak-stac-nas-na-coraz-mniejsze-8904877.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mieszkania znowu si\u0119 skurczy\u0142y. I tak sta\u0107 nas na coraz mniejsze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T12:02:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/e/6abd0f678e18c2-948-567-0-32-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Polska sta\u0142a si\u0119 centrum oporu przeciwko rosyjskiemu imperializmowi; Francja i Wielka Brytania powinny wraz z Polsk\u0105 utworzy\u0107 tr\u00f3jporozumienie stanowi\u0105ce j\u0105dro europejskiej obrony - twierdzi szwajcarski dziennik \"Neue Zuercher Zeitung\" .</p>",
        "id": 2286986,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Szwajcarski-dziennik-Polska-stala-sie-centrum-oporu-wobec-Rosji-8904872.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szwajcarski dziennik: Polska sta\u0142a si\u0119 centrum oporu wobec Rosji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T12:02:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/3/48db95da8d5197-945-560-0-273-3647-2188.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wielka Brytania doradza Ukrainie, jak porozumie\u0107 si\u0119 z USA - poinformowa\u0142 dziennik \"Times\". W sobot\u0119 i niedziel\u0119 doradca ds. bezpiecze\u0144stwa brytyjskiego premiera Keira Stamera, Johnathan Powell, odwiedzi\u0142 Ukrain\u0119, gdzie spotka\u0142 si\u0119 m.in. z prezydentem Wo\u0142odymyrem Ze\u0142enskim.</p>",
        "id": 2286987,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wielka-Brytania-doradza-Ukrainie-jak-porozumiec-sie-z-USA-8904876.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielka Brytania doradza Ukrainie, jak porozumie\u0107 si\u0119 z USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T11:18:09+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/0/6f3523feb7ebb9-948-568-0-28-1920-1151.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Szpital MSWiA w Krakowie, kt\u00f3ry w sobot\u0119 by\u0142 celem cyberataku, od poniedzia\u0142ku pracuje \"praktycznie w ca\u0142ym zakresie\", ale na podstawie dokumentacji papierowej \u2013 poinformowa\u0142 dyr. plac\u00f3wki Micha\u0142 Zabojszcz. Przywr\u00f3cenie system\u00f3w informatycznych i aktualizacja danych mog\u0105 zabra\u0107 kilka tygodni.</p>",
        "id": 2286314,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Cyberatak-na-szpital-MSWiA-w-Krakowie-Placowka-dziala-ale-na-dokumentacji-papierowej-8904856.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cyberatak na szpital MSWiA w Krakowie. Plac\u00f3wka dzia\u0142a, ale na dokumentacji papierowej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T11:18:09+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/7/44f2b4e993ac97-854-512-97-155-854-512.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Pod koniec 2024 r. zanotowano o 6,3 proc. mniej wolnych miejsc pracy ni\u017c w tym samym okresie w 2023 r. \u2013 wynika z opublikowanych w poniedzia\u0142ek danych GUS. Pod koniec 2024 r. najwy\u017cszy wska\u017anik wolnych miejsc pracy by\u0142 w regionie dolno\u015bl\u0105skim, a najni\u017cszy \u2013 w \u015bwi\u0119tokrzyskim.</p>",
        "id": 2286312,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/GUS-Spadek-liczby-wolnych-miejsc-pracy-o-6-3-proc-w-2024-r-8904861.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "GUS: Spadek liczby wolnych miejsc pracy o 6,3 proc. w 2024 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T11:18:09+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/b/ae13f2a43533af-948-568-50-201-3981-2388.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Jaki jest obecny stan polskiego rynku \nkapita\u0142owego? Jak zach\u0119ci\u0107 wi\u0119ksz\u0105 grup\u0119 inwestor\u00f3w do zainteresowania \nsi\u0119 krajow\u0105 gie\u0142d\u0105? \u2013 pytamy podczas konferencji w Bukowinie Jaros\u0142awa \nDominiaka, prezesa Stowarzyszenia Inwestor\u00f3w Indywidualnych.</p>",
        "id": 2286310,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Prezes-SII-Potrzebny-nam-dluzszy-trend-wzrostowy-a-nie-krotkoterminowe-zrywy-8904859.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezes SII: Potrzebny nam d\u0142u\u017cszy trend wzrostowy, a nie kr\u00f3tkoterminowe zrywy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T11:18:09+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/6/b8979ae3051bae-948-569-5-13-1036-622.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Podczas ukrai\u0144sko-ameryka\u0144skich rozm\u00f3w w D\u017cuddzie w Arabii Saudyjskiej Kij\u00f3w zamierza zaproponowa\u0107 cz\u0119\u015bciowe zawieszenie broni w wojnie z Moskw\u0105 w zamian za przywr\u00f3cenie przez USA wsparcia wojskowego i wymiany informacji wywiadowczych - przekaza\u0142 w poniedzia\u0142ek brytyjski dziennik \"Financial Times\".</p>",
        "id": 2286313,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ukraina-gotowa-na-rozejm-Kluczowe-negocjacje-z-USA-w-Dzuddzie-8904852.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukraina gotowa na rozejm? Kluczowe negocjacje z USA w D\u017cuddzie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T10:13:33+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/6/b5c2d6c1c5a074-948-568-0-0-4742-2845.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Calin Georgescu z\u0142o\u017cy odwo\u0142anie od decyzji Centralnego Biura Wyborczego (CBW), kt\u00f3re w sobot\u0119 uniewa\u017cni\u0142o jego kandydatur\u0119 w powtarzanych wyborach prezydenckich w Rumunii - poinformowa\u0142 w poniedzia\u0142ek agencj\u0119 Reutera jeden z doradc\u00f3w Georgescu.</p>",
        "id": 2285902,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Georgescu-zaskarzy-zakaz-startu-w-wyborach-prezydenckich-8904798.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Georgescu zaskar\u017cy zakaz startu w wyborach prezydenckich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T10:13:33+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/c/ee9de7a5a03de1-945-560-0-0-1500-899.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Liczba cudzoziemc\u00f3w wykonuj\u0105cych w Polsce prac\u0119 w ko\u0144cu wrze\u015bnia 2024 roku wynios\u0142a 1.052,7 tys. os\u00f3b - poda\u0142 GUS.</p>",
        "id": 2285901,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/GUS-Ponad-milion-cudzoziemcow-pracuje-w-Polsce-Dominuja-Ukraincy-8904797.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "GUS: Ponad milion cudzoziemc\u00f3w pracuje w Polsce. Dominuj\u0105 Ukrai\u0144cy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T10:13:33+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/7/2f2b278b52891e-948-568-0-14-3000-1799.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Marsza\u0142ek Sejmu Szymon Ho\u0142ownia uwa\u017ca, \u017ce Polska musi jasno definiowa\u0107 si\u0119 jako regionalne mocarstwo Europy P\u00f3\u0142nocnej. Byli\u015bmy przyzwyczajeni do koncepcji bycia liderem Europy Wschodniej, dzisiaj musimy powiedzie\u0107, \u017ce jeste\u015bmy jednym ze wsp\u00f3\u0142lider\u00f3w Europy P\u00f3\u0142nocnej - m\u00f3wi\u0142 Ho\u0142ownia przed wylotem na Litw\u0119.</p>",
        "id": 2285903,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Holownia-Polska-musi-stac-sie-regionalnym-mocarstwem-Europy-Polnocnej-8904832.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ho\u0142ownia: Polska musi sta\u0107 si\u0119 regionalnym mocarstwem Europy P\u00f3\u0142nocnej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T10:13:33+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/b/2ded77e4367d35-948-568-340-188-953-572.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Minister Rozwoju i Technologii Krzysztof Paszyk zapowiedzia\u0142 podj\u0119cie inicjatywy legislacyjnej, kt\u00f3ra zdefiniuje drewno jako surowiec strategiczny dla polskiej gospodarki. B\u0119dzie ona mia\u0142a na celu m. in. ograniczenie niekontrolowanego eksportu drewna z Polski.</p>",
        "id": 2285900,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Krok-w-strone-ochrony-polskiego-drewna-Nowa-inicjatywa-legislacyjna-w-rzadzie-8904795.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Krok w stron\u0119 ochrony polskiego drewna. Nowa inicjatywa legislacyjna w rz\u0105dzie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T10:13:33+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/5/3f5ff636f8adbe-948-568-51-387-4028-2417.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W ostatnich dniach, tygodniach na rynkach \nfinansowych byli\u015bmy \u015bwiadkami burzliwych wydarze\u0144. Dramatyczna przecena \nna rynkach obligacji skarbowych niekt\u00f3rych pa\u0144stw Europy Zachodniej, \nwyra\u017ane turbulencje na walutach i r\u00f3wnie\u017c wyra\u017any outperformance \neuropejskich indeks\u00f3w wzgl\u0119dem rynku ameryka\u0144skiego. To wszystko \npokazuje, jak bardzo decyzje polityczne wywieraj\u0105 wp\u0142yw na rynki \nfinansowe, zw\u0142aszcza w Stanach Zjednoczonych - m\u00f3wi\u0142 minister finans\u00f3w \nAndrzej Doma\u0144ski podczas swojego wyst\u0105pienia na 25. Konferencji Rynk\u00f3w \nKapita\u0142owych w Bukowinie.</p>",
        "id": 2285897,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Minister-finansow-GPW-jest-w-tym-roku-jednym-z-najsilniejszych-rynkow-nie-tylko-w-Europie-ale-na-swiecie-8904821.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Minister finans\u00f3w: GPW jest w tym roku jednym z najsilniejszych rynk\u00f3w nie tylko w Europie, ale na \u015bwiecie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T10:13:33+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/a/ad0689a0293c5b-948-567-0-0-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Do 9 marca podpisano 13.197 um\u00f3w na unijne dofinansowanie projekt\u00f3w, kt\u00f3re wykorzystaj\u0105 38,8 proc. dost\u0119pnej puli \u015brodk\u00f3w z polityki sp\u00f3jno\u015bci UE na lata 2021-2027 - poinformowa\u0142o na stronie Ministerstwo Funduszy i Polityki Regionalnej.</p>",
        "id": 2285904,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ponad-13-tysiecy-umow-na-unijne-dofinansowanie-projektow-8904800.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ponad 13 tysi\u0119cy um\u00f3w na unijne dofinansowanie projekt\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T10:13:33+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/6/9ec5e4dd64c924-948-568-0-175-958-575.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Popularny tak\u017ce w\u015br\u00f3d polskich inwestor\u00f3w du\u0144ski Saxo Bank trafi pod skrzyd\u0142a szwajcarskiego banku prywatnego J. Safra Sarasin Group. Szwajcarzy przejm\u0105 70% udzia\u0142\u00f3w.</p>",
        "id": 2285896,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Saxo-Bank-z-nowym-wlascicielem-Transakcja-za-1-1-mld-euro-8904817.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Saxo Bank z nowym w\u0142a\u015bcicielem. Transakcja za 1,1 mld euro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T10:13:33+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/a/bac170a97af948-948-568-14-0-1885-1131.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Osoby urodzone w latach 80. lub na pocz\u0105tku 90. wchodz\u0105 w\u0142a\u015bnie w sw\u00f3j najlepszy okres, je\u015bli chodzi o wynagrodzenie. To w\u0142a\u015bnie dzisiejsi 30- i 40-latkowie maj\u0105 szanse na najwy\u017csze zarobki \u2013 podaje Business Insider.\u00a0</p>",
        "id": 2285898,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wynagrodzenia-Polakow-W-tym-wieku-zarobisz-najwiecej-8904807.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wynagrodzenia Polak\u00f3w. W tym wieku zarobisz najwi\u0119cej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T10:10:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/7/6266e6aba26cb3-948-568-430-120-3570-2141.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Geopolityczna burza nie ustaje i nie przestaje wywiera\u0107\nwp\u0142ywu na rynki finansowe. Rzutuje to tak\u017ce na polskiego z\u0142otego, kt\u00f3ry\nrozpocz\u0105\u0142 tydzie\u0144 od os\u0142abienia.</p>",
        "id": 2285899,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polityka-ciazy-zlotemu-Frank-mocno-w-gore-8904788.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polityka ci\u0105\u017cy z\u0142otemu. Frank mocno w g\u00f3r\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T09:09:44+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/9/ed606dc65f336b-948-568-0-300-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />\"Europejski Bank Odbudowy i Rozwoju podejmuje si\u0119 finansowania przedsi\u0119wzi\u0119\u0107, kt\u00f3rych komercyjne instytucje troch\u0119 si\u0119 boj\u0105. Pom\u00f3g\u0142 ju\u017c rozwin\u0105\u0107 rynek PRS, teraz my\u015bli o rewitalizacji\" - informuje poniedzia\u0142kowe wydanie \"Pulsu Biznesu\"</p>",
        "id": 2284659,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/EBOR-odnowi-nieruchomosci-Przeciera-bankom-szlaki-8904684.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "EBOR odnowi nieruchomo\u015bci. \"Przeciera bankom szlaki\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T09:09:44+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/3/57a38cf56060c5-948-568-8-11-1163-697.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Kuzyn wiceprezydenta USA J.D. Vance'a, Nate, walczy\u0142 przez prawie trzy lata po stronie Ukrainy w jej wojnie obronnej z Rosj\u0105 - przekaza\u0142 dziennik \"Le Figaro\". W wywiadzie dla francuskiej gazety Nate Vance oceni\u0142, \u017ce jego kuzyn wiceprezydent jest dobrym cz\u0142owiekiem, jednak jego postawa wobec Ukrainy jest rozczarowuj\u0105ca.</p>",
        "id": 2284655,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Le-Figaro-kuzyn-J-D-Vance-a-walczyl-przez-trzy-lata-po-stronie-Ukrainy-8904765.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Le Figaro: kuzyn J.D. Vance'a walczy\u0142 przez trzy lata po stronie Ukrainy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T09:09:44+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/1/5c13b4f9bd9a79-948-568-40-20-3991-2395.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W marcu Bukowina Tatrza\u0144ska stanowi centralny punkt \nna\n mapie polskiej bran\u017cy finansowej za spraw\u0105 25. Konferencji Rynku \nKapita\u0142owego. Bankier.pl - patron medialny wydarzenia - b\u0119dzie \nrelacjonowa\u0142 j\u0105 dla swoich czytelnik\u00f3w mi\u0119dzy innymi w tym artykule. </p>",
        "id": 2284647,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/25-Konferencja-Rynku-Kapitalowego-Bukowina-2025-relacja-Bankier-pl-8904745.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Markiewicz: Potrzebujemy deregulacji dla rynk\u00f3w kapita\u0142owych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T09:09:44+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/6/4e805ac9e9532a-948-568-0-80-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ceny energii powinny by\u0107 zamro\u017cone przez ca\u0142y rok \u2013 powiedzia\u0142a w poniedzia\u0142ek minister funduszy i polityki regionalnej Katarzyna Pe\u0142czy\u0144ska-Na\u0142\u0119cz.</p>",
        "id": 2284662,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Pelczynska-Nalecz-Ceny-energii-powinny-byc-zamrozone-przez-caly-rok-8904774.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pe\u0142czy\u0144ska-Na\u0142\u0119cz: Ceny energii powinny by\u0107 zamro\u017cone przez ca\u0142y rok",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T09:09:44+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/6/9440c161ebc058-948-568-20-280-3970-2381.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Do podpisania umowy wykonawczej o warto\u015bci 9 bln won\u00f3w (ok. 6,2 mld dol.) na dostaw\u0119 180 czo\u0142g\u00f3w K2 dla Polski dojdzie prawdopodobnie ju\u017c w kwietniu \u2013 ujawni\u0142a agencja Yonhap, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na przedstawicieli rz\u0105du w Seulu. Informacja pojawi\u0142a si\u0119 kilka dni po wizycie szefa korea\u0144skiej dyplomacji w Polsce.</p>",
        "id": 2284653,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polska-blisko-podpisania-kontraktu-na-180-czolgow-K2-z-Korea-Poludniowa-8904767.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska blisko podpisania kontraktu na 180 czo\u0142g\u00f3w K2 z Kore\u0105 Po\u0142udniow\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T09:09:44+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/0/3c71f187859fcf-948-568-0-78-1969-1181.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezydent USA Donald Trump nie traktuje nas z szacunkiem, jest nieprzewidywalny - o\u015bwiadczy\u0142 premier Grenlandii Mute B. Egede w ostatnim wywiadzie przed wtorkowymi wyborami parlamentarnymi na tym autonomicznym terytorium zale\u017cnym Danii.</p>",
        "id": 2284658,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Premier-Grenlandii-Trump-jest-nieprzewidywalny-8904779.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Premier Grenlandii: Trump jest nieprzewidywalny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T09:09:44+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/f/ae1ead498f5bbb-948-568-0-90-3300-1979.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prawdziwe przyw\u00f3dztwo oznacza szacunek dla partner\u00f3w i sojusznik\u00f3w, tak\u017ce tych mniejszych i s\u0142abszych; nigdy za\u015b arogancj\u0119. Drodzy przyjaciele, pomy\u015blcie o tym - podkre\u015bli\u0142 w poniedzia\u0142ek premier Donald Tusk.</p>",
        "id": 2284663,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Tusk-broni-Sikorskiego-PiS-traci-resztki-narodowej-godnosci-8904755.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tusk broni Sikorskiego: \u201ePiS traci resztki narodowej godno\u015bci\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T09:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/7/2b0f9ab0174119-948-568-59-4-1848-1108.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Zgodnie z zapowiedziami mBank udost\u0119pni\u0142 u\u017cytkownikom now\u0105 stron\u0119 \ninternetow\u0105. Serwis jest zbudowany w chmurze i stanowi uk\u0142on w stron\u0119 \nu\u017cytkownik\u00f3w urz\u0105dze\u0144 mobilnych. Strona logowania pozosta\u0142a bez zmian, \nwarto wi\u0119c by\u0107 czujnym i uwa\u017ca\u0107 na podejrzane komunikaty. Sprawdzili\u015bmy,\n co jeszcze si\u0119 zmieni\u0142o.</p>",
        "id": 2284652,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/mBank-odswieza-strone-internetowa-Jest-szybciej-i-wygodniej-8904744.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "mBank od\u015bwie\u017ca stron\u0119 internetow\u0105. Jest szybciej i wygodniej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T08:45:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/e/d545dbc1be1d3c-945-560-40-210-3960-2375.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W czasie Konferencji Rynku Kapita\u0142owego w Bukowinie opublikowano drug\u0105 edycj\u0119 raportu pt.\u00a0\u201eInwestor indywidualny w Polsce\".\u00a0Jak z niego wynika, maklerzy nisko oceniaj\u0105 wiedz\u0119 finansow\u0105 swoich klient\u00f3w, kt\u00f3rzy nie pozostaj\u0105 d\u0142u\u017cni i uwa\u017caj\u0105 w wi\u0119kszo\u015bci, \u017ce bran\u017ca finansowa nie dzia\u0142a w najlepszym interesie inwestor\u00f3w. O tym, co wynika z badania i czy\u00a0Polacy s\u0105 \u201euwi\u0119zieni\u201d w nietrafionych inwestycjach rozmawiamy z\u00a0Tomaszem Bilczy\u0144skim z Accenture Polska, kt\u00f3re przygotowa\u0142o raport.\u00a0</p>",
        "id": 2284644,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Maklerzy-o-klientach-niski-poziom-wiedzy-Czy-polscy-inwestorzy-sa-uwiezieni-w-nietrafionych-inwestycjach-8904082.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Maklerzy o klientach: niski poziom wiedzy. Czy polscy inwestorzy s\u0105 \u201euwi\u0119zieni\u201d w nietrafionych inwestycjach?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T08:18:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/2/a506a122fcbb22-948-568-0-70-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ministerstwo Cyfryzacji w najbli\u017cszych miesi\u0105cach zaprezentuje model podatku cyfrowego od przychod\u00f3w lub zysk\u00f3w bigtech\u00f3w w Polsce - poinformowa\u0142 PAP Biznes wicepremier, szef resortu cyfryzacji Krzysztof Gawkowski. \u015arodki, kt\u00f3re zasili\u0142yby bud\u017cet z tytu\u0142u nowego podatku mia\u0142yby wesprze\u0107 rozw\u00f3j firm i startup\u00f3w z sektora cyfrowo-technologicznego oraz media.</p>",
        "id": 2284654,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Big-Tech-zaplaci-wiecej-Rzad-pracuje-nad-nowym-podatkiem-cyfrowym-8904734.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Big Tech zap\u0142aci wi\u0119cej? Rz\u0105d pracuje nad nowym podatkiem cyfrowym",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T08:06:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/c/bac89085408c2b-948-568-0-0-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />My\u015bl\u0119, \u017ce ka\u017cdy widzi zagro\u017cenia zwi\u0105zane z kwesti\u0105 stwierdzenia wa\u017cno\u015bci wybor\u00f3w prezydenckich - m\u00f3wi w poniedzia\u0142kowym wydaniu \u201eDzienniku Gazecie Prawnej\u201d nowy szef Krajowego Biura Wyborczego Rafa\u0142 Tkacz. Dodaje, \u017ce nie ma recepty na t\u0119 kwesti\u0119.</p>",
        "id": 2284665,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rafal-Tkacz-o-wyborach-prezydenckich-mysle-ze-kazdy-widzi-zagrozenia-8904728.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rafa\u0142 Tkacz o wyborach prezydenckich: my\u015bl\u0119, \u017ce ka\u017cdy widzi zagro\u017cenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T07:07:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/6/643f64ee1f9109-948-568-100-0-3750-2249.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Polacy nadal opowiadaj\u0105 si\u0119 za wsparciem dla Ukrainy, nawet bez USA. Podobnie jak Francuzi, Brytyjczycy i \u2013 troch\u0119 s\u0142abiej \u2013 Niemcy. Ale w Polsce wida\u0107 te\u017c rosn\u0105ce oczekiwania wobec Ukrai\u0144c\u00f3w - informuje w poniedzia\u0142ek \"Rzeczpospolita\", powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na wyniki bada\u0144 mi\u0119dzynarodowej organizacji More in Common.</p>",
        "id": 2284667,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polacy-za-wsparciem-Ukrainy-ale-oczekuja-wiekszej-wdziecznosci-8904713.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polacy za wsparciem Ukrainy, ale oczekuj\u0105 wi\u0119kszej wdzi\u0119czno\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T07:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/5/68f13e0230a646-948-568-212-268-1479-887.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />\"Z rynku znika pionier ro\u015blinnej gastronomii w Polsce. Nie wytrzyma\u0142 rosn\u0105cej konkurencji i koszt\u00f3w\" - informuje poniedzia\u0142kowe wydanie \"Pulsu Biznesu\". Pod koniec marca zostanie zamkni\u0119ty ostatni lokal istniej\u0105cej od marca 2013 roku sieci.</p>",
        "id": 2284650,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Pionier-roslinnej-gastronomii-w-Polsce-nie-wytrzymal-presji-kosztow-Krowarzywa-zamyka-ostatni-lokal-8904687.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pionier ro\u015blinnej gastronomii w Polsce nie wytrzyma\u0142 presji koszt\u00f3w. Krowarzywa zamyka ostatni lokal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T06:53:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/a/447952a783446f-948-568-93-224-2406-1443.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ubezpieczyciele wyp\u0142acili w 2024 roku z polis OC i AC rekordow\u0105 kwot\u0119 odszkodowa\u0144. Tak\u017ce dlatego, \u017ce rosn\u0105 koszty szk\u00f3d. W \u015blad za nimi po latach wojny cenowej ruszy\u0142y te\u017c ceny polis OC. W 2025 r. dalej b\u0119d\u0105 dro\u017ce\u0107- informuje w poniedzia\u0142ek \"Rzeczpospolita\".</p>",
        "id": 2284669,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rekordowe-odszkodowania-z-OC-i-AC-w-2024-r-Ubezpieczyciele-wyplacili-miliardy-8904711.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rekordowe odszkodowania z OC i AC w 2024 r. Ubezpieczyciele wyp\u0142acili miliardy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T06:31:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/a/100d0b7222a1c9-948-567-0-67-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Zwolniony niedawno z Polskich Port\u00f3w Lotniczych Andrzej Ilk\u00f3w zostawia sp\u00f3\u0142k\u0119 ze s\u0142abo przygotowan\u0105 rozbudow\u0105 terminalu na Ok\u0119ciu. S\u0105 nik\u0142e szanse na to, \u017ce inwestycj\u0119 uda si\u0119 przeprowadzi\u0107 w zak\u0142adanym harmonogramie, czyli w latach 2026\u20132029 - informuje w poniedzia\u0142kowym wydaniu \"Dziennik Gazeta Prawna\".</p>",
        "id": 2284660,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Okecie-poczeka-na-rozbudowe-Zwolniono-prezesa-trwa-szczegolowy-audyt-jego-dzialan-8904685.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ok\u0119cie poczeka na rozbudow\u0119. Zwolniono prezesa, trwa szczeg\u00f3\u0142owy audyt jego dzia\u0142a\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T06:11:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/b/7e9f22d0017066-948-568-995-205-2727-1636.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Krajowa Agencja ds. Ocean\u00f3w i Atmosfery (NOAA), kt\u00f3ra zajmuje si\u0119 prognoz\u0105 pogody, planuje kolejn\u0105 rund\u0119 masowych zwolnie\u0144, tym razem 1029 pracownik\u00f3w. Wpisuje si\u0119 to w plan prezydenta USA Donalda Trumpa, d\u0105\u017c\u0105cego do zmniejszenie liczby personelu w s\u0142u\u017cbie cywilnej USA.</p>",
        "id": 2284656,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Musk-tnie-bez-opamietania-Badania-nad-pogoda-i-klimatem-zagrozone-8904700.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Musk tnie bez opami\u0119tania. Badania nad pogod\u0105 i klimatem zagro\u017cone",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T06:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/8/8f4c07216f4ac2-948-568-0-0-3815-2289.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wschodni s\u0105siad Polski zamierza kopa\u0107 i nie chodzi ju\u017c tylko o ziemniaki ani inne p\u0142ody rolne. Bia\u0142oru\u015b zaanga\u017cuje si\u0119 w wydobycie bitcoin\u00f3w, wykorzystuj\u0105c swoje nadwy\u017cki energii elektrycznej. \u201cNiech oni to robi\u0105, te kryptowaluty i tak dalej\u201d - nakaza\u0142 prezydent Aleksandr \u0141ukaszenka, cytowany przez bia\u0142oruskie media.\u00a0\n</p>",
        "id": 2284666,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Bialorus-rozwinie-gornictwo-kryptowalut-Lukaszenka-chce-kopac-bitcoiny-8903677.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bia\u0142oru\u015b rozwinie g\u00f3rnictwo\u2026 kryptowalut. \u0141ukaszenka chce kopa\u0107 bitcoiny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T06:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/b/0657cdd7086b18-948-568-0-208-3085-1850.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Kasowy PIT mia\u0142 u\u0142atwi\u0107 \u017cycie przedsi\u0119biorcom, ale rzeczywisto\u015b\u0107 okaza\u0142a si\u0119 zupe\u0142nie inna. Z nowego rozwi\u0105zania skorzysta\u0142o jedynie 1673 podatnik\u00f3w, co stanowi znikomy u\u0142amek wszystkich firm. Dlaczego przedsi\u0119biorcy odrzucili t\u0119 metod\u0119? Zdaniem eksert\u00f3w biurokracja, skomplikowane zasady i ryzyko zap\u0142aty podatku mimo braku p\u0142atno\u015bci to tylko niekt\u00f3re z powod\u00f3w.</p>",
        "id": 2284661,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kasowy-PIT-mial-pomoc-firmom-ale-skorzystalo-tylko-1673-Co-poszlo-nie-tak-8903744.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kasowy PIT mia\u0142 pom\u00f3c firmom, ale skorzysta\u0142o tylko 1673. Co posz\u0142o nie tak?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T06:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/e/98444a207c61eb-945-567-56-22-1443-866.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Zwi\u0105zek zawodowy Verdi og\u0142osi\u0142, \u017ce w poniedzia\u0142ek odb\u0119d\u0105 si\u0119 strajki na wielu niemieckich lotniskach, m.in. we Frankfurcie nad Menem i Berlinie. Wed\u0142ug wst\u0119pnych szacunk\u00f3w w Niemczech prawdopodobnie odwo\u0142anych zostanie ponad 3400 lot\u00f3w.</p>",
        "id": 2284651,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Paraliz-na-niemieckich-lotniskach-Nawet-3400-lotow-moze-zostac-odwolanych-8904619.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Parali\u017c na niemieckich lotniskach. Nawet 3400 lot\u00f3w mo\u017ce zosta\u0107 odwo\u0142anych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T06:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/6/0f63e51d1b78fa-948-567-0-29-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Tydzie\u0144 po skandalicznej awanturze w Gabinecie \nOwalnym, gdzie Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski by\u0142 besztany i szturchany przez \nDonalda Trumpa i J.D Vance\u2019a, nie mo\u017cemy wyj\u015b\u0107 z szoku, w jaki spos\u00f3b \nprzyw\u00f3dcy wielkiej Ameryki potraktowali prezydenta bohatersko walcz\u0105cej \nUkrainy, kt\u00f3ra trzy lata temu zosta\u0142a napadni\u0119ta przez Rosj\u0119. Ci\u0119\u017cko w \ntym chaosie, ogniu i furii \u2013 trawestuj\u0105c tytu\u0142 s\u0142ynnej ksi\u0105\u017cki Michaela \nWolffa, znale\u017a\u0107 jak\u0105kolwiek logik\u0119. \u017beby zobaczy\u0107 kierunki, dok\u0105d \nzmierza Bia\u0142y Dom pod wodz\u0105 47. prezydenta USA, na pocz\u0105tku trzeba \nodrzuci\u0107 nasze emocje i zrozumie\u0107, \u017ce co\u015b si\u0119 absolutnie sko\u0144czy\u0142o i \nmamy zupe\u0142nie now\u0105 rzeczywisto\u015b\u0107.</p>",
        "id": 2284645,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Po-co-Trumpowi-Putin-Czyli-swiat-po-wywroceniu-stolika-i-nowa-rzeczywistosc-w-Europie-8904670.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po co Trumpowi Putin? Czyli \u015bwiat po \u201ewywr\u00f3ceniu stolika\u201d i nowa rzeczywisto\u015b\u0107 w Europie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T06:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/8/18d57b09bf959d-948-568-70-300-3930-2357.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Pieni\u0105dze zgromadzone na PPK mo\u017cna wyp\u0142aci\u0107 bez konsekwencji tylko w kilku scenariuszach. Jednym z nich jest uzupe\u0142nienie wk\u0142adu w\u0142asnego. Pomys\u0142 przypomina troch\u0119 po\u017cyczk\u0119 od samego siebie \u2013 zabieramy \u015brodki gromadzone przez przysz\u0142ego emeryta, ale musimy je zwr\u00f3ci\u0107 w okre\u015blonym czasie.</p>",
        "id": 2284649,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Pozyczka-od-samego-siebie-czyli-jak-PPK-przyda-sie-do-wkladu-wlasnego-8904587.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po\u017cyczka od samego siebie, czyli jak PPK przyda si\u0119 do wk\u0142adu w\u0142asnego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T06:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/d/a957e0f56a6c18-948-568-0-98-1066-639.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />\"Toxic Beach\", obraz Banksy\u2019ego inspirowany dzie\u0142em zmar\u0142ego niedawno szkockiego malarza Jacka Vettriano, zosta\u0142 sprzedany w Wielkiej Brytanii za 4,3 mln funt\u00f3w (ponad 21 mln z\u0142) - poda\u0142a agencja AFP.</p>",
        "id": 2284668,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ropa-tankowiec-i-tanczaca-para-Dzielo-Banksy-ego-sprzedane-za-4-3-mln-funtow-8902074.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ropa, tankowiec i ta\u0144cz\u0105ca para. Dzie\u0142o Banksy\u2019ego sprzedane za 4,3 mln funt\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T06:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/f/399112aebc8f6c-948-568-0-128-1024-614.png\" alt=\"\" align=\"left\" />Zmienno\u015b\u0107 nastroj\u00f3w i dynamiczne zwroty akcji dopisuj\u0105 jak na razie w tym roku na polskiej gie\u0142dzie. Kapita\u0142 spekulacyjny co chwila dostaje nowy temat do rozegrania, a kursy wybranych sp\u00f3\u0142ek rosn\u0105 po kilkadziesi\u0105t procent w kilka dni, przy zwi\u0119kszonych wolumenach obrotu. Ostatnio ro\u015bnie zainteresowanie sp\u00f3\u0142kami z bran\u017cy stalowej, kt\u00f3re skoncentrowa\u0142y uwag\u0119 po sp\u00f3\u0142kach zbrojeniowych i ukrai\u0144skich.</p>",
        "id": 2284646,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wedrowki-polskiej-spekuly-na-GPW-Stalowki-i-zbrojeniowka-przejely-uwage-po-ukrainkach-8904069.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W\u0119dr\u00f3wki polskiej speku\u0142y na GPW. Stal\u00f3wki i zbrojeni\u00f3wka przej\u0119\u0142y uwag\u0119 po ukrainkach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T06:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/5/83ab04ce42144e-948-568-0-110-2001-1200.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W lutym Polacy zarejestrowali blisko 45 tys. nowych samochod\u00f3w osobowych \u2013 wynika z danych Polskiego Zwi\u0105zku Przemys\u0142u Motoryzacyjnego. Zaskoczeniem jest jednak nie tyle utrzymuj\u0105ca si\u0119 wysoka liczba rejestracji, co modele, kt\u00f3rymi wyje\u017cd\u017cano z salon\u00f3w w lutym.</p>",
        "id": 2284648,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zmiana-warty-w-salonach-Nowe-modele-skradly-serca-Polakow-8903876.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zmiana warty w salonach. Nowe modele skrad\u0142y serca Polak\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T00:11:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/2/0d162e81fc35b0-945-560-0-41-1462-877.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Mark Carney, by\u0142y szef Bank of Canada i by\u0142y szef Bank of England zosta\u0142 w niedziel\u0119 nowym liderem kanadyjskiej Partii Liberalnej. Po odchodz\u0105cym Justinie Trudeau przejmie te\u017c funkcj\u0119 premiera Kanady.</p>",
        "id": 2284657,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Mark-Carney-wkrotce-nowym-premierem-Kanady-Zapowiada-inwestycje-nowe-sojusze-i-ochrone-rynku-8904679.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mark Carney wkr\u00f3tce nowym premierem Kanady. Zapowiada inwestycje, nowe sojusze i ochron\u0119 rynku",
        "vote": 0
    }
]