[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T22:01:24+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-afera-collegium-humanum-byly-komendant-psp-zabral-glos,nId,7928319\"><img src=\"https://i.iplsc.com/afera-collegium-humanum-byly-komendant-psp-zabral-glos/000KQ9Q7VNNCRSNY-C321.jpg\" alt=\"Afera Collegium Humanum. By\u0142y komendant PSP zabra\u0142 g\u0142os\" align=\"left\" /></a>&quot;Nie zap\u0142aci\u0142em nikomu prywatnie, nie kupowa\u0142em \u017cadnych \u015bwiadectw pod sto\u0142em, a moje pieni\u0105dze trafi\u0142y prosto na konto Collegium Humanum&quot; - czytamy w o\u015bwiadczeniu Andrzeja Bartkowiaka, by\u0142ego komendanta g\u0142\u00f3wnego stra\u017cy po\u017carnej. By\u0142y szef PSP oznajmi\u0142, \u017ce dyplom, kt\u00f3ry otrzyma\u0142, okaza\u0142 si\u0119 - jak sam twierdzi - fa\u0142szywy. &quot;Najwi\u0119kszym b\u0142\u0119dem jest ufa\u0107 niew\u0142a\u015bciwym ludziom&quot; - napisa\u0142.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2291532,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-afera-collegium-humanum-byly-komendant-psp-zabral-glos,nId,7928319",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Afera Collegium Humanum. By\u0142y komendant PSP zabra\u0142 g\u0142os",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T22:01:24+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zmiany-na-szczycie-spolki-odpowiedzialnej-za-atom-odwolano-p,nId,7928315\"><img src=\"https://i.iplsc.com/zmiany-na-szczycie-spolki-odpowiedzialnej-za-atom-odwolano-p/000KQ9NBOOCPKQ1W-C321.jpg\" alt=\"Zmiany na szczycie sp\u00f3\u0142ki odpowiedzialnej za atom. Odwo\u0142ano prezesa\" align=\"left\" /></a>Leszek Juchniewicz zosta\u0142 odwo\u0142any z funkcji prezesa sp\u00f3\u0142ki Polskie Elektrownie J\u0105drowe. Do czasu wybrania nowego prezesa jego obowi\u0105zki przejmie Piotr Piela. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2291533,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zmiany-na-szczycie-spolki-odpowiedzialnej-za-atom-odwolano-p,nId,7928315",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zmiany na szczycie sp\u00f3\u0142ki odpowiedzialnej za atom. Odwo\u0142ano prezesa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T20:56:17+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-grozby-pod-adresem-politykow-pis-prokuratura-wydala-komunika,nId,7928282\"><img src=\"https://i.iplsc.com/grozby-pod-adresem-politykow-pis-prokuratura-wydala-komunika/000KQ9BFG9ULFBBL-C321.jpg\" alt=\"Gro\u017aby pod adresem polityk\u00f3w PiS. Prokuratura wyda\u0142a komunikat \" align=\"left\" /></a>Policja ustali\u0142a, kto podczas poniedzia\u0142kowych obchod\u00f3w miesi\u0119cznicy smole\u0144skiej nawo\u0142ywa\u0142 do zab\u00f3jstwa polityk\u00f3w Prawa i Sprawiedliwo\u015bci - przekaza\u0142a Prokuratura Okr\u0119gowa w Warszawie. M\u0119\u017cczyzna trzyma\u0142 transparent, na kt\u00f3rym obok nazwisk: Kaczy\u0144ski, Morawiecki, Suski i B\u0142aszczak widnia\u0142o has\u0142o &quot;kula w \u0142eb&quot;. Spraw\u0105 zajmuje si\u0119 policja.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2291083,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-grozby-pod-adresem-politykow-pis-prokuratura-wydala-komunika,nId,7928282",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gro\u017aby pod adresem polityk\u00f3w PiS. Prokuratura wyda\u0142a komunikat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T20:56:17+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zelenski-wyslal-trumpowi-list-wrocil-do-incydentu-w-gabineci,nId,7928299\"><img src=\"https://i.iplsc.com/zelenski-wyslal-trumpowi-list-wrocil-do-incydentu-w-gabineci/000KQ9HQC27WX2F0-C321.jpg\" alt=\"Ze\u0142enski wys\u0142a\u0142 Trumpowi list. Wr\u00f3ci\u0142 do incydentu w Gabinecie Owalnym\" align=\"left\" /></a>- Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski przeprosi\u0142 za incydent w Gabinecie Owalnym - twierdzi Steve Witkoff, specjalny wys\u0142annik Bia\u0142ego Domu ds. Bliskiego Wschodu. Wed\u0142ug ameryka\u0144skiego przedstawiciela prezydent Ukrainy po awanturze z Donaldem Trumpem i wiceprezydentem J.D. Vance'm w Waszyngtonie wys\u0142a\u0142 do przyw\u00f3dcy USA list. - To by\u0142 wa\u017cny krok - oceni\u0142 Witkoff.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2291082,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zelenski-wyslal-trumpowi-list-wrocil-do-incydentu-w-gabineci,nId,7928299",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ze\u0142enski wys\u0142a\u0142 Trumpowi list. Wr\u00f3ci\u0142 do incydentu w Gabinecie Owalnym",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T19:51:06+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-grozna-choroba-przy-granicy-polskie-sluzby-w-gotowosci,nId,7928266\"><img src=\"https://i.iplsc.com/grozna-choroba-przy-granicy-polskie-sluzby-w-gotowosci/000KQ99T0L06X8AR-C321.jpg\" alt=\"Gro\u017ana choroba przy granicy. &quot;Polskie s\u0142u\u017cby w gotowo\u015bci&quot;\" align=\"left\" /></a>Polskie s\u0142u\u017cby weterynaryjne s\u0105 w stanie sta\u0142ej gotowo\u015bci w zwi\u0105zku ze stwierdzeniem ogniska pryszczycy na W\u0119grzech - informuje Ministerstwo Rolnictwa i Rozwoju Wsi po nadzwyczajnym posiedzeniu. Od pi\u0105tku do naszego kraju nie mo\u017ce wje\u017cd\u017ca\u0107 mi\u0119so z tego kraju. Resort oczekuje na decyzje, kt\u00f3re w tej sprawie zapadn\u0105 w Brukseli. To pierwszy przypadek pryszczycy na W\u0119grzech od 1973 r.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2290557,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-grozna-choroba-przy-granicy-polskie-sluzby-w-gotowosci,nId,7928266",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gro\u017ana choroba przy granicy. \"Polskie s\u0142u\u017cby w gotowo\u015bci\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T19:51:06+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-musk-znow-atakuje-sikorskiego-dosadny-wpis-miliardera,nId,7928283\"><img src=\"https://i.iplsc.com/musk-znow-atakuje-sikorskiego-dosadny-wpis-miliardera/000KQ9BSQKNIMNF6-C321.jpg\" alt=\"Musk zn\u00f3w atakuje Sikorskiego. Dosadny wpis miliardera\" align=\"left\" /></a>&quot;Tak, jest marionetk\u0105 Sorosa&quot; - stwierdzi\u0142 Elon Musk, odnosz\u0105c si\u0119 do wpisu dotycz\u0105cego Rados\u0142awa Sikorskiego. To kolejny raz gdy ameryka\u0144ski miliarder i wsp\u00f3\u0142pracownik prezydenta USA Donalda Trumpa atakuje szefa polskiej dyplomacji. Wcze\u015bniej przy okazji dyskusji nad systemami Starlink w Ukrainie nazwa\u0142 go &quot;ma\u0142ym cz\u0142owiekiem&quot;. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2290559,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-musk-znow-atakuje-sikorskiego-dosadny-wpis-miliardera,nId,7928283",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Musk zn\u00f3w atakuje Sikorskiego. Dosadny wpis miliardera",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T19:51:06+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-polski-astronauta-chce-zaglosowac-z-kosmosu-rada-pkw-moze-go,nId,7928253\"><img src=\"https://i.iplsc.com/polski-astronauta-chce-zaglosowac-z-kosmosu-rada-pkw-moze-go/000KQ95OBAHKGJD8-C321.jpg\" alt=\"Polski astronauta chce zag\u0142osowa\u0107 z kosmosu. Rada PKW mo\u017ce go rozczarowa\u0107\" align=\"left\" /></a>Polski astronauta S\u0142awosz Uzna\u0144ski-Wi\u015bniewski, kt\u00f3ry poleci si\u0119 na Mi\u0119dzynarodow\u0105 Stacj\u0119 Kosmiczn\u0105 (ISS), nie b\u0119dzie m\u00f3g\u0142 zag\u0142osowa\u0107 w wyborach prezydenckich. W poniedzia\u0142ek nad spraw\u0105 debatowali cz\u0142onkowie Pa\u0144stwowej Komisji Wyborczej. Wykluczyli oni mo\u017cliwo\u015b\u0107 korespondencyjnego g\u0142osowania, argumentuj\u0105c, \u017ce polskie prawo nie przewiduje rozwi\u0105zania w takiej sytuacji.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2290558,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-polski-astronauta-chce-zaglosowac-z-kosmosu-rada-pkw-moze-go,nId,7928253",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polski astronauta chce zag\u0142osowa\u0107 z kosmosu. Rada PKW mo\u017ce go rozczarowa\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T19:51:06+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-przyszly-ambasador-usa-w-polsce-krytykuje-gawkowskiego-niezb,nId,7928274\"><img src=\"https://i.iplsc.com/przyszly-ambasador-usa-w-polsce-krytykuje-gawkowskiego-niezb/000KQ9BO7Y9D27UQ-C321.jpg\" alt=\"Przysz\u0142y ambasador USA w Polsce krytykuje Gawkowskiego. &quot;Niezbyt m\u0105dre&quot;\" align=\"left\" /></a>Mianowany na ambasadora USA w Polsce Thomas Rose skrytykowa\u0142 zamiar wprowadzenia w Polsce tzw. podatku cyfrowego, nazywaj\u0105c go &quot;autodestruktywnym&quot;. Stwierdzi\u0142, \u017ce inicjatywa Krzysztofa Gawkowskiego zaszkodzi Polsce oraz stosunkom polsko-ameryka\u0144skim. Zapowiedzia\u0142 te\u017c, \u017ce Donald Trump odpowie na ten ruch &quot;jak nale\u017cy&quot;.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2290556,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-przyszly-ambasador-usa-w-polsce-krytykuje-gawkowskiego-niezb,nId,7928274",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przysz\u0142y ambasador USA w Polsce krytykuje Gawkowskiego. \"Niezbyt m\u0105dre\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T18:46:04+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-sikorski-rozmawial-z-kelloggiem-porozumienie-w-kluczowej-kwe,nId,7928107\"><img src=\"https://i.iplsc.com/sikorski-rozmawial-z-kelloggiem-porozumienie-w-kluczowej-kwe/000KQ94RNQQIC84U-C321.jpg\" alt=\"Sikorski rozmawia\u0142 z Kelloggiem. Porozumienie w kluczowej kwestii\" align=\"left\" /></a>Rados\u0142aw Sikorski rozmawia\u0142 w poniedzia\u0142ek ze specjalnym wys\u0142annikiem Donalda Trumpa ds. Ukrainy i Rosji Keithem Kelloggiem. Dyskusja dotyczy\u0142a planowanych we wtorek negocjacji pomi\u0119dzy Ukrain\u0105 a Stanami Zjednoczonymi, kt\u00f3re odby\u0107 maj\u0105 si\u0119 w Arabii Saudyjskiej. Szef MSZ i przedstawiciel USA mieli zgodzi\u0107 si\u0119, \u017ce zawarty pok\u00f3j musi by\u0107 pokojem sprawiedliwym.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2290030,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-sikorski-rozmawial-z-kelloggiem-porozumienie-w-kluczowej-kwe,nId,7928107",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sikorski rozmawia\u0142 z Kelloggiem. Porozumienie w kluczowej kwestii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T18:46:04+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-szymon-holownia-rozczarowany-decyzja-prezydenta-nie-zdal-egz,nId,7928080\"><img src=\"https://i.iplsc.com/szymon-holownia-rozczarowany-decyzja-prezydenta-nie-zdal-egz/000KQ8MEME5I56I0-C321.jpg\" alt=\"Szymon Ho\u0142ownia rozczarowany decyzj\u0105 prezydenta. &quot;Nie zda\u0142 egzaminu&quot;\" align=\"left\" /></a>Marsza\u0142ek Sejmu Szymon Ho\u0142ownia oceni\u0142, \u017ce zawetowanie tzw. ustawy incydentalnej przez prezydenta Andrzeja Dud\u0119 pog\u0142\u0119bia niepewno\u015b\u0107 prawn\u0105 wok\u00f3\u0142 wybor\u00f3w prezydenckich. - Przykro mi stwierdzi\u0107, ale pan prezydent Andrzej Duda nie zda\u0142 egzaminu - skomentowa\u0142. W zwi\u0105zku z tym zapowiedzia\u0142, \u017ce b\u0119dzie &quot;namawia\u0142 partner\u00f3w w koalicji do szukania innych sposob\u00f3w na unikni\u0119cie kryzysu pa\u0144stwa&quot;.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2290031,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-szymon-holownia-rozczarowany-decyzja-prezydenta-nie-zdal-egz,nId,7928080",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szymon Ho\u0142ownia rozczarowany decyzj\u0105 prezydenta. \"Nie zda\u0142 egzaminu\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T17:41:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nazwal-zolnierzy-smieciami-sad-zadecydowal-ws-wladyslawa-fra,nId,7928078\"><img src=\"https://i.iplsc.com/nazwal-zolnierzy-smieciami-sad-zadecydowal-ws-wladyslawa-fra/000KQ8RWCVEETYBO-C321.jpg\" alt=\"Nazwa\u0142 \u017co\u0142nierzy &quot;\u015bmieciami&quot;. S\u0105d zadecydowa\u0142 ws. W\u0142adys\u0142awa Frasyniuka\" align=\"left\" /></a>W\u0142adys\u0142aw Frasyniuk, by\u0142y opozycjonista i by\u0142y pose\u0142, zosta\u0142 ukarany 15 tys. grzywny. Wroc\u0142awski s\u0105d uzna\u0142, \u017ce naruszy\u0142 on godno\u015b\u0107 i dobre imi\u0119 \u017co\u0142nierzy. W 2021 roku w telewizji by\u0142y polityk u\u017cy\u0142 pod adresem wojskowych, zabezpieczaj\u0105cych polsko-bia\u0142orusk\u0105 granic\u0119, okre\u015ble\u0144: &quot;wataha ps\u00f3w&quot; i &quot;\u015bmieci&quot;. Wyrok jest nieprawomocny. Frasyniuk zapowiedzia\u0142, \u017ce z\u0142o\u017cy apelacj\u0119.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2289429,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nazwal-zolnierzy-smieciami-sad-zadecydowal-ws-wladyslawa-fra,nId,7928078",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nazwa\u0142 \u017co\u0142nierzy \"\u015bmieciami\". S\u0105d zadecydowa\u0142 ws. W\u0142adys\u0142awa Frasyniuka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T17:41:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-pkw-odracza-decyzje-w-sprawie-wniosku-pis-nie-z-nami-te-nume,nId,7928041\"><img src=\"https://i.iplsc.com/pkw-odracza-decyzje-w-sprawie-wniosku-pis-nie-z-nami-te-nume/000KQ8QNOU6DCJSA-C321.jpg\" alt=\"PKW odracza decyzj\u0119 w sprawie wniosku PiS. &quot;Nie z nami te numery&quot;\" align=\"left\" /></a>Pa\u0144stwowa Komisja Wyborcza nie podj\u0119\u0142a w poniedzia\u0142ek decyzji dotycz\u0105cej skierowanego przez pe\u0142nomocnika PiS wniosku o z\u0142o\u017cenie zawiadomienia o pope\u0142nieniu przest\u0119pstwa przez Andrzeja Doma\u0144skiego. Postanowienie zapa\u015b\u0107 ma podczas kolejnych obrad organu. - Ten wniosek jest, moim zdaniem, ca\u0142kowicie kuriozalny - oceni\u0142 w rozmowie z dziennikarzami wniosek PiS Ryszard Kalisz.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2289428,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-pkw-odracza-decyzje-w-sprawie-wniosku-pis-nie-z-nami-te-nume,nId,7928041",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PKW odracza decyzj\u0119 w sprawie wniosku PiS. \"Nie z nami te numery\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T17:41:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-przez-przypadek-zbombardowali-wies-podano-wyniki-sledztwa,nId,7927984\"><img src=\"https://i.iplsc.com/przez-przypadek-zbombardowali-wies-podano-wyniki-sledztwa/000KQ6B163T0F9XY-C321.jpg\" alt=\"Przez przypadek zbombardowali wie\u015b. Podano wyniki \u015bledztwa\" align=\"left\" /></a>Si\u0142y Powietrzne Korei Po\u0142udniowej ujawni\u0142y, \u017ce za omy\u0142kowe zrzucenie bomb na wiosk\u0119 Pocheon w pobli\u017cu Seulu odpowiada b\u0142\u0105d pilot\u00f3w, kt\u00f3rzy wprowadzili nieodpowiednie wsp\u00f3\u0142rz\u0119dne i nie zastosowali si\u0119 do obowi\u0105zuj\u0105cych procedur. W wyniku zdarzenia ucierpia\u0142o \u0142\u0105cznie 31 os\u00f3b. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2289427,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-przez-przypadek-zbombardowali-wies-podano-wyniki-sledztwa,nId,7927984",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przez przypadek zbombardowali wie\u015b. Podano wyniki \u015bledztwa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T16:36:06+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-ma-byc-nowym-premierem-kanady-wspomnial-o-usa-i-rzuconej-rek,nId,7927981\"><img src=\"https://i.iplsc.com/ma-byc-nowym-premierem-kanady-wspomnial-o-usa-i-rzuconej-rek/000KQ6EJ04KK3PET-C321.jpg\" alt=\"Ma by\u0107 nowym premierem Kanady. Wspomnia\u0142 o USA i &quot;rzuconej r\u0119kawicy&quot;\" align=\"left\" /></a>- Amerykanie chc\u0105 naszych zasob\u00f3w, naszej wody, naszej ziemi, naszego kraju - ostrzega\u0142 podczas niedzielnego przem\u00f3wienia Mark Carney, wybrany na nowego lidera kanadyjskiej Partii Liberalnej. Polityk ma by\u0107 nast\u0119pc\u0105 ust\u0119puj\u0105cego premiera Kanady Justina Trudeau. Carney zwr\u00f3ci\u0142 uwag\u0119 na wyzwania stoj\u0105ce przed pa\u0144stwem, wskazuj\u0105c na dzia\u0142ania administracji Donalda Trumpa. - Kanadyjczycy s\u0105 zawsze gotowi, gdy kto\u015b inny rzuca r\u0119kawic\u0119 - zadeklarowa\u0142. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2288876,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-ma-byc-nowym-premierem-kanady-wspomnial-o-usa-i-rzuconej-rek,nId,7927981",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ma by\u0107 nowym premierem Kanady. Wspomnia\u0142 o USA i \"rzuconej r\u0119kawicy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T16:36:06+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-nowy-sondaz-prezydencki-katastrofa-dla-prawa-i-sprawiedliwos,nId,7927967\"><img src=\"https://i.iplsc.com/nowy-sondaz-prezydencki-katastrofa-dla-prawa-i-sprawiedliwos/000KQ5WYULHMQSUT-C321.jpg\" alt=\"Nowy sonda\u017c prezydencki. &quot;Katastrofa dla Prawa i Sprawiedliwo\u015bci&quot;\" align=\"left\" /></a>S\u0142awomir Mentzen wyprzedzi\u0142 Karola Nawrockiego w najnowszym sonda\u017cu przeprowadzonym przez Instytut Bada\u0144 Pollster. Z badania wynika, \u017ce to w\u0142a\u015bnie kandydat Konfederacji mia\u0142by wej\u015b\u0107 do drugiej tury wybor\u00f3w prezydenckich, nieznacznie wyprzedzaj\u0105c kandydata PiS. W fina\u0142owym starciu Mentzen zmierzy\u0142by si\u0119 z kandydatem KO Rafa\u0142em Trzaskowskim.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2288875,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-nowy-sondaz-prezydencki-katastrofa-dla-prawa-i-sprawiedliwos,nId,7927967",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowy sonda\u017c prezydencki. \"Katastrofa dla Prawa i Sprawiedliwo\u015bci\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T15:31:08+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/wielkopolskie/news-tragiczny-wypadek-w-wielkopolsce-ofiara-poltoraroczny-chlopi,nId,7928046\"><img src=\"https://i.iplsc.com/tragiczny-wypadek-w-wielkopolsce-ofiara-poltoraroczny-chlopi/000KQ8815W5YHH2T-C321.jpg\" alt=\"Tragiczny wypadek w Wielkopolsce. Ofiar\u0105 p\u00f3\u0142toraroczny ch\u0142opiec \" align=\"left\" /></a>Nie \u017cyje p\u00f3\u0142toraroczny ch\u0142opiec z Wielkopolski. Dziecko zmar\u0142o podczas zabawy na podw\u00f3rku we Franciszkowie, gdzie z niewiadomych przyczyn najecha\u0142 na niego kierowca samochodu dostawczego. M\u0119\u017cczyzna zosta\u0142 zatrzymany.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2288351,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wielkopolskie/news-tragiczny-wypadek-w-wielkopolsce-ofiara-poltoraroczny-chlopi,nId,7928046",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragiczny wypadek w Wielkopolsce. Ofiar\u0105 p\u00f3\u0142toraroczny ch\u0142opiec",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T15:31:08+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-w-powietrzu-pojawia-sie-drobne-czastki-nie-chodzi-o-smog,nId,7928012\"><img src=\"https://i.iplsc.com/w-powietrzu-pojawia-sie-drobne-czastki-nie-chodzi-o-smog/000IWXXTI59UIYD0-C321.jpg\" alt=\"W powietrzu pojawi\u0105 si\u0119 drobne cz\u0105stki. Nie chodzi o smog\" align=\"left\" /></a>Niebo mo\u017ce zmieni\u0107 barw\u0119. Wszystko z powodu py\u0142u, kt\u00f3ry zostanie przywiany znad Sahary. Wed\u0142ug najnowszych prognoz b\u0119dzie go mo\u017cna odczu\u0107 w po\u0142udniowych wojew\u00f3dztwach kraju w poniedzia\u0142ek wieczorem. Nie b\u0119d\u0105 to jednak du\u017ce ilo\u015bci. Do wtorku drobiny z najwi\u0119kszej pustyni \u015bwiata powinny znikn\u0105\u0107 z naszego nieba.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2288352,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-w-powietrzu-pojawia-sie-drobne-czastki-nie-chodzi-o-smog,nId,7928012",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W powietrzu pojawi\u0105 si\u0119 drobne cz\u0105stki. Nie chodzi o smog",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T14:26:03+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-andrzej-duda-zdecydowal-chodzi-o-ustawe-incydentalna,nId,7928004\"><img src=\"https://i.iplsc.com/andrzej-duda-zdecydowal-chodzi-o-ustawe-incydentalna/000KQ74QUAVK7D83-C321.jpg\" alt=\"Andrzej Duda zdecydowa\u0142. Chodzi o ustaw\u0119 incydentaln\u0105\" align=\"left\" /></a>Prezydent Andrzej Duda zdecydowa\u0142 o zawetowaniu tzw. ustawy incydentalnej - poinformowa\u0142a szefowa prezydenckiej kancelarii Ma\u0142gorzata Paprocka. Jak wyja\u015bni\u0142a, prezydent kierowa\u0142 si\u0119 przede wszystkim kwesti\u0105 nienaruszalno\u015bci powo\u0142a\u0144 s\u0119dziowskich. - Trudno by\u0142o oczekiwa\u0107, \u017ceby taka ustawa znalaz\u0142a akceptacj\u0119 pana prezydenta - podkre\u015bli\u0142a. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2287755,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-andrzej-duda-zdecydowal-chodzi-o-ustawe-incydentalna,nId,7928004",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Andrzej Duda zdecydowa\u0142. Chodzi o ustaw\u0119 incydentaln\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T14:26:03+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-krotkie-i-piekne-zycie-zmarl-22-letni-ksiaze-z-luksemburga,nId,7927852\"><img src=\"https://i.iplsc.com/krotkie-i-piekne-zycie-zmarl-22-letni-ksiaze-z-luksemburga/000KQ4OU2OBHI3XE-C321.jpg\" alt=\"&quot;Kr\u00f3tkie i pi\u0119kne \u017cycie&quot;. Zmar\u0142 22-letni ksi\u0105\u017c\u0119 z Luksemburga\" align=\"left\" /></a>W wieku 22 lat na rzadk\u0105 chorob\u0119 genetyczn\u0105 zmar\u0142 luksemburski ksi\u0105\u017c\u0119 Fryderyk. Rodzice opisali jego ostatnie chwile, m\u00f3wi\u0105c o sile, empatii i humorze Fryderyka. &quot;Wni\u00f3s\u0142 wszystko, co m\u00f3g\u0142, w swoim kr\u00f3tkim i pi\u0119knym \u017cyciu&quot; - stwierdzi\u0142 ksi\u0105\u017c\u0119 Robert, ojciec zmar\u0142ego. Fryderyk by\u0142 za\u0142o\u017cycielem fundacji POLG, wspieraj\u0105cej badania nad t\u0105 chorob\u0105.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2287756,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-krotkie-i-piekne-zycie-zmarl-22-letni-ksiaze-z-luksemburga,nId,7927852",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Kr\u00f3tkie i pi\u0119kne \u017cycie\". Zmar\u0142 22-letni ksi\u0105\u017c\u0119 z Luksemburga",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T13:21:06+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nieprzerwany-lancuch-anomalii-pogodowych-ciagnie-sie-do-lata,nId,7927934\"><img src=\"https://i.iplsc.com/nieprzerwany-lancuch-anomalii-pogodowych-ciagnie-sie-do-lata/000KQ5FY1H9XVOPL-C321.jpg\" alt=\"Nieprzerwany \u0142a\u0144cuch anomalii pogodowych. Ci\u0105gnie si\u0119 do lata\" align=\"left\" /></a>Zrobi si\u0119 gor\u0105co w ca\u0142ym kraju. Wiosna i pocz\u0105tek lata mog\u0105 si\u0119 okaza\u0107 cieplejsze, ni\u017c zazwyczaj - oceniaj\u0105 specjali\u015bci. Wed\u0142ug prognoz d\u0142ugoterminowych IMGW w ca\u0142ym kraju temperatury b\u0119d\u0105 wy\u017csze od \u015bredniej. To oznacza mo\u017cliwe fale dotkliwych upa\u0142\u00f3w, szczeg\u00f3lnie w czerwcu i lipcu. Zbli\u017cone do \u015bredniej b\u0119d\u0105 natomiast opady, wi\u0119c latem miejscami mo\u017ce intensywnie pada\u0107.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2287041,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nieprzerwany-lancuch-anomalii-pogodowych-ciagnie-sie-do-lata,nId,7927934",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nieprzerwany \u0142a\u0144cuch anomalii pogodowych. Ci\u0105gnie si\u0119 do lata",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T13:21:06+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zderzenie-dwoch-statkow-na-morzu-polnocnym-jednostka-w-ogniu,nId,7927935\"><img src=\"https://i.iplsc.com/zderzenie-dwoch-statkow-na-morzu-polnocnym-jednostka-w-ogniu/000KQ5HGF36KD6O1-C321.jpg\" alt=\"Zderzenie dw\u00f3ch statk\u00f3w na Morzu P\u00f3\u0142nocnym. Jednostka w ogniu\" align=\"left\" /></a>Dwa statki zderzy\u0142y si\u0119 na Morzu P\u00f3\u0142nocnym. To tankowiec i jednostka towarowa - podaje BBC. Jeden ze statk\u00f3w zapali\u0142 si\u0119. Do wypadku mia\u0142o doj\u015b\u0107 w okolicy wybrze\u017ca East Yorkshire.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2287038,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zderzenie-dwoch-statkow-na-morzu-polnocnym-jednostka-w-ogniu,nId,7927935",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zderzenie dw\u00f3ch statk\u00f3w na Morzu P\u00f3\u0142nocnym. Jednostka w ogniu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T13:10:59+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-holownia-musk-powinien-przeprosic-sikorskiego-i-rzeczpospoli,nId,7927810\"><img src=\"https://i.iplsc.com/holownia-musk-powinien-przeprosic-sikorskiego-i-rzeczpospoli/000KQ44NBAIRB741-C321.jpg\" alt=\"Ho\u0142ownia: Musk powinien przeprosi\u0107 Sikorskiego i Rzeczpospolit\u0105\" align=\"left\" /></a>Elon Musk powinien przeprosi\u0107 ministra Rados\u0142awa Sikorskiego, a za tym i Rzeczpospolit\u0105 - powiedzia\u0142 Szymon Ho\u0142ownia odnosz\u0105c si\u0119 do wymiany zda\u0144 mi\u0119dzy szefem polskiego MSZ a bliskim wsp\u00f3\u0142pracownikiem Donalda Trumpa. - Nikt nie ma prawa obra\u017ca\u0107 polskich ministr\u00f3w - doda\u0142 marsza\u0142ek Sejmu przed wylotem na Litw\u0119, gdzie spotka si\u0119 z najwa\u017cniejszymi politykami tego kraju.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2287039,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-holownia-musk-powinien-przeprosic-sikorskiego-i-rzeczpospoli,nId,7927810",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ho\u0142ownia: Musk powinien przeprosi\u0107 Sikorskiego i Rzeczpospolit\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T13:00:39+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-kijow-zmienil-taktyke-ma-propozycje-dla-usa-czesciowy-rozejm,nId,7927849\"><img src=\"https://i.iplsc.com/kijow-zmienil-taktyke-ma-propozycje-dla-usa-czesciowy-rozejm/000KQ500WGJECLXY-C321.jpg\" alt=\"Kij\u00f3w &quot;zmieni\u0142 taktyk\u0119&quot;, ma propozycj\u0119 dla USA. &quot;Cz\u0119\u015bciowy rozejm&quot;\" align=\"left\" /></a>Kij\u00f3w zamierza zaproponowa\u0107 cz\u0119\u015bciowe zawieszenie broni w wojnie z Moskw\u0105 w zamian za przywr\u00f3cenie przez USA wsparcia wojskowego i wymiany informacji wywiadowczych - przekaza\u0142 w poniedzia\u0142ek brytyjski dziennik &quot;Financial Times&quot;. Tak\u0105 propozycj\u0119 maj\u0105 z\u0142o\u017cy\u0107 ukrai\u0144scy dyplomaci stronie ameryka\u0144skiej podczas rozm\u00f3w w Arabii Saudyjskiej.\n</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2287042,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-kijow-zmienil-taktyke-ma-propozycje-dla-usa-czesciowy-rozejm,nId,7927849",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kij\u00f3w \"zmieni\u0142 taktyk\u0119\", ma propozycj\u0119 dla USA. \"Cz\u0119\u015bciowy rozejm\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T12:51:03+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-rzad-wysle-polakom-przesylki-przez-trzy-dni-obywatele-powinn,nId,7927870\"><img src=\"https://i.iplsc.com/rzad-wysle-polakom-przesylki-przez-trzy-dni-obywatele-powinn/000JAONVU7FLME4E-C321.jpg\" alt=\"Rz\u0105d wy\u015ble Polakom przesy\u0142ki. &quot;Przez trzy dni obywatele powinni przetrwa\u0107 o w\u0142asnych si\u0142ach&quot;\" align=\"left\" /></a>Jeszcze w tym roku do ka\u017cdego polskiego domu trafi przesy\u0142ka od rz\u0105du. Ma ona zawiera\u0107 poradnik dotycz\u0105cy tego, jak przygotowa\u0107 si\u0119 na sytuacje kryzysowe. Projekt powstaje przy wsp\u00f3\u0142pracy MON, MSWiA oraz Rz\u0105dowego Centrum Bezpiecze\u0144stwa. Dla dzieci rz\u0105d utworzy osobn\u0105 wersj\u0119 broszury lub jej cz\u0119\u015bci. To dzia\u0142ania wzorowane na projektach wdro\u017conych w Szwecji.  </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2287040,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-rzad-wysle-polakom-przesylki-przez-trzy-dni-obywatele-powinn,nId,7927870",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rz\u0105d wy\u015ble Polakom przesy\u0142ki. \"Przez trzy dni obywatele powinni przetrwa\u0107 o w\u0142asnych si\u0142ach\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T12:32:44+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-od-podatku-mozna-odliczyc-zakupiony-sprzet-agd-skorzysta-okr,nId,7926341\"><img src=\"https://i.iplsc.com/od-podatku-mozna-odliczyc-zakupiony-sprzet-agd-skorzysta-okr/0009YDFMJSEO5P4F-C321.jpg\" alt=\"Od podatku mo\u017cna odliczy\u0107 zakupiony sprz\u0119t AGD? Skorzysta okre\u015blona grupa\" align=\"left\" /></a>Ulgi podatkowe to spos\u00f3b na obni\u017cenie podatku, kt\u00f3ry trafia do urz\u0119du skarbowego. Jedn\u0105 z najbardziej popularnych jest ulga mieszkaniowa. Ta obejmuje na przyk\u0142ad remont nieruchomo\u015bci, ale tak\u017ce zakup domowego sprz\u0119tu. Czy od podatku mo\u017cna odliczy\u0107 zakupiony sprz\u0119t AGD? Wyja\u015bniamy, w jakich sytuacjach mo\u017cna to zrobi\u0107. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2287043,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-od-podatku-mozna-odliczyc-zakupiony-sprzet-agd-skorzysta-okr,nId,7926341",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Od podatku mo\u017cna odliczy\u0107 zakupiony sprz\u0119t AGD? Skorzysta okre\u015blona grupa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T11:23:30+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nadciagna-nieprzyjemne-zmiany-wiosna-wyraznie-oslabnie,nId,7927856\"><img src=\"https://i.iplsc.com/nadciagna-nieprzyjemne-zmiany-wiosna-wyraznie-oslabnie/000KQ4VJFSRH6DDS-C321.jpg\" alt=\"Nadci\u0105gn\u0105 nieprzyjemne zmiany. Wiosna wyra\u017anie os\u0142abnie\" align=\"left\" /></a>Cieszmy si\u0119 spokojn\u0105 i s\u0142oneczn\u0105 aur\u0105, p\u00f3ki mo\u017cemy. Pogoda od wtorku wyra\u017anie si\u0119 zmieni. Pojawi si\u0119 wi\u0119cej chmur i deszczu, a z czasem r\u00f3wnie\u017c \u015bniegu. Lokalnie mog\u0105 te\u017c wr\u00f3ci\u0107 burze. Zrobi si\u0119 zdecydowanie ch\u0142odniej, zw\u0142aszcza na p\u00f3\u0142nocy kraju. Pod koniec tygodnia temperatury nie przekrocz\u0105 10 stopni Celsjusza.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2286366,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nadciagna-nieprzyjemne-zmiany-wiosna-wyraznie-oslabnie,nId,7927856",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nadci\u0105gn\u0105 nieprzyjemne zmiany. Wiosna wyra\u017anie os\u0142abnie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T11:23:30+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-polityczny-chaos-w-rumunii-calin-georgescu-nie-sklada-broni,nId,7927798\"><img src=\"https://i.iplsc.com/polityczny-chaos-w-rumunii-calin-georgescu-nie-sklada-broni/000KQ3XPBKWWUI0J-C321.jpg\" alt=\"Polityczny chaos w Rumunii. Calin Georgescu nie sk\u0142ada broni\" align=\"left\" /></a>Skrajnie prawicowy kandydat na prezydenta Rumunii Calin Georgescu zapowiedzia\u0142, \u017ce zaskar\u017cy do Trybuna\u0142u Konstytucyjnego decyzj\u0119 Centralnego Biura Wyborczego, kt\u00f3re w niedziel\u0119 odrzuci\u0142o jego kandydatur\u0119 w zaplanowanych na maj powt\u00f3rzonych wyborach prezydenckich. Georgescu w listopadzie 2024 roku wygra\u0142 pierwsz\u0105 tur\u0119 wybor\u00f3w prezydenckich. G\u0142osowanie zosta\u0142o jednak uniewa\u017cnione.  </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2286368,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-polityczny-chaos-w-rumunii-calin-georgescu-nie-sklada-broni,nId,7927798",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polityczny chaos w Rumunii. Calin Georgescu nie sk\u0142ada broni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T11:23:30+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-ukraincy-uderzyli-daleko-od-granicy-zniszczenia-w-rosyjskim-,nId,7927763\"><img src=\"https://i.iplsc.com/ukraincy-uderzyli-daleko-od-granicy-zniszczenia-w-rosyjskim/000KQ3W093QH6DDR-C321.jpg\" alt=\"Ukrai\u0144cy uderzyli daleko od granicy. Zniszczenia w rosyjskim mie\u015bcie\" align=\"left\" /></a>Nocne uderzenie Ukrai\u0144c\u00f3w na obw\u00f3d samarski. Drony pos\u0142ano w okolice rafinerii w Nowokujbyszewsku. Do powa\u017cnych zniszcze\u0144 dosz\u0142o w innych cz\u0119\u015bciach miasta. W akcj\u0119 ga\u015bnicz\u0105 zaanga\u017cowano blisko 100 stra\u017cak\u00f3w. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2286367,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-ukraincy-uderzyli-daleko-od-granicy-zniszczenia-w-rosyjskim-,nId,7927763",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukrai\u0144cy uderzyli daleko od granicy. Zniszczenia w rosyjskim mie\u015bcie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T11:23:30+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-wybory-2025-jak-zaglosowac-przez-pelnomocnika-kluczowe-termi,nId,7900297\"><img src=\"https://i.iplsc.com/wybory-2025-jak-zaglosowac-przez-pelnomocnika-kluczowe-termi/000KQ3YO6MMAIR91-C321.jpg\" alt=\"Wybory 2025. Jak zag\u0142osowa\u0107 przez pe\u0142nomocnika? Kluczowe terminy\" align=\"left\" /></a>Podczas wybor\u00f3w prezydenckich 2025 istnieje mo\u017cliwo\u015b\u0107 g\u0142osowania przez pe\u0142nomocnika. Nale\u017cy jednak spe\u0142ni\u0107 okre\u015blone warunki. Kto mo\u017ce skorzysta\u0107 z tej formy g\u0142osowania? Jakie dokumenty s\u0105 wymagane i jakie terminy obowi\u0105zuj\u0105? Wyja\u015bniamy.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2286369,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-wybory-2025-jak-zaglosowac-przez-pelnomocnika-kluczowe-termi,nId,7900297",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wybory 2025. Jak zag\u0142osowa\u0107 przez pe\u0142nomocnika? Kluczowe terminy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T10:18:12+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-globalna-awaria-serwisu-x-uzytkownicy-zglaszaja-problemy,nId,7927812\"><img src=\"https://i.iplsc.com/globalna-awaria-serwisu-x-uzytkownicy-zglaszaja-problemy/000KQ44Y0VHSH3WF-C321.jpg\" alt=\"Globalna awaria serwisu X. U\u017cytkownicy zg\u0142aszaj\u0105 problemy\" align=\"left\" /></a>Nale\u017c\u0105ca do Elona Muska platforma X nie dzia\u0142a m.in. w Polsce, Stanach Zjednoczonych i Japonii. U\u017cytkownicy masow\u0105 zg\u0142aszaj\u0105 awarie. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2285919,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-globalna-awaria-serwisu-x-uzytkownicy-zglaszaja-problemy,nId,7927812",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Globalna awaria serwisu X. U\u017cytkownicy zg\u0142aszaj\u0105 problemy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T10:18:12+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-grenlandia-szykuje-sie-na-wybory-premier-krytykuje-postawe-d,nId,7927755\"><img src=\"https://i.iplsc.com/grenlandia-szykuje-sie-na-wybory-premier-krytykuje-postawe-d/000KQ3GMPPG34CBN-C321.jpg\" alt=\"Grenlandia szykuje si\u0119 na wybory. Premier krytykuje postaw\u0119 Donalda Trumpa\" align=\"left\" /></a>Donald Trump nie traktuje nas z szacunkiem, jest nieprzewidywalny - powiedzia\u0142 premier Grenlandii w ostatnim wywiadzie przed wtorkowymi wyborami parlamentarnymi. Wi\u0119kszo\u015b\u0107 startuj\u0105cych partii opowiada si\u0119 za niepodleg\u0142o\u015bci\u0105. Prezydent USA ponowi\u0142 propozycj\u0119 do\u0142\u0105czenia wyspy do USA, obiecuj\u0105c, \u017ce uczyni jej obywateli bogatymi.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2285920,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-grenlandia-szykuje-sie-na-wybory-premier-krytykuje-postawe-d,nId,7927755",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Grenlandia szykuje si\u0119 na wybory. Premier krytykuje postaw\u0119 Donalda Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T10:18:12+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-ukraincy-w-usa-wyborcy-trumpa-wierza-ze-putin-to-dobry-gosc-,nId,7926654\"><img src=\"https://i.iplsc.com/ukraincy-w-usa-wyborcy-trumpa-wierza-ze-putin-to-dobry-gosc/000KQ3YEH0M6YAL3-C321.jpg\" alt=\"Ukrai\u0144cy w USA: Wyborcy Trumpa wierz\u0105, \u017ce Putin to dobry go\u015b\u0107. To obrzydza\" align=\"left\" /></a>- Spotykam si\u0119 z hejtem. Krzycz\u0105: &quot;wracaj do Ukrainy&quot; i wyklinaj\u0105 mnie. (\u2026) Trumpowi uda\u0142o si\u0119 jeszcze bardziej podzieli\u0107 kraj - m\u00f3wi w rozmowie z Interi\u0105 Oksana Diduh, Ukrainka z Pensylwanii. Jej rodacy \u017cyj\u0105cy w USA do\u015bwiadczaj\u0105 polaryzacji spo\u0142ecze\u0144stwa na ka\u017cdym kroku. Ostatnie decyzje Trumpa pog\u0142\u0119biaj\u0105 problem. - Jego zwolennicy wierz\u0105, \u017ce Putin jest dobrym go\u015bciem. To mnie obrzydza - m\u00f3wi Danyl, kt\u00f3ry w Stanach sp\u0119dzi\u0142 wi\u0119kszo\u015b\u0107 \u017cycia. Krystyna mieszka w Chicago od dw\u00f3ch lat, ale chce wr\u00f3ci\u0107. - Ameryka jest przereklamowana - podkre\u015bla.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2285918,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-ukraincy-w-usa-wyborcy-trumpa-wierza-ze-putin-to-dobry-gosc-,nId,7926654",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukrai\u0144cy w USA: Wyborcy Trumpa wierz\u0105, \u017ce Putin to dobry go\u015b\u0107. To obrzydza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T10:18:12+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-w-powodzi-zginelo-co-najmniej-16-osob-wladze-kraju-podjely-d,nId,7927773\"><img src=\"https://i.iplsc.com/w-powodzi-zginelo-co-najmniej-16-osob-wladze-kraju-podjely-d/000KQ3W653225I6D-C321.jpg\" alt=\"W powodzi zgin\u0119\u0142o co najmniej 16 os\u00f3b. W\u0142adze kraju podj\u0119\u0142y decyzj\u0119\" align=\"left\" /></a>&quot;Musimy odbudowa\u0107 miasto&quot;. W portowej miejscowo\u015bci Bahia Blanca w Argentynie w kilka godzin spad\u0142o tyle deszczu, ile zwykle przez rok. Trwaj\u0105ce od pi\u0105tku ulewy doprowadzi\u0142y do niszczycielskiej powodzi, kt\u00f3ra kosztowa\u0142a \u017cycie kilkunastu os\u00f3b. W kraju og\u0142oszono trzydniow\u0105 \u017ca\u0142ob\u0119 narodow\u0105.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2285921,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-w-powodzi-zginelo-co-najmniej-16-osob-wladze-kraju-podjely-d,nId,7927773",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W powodzi zgin\u0119\u0142o co najmniej 16 os\u00f3b. W\u0142adze kraju podj\u0119\u0142y decyzj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T09:14:39+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-prezes-pis-grzmial-o-zasadzie-norymberskiej-krzyki-na-miesie,nId,7927739\"><img src=\"https://i.iplsc.com/prezes-pis-grzmial-o-zasadzie-norymberskiej-krzyki-na-miesie/000KQ33PU7FKMF9Y-C321.jpg\" alt=\"Prezes PiS grzmia\u0142 o &quot;zasadzie norymberskiej&quot;. Krzyki na miesi\u0119cznicy\" align=\"left\" /></a> - B\u0119dziemy kontynuowali to, co robimy do tego dnia, kiedy ci, kt\u00f3rzy si\u0119 tu awanturuj\u0105 ponios\u0105 konsekwencje. A wielcy zbrodniarze ponios\u0105 konsekwencje niepor\u00f3wnywalnie ci\u0119\u017csze. Zostan\u0105 ukarani zgodnie z naszym prawem. A by\u0107 mo\u017ce zostanie zastosowana jeszcze ostrzejsza zasada, norymberska - grzmia\u0142 Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski podczas obchod\u00f3w 179. miesi\u0119cznicy katastrofy smole\u0144skiej na placu Pi\u0142sudskiego w Warszawie. Prezes PiS odni\u00f3s\u0142 si\u0119 do kontrmanifestant\u00f3w, kt\u00f3rzy pr\u00f3bowali zak\u0142\u00f3ci\u0107 jego przemow\u0119. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2284735,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-prezes-pis-grzmial-o-zasadzie-norymberskiej-krzyki-na-miesie,nId,7927739",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezes PiS grzmia\u0142 o \"zasadzie norymberskiej\". Krzyki na miesi\u0119cznicy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T09:03:33+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-komunikat-watykanu-nowe-informacje-o-zdrowiu-papieza,nId,7927728\"><img src=\"https://i.iplsc.com/komunikat-watykanu-nowe-informacje-o-zdrowiu-papieza/000KQ2Z00HI56EHB-C321.jpg\" alt=\"Komunikat Watykanu. Nowe informacje o zdrowiu papie\u017ca \" align=\"left\" /></a>Papie\u017c Franciszek sp\u0119dzi\u0142 spokojn\u0105 noc w szpitalu, odpoczywa - poda\u0142o biuro prasowe Watykanu w porannym komunikacie. Ojciec \u015awi\u0119ty przebywa w szpitalu od 14 lutego. Zdiagnozowano u niego obustronne zapalenie p\u0142uc. W trakcie hospitalizacji papie\u017c do\u015bwiadczy\u0142 kilku &quot;kryzys\u00f3w oddechowych&quot; </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2284736,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-komunikat-watykanu-nowe-informacje-o-zdrowiu-papieza,nId,7927728",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Komunikat Watykanu. Nowe informacje o zdrowiu papie\u017ca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T09:03:26+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-niebezpieczne-zjawisko-na-poludniu-alerty-w-trzech-wojewodzt,nId,7927717\"><img src=\"https://i.iplsc.com/niebezpieczne-zjawisko-na-poludniu-alerty-w-trzech-wojewodzt/000KQ2Y27BYWPU43-C321.jpg\" alt=\"Niebezpieczne zjawisko na po\u0142udniu. Alerty w trzech wojew\u00f3dztwach\" align=\"left\" /></a>Wiatr robi si\u0119 coraz silniejszy. Na po\u0142udniu Polski trzeba uwa\u017ca\u0107, bo w najbli\u017cszych godzinach porywy osi\u0105gn\u0105 80 km/h. W Tatrach z kolei pojawi si\u0119 halny, a podmuchy mog\u0105 przekracza\u0107 100 km/h. Synoptycy wydali ostrze\u017cenia dla trzech wojew\u00f3dztw. Mimo wszystko dzie\u0144 b\u0119dzie ciep\u0142y, a miejscami na po\u0142udniu temperatura przekroczy 20 stopni Celsjusza. Sprawd\u017a prognoz\u0119 pogody na poniedzia\u0142ek.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2284739,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-niebezpieczne-zjawisko-na-poludniu-alerty-w-trzech-wojewodzt,nId,7927717",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niebezpieczne zjawisko na po\u0142udniu. Alerty w trzech wojew\u00f3dztwach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T08:39:45+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-wymowny-wpis-tuska-drodzy-przyjaciele-pomyslcie-o-tym,nId,7927713\"><img src=\"https://i.iplsc.com/wymowny-wpis-tuska-drodzy-przyjaciele-pomyslcie-o-tym/000KQ2Z1RKK53XJV-C321.jpg\" alt=\"Wymowny wpis Tuska. &quot;Drodzy przyjaciele, pomy\u015blcie o tym&quot;\" align=\"left\" /></a>&quot;Prawdziwe przyw\u00f3dztwo oznacza szacunek dla partner\u00f3w i sojusznik\u00f3w. Nawet dla mniejszych i s\u0142abszych&quot; - napisa\u0142 w poniedzia\u0142ek rano w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych premier Donald Tusk. &quot;Drodzy przyjaciele, pomy\u015blcie o tym&quot; - doda\u0142 szef rz\u0105du.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2284737,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-wymowny-wpis-tuska-drodzy-przyjaciele-pomyslcie-o-tym,nId,7927713",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wymowny wpis Tuska. \"Drodzy przyjaciele, pomy\u015blcie o tym\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T08:36:27+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-koniec-przyjazni-kanada-sie-wsciekla-ameryka-chce-zmieniac-l,nId,7927635\"><img src=\"https://i.iplsc.com/koniec-przyjazni-kanada-sie-wsciekla-ameryka-chce-zmieniac-l/000KQ2GATP5MMBPM-C321.jpg\" alt=\"Koniec przyja\u017ani. Kanada si\u0119 w\u015bciek\u0142a. Ameryka chce zmienia\u0107 linie graniczne\" align=\"left\" /></a>Gdy tylko wygra\u0142 wybory, znalaz\u0142 sobie &quot;ch\u0142opca do bicia&quot;. Donald Trump nieustannie oskar\u017ca, o\u015bmiesza, deprecjonuje i grozi wojn\u0105 handlow\u0105 p\u00f3\u0142nocnemu s\u0105siadowi Stan\u00f3w Zjednoczonych - Kanadzie. Jego wypowiedzi s\u0105 coraz agresywniejsze. Zacz\u0105\u0142 nawet kwestionowa\u0107 traktat ustanawiaj\u0105cy granice mi\u0119dzy oboma krajami. Kanadyjczycy ju\u017c nie bagatelizuj\u0105 tych wypowiedzi, nie puszczaj\u0105 ich mimo uszu jako niegro\u017anych dziwactw ameryka\u0144skiego prezydenta, traktuj\u0105 je powa\u017cnie, nawet bardzo powa\u017cnie.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2284734,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-koniec-przyjazni-kanada-sie-wsciekla-ameryka-chce-zmieniac-l,nId,7927635",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Koniec przyja\u017ani. Kanada si\u0119 w\u015bciek\u0142a. Ameryka chce zmienia\u0107 linie graniczne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T08:30:55+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-strajk-na-niemieckich-lotniskach-nawet-pol-miliona-pasazerow,nId,7927678\"><img src=\"https://i.iplsc.com/strajk-na-niemieckich-lotniskach-nawet-pol-miliona-pasazerow/000KQ2NH1QN02BGA-C321.jpg\" alt=\"Strajk na niemieckich lotniskach. Nawet p\u00f3\u0142 miliona pasa\u017cer\u00f3w z problemami\" align=\"left\" /></a>Niemieckie lotniska strajkuj\u0105, bo pracownicy domagaj\u0105 si\u0119 podwy\u017cek. W akcji bierze udzia\u0142 11 lotnisk. Odwo\u0142anych zostanie ponad trzy tysi\u0105ce rejs\u00f3w. - Oko\u0142o 510 tys. pasa\u017cer\u00f3w nie b\u0119dzie mog\u0142o podr\u00f3\u017cowa\u0107 zgodnie z planem - poinformowa\u0142 szef stowarzyszenia lotnisk ADV Ralph Beisel. Polskie Linie Lotnicze LOT r\u00f3wnie\u017c przekaza\u0142y, \u017ce niekt\u00f3re rejsy do Niemiec zostaj\u0105 odwo\u0142ane. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2284738,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-strajk-na-niemieckich-lotniskach-nawet-pol-miliona-pasazerow,nId,7927678",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Strajk na niemieckich lotniskach. Nawet p\u00f3\u0142 miliona pasa\u017cer\u00f3w z problemami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T08:19:03+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-polacy-gotowi-nadal-wspierac-ukraine-oczekuja-jednego,nId,7927676\"><img src=\"https://i.iplsc.com/polacy-gotowi-nadal-wspierac-ukraine-oczekuja-jednego/000KQ2YS1WJX2JK8-C321.jpg\" alt=\"Polacy gotowi nadal wspiera\u0107 Ukrain\u0119. Oczekuj\u0105 jednego\" align=\"left\" /></a>Polacy w wi\u0119kszo\u015bci opowiadaj\u0105 si\u0119 za wsparciem Ukrainy, nawet bez udzia\u0142u Stan\u00f3w Zjednoczonych - wynika z badania mi\u0119dzynarodowej organizacji More in Common. Podobnego zdania s\u0105 Brytyjczycy i Francuzi. Polacy uwa\u017caj\u0105 jednak, \u017ce Ukraina nie okazuje Polsce odpowiedniej wdzi\u0119czno\u015bci za udzielone wsparcie. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2284740,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-polacy-gotowi-nadal-wspierac-ukraine-oczekuja-jednego,nId,7927676",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polacy gotowi nadal wspiera\u0107 Ukrain\u0119. Oczekuj\u0105 jednego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T07:50:16+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-mieszkancy-pomagaja-schudnac-burmistrzowi-zrzucil-25-kilogra,nId,7927662\"><img src=\"https://i.iplsc.com/mieszkancy-pomagaja-schudnac-burmistrzowi-zrzucil-25-kilogra/000KQ2AVM73U1M4L-C321.jpg\" alt=\"Mieszka\u0144cy pomagaj\u0105 schudn\u0105\u0107 burmistrzowi. Zrzuci\u0142 25 kilogram\u00f3w\" align=\"left\" /></a>Burmistrz miejscowo\u015bci Valdobbiadene na p\u00f3\u0142nocy W\u0142och schud\u0142 25 kg dzi\u0119ki wsparciu mieszka\u0144c\u00f3w. Co tydzie\u0144 250 os\u00f3b umawia si\u0119 z nim na spacery po g\u00f3rach. Obecnie burmistrz wa\u017cy 116 kg. - Chc\u0119 zej\u015b\u0107 poni\u017cej stu kilogram\u00f3w - m\u00f3wi lokalny polityk. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2284741,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-mieszkancy-pomagaja-schudnac-burmistrzowi-zrzucil-25-kilogra,nId,7927662",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mieszka\u0144cy pomagaj\u0105 schudn\u0105\u0107 burmistrzowi. Zrzuci\u0142 25 kilogram\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T07:42:28+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-trump-zapytany-o-rozmowy-z-ukraina-zapowiada-duze-postepy,nId,7927665\"><img src=\"https://i.iplsc.com/trump-zapytany-o-rozmowy-z-ukraina-zapowiada-duze-postepy/000KQ2AQITJAS5DH-C321.jpg\" alt=\"Trump zapytany o rozmowy z Ukrain\u0105. Zapowiada &quot;du\u017ce post\u0119py&quot;\" align=\"left\" /></a>Prezydent USA Donald Trump powiedzia\u0142 w niedziel\u0119, \u017ce Stany Zjednoczone &quot;prawie&quot; zako\u0144czy\u0142y zawieszenie wymiany informacji wywiadowczych z Ukrain\u0105. W rozmowie z dziennikarzami wspomnia\u0142 o tym, \u017ce spodziewa si\u0119 dobrych rezultat\u00f3w rozm\u00f3w delegacji USA i Ukrainy, kt\u00f3re odb\u0119d\u0105 si\u0119 we wtorek w Arabii Saudyjskiej w Rijadzie. - Podpisz\u0105 umow\u0119 w sprawie minera\u0142\u00f3w, ale chc\u0119, aby chcieli pokoju... - zapowiedzia\u0142. \n\n</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2284742,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-trump-zapytany-o-rozmowy-z-ukraina-zapowiada-duze-postepy,nId,7927665",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump zapytany o rozmowy z Ukrain\u0105. Zapowiada \"du\u017ce post\u0119py\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T06:30:29+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-kuzyn-wiceprezydenta-walczy-w-ukrainie-gorzkie-slowa-o-posta,nId,7927654\"><img src=\"https://i.iplsc.com/kuzyn-wiceprezydenta-walczy-w-ukrainie-gorzkie-slowa-o-posta/000KQ229HMPPEU40-C321.jpg\" alt=\"Kuzyn wiceprezydenta walczy w Ukrainie. Gorzkie s\u0142owa o postawie USA\" align=\"left\" /></a>- Jeste\u015bmy po\u017cytecznymi idiotami W\u0142adimira Putina - twierdzi Nate Vance, Amerykanin walcz\u0105cy po stronie Ukrai\u0144c\u00f3w w wojnie z Rosj\u0105, a prywatnie kuzyn wiceprezydenta USA J.D. Vance'a. Ochotnik nie ukrywa, \u017ce jest za\u0142amany postaw\u0105 cz\u0142onka rodziny i uwa\u017ca dzia\u0142ania administracji Donalda Trumpa za powa\u017cny b\u0142\u0105d.\n\n</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2284743,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-kuzyn-wiceprezydenta-walczy-w-ukrainie-gorzkie-slowa-o-posta,nId,7927654",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kuzyn wiceprezydenta walczy w Ukrainie. Gorzkie s\u0142owa o postawie USA",
        "vote": 0
    }
]