[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T22:51:57+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/kultura/news-dziewczyna-z-igla-zdecydowanym-zwyciezca-gali-rozdania-orlow,nId,7928331\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/dziewczyna-z-igla-zdecydowanym-zwyciezca-gali-rozdania-orlow/000KQ9T0I7EDPIFL-C307.jpg\" alt=\"&quot;Dziewczyna z Ig\u0142\u0105&quot; zdecydowanym zwyci\u0119zc\u0105 gali rozdania Or\u0142\u00f3w\" align=\"left\" /></a>Film &quot;Dziewczyna z ig\u0142\u0105&quot; Magnusa von Horna otrzyma\u0142 w poniedzia\u0142ek Polsk\u0105 Nagrod\u0119 Filmow\u0105 Or\u0142y 2025 w kategorii najlepszy film. Produkcja triumfowa\u0142a jeszcze w 10 innych kategoriach, zdobywaj\u0105c m.in. wyr\u00f3\u017cnienie za re\u017cyseri\u0119, muzyk\u0119 czy kostiumy.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2291775,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/kultura/news-dziewczyna-z-igla-zdecydowanym-zwyciezca-gali-rozdania-orlow,nId,7928331",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Dziewczyna z Ig\u0142\u0105\" zdecydowanym zwyci\u0119zc\u0105 gali rozdania Or\u0142\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T22:45:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-tenis-na-rmf24/najnowszefakty/news-hubert-hurkacz-przegral-0-2-w-turnieju-indian-wells-masters,nId,7928333\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/hubert-hurkacz-przegral-0-2-w-turnieju-indian-wells-masters/000KQ9R515P3CE1Y-C307.jpg\" alt=\"Hubert Hurkacz przegra\u0142 0:2 w turnieju Indian Wells Masters\" align=\"left\" /></a>Hubert Hurkacz przegra\u0142 sw\u00f3j poniedzia\u0142kowy mecz z Alexem de Minaurem w 1/16 turnieju Indian Wells Masters (4:6, 0:6). Dla Polaka oznacza to koniec przygody z zawodami w Kalifornii, a dla Australijczyka dalsze zmagania. Jego rywalem b\u0119dzie Francisco Cerundolo.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2291776,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-tenis-na-rmf24/najnowszefakty/news-hubert-hurkacz-przegral-0-2-w-turnieju-indian-wells-masters,nId,7928333",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hubert Hurkacz przegra\u0142 0:2 w turnieju Indian Wells Masters",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T21:46:26+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-starcie-muska-z-sikorskim-kolejny-ostry-wpis,nId,7928321\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/starcie-muska-z-sikorskim-kolejny-ostry-wpis/000KQ9NLBL2G8ORV-C307.jpg\" alt=\"Starcie Muska z Sikorskim. Kolejny ostry wpis\" align=\"left\" /></a>Trwa wojna na wpisy w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych mi\u0119dzy Elonem Muskiem a Rados\u0142awem Sikorskim. Miliarder i doradca prezydenta USA w poniedzia\u0142ek ponownie zaatakowa\u0142 polskiego ministra spraw zagranicznych, nazywaj\u0105c go &quot;marionetk\u0105 Sorosa&quot;.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2291439,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-starcie-muska-z-sikorskim-kolejny-ostry-wpis,nId,7928321",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Starcie Muska z Sikorskim. Kolejny ostry wpis",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T21:46:05+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-powodz-w-polsce-2024/fakty/news-kierwinski-projekt-ustawy-powodziowej-jest-gotowy,nId,7928322\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kierwinski-projekt-ustawy-powodziowej-jest-gotowy/000KQ9N9CSYGDKPU-C307.jpg\" alt=\"\u200bKierwi\u0144ski: Projekt ustawy powodziowej jest gotowy\" align=\"left\" /></a>&quot;Projekt ustawy powodziowej zosta\u0142 zatwierdzony i wpisany do wykazu prac rz\u0105du&quot; - zapewni\u0142 w poniedzia\u0142ek minister Marcin Kierwi\u0144ski. Doda\u0142, \u017ce UOKiK zako\u0144czy\u0142 kontrol\u0119 firm ubezpieczeniowych w zwi\u0105zku z wyp\u0142at\u0105 odszkodowa\u0144 powodzianom. &quot;Sytuacja nie wygl\u0105da \u017ale&quot; - oceni\u0142 pe\u0142nomocnik rz\u0105du ds. odbudowy obszar\u00f3w dotkni\u0119tych powodzi\u0105.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2291441,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-powodz-w-polsce-2024/fakty/news-kierwinski-projekt-ustawy-powodziowej-jest-gotowy,nId,7928322",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u200bKierwi\u0144ski: Projekt ustawy powodziowej jest gotowy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T21:40:11+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-byly-komendant-psp-odpiera-zarzuty-ws-collegium-humanum,nId,7928316\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/byly-komendant-psp-odpiera-zarzuty-ws-collegium-humanum/000KQ9LYLK2IHW2J-C307.jpg\" alt=\"By\u0142y komendant PSP odpiera zarzuty ws. Collegium Humanum\" align=\"left\" /></a>By\u0142y szef stra\u017cy po\u017carnej Andrzej B. odni\u00f3s\u0142 si\u0119 do zarzut\u00f3w stawianych mu w sprawie afery Collegium Humanum. Mundurowy, komendant g\u0142\u00f3wny PSP w latach 2019-24, napisa\u0142, \u017ce nie przyznaje si\u0119 do zarzucanych mu czyn\u00f3w, &quot;nie kupowa\u0142 \u017cadnych \u015bwiadectw pod sto\u0142em&quot; i wskaza\u0142 na nieprawid\u0142owo\u015bci, za kt\u00f3re jego zdaniem jest odpowiedzialna kontrowersyjna uczelnia.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2291440,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-byly-komendant-psp-odpiera-zarzuty-ws-collegium-humanum,nId,7928316",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "By\u0142y komendant PSP odpiera zarzuty ws. Collegium Humanum",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T20:41:58+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-dymisja-prezesa-polskich-elektrowni-jadrowych,nId,7928317\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/dymisja-prezesa-polskich-elektrowni-jadrowych/000KQ9M1EO7X4RKJ-C307.jpg\" alt=\"Dymisja prezesa Polskich Elektrowni J\u0105drowych\" align=\"left\" /></a>Leszek Juchniewicz zosta\u0142 odwo\u0142any z funkcji prezesa sp\u00f3\u0142ki Polskie Elektrownie J\u0105drowe - poinformowa\u0142a w poniedzia\u0142ek sp\u00f3\u0142ka. Funkcj\u0119 pe\u0142ni\u0105cego obowi\u0105zki prezesa b\u0119dzie sprawowa\u0142 Piotr Piela.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2290951,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-dymisja-prezesa-polskich-elektrowni-jadrowych,nId,7928317",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dymisja prezesa Polskich Elektrowni J\u0105drowych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T20:41:58+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-poszukiwania-polskiego-paralotniarza-witolda-gilarskiego-kaz,nId,7928310\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/poszukiwania-polskiego-paralotniarza-witolda-gilarskiego-kaz/000KQ9JC3PDN99L8-C307.jpg\" alt=\"Poszukiwania polskiego paralotniarza Witolda Gilarskiego. Ka\u017cdy mo\u017ce pom\u00f3c\" align=\"left\" /></a>Od teraz ka\u017cdy mo\u017ce w\u0142\u0105czy\u0107 si\u0119 w poszukiwania Witolda Gilarskiego. Polski paralotniarz zagin\u0105\u0142 9 dni temu w Kolumbii, w trakcie odbywaj\u0105cych si\u0119 tam zawod\u00f3w lotniczych.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2290953,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-poszukiwania-polskiego-paralotniarza-witolda-gilarskiego-kaz,nId,7928310",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Poszukiwania polskiego paralotniarza Witolda Gilarskiego. Ka\u017cdy mo\u017ce pom\u00f3c",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T20:41:58+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-proces-ws-smierci-maradony-zespol-medyczny-oskarzony-o-razac,nId,7928298\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/proces-ws-smierci-maradony-zespol-medyczny-oskarzony-o-razac/000KQ9F266B3JEH5-C307.jpg\" alt=\"Proces ws. \u015bmierci Maradony. Zesp\u00f3\u0142 medyczny oskar\u017cony o ra\u017c\u0105ce zaniedbania\" align=\"left\" /></a>W Buenos Aires ruszy we wtorek proces siedmiu os\u00f3b z zespo\u0142u medycznego, kt\u00f3re zajmowa\u0142y si\u0119 Diego Maradon\u0105 przed jego \u015bmierci\u0105. Wszyscy stan\u0105 przed s\u0105dem pod zarzutem zab\u00f3jstwa. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2290952,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-proces-ws-smierci-maradony-zespol-medyczny-oskarzony-o-razac,nId,7928298",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Proces ws. \u015bmierci Maradony. Zesp\u00f3\u0142 medyczny oskar\u017cony o ra\u017c\u0105ce zaniedbania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T19:38:05+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-ponad-80-proc-programow-usaid-zamknietych-reszta-trafi-pod-n,nId,7928293\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ponad-80-proc-programow-usaid-zamknietych-reszta-trafi-pod-n/000KQ9FST30OG8UK-C307.jpg\" alt=\"Ponad 80 proc. program\u00f3w USAID zamkni\u0119tych. Reszta trafi pod nowe kierownictwo\" align=\"left\" /></a>83 proc. program\u00f3w agencji USAID (Agencji Stan\u00f3w Zjednoczonych ds. Rozwoju Mi\u0119dzynarodowego) zosta\u0142o zamkni\u0119tych \u2013 poinformowa\u0142 w poniedzia\u0142kowym wpisie na platformie X sekretarz stanu USA Marco Rubio. Pozosta\u0142e 17 proc. program\u00f3w ma trafi\u0107 pod zarz\u0105d Departamentu Stanu. Audyt w agencji trwa\u0142 sze\u015b\u0107 tygodni.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2290393,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-ponad-80-proc-programow-usaid-zamknietych-reszta-trafi-pod-n,nId,7928293",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ponad 80 proc. program\u00f3w USAID zamkni\u0119tych. Reszta trafi pod nowe kierownictwo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T19:38:05+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-przelomowy-komunikat-watykanu-w-sprawie-papieza-franciszka,nId,7928291\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/przelomowy-komunikat-watykanu-w-sprawie-papieza-franciszka/000KQ9D4BPN4MR1S-C307.jpg\" alt=\"Prze\u0142omowy komunikat Watykanu w sprawie papie\u017ca Franciszka\" align=\"left\" /></a>Papie\u017c Franciszek dobrze reaguje na leczenie obustronnego zapalenia p\u0142uc, a rokowania odno\u015bnie jego stanu zdrowia s\u0105 lepsze - poinformowa\u0142 w poniedzia\u0142ek wieczorem Watykan. Po raz pierwszy w czasie hospitalizacji papie\u017ca lekarze nie wstrzymali si\u0119 z rokowaniami.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2290390,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-przelomowy-komunikat-watykanu-w-sprawie-papieza-franciszka,nId,7928291",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prze\u0142omowy komunikat Watykanu w sprawie papie\u017ca Franciszka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T19:38:05+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenckie-2025/news-sensacja-w-sondazu-prezydenckim-to-bylaby-katastrofa,nId,7928288\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/sensacja-w-sondazu-prezydenckim-to-bylaby-katastrofa/000KQ9BXCBL4O5MS-C307.jpg\" alt=\"Sensacja w sonda\u017cu prezydenckim. &quot;To by\u0142aby katastrofa&quot;\" align=\"left\" /></a>Sensacyjne rozstrzygni\u0119cie w najnowszym sonda\u017cu prezydenckim Instytutu Bada\u0144 Pollster dla &quot;Super Expressu&quot;. Gdyby I tura wybor\u00f3w prezydenckich odbywa\u0142a si\u0119 teraz, zwyci\u0119\u017cy\u0142by w niej Rafa\u0142 Trzaskowski. Do II tury nie wszed\u0142by jednak Karol Nawrocki, kt\u00f3rego wyprzedzi\u0142by S\u0142awomir Mentzen.  </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2290392,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenckie-2025/news-sensacja-w-sondazu-prezydenckim-to-bylaby-katastrofa,nId,7928288",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sensacja w sonda\u017cu prezydenckim. \"To by\u0142aby katastrofa\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T19:32:04+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-ma-byc-ambasadorem-usa-w-polsce-i-juz-nam-grozi-trump-odpowi,nId,7928281\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ma-byc-ambasadorem-usa-w-polsce-i-juz-nam-grozi-trump-odpowi/000KQ9FIXTAXXTDE-C307.jpg\" alt=\"Ma by\u0107 ambasadorem USA w Polsce i ju\u017c nam grozi. &quot;Trump odpowie odwetem&quot;\" align=\"left\" /></a>&quot;Odwo\u0142ajcie podatek, aby unikn\u0105\u0107 konsekwencji! Prezydent Trump odpowie odwetem&quot; - grozi Polsce nominowany przez Donalda Trumpa na stanowisko ambasadora USA w naszym kraju Tom Rose. Chodzi o zapowiadany podatek cyfrowy.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2290391,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-ma-byc-ambasadorem-usa-w-polsce-i-juz-nam-grozi-trump-odpowi,nId,7928281",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ma by\u0107 ambasadorem USA w Polsce i ju\u017c nam grozi. \"Trump odpowie odwetem\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T18:31:48+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-cyberatak-na-portal-x-musk-skoordynowana-grupa-lub-kraj,nId,7928272\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/cyberatak-na-portal-x-musk-skoordynowana-grupa-lub-kraj/000KQ98RL6YDXMCV-C307.jpg\" alt=\"Cyberatak na portal X. Musk: Skoordynowana grupa lub kraj\" align=\"left\" /></a>Co by\u0142o przyczyn\u0105 dzisiejszych powa\u017cnych problem\u00f3w z funkcjonowaniem portalu X (dawnego Twittera)? Jego w\u0142a\u015bciciel Elon Musk poinformowa\u0142, \u017ce dosz\u0142o do &quot;pot\u0119\u017cnego cyberataku&quot;. Co wi\u0119cej, w swoim stylu zasugerowa\u0142, \u017ce mo\u017ce sta\u0107 za tym jaki\u015b kraj. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2289852,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-cyberatak-na-portal-x-musk-skoordynowana-grupa-lub-kraj,nId,7928272",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cyberatak na portal X. Musk: Skoordynowana grupa lub kraj",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T18:31:48+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/kielce/news-srebrne-placki-w-swietokrzyskiem-archeolodzy-odkryli-skarb-o,nId,7928114\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/srebrne-placki-w-swietokrzyskiem-archeolodzy-odkryli-skarb-o/000KQ90RFO5NWK52-C307.jpg\" alt=\"\u200bSrebrne placki w \u015awi\u0119tokrzyskiem. Archeolodzy odkryli &quot;skarb odlewnika&quot;\" align=\"left\" /></a>Archeolodzy odkryli w Zawicho\u015bcie-Tr\u00f3jcy (\u015awi\u0119tokrzyskie) wczesno\u015bredniowieczny skarb, czyli &quot;19 plack\u00f3w srebrnych&quot;, zakopanych w glinianym naczyniu. Odkrycia dokonano w pasie drogi wojew\u00f3dzkiej 755, kt\u00f3ra jest rozbudowywana.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2289855,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/kielce/news-srebrne-placki-w-swietokrzyskiem-archeolodzy-odkryli-skarb-o,nId,7928114",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u200bSrebrne placki w \u015awi\u0119tokrzyskiem. Archeolodzy odkryli \"skarb odlewnika\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T18:25:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-magdalena-biejat-gosciem-rozmowy-o-7-00-w-radiu-rmf24,nId,7927841\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/magdalena-biejat-gosciem-rozmowy-o-7-00-w-radiu-rmf24/000KQ4DCFRJEET0I-C307.jpg\" alt=\"Magdalena Biejat go\u015bciem Rozmowy o 7:00 w Radiu RMF24\" align=\"left\" /></a>Magdalena Biejat, wicemarsza\u0142kini Senatu, kandydatka Lewicy na prezydenta, b\u0119dzie we wtorek go\u015bciem Piotra Salaka w Rozmowie o 7:00 w Radiu RMF24. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2289854,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-magdalena-biejat-gosciem-rozmowy-o-7-00-w-radiu-rmf24,nId,7927841",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Magdalena Biejat go\u015bciem Rozmowy o 7:00 w Radiu RMF24",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T18:02:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-gajewski-400-tys-osob-pobiera-emeryture-nizsza-od-minimalnej,nId,7927892\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/gajewski-400-tys-osob-pobiera-emeryture-nizsza-od-minimalnej/000KQ4ZTPIGP7X5U-C307.jpg\" alt=\"Gajewski: 400 tys. os\u00f3b pobiera emerytur\u0119 ni\u017csz\u0105 od minimalnej\" align=\"left\" /></a>&quot;Liczba emeryt\u00f3w, kt\u00f3rzy nie nabyli prawa do emerytury minimalnej, ale pobieraj\u0105 emerytur\u0119 z ZUS to ponad 400 tys. os\u00f3b&quot; \u2013 powiedzia\u0142 w Popo\u0142udniowej rozmowie w RMF FM Sebastian Gajewski, wiceminister rodziny, pracy i polityki spo\u0142ecznej. Polityk Nowej Lewicy m\u00f3wi\u0142 o tzw. \u015bwiadczeniach w drodze wyj\u0105tku, kt\u00f3re mog\u0142yby by\u0107 szans\u0105 dla takich os\u00f3b. Go\u015b\u0107 Grzegorza Sroczy\u0144skiego uwa\u017ca, \u017ce przyznawanie 800+ tylko najbiedniejszym to z\u0142y pomys\u0142.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2289853,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-gajewski-400-tys-osob-pobiera-emeryture-nizsza-od-minimalnej,nId,7927892",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gajewski: 400 tys. os\u00f3b pobiera emerytur\u0119 ni\u017csz\u0105 od minimalnej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T17:26:16+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-sa-pieniadze-na-dodatki-sluzba-wiezienna-z-deklaracja-bodnar,nId,7928113\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/sa-pieniadze-na-dodatki-sluzba-wiezienna-z-deklaracja-bodnar/000KQ96ME38VR6LJ-C307.jpg\" alt=\"S\u0105 pieni\u0105dze na dodatki. S\u0142u\u017cba wi\u0119zienna z deklaracj\u0105 Bodnara\" align=\"left\" /></a>Jest zapewnienie ministra sprawiedliwo\u015bci, \u017ce funkcjonariusze s\u0142u\u017cby wi\u0119ziennej otrzymaj\u0105 dodatki mieszkaniowe wzorem innych s\u0142u\u017cb mundurowych - ustali\u0142 reporter RMF FM.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2289299,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-sa-pieniadze-na-dodatki-sluzba-wiezienna-z-deklaracja-bodnar,nId,7928113",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0105 pieni\u0105dze na dodatki. S\u0142u\u017cba wi\u0119zienna z deklaracj\u0105 Bodnara",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T17:26:16+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-sebastian-gajewski-gosciem-popoludniowej-rozmowy-w-rmf-fm,nId,7927892\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/sebastian-gajewski-gosciem-popoludniowej-rozmowy-w-rmf-fm/000KQ4ZTPIGP7X5U-C307.jpg\" alt=\"Sebastian Gajewski go\u015bciem Popo\u0142udniowej rozmowy w RMF FM\" align=\"left\" /></a>\u200bGo\u015bciem Grzegorza Sroczy\u0144skiego w Popo\u0142udniowej rozmowie w RMF FM b\u0119dzie Sebastian Gajewski, wiceminister rodziny, pracy i polityki spo\u0142ecznej, polityk Nowej Lewicy. Porozmawiamy m.in. o polskim systemie emerytalnym.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2289298,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-sebastian-gajewski-gosciem-popoludniowej-rozmowy-w-rmf-fm,nId,7927892",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sebastian Gajewski go\u015bciem Popo\u0142udniowej rozmowy w RMF FM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T17:17:32+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-tysiace-lotow-odwolanych-kiedy-mamy-szanse-na-odszkodowanie,nId,7928089\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tysiace-lotow-odwolanych-kiedy-mamy-szanse-na-odszkodowanie/000KQ8Q98IX6YGDF-C307.jpg\" alt=\"Tysi\u0105ce lot\u00f3w odwo\u0142anych. Kiedy mamy szans\u0119 na odszkodowanie?\" align=\"left\" /></a>Ponad 3 400 lot\u00f3w zosta\u0142o odwo\u0142anych w zwi\u0105zku ze strajkiem niemieckiego zwi\u0105zku zawodowego Verdi. Protest, kt\u00f3ry rozpocz\u0105\u0142 si\u0119 10 marca o p\u00f3\u0142nocy, ma potrwa\u0107 24 godziny i obejmuje 13 niemieckich lotnisk. Dotkn\u0105\u0142 on oko\u0142o 510 tysi\u0119cy pasa\u017cer\u00f3w, r\u00f3wnie\u017c tych podr\u00f3\u017cuj\u0105cych z Polski. Opcje i prawa pasa\u017cer\u00f3w w przypadku odwo\u0142anego lotu w rozmowie z Tomaszem Wery\u0144skim na antenie Radia RMF24 przedstawi\u0142 Deniz Rymkiewicz, ekspert internetowego biura podr\u00f3\u017cy eSky.pl.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2289301,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-tysiace-lotow-odwolanych-kiedy-mamy-szanse-na-odszkodowanie,nId,7928089",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tysi\u0105ce lot\u00f3w odwo\u0142anych. Kiedy mamy szans\u0119 na odszkodowanie?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T16:21:51+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-ministerstwo-zdrowia-bierze-sie-za-znachorow-nawet-milion-zl,nId,7928087\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ministerstwo-zdrowia-bierze-sie-za-znachorow-nawet-milion-zl/000KQ8Q7J1HDF337-C307.jpg\" alt=\"Ministerstwo zdrowia bierze si\u0119 za &quot;znachor\u00f3w&quot;. Nawet milion z\u0142 kary\" align=\"left\" /></a>Ministerstwo zdrowia uderza w prowadz\u0105cych praktyki pseudomedyczne. Rzecznik Praw Pacjenta b\u0119dzie m\u00f3g\u0142 w post\u0119powaniach w tych sprawach na\u0142o\u017cy\u0107 do miliona z\u0142 kary - zak\u0142ada projekt Ministerstwa Zdrowia, kt\u00f3rego za\u0142o\u017cenia ukaza\u0142y si\u0119 w poniedzia\u0142ek w wykazie prac rz\u0105du.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2288716,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-ministerstwo-zdrowia-bierze-sie-za-znachorow-nawet-milion-zl,nId,7928087",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ministerstwo zdrowia bierze si\u0119 za \"znachor\u00f3w\". Nawet milion z\u0142 kary",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T16:21:51+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raport-skoki-narciarskie-2024-25/news-trener-norweskich-skoczkow-zawieszony-po-skandalu-w-trondhei,nId,7928072\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/trener-norweskich-skoczkow-zawieszony-po-skandalu-w-trondhei/000KQ8JY8WX1BGCF-C307.jpg\" alt=\"Trener norweskich skoczk\u00f3w zawieszony po skandalu w Trondheim\" align=\"left\" /></a>Norweski Zwi\u0105zek Narciarski zawiesi\u0142 trenera kadry skoczk\u00f3w Magnusa Breviga. To efekt skandalu podczas mistrzostw \u015bwiata w Trondheim. W czasie turnieju przy\u0142apano reprezentant\u00f3w Norwegii na oszustwie dotycz\u0105cym kombinezon\u00f3w. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2288715,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raport-skoki-narciarskie-2024-25/news-trener-norweskich-skoczkow-zawieszony-po-skandalu-w-trondhei,nId,7928072",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trener norweskich skoczk\u00f3w zawieszony po skandalu w Trondheim",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T16:21:51+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-wladyslaw-frasyniuk-uslyszal-wyrok-za-smiecie-i-watahe-psow,nId,7928061\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wladyslaw-frasyniuk-uslyszal-wyrok-za-smiecie-i-watahe-psow/000KQ89LRP7WY3KL-C307.jpg\" alt=\"W\u0142adys\u0142aw Frasyniuk us\u0142ysza\u0142 wyrok za &quot;\u015bmiecie&quot; i &quot;watah\u0119 ps\u00f3w&quot;\" align=\"left\" /></a>W\u0142adys\u0142aw Frasyniuk naruszy\u0142 godno\u015b\u0107 i dobre imi\u0119 \u017co\u0142nierzy chroni\u0105cych granic\u0119 pa\u0144stwa \u2013 orzek\u0142 w poniedzia\u0142ek wroc\u0142awski s\u0105d. Chodzi o s\u0142owa by\u0142ego opozycjonisty i by\u0142ego pos\u0142a o &quot;watasze ps\u00f3w&quot; i &quot;\u015bmieciach&quot;, kt\u00f3re Frasyniuk wypowiedzia\u0142 na antenie telewizji. Skazany ma zap\u0142aci\u0107 grzywn\u0119 w wysoko\u015bci 15 tys. z\u0142otych. Wyrok jest nieprawomocny.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2288714,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-wladyslaw-frasyniuk-uslyszal-wyrok-za-smiecie-i-watahe-psow,nId,7928061",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W\u0142adys\u0142aw Frasyniuk us\u0142ysza\u0142 wyrok za \"\u015bmiecie\" i \"watah\u0119 ps\u00f3w\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T15:33:24+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-co-z-pieniedzmi-dla-pis-zaskakujacy-pomysl-w-pkw,nId,7928022\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/co-z-pieniedzmi-dla-pis-zaskakujacy-pomysl-w-pkw/000KQ78KET0HFO81-C307.jpg\" alt=\"Co z pieni\u0119dzmi dla PiS? Zaskakuj\u0105cy pomys\u0142 w PKW\" align=\"left\" /></a>Pa\u0144stwowa Komisja Wyborcza chcia\u0142a zostawi\u0107 bez rozpatrzenia wniosek o skierowanie do prokuratury zawiadomienia o pope\u0142nieniu przest\u0119pstwa. Chodzi o niewyp\u0142acenie subwencji komitetowi wyborczemu PiS. Ostatecznie decyzj\u0119 odroczono do nast\u0119pnego posiedzenia.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2288713,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-co-z-pieniedzmi-dla-pis-zaskakujacy-pomysl-w-pkw,nId,7928022",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co z pieni\u0119dzmi dla PiS? Zaskakuj\u0105cy pomys\u0142 w PKW",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T15:16:22+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-co-z-pieniedzmi-dla-pis-zaskakujacy-ruch-pkw,nId,7928022\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/co-z-pieniedzmi-dla-pis-zaskakujacy-ruch-pkw/000KQ78KET0HFO81-C307.jpg\" alt=\"Co z pieni\u0119dzmi dla PiS? Zaskakuj\u0105cy ruch PKW\" align=\"left\" /></a>Pa\u0144stwowa Komisja Wyborcza postanowi\u0142a zostawi\u0107 bez rozpatrzenia wniosek o skierowanie do prokuratury zawiadomienia o pope\u0142nieniu przest\u0119pstwa. Chodzi o niewyp\u0142acenie subwencji komitetowi wyborczemu PiS - informuje reporter RMF FM.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2288197,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-co-z-pieniedzmi-dla-pis-zaskakujacy-ruch-pkw,nId,7928022",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co z pieni\u0119dzmi dla PiS? Zaskakuj\u0105cy ruch PKW",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T15:16:22+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-odmienne-stany-parlamentarzystow-testy-trzezwosci-w-sejmie-i,nId,7928043\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/odmienne-stany-politykow-testy-trzezwosci-w-sejmie-i-senacie/000KQ87WI55B4NYW-C307.jpg\" alt=\"\u200bOdmienne stany polityk\u00f3w - testy trze\u017awo\u015bci w Sejmie i Senacie? [SONDA]\" align=\"left\" /></a>Alkomat i narkotest w gmachu na Wiejskiej? Czy konieczne by\u0142oby badanie parlamentarzyst\u00f3w pod k\u0105tem trze\u017awo\u015bci? Czy nale\u017ca\u0142oby wymaga\u0107 od naszych prawodawc\u00f3w, aby wykazywali si\u0119 przed opini\u0105 publiczn\u0105, \u017ce nie s\u0105 w pracy pod wp\u0142ywem napoj\u00f3w wyskokowych i innych \u015brodk\u00f3w zmieniaj\u0105cych \u015bwiadomo\u015b\u0107?</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2288199,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-odmienne-stany-parlamentarzystow-testy-trzezwosci-w-sejmie-i,nId,7928043",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u200bOdmienne stany polityk\u00f3w - testy trze\u017awo\u015bci w Sejmie i Senacie? [SONDA]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T15:16:22+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-poltoraroczny-chlopiec-zginal-na-podworku-pod-kolami-dostawc,nId,7928028\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/poltoraroczny-chlopiec-zginal-na-podworku-pod-kolami-dostawc/000KQ796VJ0F5FSP-C307.jpg\" alt=\"P\u00f3\u0142toraroczny ch\u0142opiec zgin\u0105\u0142 na podw\u00f3rku pod ko\u0142ami dostawczaka\" align=\"left\" /></a>\u200bWstrz\u0105saj\u0105cy wypadek we Franciszkowie w Wielkopolsce. P\u00f3\u0142toraroczny ch\u0142opiec zgin\u0105\u0142 potr\u0105cony przez samoch\u00f3d dostawczy, kt\u00f3ry wjecha\u0142 na podw\u00f3rko jego domu. Dziecko bawi\u0142o si\u0119 pod opiek\u0105 matki, kierowca by\u0142 trze\u017awy.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2288198,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-poltoraroczny-chlopiec-zginal-na-podworku-pod-kolami-dostawc,nId,7928028",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "P\u00f3\u0142toraroczny ch\u0142opiec zgin\u0105\u0142 na podw\u00f3rku pod ko\u0142ami dostawczaka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T15:16:22+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-sa-szczegoly-programu-przeszkolenia-wojskowego-beda-dwie-wer,nId,7928035\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/sa-szczegoly-programu-przeszkolenia-wojskowego-beda-dwie-wer/000KQ7XIGH56GQEQ-C307.jpg\" alt=\"S\u0105 szczeg\u00f3\u0142y programu przeszkolenia wojskowego. B\u0119d\u0105 dwie wersje\" align=\"left\" /></a>&quot;Ma by\u0107 uszyty na miar\u0119 ka\u017cdego, kto b\u0119dzie z tego chcia\u0142 skorzysta\u0107&quot; \u2013 tak o programie przeszkolenia wojskowego powiedzia\u0142 wicepremier, szef MON W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz. Szkolenie ma by\u0107 dost\u0119pne zar\u00f3wno dla kobiet, jak i m\u0119\u017cczyzn, a tak\u017ce odbywa\u0107 si\u0119 w dw\u00f3ch zakresach - podstawowym i rozszerzonym. &quot;Program ten mo\u017ce wej\u015b\u0107 w \u017cycie szybciej ni\u017c od przysz\u0142ego roku&quot; - doda\u0142 wiceszef MON Cezary Tomczyk.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2288200,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-sa-szczegoly-programu-przeszkolenia-wojskowego-beda-dwie-wer,nId,7928035",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0105 szczeg\u00f3\u0142y programu przeszkolenia wojskowego. B\u0119d\u0105 dwie wersje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T15:11:37+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/bialystok/news-znow-goraco-na-granicy-z-bialorusia-az-210-prob-migranci-rzu,nId,7928005\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/znow-goraco-na-granicy-z-bialorusia-az-210-prob-migranci-rzu/000KQ6UYC26P5H41-C307.jpg\" alt=\"\u200bZn\u00f3w gor\u0105co na granicy z Bia\u0142orusi\u0105. A\u017c 210 pr\u00f3b, migranci rzucali kamieniami\" align=\"left\" /></a>Ponad 210 os\u00f3b pr\u00f3bowa\u0142o w miniony weekend nielegalnie przekroczy\u0107 granic\u0119 polsko-bia\u0142orusk\u0105. Jak informuje stra\u017c graniczna, to jedna czwarta liczby wszystkich pr\u00f3b przekrocze\u0144 od pocz\u0105tku roku. W okolicach Czeremchy i Mielnika (Podlaskie) nielegalni migranci zaatakowali stra\u017cnik\u00f3w - rzucali kamieniami, kt\u00f3re przynie\u015bli w plecakach. Wybili szyby w jednym z samochod\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2288201,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/bialystok/news-znow-goraco-na-granicy-z-bialorusia-az-210-prob-migranci-rzu,nId,7928005",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u200bZn\u00f3w gor\u0105co na granicy z Bia\u0142orusi\u0105. A\u017c 210 pr\u00f3b, migranci rzucali kamieniami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T14:11:41+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-jest-decyzja-prezydenta-ws-ustawy-incydentalnej,nId,7928006\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/jest-decyzja-prezydenta-ws-ustawy-incydentalnej/000KQ6UKYIMNE24C-C307.jpg\" alt=\"Jest decyzja prezydenta ws. ustawy incydentalnej\" align=\"left\" /></a>Prezydent Andrzej Duda zawetowa\u0142 tzw. ustaw\u0119 incydentaln\u0105. Informacj\u0119 o tej decyzji przekaza\u0142a szefowa Kancelarii Prezydenta RP Ma\u0142gorzata Paprocka. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2287638,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-jest-decyzja-prezydenta-ws-ustawy-incydentalnej,nId,7928006",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jest decyzja prezydenta ws. ustawy incydentalnej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T14:11:41+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-powiedzieli-ze-mamy-spadac-na-drzewo-spor-o-odpolitycznienie,nId,7927971\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/powiedzieli-ze-mamy-spadac-na-drzewo-spor-o-odpolitycznienie/000KQ6GLY04KITMP-C307.jpg\" alt=\"&quot;Powiedzieli, \u017ce mamy spada\u0107 na drzewo&quot;. Sp\u00f3r o odpolitycznienie Sp\u00f3\u0142ek Skarbu Pa\u0144stwa \" align=\"left\" /></a>Nowy projekt ustawy o odpolitycznieniu Sp\u00f3\u0142ek Skarbu Pa\u0144stwa jest ju\u017c gotowy. Przeszed\u0142 kilka zmian i zostanie z\u0142o\u017cony w Sejmie na nadchodz\u0105cym posiedzeniu, jednak w koalicji nie ma wi\u0119kszo\u015bci dla tego pomys\u0142u - ustali\u0142 dziennikarz RMF FM Kacper Wr\u00f3blewski. Polska 2050 szuka poparcia dla przepis\u00f3w, jednak cz\u0119\u015b\u0107 koalicjant\u00f3w uwa\u017ca, \u017ce ustawa jest wy\u0142\u0105cznie &quot;wyborcz\u0105 wrzutk\u0105&quot;.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2287640,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-powiedzieli-ze-mamy-spadac-na-drzewo-spor-o-odpolitycznienie,nId,7927971",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Powiedzieli, \u017ce mamy spada\u0107 na drzewo\". Sp\u00f3r o odpolitycznienie Sp\u00f3\u0142ek Skarbu Pa\u0144stwa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T14:11:41+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-szpitale-przeprowadza-crash-testy-to-efekt-cyberataku-w-krak,nId,7927978\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/szpitale-przeprowadza-crash-testy-to-efekt-cyberataku-w-krak/000KQ5UBSV3SO4JA-C307.jpg\" alt=\"\u200bSzpitale przeprowadz\u0105 crash testy. To efekt cyberataku w Krakowie\" align=\"left\" /></a>Szpitale w Polsce b\u0119d\u0105 przeprowadza\u0107 crash testy, kt\u00f3re sprawdz\u0105, czy wszystkie plac\u00f3wki maj\u0105 w\u0142a\u015bciwie zabezpieczone systemy informatyczne. To reakcja Ministerstwa Zdrowia na sobotni cyberatak w szpitalu MSWiA w Krakowie.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2287642,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-szpitale-przeprowadza-crash-testy-to-efekt-cyberataku-w-krak,nId,7927978",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u200bSzpitale przeprowadz\u0105 crash testy. To efekt cyberataku w Krakowie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T13:52:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/pogoda/news-jaka-pogoda-w-wakacje-sa-pierwsze-prognozy-imgw,nId,7927916\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/jaka-pogoda-w-wakacje-sa-pierwsze-prognozy-imgw/000KQ54FNT9Q0RV3-C307.jpg\" alt=\"Jaka pogoda w wakacje? S\u0105 pierwsze prognozy IMGW\" align=\"left\" /></a>Planujecie wakacje i zastanawiacie si\u0119, na jak\u0105 pogod\u0119 mo\u017cecie liczy\u0107 w czasie swojego urlopu? Instytut Meteorologii i Gospodarki Wodnej opublikowa\u0142 d\u0142ugoterminow\u0105, eksperymentaln\u0105 prognoz\u0119 temperatury i opad\u00f3w, kt\u00f3ra obejmuje r\u00f3wnie\u017c letnie miesi\u0105ce. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2287641,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/pogoda/news-jaka-pogoda-w-wakacje-sa-pierwsze-prognozy-imgw,nId,7927916",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jaka pogoda w wakacje? S\u0105 pierwsze prognozy IMGW",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T13:18:37+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-zderzenie-statkow-u-wybrzezy-anglii-do-morza-wycieka-paliwo-,nId,7927926\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zderzenie-statkow-u-wybrzezy-anglii-do-morza-wycieka-paliwo/000KQ95MPXL62RQD-C307.jpg\" alt=\"Zderzenie statk\u00f3w u wybrze\u017cy Anglii. Do morza wycieka paliwo lotnicze\" align=\"left\" /></a>37 os\u00f3b zosta\u0142o uratowanych po zderzeniu na Morzu P\u00f3\u0142nocnym tankowca ze statkiem handlowym. Trwa akcja gaszenia po\u017caru. Na pok\u0142adzie tankowca znajduje si\u0119 paliwo lotnicze, kt\u00f3re wycieka do morza.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2289300,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-zderzenie-statkow-u-wybrzezy-anglii-do-morza-wycieka-paliwo-,nId,7927926",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zderzenie statk\u00f3w u wybrze\u017cy Anglii. Do morza wycieka paliwo lotnicze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T13:18:37+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-zderzenie-statkow-u-wybrzezy-anglii-oba-stanely-w-ogniu,nId,7927926\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zderzenie-statkow-u-wybrzezy-anglii-oba-stanely-w-ogniu/000KQ6ATV4V4XCVH-C307.jpg\" alt=\"Zderzenie statk\u00f3w u wybrze\u017cy Anglii. Oba stan\u0119\u0142y w ogniu\" align=\"left\" /></a>Na Morzu P\u00f3\u0142nocnym, u p\u00f3\u0142nocno-wschodniego wybrze\u017ca Anglii, dosz\u0142o do zderzenia dw\u00f3ch statk\u00f3w - tankowca i kontenerowca. Na obu wybuch\u0142 po\u017car. Trwa akcja ratownicza. Wed\u0142ug brytyjskich medi\u00f3w ponad 30 os\u00f3b, cz\u0119\u015b\u0107 poszkodowanych, zosta\u0142o uratowanych z obu statk\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2287639,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-zderzenie-statkow-u-wybrzezy-anglii-oba-stanely-w-ogniu,nId,7927926",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zderzenie statk\u00f3w u wybrze\u017cy Anglii. Oba stan\u0119\u0142y w ogniu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T13:06:48+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-gdyby-nie-pandemia-we-wtorek-premiera-filmu-dziennikarzy-rmf,nId,7927914\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/gdyby-nie-pandemia-we-wtorek-premiera-filmu-dziennikarzy-rmf/000KQ52VDG5DEYM8-C307.jpg\" alt=\"&quot;Gdyby nie pandemia&quot;. We wtorek premiera filmu dziennikarzy RMF FM\" align=\"left\" /></a>&quot;Gdyby nie pandemia&quot; - tak brzmi tytu\u0142 filmu dziennikarzy RMF FM, kt\u00f3rego premiera we wtorek w samo po\u0142udnie na portalu RMF24.pl oraz w naszych mediach spo\u0142eczno\u015bciowych. W\u0142a\u015bnie we wtorek 11 marca minie dok\u0142adnie pi\u0119\u0107 lat, od kiedy \u015awiatowa Organizacja Zdrowia og\u0142osi\u0142a pandemi\u0119 koronawirusa. Autorami filmu s\u0105 Kacper Wr\u00f3blewski i Micha\u0142 Dobro\u0142owicz.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2286821,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-gdyby-nie-pandemia-we-wtorek-premiera-filmu-dziennikarzy-rmf,nId,7927914",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Gdyby nie pandemia\". We wtorek premiera filmu dziennikarzy RMF FM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T13:06:48+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-stan-zdrowia-papieza-franciszka-najnowszy-przekaz-watykanu,nId,7927936\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/stan-zdrowia-papieza-franciszka-najnowszy-przekaz-watykanu/000KQ5CIQRNYVK50-C307.jpg\" alt=\"Stan zdrowia papie\u017ca Franciszka. Najnowszy przekaz Watykanu\" align=\"left\" /></a>Watykan przekaza\u0142 w poniedzia\u0142ek najnowszy komunikat o stanie zdrowia papie\u017ca Franciszka. To 25. dzie\u0144 pobytu Ojca \u015awi\u0119tego w rzymskiej Poliklinice Gemelli. Poinformowano, \u017ce papie\u017c kontynuuje terapi\u0119 i ze szpitala \u015bledzi rekolekcje Kurii Rzymskiej.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2286819,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-stan-zdrowia-papieza-franciszka-najnowszy-przekaz-watykanu,nId,7927936",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Stan zdrowia papie\u017ca Franciszka. Najnowszy przekaz Watykanu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T13:06:48+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-zderzenie-statkow-u-wybrzezy-anglii-na-tankowcu-wybuchl-poza,nId,7927926\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zderzenie-statkow-u-wybrzezy-anglii-na-tankowcu-wybuchl-poza/000KQ546O4H6CAF9-C307.jpg\" alt=\"Zderzenie statk\u00f3w u wybrze\u017cy Anglii. Na tankowcu wybuch\u0142 po\u017car\" align=\"left\" /></a>Na Morzu P\u00f3\u0142nocnym, u p\u00f3\u0142nocno-wschodniego wybrze\u017ca Anglii, dosz\u0142o do zderzenia dw\u00f3ch statk\u00f3w - tankowca i kontenerowca. BBC przekaza\u0142o, \u017ce na tym pierwszym wybuch\u0142 po\u017car. Trwa akcja ratownicza.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2286817,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-zderzenie-statkow-u-wybrzezy-anglii-na-tankowcu-wybuchl-poza,nId,7927926",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zderzenie statk\u00f3w u wybrze\u017cy Anglii. Na tankowcu wybuch\u0142 po\u017car",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T12:59:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/aktualnosci/news-coraz-blizej-nowe-bezplatne-badania-dla-kobiet,nId,7927880\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/coraz-blizej-nowe-bezplatne-badania-dla-kobiet/000KQ4ZA4B8APRRG-C307.jpg\" alt=\"\u200bCoraz bli\u017cej nowe, bezp\u0142atne badania dla kobiet\" align=\"left\" /></a>Z nowych, bezp\u0142atnych bada\u0144 dla kobiet w kierunku raka szyjki macicy b\u0119dzie mo\u017cna skorzysta\u0107 bezp\u0142atnie od wiosny. Minister zdrowia podpisa\u0142a rozporz\u0105dzenie w tej sprawie, a dzisiaj ma ono zosta\u0107 opublikowane. Chodzi o badania HPV-DNA i p\u0142ynn\u0105 cytologi\u0119.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2286822,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/aktualnosci/news-coraz-blizej-nowe-bezplatne-badania-dla-kobiet,nId,7927880",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u200bCoraz bli\u017cej nowe, bezp\u0142atne badania dla kobiet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T12:56:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-lech-kaczynski-nie-zyje-2/fakty/news-kaczynski-podczas-miesiecznicy-smolenskiej-ostrzega-przed-za,nId,7927891\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kaczynski-podczas-miesiecznicy-ostrzega-przed-zasada-norymbe/000KQ50ADOCOE0RV-C307.jpg\" alt=\"Kaczy\u0144ski podczas miesi\u0119cznicy ostrzega przed &quot;zasad\u0105 norymbersk\u0105&quot;\" align=\"left\" /></a>Osoby, kt\u00f3re zgin\u0119\u0142y w katastrofie smole\u0144skiej, pad\u0142y ofiar\u0105 &quot;odra\u017caj\u0105cej, ludob\u00f3jczej zbrodni, za kt\u00f3r\u0105 odpowiada Putin oraz ci, kt\u00f3rzy rozdzielili wizyty&quot; w Katyniu - m\u00f3wi\u0142 podczas kolejnych obchod\u00f3w miesi\u0119cznicy katastrofy smole\u0144skiej Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski. Przyjdzie czas, \u017ce zostan\u0105 ukarani zgodnie z naszym prawem albo &quot;zasad\u0105 norymbersk\u0105&quot; - stwierdzi\u0142 prezes PiS.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2286820,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-lech-kaczynski-nie-zyje-2/fakty/news-kaczynski-podczas-miesiecznicy-smolenskiej-ostrzega-przed-za,nId,7927891",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kaczy\u0144ski podczas miesi\u0119cznicy ostrzega przed \"zasad\u0105 norymbersk\u0105\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T12:10:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raport-skoki-narciarskie-2024-25/news-norwescy-skoczkowie-stracili-jednego-z-szesciu-glownych-spon,nId,7927847\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/norwescy-skoczkowie-stracili-jednego-z-szesciu-glownych-spon/000KQ4UOX4PBF8WT-C307.jpg\" alt=\"Norwescy skoczkowie stracili jednego z sze\u015bciu g\u0142\u00f3wnych sponsor\u00f3w\" align=\"left\" /></a>Norweski Zwi\u0105zek Narciarski straci\u0142 w poniedzia\u0142ek pierwszego z sze\u015bciu g\u0142\u00f3wnych sponsor\u00f3w - firm\u0119 prawnicz\u0105 Help. Zerwanie wsp\u00f3\u0142pracy to pok\u0142osie przyznania si\u0119 Norweg\u00f3w do oszustw w trakcie mistrzostw \u015bwiata w Trondheim.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2286823,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raport-skoki-narciarskie-2024-25/news-norwescy-skoczkowie-stracili-jednego-z-szesciu-glownych-spon,nId,7927847",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Norwescy skoczkowie stracili jednego z sze\u015bciu g\u0142\u00f3wnych sponsor\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T12:08:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-media-kijow-chce-zaproponowac-czesciowe-zawieszenie-broni,nId,7927853\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/media-kijow-chce-zaproponowac-czesciowe-zawieszenie-broni/000KQ4P50UD82LSB-C307.jpg\" alt=\"Media: Kij\u00f3w chce zaproponowa\u0107 cz\u0119\u015bciowe zawieszenie broni\" align=\"left\" /></a>Podczas ukrai\u0144sko-ameryka\u0144skich rozm\u00f3w w D\u017cuddzie w Arabii Saudyjskiej Kij\u00f3w zamierza zaproponowa\u0107 cz\u0119\u015bciowe zawieszenie broni w wojnie z Moskw\u0105 - informuje brytyjski &quot;Financial Times&quot;. Wed\u0142ug dziennika w zamian Ukraina chce, by Stany Zjednoczone przywr\u00f3ci\u0142y jej wsparcie wojskowe oraz wymian\u0119 informacji wywiadowczych.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2286818,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-media-kijow-chce-zaproponowac-czesciowe-zawieszenie-broni,nId,7927853",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Media: Kij\u00f3w chce zaproponowa\u0107 cz\u0119\u015bciowe zawieszenie broni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T10:42:55+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-kazda-rodzina-otrzyma-paczke-w-srodku-poradnik-kryzysowy-od-,nId,7927784\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kazda-rodzina-otrzyma-paczke-w-srodku-poradnik-kryzysowy-od/000KQ460FFTUUNSY-C307.jpg\" alt=\"Ka\u017cda rodzina otrzyma paczk\u0119. W \u015brodku poradnik kryzysowy od rz\u0105du\" align=\"left\" /></a>Jak przygotowa\u0107 si\u0119 na kilkunastodniowy brak pr\u0105du, jak nie ulec panice, jak przetrwa\u0107 w warunkach kryzysu przez 72 godziny, co mie\u0107 przygotowane na wypadek ewakuacji - o tym m.in. b\u0119dzie mo\u017cna przeczyta\u0107 w poradniku na czas kryzysu i wojny. Tak\u0105 w\u0142a\u015bnie broszur\u0119 - nadan\u0105 paczk\u0105 - ma do ko\u0144ca tego roku otrzyma\u0107 ka\u017cda rodzina w Polsce. Aktualnie pracuje nad ni\u0105 Ministerstwo Spraw Wewn\u0119trznych i Administracji razem z Ministerstwem Obrony Narodowej oraz Rz\u0105dowym Centrum Bezpiecze\u0144stwa.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2286244,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-kazda-rodzina-otrzyma-paczke-w-srodku-poradnik-kryzysowy-od-,nId,7927784",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ka\u017cda rodzina otrzyma paczk\u0119. W \u015brodku poradnik kryzysowy od rz\u0105du",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T10:42:55+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenckie-2025/news-kosmiczny-problem-z-prawem-wyborczym-chodzi-o-sprawe-polskie,nId,7927807\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kosmiczny-problem-pkw-chodzi-o-sprawe-polskiego-astronauty/000KQ3Y0RO6UR8VR-C307.jpg\" alt=\"&quot;Kosmiczny&quot; problem PKW. Chodzi o spraw\u0119 polskiego astronauty\" align=\"left\" /></a>Pa\u0144stwowa Komisja Wyborcza ma zaj\u0105c si\u0119 dzi\u015b problemem, na kt\u00f3ry wskaza\u0142a Polska Agencja Kosmiczna. Chodzi o brak mo\u017cliwo\u015bci oddania g\u0142osu w wyborach prezydenckich przez S\u0142awosza Uzna\u0144skiego-Wi\u015bniewskiego - polskiego astronaut\u0119, kt\u00f3ry ma wtedy przebywa\u0107 na pok\u0142adzie Mi\u0119dzynarodowej Stacji Kosmicznej. Obowi\u0105zuj\u0105ce przepisy Kodeksu wyborczego nie daj\u0105 polskiemu astronaucie mo\u017cliwo\u015bci oddania g\u0142osu w II turze wybor\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2286243,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenckie-2025/news-kosmiczny-problem-z-prawem-wyborczym-chodzi-o-sprawe-polskie,nId,7927807",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Kosmiczny\" problem PKW. Chodzi o spraw\u0119 polskiego astronauty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T10:42:55+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-rumunia-calin-georgescu-zaskarzy-zakaz-startu-w-wyborach-pre,nId,7927814\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rumunia-calin-georgescu-zaskarzy-zakaz-startu-w-wyborach-pre/000KQ44XXCWJY9E7-C307.jpg\" alt=\"Rumunia: Calin Georgescu zaskar\u017cy zakaz startu w wyborach prezydenckich\" align=\"left\" /></a>Rumu\u0144skie Centralne Biuro Wyborcze odrzuci\u0142o w sobot\u0119 kandydatur\u0119 skrajnie prawicowego, prorosyjskiego Calina Georgescu w wyborach prezydenckich. Polityk og\u0142osi\u0142, \u017ce zamierza z\u0142o\u017cy\u0107 odwo\u0142anie od tej decyzji.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2286245,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-rumunia-calin-georgescu-zaskarzy-zakaz-startu-w-wyborach-pre,nId,7927814",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rumunia: Calin Georgescu zaskar\u017cy zakaz startu w wyborach prezydenckich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T10:42:55+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-skandal-w-oswiecimiu-nastoletni-izraelczyk-wykonywal-hitlero,nId,7927808\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/skandal-w-oswiecimiu-nastoletni-izraelczyk-wykonywal-hitlero/000KQ40NSYF7TGV1-C307.jpg\" alt=\"Skandal w O\u015bwi\u0119cimiu. Nastoletni Izraelczyk wykonywa\u0142 hitlerowski salut\" align=\"left\" /></a>17-letni Izraelczyk us\u0142ysza\u0142 zarzut propagowania nazizmu po tym, jak wykonywa\u0142 hitlerowski salut na tle bramy g\u0142\u00f3wnej z napisem &quot;Arbeit Macht Frei&quot; w by\u0142ym niemieckim nazistowskim obozie koncentracyjnym i zag\u0142ady Auschwitz\u2013Birkenau. Obcokrajowiec zosta\u0142 ukarany grzywn\u0105 i zwolniony z r\u0105k \u015bledczych.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2286242,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-skandal-w-oswiecimiu-nastoletni-izraelczyk-wykonywal-hitlero,nId,7927808",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Skandal w O\u015bwi\u0119cimiu. Nastoletni Izraelczyk wykonywa\u0142 hitlerowski salut",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T09:37:43+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/zakopane/news-halny-szaleje-w-tatrach-temperatura-skacze-na-szlakach-niebe,nId,7927733\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/halny-szaleje-w-tatrach-temperatura-skacze-na-szlakach-niebe/000KQ37YJ0G7OSYH-C307.jpg\" alt=\"Halny szaleje w Tatrach. Temperatura skacze, na szlakach niebezpiecznie\" align=\"left\" /></a>Ponad 90 km/h - tyle osi\u0105gaj\u0105 w poniedzia\u0142ek porywy halnego na Kasprowym Wierchu. Wysokog\u00f3rska stacja meteorologiczna IMGW poinformowa\u0142a, \u017ce w Tatrach panuj\u0105 trudne warunki pogodowe. Z tego powodu nieczynna jest kolejka linowa na szczyt oraz wyci\u0105g krzese\u0142kowy w Kotle G\u0105sienicowym. Dla powiatu tatrza\u0144skiego wydano ostrze\u017cenia drugiego stopnia.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2285677,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/zakopane/news-halny-szaleje-w-tatrach-temperatura-skacze-na-szlakach-niebe,nId,7927733",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Halny szaleje w Tatrach. Temperatura skacze, na szlakach niebezpiecznie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T09:37:43+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-kuzyn-wiceprezydenta-usa-walczyl-w-ukrainie-teraz-go-krytyku,nId,7927746\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kuzyn-wiceprezydenta-usa-walczyl-w-ukrainie-teraz-go-krytyku/000KQ3FD4I9QWGI8-C307.jpg\" alt=\"Kuzyn wiceprezydenta USA walczy\u0142 w Ukrainie. Teraz go krytykuje\" align=\"left\" /></a>Nate Vance, kuzyn wiceprezydenta USA J.D. Vance'a, przez prawie trzy lata walczy\u0142 po stronie Ukrainy w wojnie z Rosj\u0105. W wywiadzie dla francuskiego dziennika &quot;Le Figaro&quot; Amerykanin oceni\u0142, \u017ce jego kuzyn jest dobrym cz\u0142owiekiem, jednak jego postawa wobec Ukrainy jest rozczarowuj\u0105ca. Przyzna\u0142, \u017ce m\u00f3g\u0142 mu powiedzie\u0107 prawd\u0119 o konflikcie za nasz\u0105 wschodni\u0105 granic\u0105, ale wiceprezydent USA &quot;nigdy nie chcia\u0142 si\u0119 niczego dowiedzie\u0107&quot;.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2285671,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-kuzyn-wiceprezydenta-usa-walczyl-w-ukrainie-teraz-go-krytyku,nId,7927746",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kuzyn wiceprezydenta USA walczy\u0142 w Ukrainie. Teraz go krytykuje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T09:37:43+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-pracownicy-sluzby-wieziennej-beda-protestowac,nId,7927754\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pracownicy-sluzby-wieziennej-beda-protestowac/000KQ3G85V3QIAYY-C307.jpg\" alt=\"Pracownicy s\u0142u\u017cby wi\u0119ziennej b\u0119d\u0105 protestowa\u0107\" align=\"left\" /></a>&quot;Wszystkie s\u0142u\u017cby mundurowe powinny by\u0107 traktowane tak samo, niestety tak nie jest&quot; - pisz\u0105 do ministra sprawiedliwo\u015bci zwi\u0105zkowcy z Solidarno\u015bci S\u0142u\u017cby Wi\u0119ziennej. W ten spos\u00f3b t\u0142umacz\u0105 powody podj\u0119cia akcji protestacyjnej. Ich sprzeciw budzi brak gwarancji obj\u0119cia tak\u017ce ich formacji \u015bwiadczeniami mieszkaniowymi. W zesz\u0142ym tygodniu porozumienie w tej sprawie podpisa\u0142y s\u0142u\u017cby podleg\u0142e MSWiA.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2285675,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-pracownicy-sluzby-wieziennej-beda-protestowac,nId,7927754",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pracownicy s\u0142u\u017cby wi\u0119ziennej b\u0119d\u0105 protestowa\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T09:37:43+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-psi-funkcjonariusz-wykryl-oksykodon-na-lotnisku-w-pyrzowicac,nId,7927768\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/psi-funkcjonariusz-wykryl-oksykodon-na-lotnisku-w-pyrzowicac/000KQ3GWS5A06W0D-C307.jpg\" alt=\"Psi funkcjonariusz wykry\u0142 oksykodon na lotnisku w Pyrzowicach\" align=\"left\" /></a>Funkcjonariusze \u015bl\u0105skiego oddzia\u0142u Krajowej Administracji Skarbowej - przy pomocy psa Kodiego - udaremnili przemyt \u015brodk\u00f3w odurzaj\u0105cych na lotnisku w Pyrzowicach pod Katowicami. Przesy\u0142ka mia\u0142a trafi\u0107 do Stan\u00f3w Zjednoczonych.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2285681,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-psi-funkcjonariusz-wykryl-oksykodon-na-lotnisku-w-pyrzowicac,nId,7927768",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Psi funkcjonariusz wykry\u0142 oksykodon na lotnisku w Pyrzowicach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T09:23:25+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-kupil-pume-i-uciekl-z-nia-do-lasu-sad-wydal-wyrok-dla-wlasci,nId,7927732\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kupil-pume-i-uciekl-z-nia-do-lasu-sad-wydal-wyrok-dla-wlasci/000KQ32W5DH9UJ7B-C307.jpg\" alt=\"Kupi\u0142 pum\u0119 i uciek\u0142 z ni\u0105 do lasu. S\u0105d wyda\u0142 wyrok dla w\u0142a\u015bciciela\" align=\"left\" /></a>Rok wi\u0119zienia w zawieszeniu - tak\u0105 kar\u0119 wymierzy\u0142 s\u0105d w Zawierciu na \u015al\u0105sku Kamilowi Stankowi, by\u0142emu w\u0142a\u015bcicielowi pumy Nubii. M\u0119\u017cczyzna by\u0142 oskar\u017cony m.in. o zn\u0119canie si\u0119 nad zwierz\u0119ciem oraz odmow\u0119 oddania go do ogrodu zoologicznego. Wyrok jest nieprawomocny, a oskar\u017cony zapowiedzia\u0142 apelacj\u0119.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2286246,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-kupil-pume-i-uciekl-z-nia-do-lasu-sad-wydal-wyrok-dla-wlasci,nId,7927732",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kupi\u0142 pum\u0119 i uciek\u0142 z ni\u0105 do lasu. S\u0105d wyda\u0142 wyrok dla w\u0142a\u015bciciela",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T08:49:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-cyberatak-na-krakowski-szpital-mswia-aktualne-informacje,nId,7927696\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/cyberatak-na-krakowski-szpital-mswia-aktualne-informacje/000KQ2YZ79QYL2JL-C307.jpg\" alt=\"Cyberatak na krakowski szpital MSWiA. Aktualne informacje \" align=\"left\" /></a>Nie ma mo\u017cliwo\u015bci przyj\u0119cia pacjent\u00f3w na oddzia\u0142 neurologii - to m.in. pok\u0142osie sobotniego cyberataku na oprogramowanie s\u0142u\u017c\u0105ce do rejestracji, przyjmowania i wypisywania pacjent\u00f3w w szpitalu MSWiA w Krakowie. Dyrektor plac\u00f3wki zapewni\u0142 w poniedzia\u0142ek w rozmowie z reporterem RMF FM, \u017ce odb\u0119d\u0105 si\u0119 natomiast planowe zabiegi na oddziale okulistycznym, chirurgicznym, ginekologicznym i urazowo-ortopedycznym. W gotowo\u015bci jest tak\u017ce blok operacyjny w razie sytuacji zagra\u017caj\u0105cych zdrowiu i \u017cyciu pacjent\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2285674,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-cyberatak-na-krakowski-szpital-mswia-aktualne-informacje,nId,7927696",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cyberatak na krakowski szpital MSWiA. Aktualne informacje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T08:48:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-ukraincy-w-odwrocie-rosjanie-skorzystali-na-decyzji-usa,nId,7927705\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ukraincy-w-odwrocie-rosjanie-skorzystali-na-decyzji-usa/000KQ2NMVGLON6X8-C307.jpg\" alt=\"Ukrai\u0144cy w odwrocie. Rosjanie skorzystali na decyzji USA\" align=\"left\" /></a>Okupuj\u0105ce dotychczas fragment obwodu kurskiego si\u0142y ukrai\u0144skie s\u0105 w odwrocie. Jednym z czynnik\u00f3w, kt\u00f3re przyczyni\u0142y si\u0119 do sukces\u00f3w wojsk rosyjskich na zachodzie swojego kraju, mo\u017ce by\u0107 wstrzymanie przez Amerykan\u00f3w przekazywania Kijowowi danych wywiadowczych.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2285673,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-ukraincy-w-odwrocie-rosjanie-skorzystali-na-decyzji-usa,nId,7927705",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukrai\u0144cy w odwrocie. Rosjanie skorzystali na decyzji USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T08:16:36+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-akcja-sluzb-na-lotnisku-chopina-w-warszawie,nId,7927701\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/akcja-sluzb-na-lotnisku-chopina-w-warszawie/000KQ2J3FQIB03G2-C307.jpg\" alt=\"Akcja s\u0142u\u017cb na lotnisku Chopina w Warszawie\" align=\"left\" /></a>W poniedzia\u0142ek rano na lotnisku Chopina w Warszawie dosz\u0142o do akcji s\u0142u\u017cb. Powodem by\u0142 pozostawiony bez opieki baga\u017c w terminalu autokarowym.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2285684,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-akcja-sluzb-na-lotnisku-chopina-w-warszawie,nId,7927701",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Akcja s\u0142u\u017cb na lotnisku Chopina w Warszawie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T08:02:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-kropiwnicki-na-stole-nie-ma-tematu-obowiazkowej-sluzby-wojsk,nId,7927569\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kropiwnicki-na-stole-nie-ma-tematu-obowiazkowej-sluzby-wojsk/000KQ2Z8J4XGDIJ5-C307.jpg\" alt=\"Kropiwnicki: Na stole nie ma tematu obowi\u0105zkowej s\u0142u\u017cby wojskowej\" align=\"left\" /></a>Szkolenia wojskowe powinny by\u0107 dobrowolne - m\u00f3wi\u0142 w Porannej rozmowie w RMF FM Robert Kropiwnicki. Wiceminister aktyw\u00f3w pa\u0144stwowych zapewni\u0142, \u017ce obecnie nikt nie rozwa\u017ca tematu obowi\u0105zkowej s\u0142u\u017cby wojskowej. Go\u015b\u0107 Tomasza Terlikowskiego skomentowa\u0142 r\u00f3wnie\u017c wczorajsz\u0105 ostr\u0105 wymian\u0119 wpis\u00f3w na platformie X mi\u0119dzy Elonem Muskiem, Marco Rubio i Rados\u0142awem Sikorskim. &quot;Przyk\u0142ad wsp\u00f3\u0142czesnej dyplomacji&quot; - stwierdzi\u0142 Kropiwnicki.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2285678,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-kropiwnicki-na-stole-nie-ma-tematu-obowiazkowej-sluzby-wojsk,nId,7927569",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kropiwnicki: Na stole nie ma tematu obowi\u0105zkowej s\u0142u\u017cby wojskowej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T07:45:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-donald-trump-nie-zostawia-zludzen-ukrainie-prawie-to-zrobili,nId,7927680\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/donald-trump-nie-zostawia-zludzen-ukrainie-prawie-to-zrobili/000KQ2F7HTQA6YDX-C307.jpg\" alt=\"Donald Trump nie zostawia z\u0142udze\u0144 Ukrainie. &quot;Prawie to zrobili\u015bmy&quot;\" align=\"left\" /></a>Prezydent USA Donald Trump zn\u00f3w w ostrym tonie wypowiada si\u0119 nt. Ukrainy. Pytany na pok\u0142adzie prezydenckiego samolotu Air Force One, czy rozwa\u017ca zako\u0144czenie zawieszenia wsparcia wywiadowczego dla Ukrainy, powiedzia\u0142: &quot;Prawie ju\u017c to zrobili\u015bmy&quot;.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2285676,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-donald-trump-nie-zostawia-zludzen-ukrainie-prawie-to-zrobili,nId,7927680",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump nie zostawia z\u0142udze\u0144 Ukrainie. \"Prawie to zrobili\u015bmy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T07:03:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-strajk-na-niemieckich-lotniskach-klopoty-500-tys-pasazerow-o,nId,7927670\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/strajk-na-niemieckich-lotniskach-odwolane-loty-m-in-z-polski/000KQ2JHWX3JJ2QH-C307.jpg\" alt=\"Strajk na niemieckich lotniskach. Odwo\u0142ane loty m.in. z Polski\" align=\"left\" /></a>K\u0142opoty pasa\u017cer\u00f3w na niemieckich lotniskach. Odwo\u0142anych dzi\u015b mo\u017ce zosta\u0107 ponad 3400 lot\u00f3w. Powodem jest strajk zwi\u0105zku zawodowego Verdi. Pokrzy\u017cuje on plany nie tylko pasa\u017cer\u00f3w w Niemczech, ale te\u017c w Polsce. PLL LOT odwo\u0142a\u0142o ju\u017c cz\u0119\u015b\u0107 lot\u00f3w do Niemiec.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2285672,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-strajk-na-niemieckich-lotniskach-klopoty-500-tys-pasazerow-o,nId,7927670",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Strajk na niemieckich lotniskach. Odwo\u0142ane loty m.in. z Polski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T07:00:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-komorowski-ochotnik-to-jest-przyszlosc-nowoczesnej-armii,nId,7926401\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/komorowski-ochotnik-to-jest-przyszlosc-nowoczesnej-armii/000KPRMA27SEN183-C307.jpg\" alt=\"Komorowski: Ochotnik to jest przysz\u0142o\u015b\u0107 nowoczesnej armii\" align=\"left\" /></a>&quot;Obowi\u0105zkowa s\u0142u\u017cba wojskowa to rozwi\u0105zanie z innej epoki. Prawie nigdzie w \u015bwiecie zachodnim nie jest to stosowane. Zmieni\u0142y si\u0119 armie, zmieni\u0142 si\u0119 typ \u017co\u0142nierza. Potrzebny jest ten zmotywowany. M\u00f3wi\u0105c wprost: z niewolnika nie ma pracownika. Nie \u017co\u0142nierz s\u0142u\u017cby zasadniczej, ale ochotnik motywowany patriotyzmem lub pieni\u0119dzmi - to jest przysz\u0142o\u015b\u0107 nowoczesnej armii&quot; - powiedzia\u0142 w Rozmowie o 7:00 w Radiu RMF24 Bronis\u0142aw Komorowski. &quot;S\u0142uszne jest to, aby jak najwi\u0119cej os\u00f3b w Polsce by\u0142o przygotowanych do ewentualnej mobilizacji na wypadek...</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2285679,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-komorowski-ochotnik-to-jest-przyszlosc-nowoczesnej-armii,nId,7926401",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Komorowski: Ochotnik to jest przysz\u0142o\u015b\u0107 nowoczesnej armii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T06:44:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-sikorski-musk-rubio-i-starlinki-tusk-ostro-reaguje-na-atak-p,nId,7927659\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/sikorski-musk-rubio-i-starlinki-tusk-ostro-reaguje-na-atak-p/000KQ2AML2G49070-C307.jpg\" alt=\"Sikorski, Musk, Rubio i Starlinki. Tusk ostro reaguje na atak PiS\" align=\"left\" /></a>&quot;PiS atakuj\u0105c Sikorskiego, kt\u00f3ry spokojnie wyk\u0142ada politykom innego pa\u0144stwa polsk\u0105 racj\u0119 stanu, traci w\u0142a\u015bnie resztki narodowej godno\u015bci. Polityczni i moralni bankruci&quot; - napisa\u0142 Donald Tusk. Wpis premiera jest pok\u0142osiem negatywnych komentarzy polityk\u00f3w Prawa i Sprawiedliwo\u015bci po wymianie zda\u0144 szefa polskiej dyplomacji z Elonem Muskiem w sprawie Starlink\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2285680,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-sikorski-musk-rubio-i-starlinki-tusk-ostro-reaguje-na-atak-p,nId,7927659",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sikorski, Musk, Rubio i Starlinki. Tusk ostro reaguje na atak PiS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T05:34:17+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-kanada-bedzie-miec-nowego-premiera-zapowiedzial-utrzymanie-c,nId,7927656\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/to-on-bedzie-nowym-premierem-kanady-wazna-zapowiedz-ws-usa/000KQ2995NXQU3XD-C307.jpg\" alt=\"To on b\u0119dzie nowym premierem Kanady. Wa\u017cna zapowied\u017a ws. USA\" align=\"left\" /></a>&quot;Utrzymanie ce\u0142 odwetowych wobec USA, du\u017ce inwestycje i nowe partnerstwa gospodarcze&quot; - to zapowiedzi z przem\u00f3wienia nowego lidera kanadyjskiej Partii Liberalnej, kt\u00f3ry z poparciem wynosz\u0105cym niemal 86 proc. wygra\u0142 wybory na lidera tego ugrupowania. Mark Carney, by\u0142y szef Bank of Canada i by\u0142y szef Bank of England, przejmie te\u017c funkcj\u0119 premiera Kanady po odchodz\u0105cym Justinie Trudeau.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2285683,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-kanada-bedzie-miec-nowego-premiera-zapowiedzial-utrzymanie-c,nId,7927656",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "To on b\u0119dzie nowym premierem Kanady. Wa\u017cna zapowied\u017a ws. USA",
        "vote": 0
    }
]