[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T18:42:29+00:00",
        "description": "Potrzebujemy uzdrawiaj\u0105cego dzia\u0142ania, a nie si\u0142owania si\u0119 frakcji, zw\u0142aszcza \u017ce nie chodzi o kwestie moralnie oboj\u0119tne, ale o grzech wo\u0142aj\u0105cy o pomst\u0119 do nieba. Fot. Depositphotos.com",
        "id": 2289995,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/rada-prawna-kep-vs-poruszeni-katolicy-to-nie-jest-klotnia-o-opinie-to-jest-batalia-o-jakosc-i-jasnosc-kosciola,3086879",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/3/10/2c4e3ff8bfd0325793bb0adb19059f0e/jpg/deon/feed/czy%20biskupi%20powolaja%20zespol%20do%20spraw%20wykorzystania%20fot%20depositphotos.webp",
        "title": "Rada prawna KEP vs poruszeni katolicy. To nie jest k\u0142\u00f3tnia o opini\u0119, to jest batalia o jako\u015b\u0107 i jasno\u015b\u0107 Ko\u015bcio\u0142a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T16:32:46+00:00",
        "description": "Polskie rodziny dostan\u0105 paczk\u0119 z poradnikiem, jak przetrwa\u0107 w warunkach\u00a0kryzysu (fot. depositphotos.com)",
        "id": 2288844,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/polskie-rodziny-dostana-paczke-w-srodku-poradnik-jak-przetrwac-w-warunkachkryzysu,3087527",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/3/10/e4db7e5405495308c06ba47c65b77052/jpg/deon/feed/Depositphotos_13592260_XL.webp",
        "title": "Polskie rodziny dostan\u0105 paczk\u0119. W \u015brodku poradnik, jak przetrwa\u0107 w warunkach\u00a0kryzysu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T15:28:01+00:00",
        "description": "W USA wygasa wkr\u00f3tce program wizowy dla os\u00f3b duchownych, w tym si\u00f3str zakonnych (fot. depositphotos.com)",
        "id": 2288312,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/usa-wygasa-program-wizowy-dla-osob-duchownych-konsekwencje-moga-byc-druzgocace,3087488",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/3/10/0ea3f93e439ffdbeb18440ed854bab57/jpg/deon/feed/Depositphotos_304965448_XL.webp",
        "title": "USA: wygasa program wizowy dla os\u00f3b duchownych. Konsekwencje mog\u0105 by\u0107 druzgoc\u0105ce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T14:22:54+00:00",
        "description": "\u015aw. Anna (fot. domena publiczna / commons.wikimedia.org)",
        "id": 2287727,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/400-lat-temu-objawila-sie-sw-anna-babcia-jezusa-moze-sprawic-ze-kobiety-beda-chcialy-byc-matkami,3087293",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/3/10/c3c07e7003a3dfeac26c2848ce660628/png/deon/feed/ZDJECIE%20NA%20PORTAL%20(21).webp",
        "title": "400 lat temu objawi\u0142a si\u0119 \u015bw. Anna, babcia Jezusa. \"Mo\u017ce sprawi\u0107, \u017ce kobiety b\u0119d\u0105 chcia\u0142y by\u0107 matkami\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T14:22:54+00:00",
        "description": "Fot. Depositphotos",
        "id": 2287728,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/czytelnia/ks-krzysztof-grzywocz-w-czasie-spotkan-nie-robil-nic-przy-okazji-wrecz-przeciwnie---celebrowal-te-wspolne-chwile,3087107",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/3/10/091b50448505032964a51d6604de5f43/jpg/deon/feed/spotkanie.webp",
        "title": "Ks. Krzysztof Grzywocz w czasie spotka\u0144 nie robi\u0142 nic \"przy okazji\". Wr\u0119cz przeciwnie - celebrowa\u0142 te wsp\u00f3lne chwile",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T14:22:54+00:00",
        "description": "U wybrze\u017cy Wielkiej Brytanii zderzy\u0142y si\u0119 dwa statki (fot. Deon.pl)",
        "id": 2287726,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/pilne-zderzenie-statkow-u-wybrzezy-wielkiej-brytanii-oba-stanely-w-ogniu,3087350",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/3/10/15412c37ddb829490a527e7b7fcb67ee/png/deon/feed/PILNE%20-%20GRAFIKA%20DO%20NEWSA%20(4).webp",
        "title": "[PILNE] Zderzenie statk\u00f3w u wybrze\u017cy Wielkiej Brytanii. Oba stan\u0119\u0142y w ogniu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T14:22:54+00:00",
        "description": "fot. depositphotos.com",
        "id": 2287725,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/wiara/suche-dni-zapomniana-madrosc-postu-odkryj-starozytna-praktyke-na-wielki-post,3087365",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/3/10/1809c4d0354fb808c4ce5ee155f17f9d/jpg/deon/feed/Depositphotos_332215298_L.webp",
        "title": "Suche Dni: Zapomniana m\u0105dro\u015b\u0107 postu. Odkryj staro\u017cytn\u0105 praktyk\u0119 na Wielki Post",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T14:22:54+00:00",
        "description": "Hiperrealistyczna figura um\u0119czonego M\u0119\u017cczyzny nosi nazw\u0119 The Mystery Man (Tajemniczy Cz\u0142owiek). Fot. Shalom World News / Facebook",
        "id": 2287724,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/to-pierwszy-w-historii-tak-szczegolowy-wizerunek-jezusa-powstal-na-podstawie-calunu-turynskiego,3087386",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/3/10/325928ca0ca4d8e8e16c156cdbdded59/png/deon/feed/the%20mistery%20Man.webp",
        "title": "To pierwszy w historii tak szczeg\u00f3\u0142owy wizerunek Jezusa. Powsta\u0142 na podstawie Ca\u0142unu Tury\u0144skiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T13:18:08+00:00",
        "description": "Burmistrz podczas spaceru w Dzie\u0144 Kobiet. Fot. Depositphotos / Facebook / Luciano Fregonese Sindaco",
        "id": 2286989,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/burmistrz-schudl-25-kg-dzieki-mieszkancom-sam-bym-tego-nie-osiagnal,3086954",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/3/10/d722770ba3aa85c9ae85175f91e2321a/png/deon/feed/ZDJECIE%20Z%20KOLKIEM%20(12).webp",
        "title": "Burmistrz schud\u0142 25 kg dzi\u0119ki mieszka\u0144com: \u201eSam bym tego nie osi\u0105gn\u0105\u0142\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T13:18:08+00:00",
        "description": "fot. depositphotos.com",
        "id": 2286990,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/chuck-norris-czy-bambusowe-slomki-sa-dla-was-cenniejsze-niz-zycie-nienarodzonych-dzieci,3087002",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/3/10/7a83ef00da520ca0dc089fff874ad505/jpg/deon/feed/Depositphotos_231293942_L.webp",
        "title": "Chuck Norris: \"Czy bambusowe s\u0142omki s\u0105 dla was cenniejsze ni\u017c \u017cycie nienarodzonych dzieci?!\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T13:18:08+00:00",
        "description": "fot. depositphotos",
        "id": 2286994,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/po-godzinach/dzien-mezczyzny-2025-dlaczego-swietujemy-go-w-marcu,3086690",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/3/10/144854aab4a207822d7d7f3f05979c69/jpg/deon/feed/Depositphotos_8807359_XL.webp",
        "title": "Dzie\u0144 M\u0119\u017cczyzny 2025: Dlaczego \u015bwi\u0119tujemy go w marcu?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T13:18:08+00:00",
        "description": "Po wyj\u015bciu ze szpitala papie\u017c nie b\u0119dzie mia\u0142 ju\u017c tak intensywnego trybu pracy (fot. Vatican/Pool/Galazka)",
        "id": 2286991,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/jezeli-papiez-wyjdzie-ze-szpitala-nie-bedzie-pracowal-juz-tak-duzo-jest-komunikat-watykanu,3086963",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/3/10/669425cb78c50a156e4b0b425a712271/jpg/deon/feed/2021-12-02_PPS5147.webp",
        "title": "Je\u017celi papie\u017c wyjdzie ze szpitala, nie b\u0119dzie pracowa\u0142 ju\u017c tak du\u017co. Jest komunikat Watykanu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T13:18:08+00:00",
        "description": "Fot. Krzysztof Grzywocz / YouTube",
        "id": 2286988,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/wiara/ks-krzysztof-grzywocz-i-duchowosc-codziennosci-jak-doceniac-prostote-codziennego-zycia,3087047",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/3/10/ce82f2fe8eec83737f2d7e514c6878bc/png/deon/feed/paluch%20pakuza.webp",
        "title": "Ks. Krzysztof Grzywocz i duchowo\u015b\u0107 codzienno\u015bci. Jak docenia\u0107 prostot\u0119 codziennego \u017cycia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T13:18:08+00:00",
        "description": "Powiedzenie, \u017ce prawda sama si\u0119 obroni, dla mnie nie jest prawdziwe. Prawd\u0119 obroni\u0107 mo\u017cemy my - m\u00f3wi\u0142a naczelna Radia Profeto Ewelina Zamojska. Ilustracja: DEON, \u017ar\u00f3d\u0142o: Depositphotos.com, profeto.pl",
        "id": 2286992,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/mocne-slowa-w-ostatniej-audycji-radia-profeto-wspolczuje-wam-ze-sie-boicie-bo-my-nie-chcemy-sie-bac,3086375",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/3/10/90362949d3c42405c1e63cb30b04debd/jpg/deon/feed/Zamkni\u0119te.webp",
        "title": "Mocne s\u0142owa w ostatniej audycji Radia Profeto. \"Wsp\u00f3\u0142czuj\u0119 wam, \u017ce si\u0119 boicie, bo my nie chcemy si\u0119 ba\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T13:18:08+00:00",
        "description": "Papie\u017c Franciszek napisa\u0142 przes\u0142anie do uczestnik\u00f3w Zgromadzenia Og\u00f3lnego Papieskiej Akademii \u017bycia (fot. Vatican/Pool/Galazka)",
        "id": 2286993,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/to-nie-technokracja-nas-zbawi-papiez-napisal-w-szpitalu-wazny-dokument,3086753",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/3/10/73a4dfdd0e275c46c78dd7594b7999d4/jpg/deon/feed/2021-12-03_PPS9376.webp",
        "title": "\"To nie technokracja nas zbawi\". Papie\u017c napisa\u0142 w szpitalu wa\u017cny dokument",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T13:09:42+00:00",
        "description": "fot. depositphotos.com",
        "id": 2286995,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/wiadomosci-z-polski/bialystok-wstrzasajaca-tajemnica-sprzed-dwoch-dekad-smierc-matki-i-corki-wciaz-spowita-mrokiem-niewyjasnionej-zagadki,3086570",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/3/10/0be677378140ce08aaa49f2cf1b32b09/jpg/deon/feed/Depositphotos_124923184_L.webp",
        "title": "Bia\u0142ystok: Wstrz\u0105saj\u0105ca tajemnica sprzed dw\u00f3ch dekad. \u015amier\u0107 matki i c\u00f3rki wci\u0105\u017c spowita mrokiem niewyja\u015bnionej zagadki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T11:18:28+00:00",
        "description": "\"Brzmi jak hymn satanistyczny\". Kontrowersyjne wykonanie psalmu podczas mszy w Kolonii rozsierdzi\u0142o internaut\u00f3w. Fot. DOMRADIO / YouTube",
        "id": 2286319,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/brzmi-jak-hymn-satanistyczny-kontrowersyjne-wykonanie-psalmu-podczas-mszy-w-kolonii-rozsierdzilo-internautow,3086258",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/3/10/d3d0aae1c33900cbc048d7426e67542d/JPG/deon/feed/msza%20dla%20artystow.webp",
        "title": "\"Brzmi jak hymn satanistyczny\". Kontrowersyjne wykonanie psalmu podczas mszy w Kolonii rozsierdzi\u0142o internaut\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T11:18:28+00:00",
        "description": "Trwaj\u0105 dyskusje o nowych regulacjach i podatkach, jednak lobby\u015bci aktywnie przeciwdzia\u0142aj\u0105 zmianom. Fot. Depositphotos",
        "id": 2286317,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/wiadomosci-z-polski/e-papierosy-nie-znikna-z-polski-choc-sa-bardzo-niebezpieczne-wolny-rynek-ponad-zdrowie,3086243",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/3/10/79076e187f6eb25df7ae1a93467ebf43/jpg/deon/feed/Depositphotos_593422552_XL.webp",
        "title": "E-papierosy nie znikn\u0105 z Polski, cho\u0107 s\u0105 bardzo niebezpieczne. \"Wolny rynek ponad zdrowie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T11:18:28+00:00",
        "description": "Kard. Grzegorz Ry\u015b (fot. ks. Pawe\u0142 K\u0142ys / archidiecezja.lodz.pl)",
        "id": 2286321,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/kard-rys-dzis-trzeba-nam-przezyc-nie-to-ze-bog-istnieje-ale-to-ze-wkroczyl-w-moje-zycie,3086141",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/3/10/5dc3d3fa817a4bb351d43fa969cdc9ea/jpg/deon/feed/Kard.%20Grzegorz%20Rys%20(2).webp",
        "title": "Kard. Ry\u015b: dzi\u015b trzeba nam prze\u017cy\u0107 nie to, \u017ce B\u00f3g istnieje, ale to, \u017ce wkroczy\u0142 w moje \u017cycie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T11:18:28+00:00",
        "description": "Z powodu strajku pracownik\u00f3w niemieckich lotnisk, odwo\u0142ano tysi\u0105ce lot\u00f3w. (fot. PAP/EPA/CHRISTOPHER NEUNDORF)",
        "id": 2286320,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/paraliz-na-niemieckich-lotniskach-ponad-pol-miliona-pasazerow-oczekuje-na-lot,3086240",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/3/10/8306f117b5fe7f83707626f999636b25/jpg/deon/feed/epa11953240.webp",
        "title": "Parali\u017c na niemieckich lotniskach. Ponad p\u00f3\u0142 miliona pasa\u017cer\u00f3w oczekuje na lot",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T11:18:28+00:00",
        "description": "W Warszawie odprawiono Msz\u0119 \u015bw. w intencji beatyfikacji s\u0142ugi Bo\u017cego J\u00e1nosa Esterh\u00e1zyego (fot. domena publiczna / commons.wikimedia.org)",
        "id": 2286318,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/wegierski-polityk-moze-byc-blogoslawionym-w-warszawie-modlili-sie-o-jego-beatyfikacje,3086333",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/3/10/03789571e93aa5d87d3732b132c2c759/png/deon/feed/ZDJECIE%20NA%20PORTAL%20(20).webp",
        "title": "W\u0119gierski polityk mo\u017ce by\u0107 b\u0142ogos\u0142awionym. W Warszawie modlili si\u0119 o jego beatyfikacj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T10:13:52+00:00",
        "description": "Z zawalonej Jaskini Rac\u0142awickiej uda\u0142o si\u0119 wydoby\u0107 m\u0119\u017cczyzn\u0119 (fot. Cz\u0142owiek W\u0119drowny / YouTube.com)",
        "id": 2285905,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/dlugotrwala-akcja-wydobycia-mezczyzny-z-zawalonej-jaskini-raclawickiej,3086117",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/3/10/b774a2f44a97cebef3923d83d18250d4/JPG/deon/feed/jaskinia.webp",
        "title": "D\u0142ugotrwa\u0142a akcja wydobycia m\u0119\u017cczyzny z zawalonej Jaskini Rac\u0142awickiej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T09:10:27+00:00",
        "description": "400 Zebra\u0144 Plenarnych KEP i popsuta atmosfera (fot. episkopat.pl / flickr.com)",
        "id": 2284678,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/komentarze/400-zebran-plenarnych-kep-i-popsuta-atmosfera,3085877",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/3/10/f7244f4afdf66815d816ad30ca4f2a71/jpg/deon/feed/27799089567_3cc79a4298_o.webp",
        "title": "400 Zebra\u0144 Plenarnych KEP i popsuta atmosfera",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T09:10:27+00:00",
        "description": "Zdj\u0119cie ilustracyjne. Fot. Depositphotos",
        "id": 2284679,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/wiara/dlaczego-jezus-za-nas-umarl-wazne-przeslanie-na-poczatek-wielkiego-postu,3083489",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/3/6/f146e6418f5419b6dfdede2e7179b795/jpg/deon/feed/kerygmat%20(2).webp",
        "title": "Dlaczego Jezus za nas umar\u0142? Wa\u017cne przes\u0142anie na pocz\u0105tek Wielkiego Postu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T09:10:27+00:00",
        "description": "Jest lekka poprawa stanu zdrowia papie\u017ca Franciszka (fot. PAP/EPA/FABIO CIMAGLIA)",
        "id": 2284677,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/nowe-informacje-o-stanie-zdrowia-papieza-jest-poprawa,3085913",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/3/10/6a24f7ea8ecebe4815d83bb9531720d1/jpg/deon/feed/epa11951963_2.webp",
        "title": "Nowe informacje o stanie zdrowia papie\u017ca. Jest poprawa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T00:10:30+00:00",
        "description": "Codzienne decyzje i wybory wp\u0142ywaj\u0105 nie tylko na ziemski los, ale i na wieczno\u015b\u0107 (fot. Liana S / unsplash.com)",
        "id": 2284133,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/wiara/codzienne-decyzje-i-wybory-wplywaja-nie-tylko-na-ziemski-los-ale-i-na-wiecznosc,3085136",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/3/7/a64e3aded72f0789ed9c5c495d805424/jpg/deon/feed/liana-s-vXikP7QLNvk-unsplash.webp",
        "title": "Codzienne decyzje i wybory wp\u0142ywaj\u0105 nie tylko na ziemski los, ale i na wieczno\u015b\u0107",
        "vote": 0
    }
]