[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T20:56:23+00:00",
        "description": "W najnowszym badaniu IBRiS dla \u201eRzeczpospolitej\u201d Konfederacja przebi\u0142a ju\u017c 17 proc. poparcia. Co to oznaczy dla najwi\u0119kszych partii i jak mo\u017ce si\u0119 prze\u0142o\u017cy\u0107 na wyniki prezydenckie? Czy S\u0142awomir Mentzen ma szanse przeskoczy\u0107 w pierwszej turze Karola Nawrockiego?",
        "id": 2291088,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41903561-nowy-sondaz-skok-poparcia-dla-konfederacji-pis-i-ko-traca",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowy sonda\u017c: Skok poparcia dla Konfederacji. PiS i KO trac\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T20:56:23+00:00",
        "description": "Gaz ziemny jest najpopularniejszym paliwem, kt\u00f3rym Polacy ogrzewaj\u0105 swoje domy. Blisko 30 proc. budynk\u00f3w w Polsce jest ogrzewane dzi\u0119ki \u201eb\u0142\u0119kitnemu paliwu\u201d \u2013 wynika najnowszego zestawienia Centralnej Ewidencji Emisyjno\u015bci Budynk\u00f3w. Wkr\u00f3tce jednak t\u0119 grup\u0119 Polak\u00f3w mo\u017ce czeka\u0107 niemi\u0142a niespodzianka w portfelach. Rz\u0105d zapowiada walk\u0119, aby tak si\u0119 nie sta\u0142o. Z pozytywnych informacji s\u0105 te wskazuj\u0105ce na spadek liczby kopciuch\u00f3w.",
        "id": 2291087,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://energia.rp.pl/gaz/art41906231-spada-liczba-kopciuchow-polacy-wybieraja-gaz-ktory-moze-okazac-sie-pulapka",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Spada liczba kopciuch\u00f3w. Polacy wybieraj\u0105 gaz, kt\u00f3ry mo\u017ce okaza\u0107 si\u0119 pu\u0142apk\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T19:51:09+00:00",
        "description": "Rados\u0142aw Sikorski przegra\u0142 k\u0142\u00f3tni\u0119 z Elonem Muskiem i Marco Rubio? A c\u00f3\u017c to za nonsens! Szef polskiego MSZ kosztem w\u0142asnego ego wyci\u0105gn\u0105\u0142 od Amerykan\u00f3w zobowi\u0105zanie kluczowe dla Ukrainy w przeddzie\u0144 rozm\u00f3w w D\u017cuddzie.",
        "id": 2290569,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/komentarze/art41905901-andrzej-lomanowski-radoslaw-sikorski-w-klotni-z-muskiem-i-rubio-uzyskal-bardzo-wazna-rzecz-dla-ukrainy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Andrzej \u0141omanowski: Rados\u0142aw Sikorski w k\u0142\u00f3tni z Muskiem i Rubio uzyska\u0142 bardzo wa\u017cn\u0105 rzecz dla Ukrainy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T19:51:09+00:00",
        "description": "Ameryka\u0144ski sekretarz ds. energii Chris Wright twierdzi, \u017ce globalne ocieplenie jest efektem ubocznym nowoczesnej gospodarki. Wskazuje on, \u017ce OZE nie mo\u017ce zast\u0105pi\u0107 gazu w USA. Krytykuje on energetyk\u0119 wiatrow\u0105, ale - co ciekawe - chwali energetyk\u0119 fotowoltaiczn\u0105 i magazyny energii jako form\u0119 uzupe\u0142nienia miksu energetycznego.",
        "id": 2290568,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://energia.rp.pl/oze/art41905991-czlowiek-trumpa-odpowiedzialny-za-energetyke-krytykuje-wiatr-i-chwali-fotowoltaike",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cz\u0142owiek Trumpa odpowiedzialny za energetyk\u0119 krytykuje wiatr i chwali fotowoltaik\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T19:51:09+00:00",
        "description": "Podczas X Europejskiego Kongresu Samorz\u0105d\u00f3w w\u00a0Miko\u0142ajkach zawarto porozumienie umo\u017cliwiaj\u0105ce obni\u017cenie emisji CO2 i\u00a0koszt\u00f3w ogrzewania w\u00a0Inowroc\u0142awiu.",
        "id": 2290566,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/wydarzenia-gospodarcze/art41906241-wspolpraca-ktora-ogrzewa-miasto",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wsp\u00f3\u0142praca, kt\u00f3ra ogrzewa miasto",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T19:51:09+00:00",
        "description": "S\u0142abszy dolar na globalnym rynku i spadek zaufania inwestor\u00f3w do ryzykownych aktyw\u00f3w sprawi\u0142y, \u017ce notowania krajowej waluty znalaz\u0142y si\u0119 pod presj\u0105.",
        "id": 2290567,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/waluty/art41905261-wyprzedaz-zlotego-dolar-i-euro-mocno-w-gore",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wyprzeda\u017c z\u0142otego. Dolar i euro mocno w g\u00f3r\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T19:46:00+00:00",
        "description": "Resort obrony b\u0119dzie kontynuowa\u0142 programy szkoleniowe dla ochotnik\u00f3w, kt\u00f3re powsta\u0142y ju\u017c kilka lat temu, kiedy ministrem obrony narodowej by\u0142 Mariusz B\u0142aszczak.",
        "id": 2290570,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41903391-zamiast-szkolen-wojskowych-na-wielka-skale-powrot-do-pomyslow-mariusza-blaszczaka",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zamiast szkole\u0144 wojskowych na wielk\u0105 skal\u0119 powr\u00f3t do pomys\u0142\u00f3w Mariusza B\u0142aszczaka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T18:46:06+00:00",
        "description": "Podczas wtorkowych rozm\u00f3w z USA w Arabii Saudyjskiej Ukraina chce zaproponowa\u0107 ustanowienie zawieszenia broni na morzu i zakaz atak\u00f3w dalekiego zasi\u0119gu - podaje ukrai\u0144ski portal UNN, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na w\u0142asne \u017ar\u00f3d\u0142o w kr\u0119gach dyplomatycznych. O w\u0142asnych ustaleniach, dotycz\u0105cych plan\u00f3w ukrai\u0144skiej delegacji pisze te\u017c brytyjski dziennik \u201eFinancial Times\u201d. Ukrainie zale\u017cy przede wszystkim na normalizacji stosunk\u00f3w ze Stanami Zjednoczonymi.",
        "id": 2290039,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art41904591-co-ukraina-chce-osiagnac-w-dzuddzie-oto-nieoficjalne-doniesienia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co Ukraina chce osi\u0105gn\u0105\u0107 w D\u017cuddzie? Oto nieoficjalne doniesienia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T18:46:06+00:00",
        "description": "Prezydent Donald Trump zawiesi\u0142 wi\u0119kszo\u015b\u0107 \u2013 cho\u0107 nie wszystkie \u2013 c\u0142a, kt\u00f3re na\u0142o\u017cy\u0142 na Kanad\u0119 i Meksyk, ale nie powstrzyma\u0142o to p\u00f3\u0142nocnych s\u0105siad\u00f3w Ameryki przed stanowcz\u0105 reakcj\u0105 odwetow\u0105. Premier Ontario Doug Ford na konferencji prasowej poinformowa\u0142, \u017ce zamierza wprowadzi\u0107 25-procentow\u0105 dop\u0142at\u0119 do eksportu energii elektrycznej do trzech stan\u00f3w USA.",
        "id": 2290036,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/gospodarka/art41905841-premier-ontario-grozi-usa-nie-zawaham-sie-calkowicie-odciac-pradu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Premier Ontario grozi USA: Nie zawaham si\u0119 ca\u0142kowicie odci\u0105\u0107 pr\u0105du",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T18:46:06+00:00",
        "description": "Prezydent Andrzej Duda podpisa\u0142 nowelizacj\u0119 przepis\u00f3w zwi\u0105zanych z przyst\u0105pieniem Polski do Prokuratury Europejskiej (EPPO), kt\u00f3ra zajmuje si\u0119 \u015bciganie przest\u0119pstw pope\u0142nianych na szkod\u0119 interes\u00f3w finansowych Unii Europejskiej.",
        "id": 2290038,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawnicy/art41905241-prokuratura-europejska-w-polsce-prezydent-podpisal-ustawe",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prokuratura Europejska w Polsce. Prezydent podpisa\u0142 ustaw\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T18:46:06+00:00",
        "description": "15 tys. grzywny ma zap\u0142aci\u0107 by\u0142y pose\u0142 i opozycjonista z czas\u00f3w PRL W\u0142adys\u0142aw Frasyniuk za zniewa\u017cenie \u017co\u0142nierzy chroni\u0105cych granic\u0119 pa\u0144stwa - orzek\u0142 w poniedzia\u0142ek s\u0105d we Wroc\u0142awiu. Wyrok nie jest prawomocny. Frasyniuk chce z\u0142o\u017cy\u0107 apelacj\u0119.",
        "id": 2290034,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-karne/art41905781-wladyslaw-frasyniuk-skazany-naruszyl-godnosc-i-dobre-imie-zolnierzy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W\u0142adys\u0142aw Frasyniuk skazany. \"Naruszy\u0142 godno\u015b\u0107 i dobre imi\u0119 \u017co\u0142nierzy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T18:46:06+00:00",
        "description": "\u201eNull\u201d to najnowsza powie\u015b\u0107 Szczepana Twardocha, kt\u00f3ry rozgrywa si\u0119 na ukrai\u0144skim froncie. Gorzka, okrutna, pierwsza pod szyldem Margines\u00f3w.",
        "id": 2290037,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/literatura/art41903591-wojna-w-ukrainie-wedlug-szczepana-twardocha-zaden-diament-sam-popiol-zostanie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wojna w Ukrainie wed\u0142ug Szczepana Twardocha: \u017baden diament, sam popi\u00f3\u0142 zostanie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T18:46:06+00:00",
        "description": "Pa\u0144stwowa Komisja Wyborcza nareszcie wypowiedzia\u0142a si\u0119 jasno, nie pozostawiaj\u0105c \u017cadnych w\u0105tpliwo\u015bci: polski astronauta S\u0142awosz Uzna\u0144ski-Wi\u015bniewski nie b\u0119dzie m\u00f3g\u0142 zag\u0142osowa\u0107 w wyborach prezydenckich, poniewa\u017c w tym czasie b\u0119dzie na misji kosmicznej.",
        "id": 2290035,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41905511-zuzanna-dabrowska-pkw-czyli-polak-w-kosmosie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zuzanna D\u0105browska: PKW, czyli Polak w kosmosie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T17:41:04+00:00",
        "description": "Czy S\u0142awomir Mentzen rzeczywi\u015bcie zagra\u017ca Karolowi Nawrockiemu? I jakie znaczenie ma w tym wszystkim strategia Rafa\u0142a Trzaskowskiego? O tym wszystkim w rozmowie Micha\u0142a Kolanki z Piotrem Matczukiem, doradc\u0105 politycznym i weteranem kampanii wyborczych Prawa i Sprawiedliwo\u015bci.",
        "id": 2289436,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41903861-podcast-palac-prezydencki-piotr-matczuk-polityka-zmienia-sie-blyskawicznie-nie-ma-porownania-roku-2015-z-2025",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Podcast \u201ePa\u0142ac Prezydencki\u201d: Piotr Matczuk: Polityka zmienia si\u0119 b\u0142yskawicznie. Nie ma por\u00f3wnania roku 2015 z 2025",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T16:36:10+00:00",
        "description": "PiS domaga\u0142o si\u0119 podmiotowo\u015bci i prania wewn\u0119trznych brud\u00f3w w kraju. Gdy szef polskiego MSZ stan\u0105\u0142 po stronie Ukrainy, zwracaj\u0105c uwag\u0119 przedstawicielowi ameryka\u0144skiej administracji, publicznie n\u00f3\u017c w plecy wbili mu politycy partii Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego.",
        "id": 2288882,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41902911-jacek-nizinkiewicz-sikorski-kontra-rubio-i-musk-zachowanie-pis-to-jeszcze-glupota-czy-juz-zdrada",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jacek Nizinkiewicz: Sikorski kontra Rubio i Musk. Zachowanie PiS to jeszcze g\u0142upota, czy ju\u017c zdrada?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T16:36:10+00:00",
        "description": "Polscy politycy s\u0105 podzieleni w ocenie decyzji Donalda Trumpa i jego otoczenia, a sojusz ameryka\u0144sko-europejski prze\u017cywa powa\u017cny kryzys. W tle mamy eskalacj\u0119 wojny w Ukrainie i bezprecedensowy atak s\u0142owny Elona Muska na polskiego ministra spraw zagranicznych. \u201eTo, co si\u0119 wydarzy\u0142o, przela\u0142o czar\u0119 goryczy\u201d \u2013 m\u00f3wi w najnowszym odcinku podcastu \u201eRzecz w tym\u201d Jacek Nizinkiewicz, dziennikarz Rzeczpospolitej.",
        "id": 2288885,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41903511-jacek-nizinkiewicz-trump-ma-krew-na-rekach",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jacek Nizinkiewicz: Trump ma krew na r\u0119kach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T16:36:10+00:00",
        "description": "17\u2013letni turysta z Izraela us\u0142ysza\u0142 zarzut propagowania nazizmu - przed bram\u0105 Pa\u0144stwowego Muzeum Auschwitz\u2013Birkenau wykonywa\u0142 gest hitlerowskiego pozdrowienia. Zosta\u0142 ju\u017c za to ukarany.",
        "id": 2288886,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-w-polsce/art41903821-nastolatek-z-izraela-ukarany-za-hitlerowski-salut-w-auschwitz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nastolatek z Izraela ukarany za hitlerowski salut w Auschwitz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T16:36:10+00:00",
        "description": "Dariusz Matecki bez uposa\u017cenia poselskiego, Marcin Romanowski bez diety parlamentarnej \u2013 konsekwencje niewykonywania obowi\u0105zk\u00f3w poselskich uderzaj\u0105 ich po kieszeni.",
        "id": 2288883,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41902951-poslowie-pis-dariusz-matecki-i-marcin-romanowski-bez-pieniedzy-z-sejmu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pos\u0142owie PiS Dariusz Matecki i Marcin Romanowski bez pieni\u0119dzy z Sejmu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T16:36:10+00:00",
        "description": "Setki alawit\u00f3w zgin\u0119\u0142y w ostatnich dniach w\u00a0Syrii, zmasakrowanych przez si\u0142y rz\u0105dowe w odpowiedzi na ataki niedobitk\u00f3w upad\u0142ego re\u017cimu Baszara Asada.",
        "id": 2288884,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art41903081-syria-kto-obroni-alawitow-trzy-miesiace-po-obaleniu-baszara-asada",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Syria: Kto obroni alawit\u00f3w? Trzy miesi\u0105ce po obaleniu Baszara Asada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T16:36:10+00:00",
        "description": "Prezes Polskich Elektrowni J\u0105drowych odchodzi. Leszka Juchniewicza zast\u0105pi Piotr Piela, jako pe\u0142ni\u0105cy obowi\u0105zki prezes. To konsekwencja wcze\u015bniejszych zmian na fotelu rz\u0105dowego pe\u0142nomocnika ds. strategicznej infrastruktury energetycznej.",
        "id": 2288887,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://energia.rp.pl/atom/art41903691-zmiana-warty-w-spolce-odpowiedzialnej-za-budowe-atomu-prezes-odchodzi",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zmiana warty w sp\u00f3\u0142ce odpowiedzialnej za budow\u0119 atomu. Prezes odchodzi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T16:32:09+00:00",
        "description": "Aby masowe szkolenia wojskowe nie by\u0142y tylko pust\u0105 deklaracj\u0105, rz\u0105d musi zadba\u0107 o ka\u017cdy szczeg\u00f3\u0142 takiej operacji \u2013 od logistyki po odpowiednie rozwi\u0105zania prawne.",
        "id": 2288888,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/opinie-prawne/art41903381-tomasz-pietryga-jak-skusic-dobrowolnego-zolnierza",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tomasz Pietryga: Jak skusi\u0107 dobrowolnego \u017co\u0142nierza?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T15:31:15+00:00",
        "description": "Cho\u0107 56 proc. Polak\u00f3w na my\u015bl o ojczy\u017anie odczuwa dum\u0119, to jednak tylko 4 proc. respondent\u00f3w wskazuje jako pow\u00f3d takich uczu\u0107 innowacje w dziedzinie wynalazk\u00f3w, a 3 proc. osi\u0105gni\u0119cia technologiczne.",
        "id": 2288361,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/biznes/art41903361-baby-boomers-dumni-zetki-czuja-wstyd-znamy-powod",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Baby boomers dumni, zetki czuj\u0105 wstyd. Znamy pow\u00f3d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T15:31:15+00:00",
        "description": "Po kilku latach dynamicznego wzrostu i dobrych wynik\u00f3w, koncern Lanvin Group kontrolowany przez Chi\u0144czyk\u00f3w zanotowa\u0142 du\u017ce straty \u2013 wynika z wst\u0119pnych danych za rok 2024 przedstawiony przez koncern, do kt\u00f3rego nale\u017cy kilka znanych europejskich marek luksusowych, w tym najstarszy francuski dom mody.",
        "id": 2288363,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sukces.rp.pl/moda/art41903291-chinski-gigant-rynku-dobr-luksusowych-w-opalach-straty-i-strategiczna-zmiana",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chi\u0144ski gigant rynku d\u00f3br luksusowych w opa\u0142ach. Straty i \u201estrategiczna zmiana\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T15:31:15+00:00",
        "description": "Konsekwencje wprowadzenia podatku cyfrowego, kt\u00f3ry obj\u0105\u0142by m.in. takich gigant\u00f3w jak Meta i Google, mog\u0105 by\u0107 dla nas bolesne \u2013 ostrzega szef izby zrzeszaj\u0105cej polskie firmy AI. Sprawdzili\u015bmy jednak, ile dzi\u015b big techy p\u0142ac\u0105 nad Wis\u0142\u0105.",
        "id": 2288364,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://cyfrowa.rp.pl/globalne-interesy/art41903201-ile-polska-moze-zarobic-na-podatku-od-big-techow-az-trudno-uwierzyc-ile-dzis-placa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ile Polska mo\u017ce zarobi\u0107 na podatku od big tech\u00f3w? A\u017c trudno uwierzy\u0107, ile dzi\u015b p\u0142ac\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T15:31:15+00:00",
        "description": "Nowe regulacje nie zrekompensowa\u0142y przedsi\u0119biorcom skutk\u00f3w wprowadzenia dodatkowego dnia wolnego od pracy, a jedynie zr\u00f3\u017cnicowa\u0142y w spos\u00f3b nieuzasadniony sytuacj\u0119 prawn\u0105 pracodawc\u00f3w.",
        "id": 2288360,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/praca-emerytury-i-renty/art41902711-prezydent-duda-przepisy-o-wolnym-w-wigilie-niesprawiedliwe-dla-firm-i-pracownikow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezydent Duda: przepisy o wolnym w Wigili\u0119 niesprawiedliwe dla firm i pracownik\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T15:27:00+00:00",
        "description": "Naukowcy odkryli obiekty, kt\u00f3re pomog\u0105 w badaniach nad \u201eproblemem trzech cia\u0142\u201d. Mowa o planetoidach po\u0142o\u017conych w Pasie Kuipera. Do niedawna uznawano je za kosmiczne bli\u017ani\u0119ta. Najnowsze analizy wskazuj\u0105 jednak, \u017ce to kosmiczne trojaczki. Uk\u0142ad nosi nazw\u0119 Altjira i oznaczony jest numerem 148780.",
        "id": 2288365,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/kosmos/art41894411-kosmiczne-blizniaki-okazaly-sie-trojaczkami-nowe-odkrycie-rozwiaze-problem-trzech-cial",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kosmiczne bli\u017aniaki okaza\u0142y si\u0119 trojaczkami. Nowe odkrycie rozwi\u0105\u017ce problem trzech cia\u0142?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T14:44:00+00:00",
        "description": "Portugalski kontenerowiec Solong staranowa\u0142 ameryka\u0144ski tankowiec MC Stena Immaculate, zacumowany u wybrze\u017cy Wielkiej Brytanii. Tankowiec stan\u0105\u0142 w p\u0142omieniach, zapali\u0142 si\u0119 te\u017c kontenerowiec. Do szpitali trafi\u0142y 32 osoby, jedna jest uznana za zaginion\u0105. Tankowiec przewozi\u0142 paliwo dla armii USA. To druga taka sytuacja w ci\u0105gu trzech dni.",
        "id": 2288362,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/transport/art41902871-plonie-amerykanski-tankowiec-z-paliwem-dla-armii-staranowal-go-kontenerowiec",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "P\u0142onie ameryka\u0144ski tankowiec z paliwem dla armii. Staranowa\u0142 go kontenerowiec",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T14:26:08+00:00",
        "description": "Portugalski kontenerowiec Solong staranowa\u0142 ameryka\u0144ski tankowiec MC Stena Immaculate u wybrze\u017cy Wielkiej Brytanii na Morzu P\u00f3\u0142nocnym. Tankowiec stan\u0105\u0142 w p\u0142omieniach, zapali\u0142 si\u0119 te\u017c kontenerowiec. Trwa akcja ratunkowa.",
        "id": 2287775,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/transport/art41902871-amerykanski-tankowiec-plonie-u-brzegow-wielkiej-brytanii-staranowal-go-kontenerowiec",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ameryka\u0144ski tankowiec p\u0142onie u brzeg\u00f3w Wielkiej Brytanii. Staranowa\u0142 go kontenerowiec",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T14:26:08+00:00",
        "description": "Platforma X to pole walki, na kt\u00f3rym szef MSZ Rados\u0142aw Sikorski nie m\u00f3g\u0142 wygra\u0107 z najbogatszym cz\u0142owiekiem \u015bwiata Elonem Muskiem. Nie powinien wi\u0119cej pr\u00f3bowa\u0107. Czas sko\u0144czy\u0107 z dyplomacj\u0105 twitterow\u0105.",
        "id": 2287776,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/komentarze/art41902511-jedrzej-bielecki-radoslaw-sikorski-starcie-z-elonem-muskiem-musial-przegrac",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "J\u0119drzej Bielecki: Rados\u0142aw Sikorski starcie z Elonem Muskiem musia\u0142 przegra\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T14:26:08+00:00",
        "description": "Kazik Staszewski do\u0142\u0105czy do Katarzyny Nosowskiej i Piotra Roguckiego na koncertach, podczas kt\u00f3rych wsp\u00f3lnie zabior\u0105 publiczno\u015b\u0107 do muzycznego \u015bwiata, gdzie to widzowie b\u0119d\u0105 decydowa\u0107 o ich przebiegu.",
        "id": 2287774,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/muzyka-popularna/art41902701-kazik-staszewski-gosciem-katarzyny-nosowskiej-i-piotra-roguckiego-podczas-trasy-swiatlo-i-mrock",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kazik Staszewski go\u015bciem Katarzyny Nosowskiej i Piotra Roguckiego podczas trasy \u201e\u015awiat\u0142o i MRock\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T14:26:08+00:00",
        "description": "Po raz pierwszy w historii Mi\u0119dzyrz\u0105dowego Zespo\u0142u ds. Zmian Klimatu (IPCC), na spotkaniu dotycz\u0105cym prac nad publikacj\u0105 kolejnego raportu, nie pojawili si\u0119 przedstawiciele Stan\u00f3w Zjednoczonych. To niepokoj\u0105ce, bior\u0105c pod uwag\u0119 fakt, \u017ce dotychczas ameryka\u0144scy naukowcy stanowili ok. 18 proc. autor\u00f3w pracuj\u0105cych przy raportach IPCC.",
        "id": 2287769,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://klimat.rp.pl/klimat-i-ludzie/art41902891-kolejny-cios-trumpa-w-polityke-klimatyczna-na-spotkaniu-nie-pojawil-nikt-z-usa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolejny cios Trumpa w polityk\u0119 klimatyczn\u0105. Na spotkaniu nie pojawi\u0142\u00a0nikt z USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T14:26:08+00:00",
        "description": "Sezon motocyklowy wkr\u00f3tce si\u0119 rozpocznie, a przy tej okazji Suzuki rusza z 19. edycj\u0105 szkole\u0144 z bezpiecznej jazdy motocyklem. Sprawd\u017a, gdzie b\u0119dzie si\u0119 odbywa\u0107 Suzuki Moto Szko\u0142a i czego si\u0119 tam b\u0119dzie mo\u017cna nauczy\u0107.",
        "id": 2287772,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://moto.rp.pl/dwa-kolka/art41902021-nauka-radosc-i-bezpieczenstwo-rusza-19-sezon-szkolen-suzuki-moto-szkoly",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nauka, rado\u015b\u0107 i bezpiecze\u0144stwo. Rusza 19. sezon szkole\u0144 Suzuki Moto Szko\u0142y",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T14:26:08+00:00",
        "description": "W nowym sonda\u017cu prezydenckim przygotowanym przez Instytut Bada\u0144 Pollster dla \u201eSuper Expressu\" prowadzi Rafa\u0142 Trzaskowski. Jednak za jego plecami dosz\u0142o do wa\u017cnej zmiany.",
        "id": 2287777,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41902801-nowy-sondaz-prezydencki-slawomir-mentzen-wyprzedza-karola-nawrockiego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowy sonda\u017c prezydencki: S\u0142awomir Mentzen wyprzedza Karola Nawrockiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T14:26:08+00:00",
        "description": "Pokolenie Z dyktuje nowe warunki dzia\u0142ania w wielu obszarach \u017cycia spo\u0142ecznego i biznesowego. M\u0142odzi wyznaczaj\u0105 trendy, kt\u00f3re po prostu trzeba uwzgl\u0119dnia\u0107, aby zyska\u0107 ich uwag\u0119 jako klient\u00f3w. W\u0142a\u015bnie okaza\u0142o si\u0119, \u017ce zetki nie rozpoznaj\u0105 dzia\u0142aj\u0105cych od lat polskich marek z bran\u017cy mody.",
        "id": 2287767,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://kobieta.rp.pl/moda/art41902901-pokolenie-z-pograzy-najstarsze-polskie-marki-odziezowe-nie-wystarczy-byc-na-czasie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pokolenie Z pogr\u0105\u017cy najstarsze polskie marki odzie\u017cowe? \u201eNie wystarczy by\u0107 na czasie\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T14:26:08+00:00",
        "description": "Elektroniczne podpisy pod obywatelskimi projektami ustaw, listami kandydat\u00f3w oraz kandydaturami w wyborach - takie zmiany w prawie wyborczym postuluje Rzecznik Praw Obywatelskich Marcin Wi\u0105cek.",
        "id": 2287771,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-w-polsce/art41902881-poparcie-dla-obywatelskiego-projektu-ustawy-droga-elektroniczna-jest-wniosek",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Poparcie dla obywatelskiego projektu ustawy drog\u0105 elektroniczn\u0105? Jest wniosek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T14:26:08+00:00",
        "description": "Prezydent zawetowa\u0142 tzw. ustaw\u0119 incydentaln\u0105 dotycz\u0105c\u0105 orzekania o wa\u017cno\u015bci wybor\u00f3w prezydenckich w 2025 r.",
        "id": 2287770,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-w-polsce/art41903101-prezydent-andrzej-duda-zawetowal-wazna-ustawe",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezydent Andrzej Duda zawetowa\u0142 wa\u017cn\u0105 ustaw\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T14:26:08+00:00",
        "description": "Przedsi\u0119biorcy, kt\u00f3rzy w drugiej po\u0142owie 2024 roku korzystali z obni\u017conej ceny pr\u0105du dostali wi\u0119cej czasu na z\u0142o\u017cenie o\u015bwiadczenia o pomocy de minimis. Pierwotnie termin ten mia\u0142 up\u0142yn\u0105\u0107 28 lutego, ale podpisana przez prezydenta ustawa wyd\u0142u\u017cy\u0142a go do 30 czerwca 2025 roku.",
        "id": 2287773,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/abc-firmy/art41903011-prezydent-podpisal-ustawe-wiecej-czasu-dla-firm-korzystajacych-z-obnizonych-cen-pradu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezydent podpisa\u0142 ustaw\u0119. Wi\u0119cej czasu dla firm korzystaj\u0105cych z obni\u017conych cen pr\u0105du",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T14:26:08+00:00",
        "description": "Wi\u0119ksze szanse na przyci\u0105gniecie najemc\u00f3w maj\u0105 biurowce, w kt\u00f3rych s\u0105 powierzchnie coworkingowe i biura serwisowane. Ile kosztuj\u0105 takie stanowiska?",
        "id": 2287768,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art41903021-zasiedziec-sie-w-coworku-elastyczne-biura-wchodza-do-najlepszych-budynkow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zasiedzie\u0107 si\u0119 w coworku. Elastyczne biura wchodz\u0105 do najlepszych budynk\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T14:24:17+00:00",
        "description": "Rok pozbawienia wolno\u015bci w zawieszeniu na dwa lata - na tak\u0105 kar\u0119 w poniedzia\u0142ek S\u0105d Rejonowy w Zawierciu skaza\u0142 Kamila Stanka, by\u0142ego w\u0142a\u015bciciela pumy Nubii.",
        "id": 2287778,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-karne/art41902751-uciekl-z-puma-do-lasu-jest-sadowy-final-glosnej-sprawy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Uciek\u0142 z pum\u0105 do lasu. Jest s\u0105dowy fina\u0142 g\u0142o\u015bnej sprawy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T14:22:03+00:00",
        "description": "Ka\u017cde niew\u0142a\u015bciwe zachowanie konsumenta, np. zani\u017cenie czy ukrycie sk\u0142adnika maj\u0105tku, mo\u017ce skutkowa\u0107 przerwaniem procesu odd\u0142u\u017cenia w ramach upad\u0142o\u015bci konsumenckiej.",
        "id": 2287779,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konsumenci/art41902331-sad-najwyzszy-chcesz-redukcji-dlugow-mow-prawde",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0105d Najwy\u017cszy: Chcesz redukcji d\u0142ug\u00f3w? M\u00f3w prawd\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T13:21:19+00:00",
        "description": "Minister zdrowia Izabela Leszczyna podpisa\u0142a rozporz\u0105dzenie, na mocy kt\u00f3rego program profilaktyki raka szyjki macicy zostanie poszerzony o dwa badania: test HPV HR oraz cytologi\u0119 na pod\u0142o\u017cu p\u0142ynnym (LBC).",
        "id": 2287067,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-w-polsce/art41902611-beda-dwa-nowe-bezplatne-badania-dla-kobiet-minister-zdrowia-podpisala-rozporzadzenie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "B\u0119d\u0105 dwa nowe bezp\u0142atne badania dla kobiet. Minister zdrowia podpisa\u0142a rozporz\u0105dzenie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T13:21:19+00:00",
        "description": "Tauron zapowiada, \u017ce do ko\u0144ca roku pojawi\u0105 si\u0119 ni\u017csze taryfy za energi\u0119 elektryczn\u0105 wzgl\u0119dem tych, kt\u00f3re obecnie obowi\u0105zuj\u0105. Maj\u0105 by\u0107 one konkurencyjne nawet wzgl\u0119dem stawek mro\u017conych przez rz\u0105d, a wi\u0119c na poziomie 500 z\u0142 za MWh. Sp\u00f3\u0142ka nie widzi potrzeby, aby dalej mrozi\u0107 ceny energii. O czym innym \u015bwiadcz\u0105 jednak wypowiedzi przedstawicieli rz\u0105du.",
        "id": 2287066,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://energia.rp.pl/ceny-energii/art41902581-ceny-energii-spadna-jest-deklaracja-giganta",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ceny energii spadn\u0105. Jest deklaracja giganta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T13:21:19+00:00",
        "description": "Na co UE czeka\u0142a cztery lata? Czy potrzebujemy Trumpa, \u017ceby broni\u0107 interes\u00f3w, kt\u00f3re ju\u017c widzieli\u015bmy wcze\u015bniej? UE widzi okazje i czeka, jak \u015bpi\u0105ca kr\u00f3lewna, budzona poca\u0142unkiem kr\u00f3lewicza ze sztuczn\u0105 opalenizn\u0105.",
        "id": 2287065,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/opinie-ekonomiczne/art41902621-ptak-iglewska-ue-jak-niedzwiedz-spi-a-jak-ryczy-to-za-pozno-trump-nas-budzi",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ptak-Iglewska: UE jak nied\u017awied\u017a: \u015bpi, a jak ryczy, to za p\u00f3\u017ano. Trump nas budzi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T13:21:19+00:00",
        "description": "Prokuratura sprawdza czy prof. Krzysztof Ruchniewicz przekroczy\u0142 uprawnienia, b\u0119d\u0105c dyrektorem Centrum Studi\u00f3w Niemieckich na Uniwersytecie Wroc\u0142awskim.",
        "id": 2287068,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art41902231-sprawa-nowego-szefa-instytutu-pileckiego-w-prokuraturze",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sprawa nowego szefa Instytutu Pileckiego w prokuraturze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T13:18:13+00:00",
        "description": "Od rozp\u0119tanej przez Putina wojny Rosja, drugi po USA \u015bwiatowy eksporter broni, traci coraz szybciej rynek. Eksport zmniejszy\u0142 si\u0119 o po\u0142ow\u0119, a udzia\u0142 w globalnym zbrojeniowym torcie spad\u0142 do 7,8 procent. Hegemonem rynku s\u0105 Amerykanie. Koncerny z USA zaspokajaj\u0105 43 proc. \u015bwiatowego popytu na bro\u0144, g\u0142\u00f3wnie dzi\u0119ki zam\u00f3wieniom z Europy. Utrata tego rynku w wyniku dzia\u0142a\u0144 Donalda Trumpa by\u0142aby dla ameryka\u0144skiej zbrojeni\u00f3wki katastrofalna w skutkach.",
        "id": 2287069,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/biznes/art41902311-rosja-traci-rynek-broni-eksport-mniejszy-o-polowe",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja traci rynek broni. Eksport mniejszy o po\u0142ow\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T13:01:21+00:00",
        "description": "Niemieccy urz\u0119dnicy obawiaj\u0105 si\u0119, \u017ce prezydent Donald Trump b\u0119dzie m\u00f3g\u0142 zdalnie wy\u0142\u0105czy\u0107 zakupione w USA my\u015bliwce F-35. Rz\u0105d w Berlinie bierze pod uwag\u0119 rewizj\u0119 umowy podpisanej z Waszyngtonem lub zapewnienie sobie dodatkowych gwarancji, \u017ce nie dojdzie do wy\u0142\u0105czenia maszyn.",
        "id": 2287070,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art41902251-niemcy-czekaja-na-amerykanskie-f-35-boja-sie-ze-trump-bedzie-mogl-wylaczyc-mysliwce",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niemcy czekaj\u0105 na ameryka\u0144skie F-35. Boj\u0105 si\u0119, \u017ce Trump b\u0119dzie m\u00f3g\u0142 wy\u0142\u0105czy\u0107 my\u015bliwce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T12:57:00+00:00",
        "description": "Ministrowi (Rados\u0142awowi) Sikorskiemu radzi\u0142bym, jako obywatel pa\u0144stwa polskiego, \u017ce nie warto prowadzi\u0107 dyplomacji na Twitterze w ten spos\u00f3b - m\u00f3wi\u0142 w czasie rozmowy z dziennikarzami prezes IPN i tzw. obywatelski kandydat na prezydenta, popierany przez PiS, Karol Nawrocki.",
        "id": 2287071,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41902291-karol-nawrocki-o-wymianie-zdan-radoslawa-sikorskiego-z-elonem-muskiem-to-nie-sluzy-panstwu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Karol Nawrocki o wymianie zda\u0144 Rados\u0142awa Sikorskiego z Elonem Muskiem: To nie s\u0142u\u017cy pa\u0144stwu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T12:55:00+00:00",
        "description": "Prezes Urz\u0119du Ochrony Konkurencji i Konsument\u00f3w sprawdzi, czy mog\u0142o doj\u015b\u0107 do ograniczenia konkurencji w sektorze bankowym. Wszcz\u0119te post\u0119powanie wyja\u015bniaj\u0105ce dotyczy zasad oceny zdolno\u015bci kredytowej konsument\u00f3w oraz ich wp\u0142ywu na warunki udzielania kredyt\u00f3w.",
        "id": 2287072,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konsumenci/art41902271-uokik-bierze-pod-lupe-banki-model-scoringowy-bik-moze-ograniczac-konkurencje",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "UOKiK bierze pod lup\u0119 banki. \u201eModel scoringowy BIK mo\u017ce ogranicza\u0107 konkurencj\u0119\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T11:23:37+00:00",
        "description": "Cztery medale zdobyli Polacy w Apeldoorn i to wynik na miar\u0119 oczekiwa\u0144. Ostatni raz tak skromnie by\u0142o 12 lat temu w Goeteborgu, gdzie nasi lekkoatleci stawali na podium trzykrotnie.",
        "id": 2286378,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sport.rp.pl/lekkoatletyka/art41901341-cztery-medale-polakow-na-halowych-mistrzostwach-europy-sukces-czy-porazka",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cztery medale Polak\u00f3w na halowych mistrzostwach Europy. Sukces czy pora\u017cka?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T11:23:37+00:00",
        "description": "Klaudia Zwoli\u0144ska nie pr\u00f3\u017cnuje i przygotowuje si\u0119 do nowego sezonu slalomu kajakowego. Wicemistrzyni olimpijska sp\u0119dzi\u0142a blisko dwa miesi\u0105ce w Australii, a za chwil\u0119 wylatuje na kolejne zgrupowanie do Francji.",
        "id": 2286377,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sport.rp.pl/kajakarstwo/art41901541-klaudia-zwolinska-szykuje-sie-do-nowego-sezonu-cel-to-mistrzostwa-swiata",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Klaudia Zwoli\u0144ska szykuje si\u0119 do nowego sezonu. Cel to mistrzostwa \u015bwiata",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T11:23:37+00:00",
        "description": "\u017badne rozporz\u0105dzenie samo w sobie nie stworzy spo\u0142ecze\u0144stwa obywatelskiego. Najwa\u017cniejsze pytanie brzmi: czy jako spo\u0142ecze\u0144stwo damy tej zmianie szans\u0119? Bo to nie od polityk\u00f3w zale\u017cy, czy spo\u0142ecze\u0144stwo obywatelskie w Polsce b\u0119dzie silne. To zale\u017cy od nas \u2013 obywateli.",
        "id": 2286383,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://edukacja.rp.pl/szkoly-podstawowe-i-srednie/art41901911-lekcja-dla-polakow-ze-spoleczenstwa-obywatelskiego-czy-przedmiot-barbary-nowackiej-zda-egzamin",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lekcja dla Polak\u00f3w ze spo\u0142ecze\u0144stwa obywatelskiego. Czy przedmiot Barbary Nowackiej zda egzamin?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T11:23:37+00:00",
        "description": "W ci\u0105gu ostatniej dekady warunki pracy aktywnych zawodowo Polek uleg\u0142y pogorszeniu. Ich sytuacja jest jednak lepsza w por\u00f3wnaniu z mieszkankami Niemiec, Wielkiej Brytanii, Kanady, USA i wielu innych kraj\u00f3w. Tak wynika z kolejnej edycji \u201eindeksu szklanego sufitu\u201d \u2013 raportu \u201eThe Economist\u201d, kt\u00f3ry podsumowuje sytuacj\u0119 kobiet pracuj\u0105cych w krajach OECD, r\u00f3wnie\u017c w Polsce.",
        "id": 2286379,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://kobieta.rp.pl/biznes-i-prawo/art41894651-polki-maja-gorsze-warunki-do-pracy-niz-kobiety-z-innych-krajow-nowy-raport",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polki maj\u0105 gorsze warunki do pracy ni\u017c kobiety z innych kraj\u00f3w. Nowy raport",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T11:23:37+00:00",
        "description": "Koszt energii w Europie jest wy\u017cszy ni\u017c w USA i Chinach. Musimy od tego odej\u015b\u0107 i postawi\u0107 na najbardziej przewidywalne i sprawdzone \u017ar\u00f3d\u0142o energii, a wi\u0119c wiatr na l\u0105dzie \u2013 m\u00f3wi Pierre Tardieu z zarz\u0105du WindEurope.",
        "id": 2286381,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://energia.rp.pl/oze/art41890521-to-wiatr-a-nie-gaz-da-nam-pewnosc-dostaw-energii",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "To wiatr, a nie gaz, da nam pewno\u015b\u0107 dostaw energii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T11:23:37+00:00",
        "description": "W ci\u0105gu minionych pi\u0119ciu lat Ukraina niemal stukrotnie zwi\u0119kszy\u0142a sw\u00f3j import broni. Do zaatakowanego przez Rosj\u0119 kraju trafi\u0142o prawie dziewi\u0119\u0107 procent \u015bwiatowego eksportu broni \u2013 wynika z raportu SIPRI (Mi\u0119dzynarodowy Instytut Bada\u0144 nad Pokojem).",
        "id": 2286380,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41902031-ukraina-sprowadza-najwiecej-broni-na-swiecie-import-zwiekszyla-niemal-stukrotnie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukraina sprowadza najwi\u0119cej broni na \u015bwiecie. Import zwi\u0119kszy\u0142a niemal stukrotnie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T11:23:37+00:00",
        "description": "Przez blisko godzin\u0119 internauci zg\u0142aszali problemy z od\u015bwie\u017caniem tre\u015bci czy publikowaniem nowych wpis\u00f3w na X. Chodzi\u0142o o u\u017cytkownik\u00f3w m.in. z Polski, Japonii i USA.",
        "id": 2286382,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://cyfrowa.rp.pl/it/art41901991-x-nie-dzialal-awaria-serwisu-spolecznosciowego-elona-muska",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "X pad\u0142. Awaria serwisu spo\u0142eczno\u015bciowego Elona Muska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T11:23:37+00:00",
        "description": "Krajowa waluta rozpocz\u0119\u0142a nowy tydzie\u0144 od korekty zesz\u0142otygodniowego umocnienia, co ma zwi\u0105zek z pogorszeniem nastroj\u00f3w na globalnym rynku.",
        "id": 2286384,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/waluty/art41901961-zloty-slabnie-dolar-i-euro-odrabiaja-straty",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Z\u0142oty s\u0142abnie. Dolar i euro odrabiaj\u0105 straty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T11:19:41+00:00",
        "description": "Chowanie si\u0119 pod p\u0142aszczykiem zale\u017cno\u015bci od humoru USA wciska nas w ramy podrz\u0119dnej kolonii. Im bardziej b\u0119dziemy pos\u0142uszni, tym bardziej nas wycisn\u0105 i zostawi\u0105 przy byle okazji. Akurat my, Polacy, powinni\u015bmy to bardzo dobrze rozumie\u0107.",
        "id": 2286385,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/publicystyka/art41898561-daria-chibner-czas-oslabic-usa-przyszla-pora-na-zemste-frajerow-badzmy-jak-donald-trump",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Daria Chibner: Czas os\u0142abi\u0107 USA, przysz\u0142a pora na zemst\u0119 frajer\u00f3w. B\u0105d\u017amy jak Donald Trump",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T10:18:15+00:00",
        "description": "- Rosja ju\u017c dzi\u015b jest na tyle silna, by w tym roku zaatakowa\u0107 kraje ba\u0142tyckie. Poszerzenie swojej strefy wp\u0142yw\u00f3w przez Putina to nie tylko pokusa, ale zaplanowany kolejny krok - m\u00f3wi genera\u0142 Leon Komornicki, by\u0142y zast\u0119pca szefa Sztabu Generalnego WP, prezes Fundacji Poleg\u0142ym Pomordowanym na Wschodzie.",
        "id": 2285932,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/wojsko/art41901581-general-komornicki-polska-nie-moze-przyjac-narracji-zachodu-i-byc-na-kursie-kolizyjnym-z-usa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Genera\u0142 Komornicki: Polska nie mo\u017ce przyj\u0105\u0107 narracji Zachodu i by\u0107 na kursie kolizyjnym z USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T10:18:15+00:00",
        "description": "Ju\u017c od 1 kwietnia firmy wpisane do rejestru przedsi\u0119biorc\u00f3w KRS b\u0119d\u0105 zobowi\u0105zane do posiadania adresu do e-Dor\u0119cze\u0144 - przypomina Ministerstwo Cyfryzacji, kt\u00f3re zach\u0119ca przedsi\u0119biorc\u00f3w, aby nie czekali do ostatniej chwili, ale za\u0142o\u017cyli skrzynk\u0119 ju\u017c teraz.",
        "id": 2285930,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/abc-firmy/art41901721-nowy-obowiazek-dla-firm-od-1-kwietnia-2025-roku-kogo-dotyczy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowy obowi\u0105zek dla firm od 1 kwietnia 2025 roku \u2013 kogo dotyczy?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T10:18:15+00:00",
        "description": "Europejczycy udaj\u0105cy si\u0119 do Wielkiej Brytanii b\u0119d\u0105 musieli od 2 kwietnia nie tylko posiada\u0107 elektroniczne zezwolenie na wjazd ETA, wa\u017cne przez 2 lata, ale tak\u017ce zap\u0142aci\u0107 10 funt\u00f3w. Rz\u0105d nie wyklucza podwy\u017cki tej op\u0142aty do 16 funt\u00f3w. System ma uszczelni\u0107 granice przed przest\u0119pcami.",
        "id": 2285931,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/gospodarka/art41901111-oplata-za-wjazd-do-wielkiej-brytanii",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Op\u0142ata za wjazd do Wielkiej Brytanii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T10:18:15+00:00",
        "description": "Wicepremier i minister cyfryzacji Krzysztof Gawkowski og\u0142osi\u0142, \u017ce podleg\u0142y mu resort w ci\u0105gu najbli\u017cszych miesi\u0119cy przedstawi koncepcj\u0119 opodatkowania przychod\u00f3w lub zysk\u00f3w big tech\u00f3w dzia\u0142aj\u0105cych w naszym kraju.",
        "id": 2285929,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://cyfrowa.rp.pl/globalne-interesy/art41901771-polski-rzad-uderza-w-amerykanskie-koncerny-bedzie-podatek",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polski rz\u0105d uderza w ameryka\u0144skie koncerny. B\u0119dzie podatek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T10:18:15+00:00",
        "description": "Po tym jak Donald Trump po raz kolejny wyrazi\u0142 zainteresowanie w\u0142\u0105czeniem Grenlandii do Stan\u00f3w Zjednoczonych, g\u0142os w tej sprawie zabra\u0142 premier Grenlandii (wyspa posiada autonomi\u0119 w ramach Kr\u00f3lestwa Danii) Mute Egede.",
        "id": 2285928,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41901731-premier-grenlandii-domaga-sie-szacunku-od-donalda-trumpa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Premier Grenlandii domaga si\u0119 szacunku od Donalda Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T10:18:15+00:00",
        "description": "- Nikt nie ma prawa m\u00f3wi\u0107 do polskiego ministra, \u017ceby si\u0119 zamkn\u0105\u0142 czy nazywa\u0107 go ma\u0142ym cz\u0142owieczkiem - tak marsza\u0142ek Sejmu Szymon Ho\u0142ownia skomentowa\u0142 wymian\u0119 zda\u0144 w serwisie X mi\u0119dzy szefem MSZ Rados\u0142awem Sikorskim, stoj\u0105cym na czele Departamentu ds. Wydajno\u015bci Rz\u0105du (DOGE) Elonem Muskiem oraz sekretarzem stanu USA Marco Rubio.",
        "id": 2285933,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art41901561-szymon-holownia-elon-musk-powinien-przeprosic-radoslawa-sikorskiego-i-polske",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szymon Ho\u0142ownia: Elon Musk powinien przeprosi\u0107 Rados\u0142awa Sikorskiego i Polsk\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T09:14:50+00:00",
        "description": "Catherine Zeta-Jones powraca do rodzinnego miasta Swansea w Walii. Tam rozgrywa\u0107 si\u0119 b\u0119dzie akcja thrillera z jej udzia\u0142em. W jak\u0105 posta\u0107 wcieli si\u0119 zdobywczyni Oscara i kiedy rozpoczn\u0105 si\u0119 zdj\u0119cia do produkcji?",
        "id": 2284771,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://kobieta.rp.pl/kultura/art41856961-catherine-zeta-jones-w-nowej-roli-wraca-do-rodzinnego-miasta",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Catherine Zeta-Jones w nowej roli. Wraca do rodzinnego miasta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T09:14:50+00:00",
        "description": "Szef dzia\u0142u wojskowego i kosmicznego Airbusa Michael Schoellhorn apeluje w wywiadzie o unikanie kupowania sprz\u0119tu wojskowego w USA.",
        "id": 2284772,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/biznes/art41901131-glos-z-airbusa-nie-kupowac-sprzetu-w-usa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "G\u0142os z Airbusa: \"Nie kupowa\u0107 sprz\u0119tu w USA\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T09:14:50+00:00",
        "description": "Drugi front w \u015bwiatowej wojnie handlowej: Chiny wprowadzaj\u0105 nowe stawki celne na p\u0142ody rolne i \u017cywno\u015b\u0107 z Kanady. To odwet za stawki 100 proc i 25 proc. w imporcie chi\u0144skich e-aut, stali i aluminium, og\u0142oszone przez Ottaw\u0119 4 miesi\u0105ce temu.",
        "id": 2284769,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/gospodarka/art41901121-kanada-i-chiny-prowadza-wlasna-wojne-celna",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kanada i Chiny prowadz\u0105 w\u0142asn\u0105 wojn\u0119 celn\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T09:14:50+00:00",
        "description": "Ponad p\u00f3\u0142 miliona pasa\u017cer\u00f3w ucierpi dzisiaj z powodu masowego strajku na niemieckich lotniskach. W 11 portach wszystkie samoloty zosta\u0142y na ziemi. A protest dopiero si\u0119 rozkr\u0119ca. I bardzo prawdopodobne s\u0105 kolejne strajki.",
        "id": 2284773,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/transport/art41901391-niemcy-apeluja-do-pasazerow-nie-jedzcie-na-lotnisko",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niemcy apeluj\u0105 do pasa\u017cer\u00f3w: nie jed\u017acie na lotnisko",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T07:46:53+00:00",
        "description": "Rzecznik MSZ Pawe\u0142 Wro\u0144ski skomentowa\u0142 s\u0142owa sekretarza stanu USA Marco Rubio, kt\u00f3ry kaza\u0142 Rados\u0142awowi Sikorskiemu podzi\u0119kowa\u0107 za systemy Starlink, wykorzystywane przez ukrai\u0144sk\u0105 armi\u0119, a op\u0142acane przez Polsk\u0119. - By\u0107 mo\u017ce to u\u015bwiadomi\u0142o spo\u0142ecze\u0144stwu ameryka\u0144skiemu, \u017ce ws. Ukrainy nie za wszystko p\u0142ac\u0105 Stany Zjednoczone - powiedzia\u0142.",
        "id": 2284774,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41901311-wymiana-zdan-miedzy-sikorskim-a-rubio-rzecznik-msz-byc-moze-to-uswiadomi-amerykanow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wymiana zda\u0144 mi\u0119dzy Sikorskim a Rubio. Rzecznik MSZ: By\u0107 mo\u017ce to u\u015bwiadomi Amerykan\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T07:42:01+00:00",
        "description": "To nie by\u0142a emocjonalna polemika. To by\u0142o wskazanie, \u017ce wspieramy Ukrain\u0119 bardzo mocno - m\u00f3wi\u0142 w rozmowie z TVN24 minister ds. UE Adam Sz\u0142apka.",
        "id": 2284775,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41901301-radoslaw-sikorski-kontra-elon-musk-minister-dobry-ruch-sikorskiego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rados\u0142aw Sikorski kontra Elon Musk. Minister: Dobry ruch Sikorskiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T07:30:00+00:00",
        "description": "Premier Donald Tusk zapowiada zwi\u0119kszenie wydatk\u00f3w na wojsko i powszechne szkolenia wojskowe. Ukraina chce zaproponowa\u0107 Rosji cz\u0119\u015bciowe zawieszenie broni, licz\u0105c na wznowienie dostaw amunicji i wsparcia wywiadowczego z USA. Tymczasem Chiny nak\u0142adaj\u0105 wysokie c\u0142a odwetowe na Kanad\u0119, a Ottawa liczy na porozumienie z Waszyngtonem w sprawie polityki handlowej wobec Pekinu.",
        "id": 2284776,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/biznes/art41901281-tusk-o-obronnosci-ukraina-proponuje-zawieszenie-broni-chiny-uderzaja-clami-w-kanade",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tusk o obronno\u015bci, Ukraina proponuje zawieszenie broni, Chiny uderzaj\u0105 c\u0142ami w Kanad\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T07:03:00+00:00",
        "description": "Choroba mo\u017ce ca\u0142kowicie uniemo\u017cliwi\u0107 pracownikowi wykonywanie obowi\u0105zk\u00f3w. Podczas zwolnienia przys\u0142uguje prawo do wynagrodzenia oraz do zasi\u0142ku chorobowego. Po 182 dniach prawo do zasi\u0142ku wygasa. Co ma zrobi\u0107 pracownik, je\u015bli niezdolno\u015b\u0107 do pracy trwa?",
        "id": 2284777,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/praca-emerytury-i-renty/art41892321-dluga-choroba-i-niezdolnosc-do-pracy-jakie-prawa-ma-pracownik",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "D\u0142uga choroba i niezdolno\u015b\u0107 do pracy. Jakie prawa ma pracownik?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T06:31:00+00:00",
        "description": "Umowa-zlecenie to rodzaj umowy cywilnoprawnej, regulowanej przez Kodeks cywilny. To do\u015b\u0107 popularna forma zatrudnienia, kt\u00f3ra jednak zapewnia wi\u0119cej korzy\u015bci zleceniodawcy. W jaki spos\u00f3b umowa-zlecenie wp\u0142ywa na sta\u017c pracy i na wysoko\u015b\u0107 emerytury?",
        "id": 2284778,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/praca-emerytury-i-renty/art41892671-umowa-zlecenie-a-emerytura-jak-wplywa-na-swiadczenie-i-jego-wysokosc",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Umowa-zlecenie a emerytura. Jak wp\u0142ywa na \u015bwiadczenie i jego wysoko\u015b\u0107?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T06:16:59+00:00",
        "description": "Prezydent Meksyku Claudia Sheinbaum w czasie niedzielnego wiecu przekonywa\u0142a, \u017ce \u201edialog i szacunek\u201d sprawi\u0142y, i\u017c uda\u0142o si\u0119 doprowadzi\u0107 do zawieszenia ce\u0142 na\u0142o\u017conych przez Donalda Trumpa na towary sprowadzane do USA z Meksyku.",
        "id": 2284779,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art41901241-prezydent-meksyku-o-relacjach-z-usa-donalda-trumpa-nie-oddamy-suwerennosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezydent Meksyku o relacjach z USA Donalda Trumpa: Nie oddamy suwerenno\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T06:01:09+00:00",
        "description": "Tesla zmaga si\u0119 ze znacznym spadkiem sprzeda\u017cy w Norwegii. Cho\u0107 w ostatnich latach ameryka\u0144ska firma by\u0142a uwa\u017cana za lidera rynku to dane dotycz\u0105ce sprzeda\u017cy w pierwszych miesi\u0105cach 2025 roku koryguj\u0105 ten wizerunek.",
        "id": 2284780,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://moto.rp.pl/na-prad/art41901201-nawet-w-norwegii-tesla-popadla-w-nielaske-lidera-rynku-wyprzedzila-toyota-i-vw",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nawet w Norwegii Tesla popad\u0142a w nie\u0142ask\u0119. Lidera rynku wyprzedzi\u0142a Toyota i VW",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T06:00:00+00:00",
        "description": "Na razie w Polsce obowi\u0105zuje tylko jeden limit dla p\u0142atno\u015bci got\u00f3wkowych. Dotyczy przedsi\u0119biorc\u00f3w i\u00a0wynosi 15 tys. z\u0142.",
        "id": 2284781,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/podatki-ksiegowosc-i-rachunkowosc/art41891811-julita-karas-gasparska-coraz-trudniej-placic-gotowka",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Julita Kara\u015b-Gasparska: Coraz trudniej p\u0142aci\u0107 got\u00f3wk\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T05:50:00+00:00",
        "description": "Podczas rozmowy telefonicznej z pracownikiem skarb\u00f3wki warto zachowa\u0107 ostro\u017cno\u015b\u0107 i pow\u015bci\u0105gliwo\u015b\u0107. Nieprecyzyjne wypowiedzi mog\u0105 zosta\u0107 zinterpretowane w spos\u00f3b, kt\u00f3ry wp\u0142ynie na dalszy przebieg sprawy i mie\u0107 daleko id\u0105ce konsekwencje.",
        "id": 2284782,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/podatki-ksiegowosc-i-rachunkowosc/art41891821-rozmowa-z-urzednikiem-nie-jest-kluczem-do-sukcesu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rozmowa z urz\u0119dnikiem nie jest kluczem do\u00a0sukcesu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T05:47:48+00:00",
        "description": "Mark Carney, kt\u00f3ry w przesz\u0142o\u015bci sta\u0142 na czele dw\u00f3ch bank\u00f3w centralnych (by\u0142 gubernatorem Banku Kanady i Banku Anglii) zosta\u0142 nast\u0119pc\u0105 Justina Trudeau na stanowisku szefa rz\u0105dz\u0105cej Kanad\u0105 Partii Liberalnej.",
        "id": 2284783,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41901191-jest-nastepca-justina-trudeau-byly-gubernator-banku-anglii-premierem-kanady",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jest nast\u0119pca Justina Trudeau. By\u0142y gubernator Banku Anglii premierem Kanady",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T05:40:00+00:00",
        "description": "Podatnicy powinni \u2013 zanim zrobi to za nich fiskus \u2013 monitorowa\u0107 otoczenie rynkowe oraz trafnie oceni\u0107, kiedy konieczna jest aktualizacja analiz cen transferowych i dostosowanie poziomu wynagrodzenia w transakcjach z podmiotami powi\u0105zanymi.",
        "id": 2284784,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/podatki-ksiegowosc-i-rachunkowosc/art41891841-kiedy-i-dlaczego-trzeba-zaktualizowac-benchmarki",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kiedy i dlaczego trzeba zaktualizowa\u0107 benchmarki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T05:30:00+00:00",
        "description": "Po wydaniu dw\u00f3ch interpretacji og\u00f3lnych przez MF i w oczekiwaniu na ostateczn\u0105 wersj\u0119 obja\u015bnie\u0144 ws. podatku u \u017ar\u00f3d\u0142a warto zweryfikowa\u0107 stosowane podej\u015bcie do rozlicze\u0144 WHT, uporz\u0105dkowa\u0107 dotychczasowe rozliczenia, umowy i dokumenty, np. certyfikaty rezydencji.",
        "id": 2284785,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/podatki-ksiegowosc-i-rachunkowosc/art41891831-jakimi-kwestiami-w-podatku-u-zrodla-nalezy-zajac-sie-w-2025-r",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jakimi kwestiami w\u00a0podatku u \u017ar\u00f3d\u0142a nale\u017cy zaj\u0105\u0107 si\u0119 w 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T05:27:00+00:00",
        "description": "Pa\u0144stwo, gdzie produkowane jest uzbrojenie, ma co najmniej po\u015bredni wp\u0142yw na spos\u00f3b jego wykorzystania przez inne armie. Dotyczy to m.in. systemu Patriot czy pocisk\u00f3w lotniczych, kt\u00f3re Wojsko Polskie kupi\u0142o w USA.",
        "id": 2284786,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/biznes/art41893831-sprzet-wojskowy-z-usa-co-moga-nam-zrobic-amerykanie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sprz\u0119t wojskowy z USA. Co mog\u0105 nam zrobi\u0107 Amerykanie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T04:45:23+00:00",
        "description": "24 lutego 2022 roku Rosja rozpocz\u0119\u0142a pe\u0142nowymiarow\u0105 inwazj\u0119 na Ukrain\u0119. Donald Trump poinformowa\u0142, \u017ce USA i Ukraina s\u0105 bliskie porozumienia ws. wznowienia przekazywania przez Waszyngton informacji wywiadowczych Kijowowi.",
        "id": 2284770,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/swiat/art41901141-wojna-rosji-z-ukraina-dzien-1111",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wojna Rosji z Ukrain\u0105. Dzie\u0144 1111",
        "vote": 0
    }
]