[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T19:00:06+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nUSA wstrzyma\u0142y pomoc wojskow\u0105 dla Ukrainy. Prezydent USA Donald Trump powiedzia\u0142 tak\u017ce, \u017ce Stany Zjednoczone \"prawie\" zako\u0144czy\u0142y zawieszenie wymiany informacji wywiadowczych z Kijowem. Co oznaczaj\u0105 kolejne ruchy Trumpa i jego administracji oraz w jaki spos\u00f3b b\u0119dzie to rezonowa\u0142o w naszej cz\u0119\u015bci \u015bwiata? Zapraszamy na kolejny odcinek Ground Zero i analizy genera\u0142a Rajmunda T. Andrzejczaka oraz S\u0142awomira D\u0119bskiego.\n\n\ud83d\udcaa Z kodem ZERO, 10% rabatu na nieprzecenione produkty SFD! https://www.sfd.pl/k/ZERO10\n\n\ud83d\udcc8 Wybierz IKE najlepsze dla Twojej emerytury \u27a1\ufe0f https://link-pso.xtb.com/pso/Vsogf Inwestowanie jest ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQiGJEVwI2ItP0H_qG4t_1JJ\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa ",
        "id": 2290822,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=lHvt4R2_H0g",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i1.ytimg.com/vi/lHvt4R2_H0g/hqdefault.jpg",
        "title": "GROUND ZERO #59 ROSYJSKA RULETKA \u2013 TRUMP WSTRZYMUJE POMOC DLA UKRAINY",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T18:28:10+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nSprzeczka Musk-Sikorski-Rubio po raz kolejny pokaza\u0142a, \u017ce ambicj\u0119 Elona Muska si\u0119gaj\u0105 du\u017co dalej ni\u017c tylko zwalnianie pracownik\u00f3w ameryka\u0144skiej administracji. Miliarder wspiera\u0142 Alternatyw\u0119 dla Niemiec przed ostatnimi wyborami u naszych zachodnich s\u0105siad\u00f3w. Brytyjczyk\u00f3w zach\u0119ca\u0142 do wspierania partii Reform UK. Popiera\u0142 te\u017c pogl\u0105dy wykluczonego w\u0142a\u015bnie z rumu\u0144skiego wy\u015bcigu prezydenckiego Calina Georgescu. Arleta Bojke m\u00f3wi o tym, jaki rzeczywi\u015bcie Elon Musk ma wp\u0142yw na polityk\u0119 zagraniczn\u0105 USA.\n\n\ud83e\uddd1\u200d\ud83c\udf93Wybierz IKE najlepsze dla Twojej emerytury \u27a1\ufe0f https://link-pso.xtb.com/pso/Vsogf Inwestowanie jest ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie\n\n\ud83d\udcaa Z kodem ZERO, 10% rabatu na nieprzecenione produkty SFD! https://www.sfd.pl/k/ZERO10\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQiGJEVwI2ItP0H_qG4t_1JJ\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.inst",
        "id": 2290261,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=Bg6q2duFSrw",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i3.ytimg.com/vi/Bg6q2duFSrw/hqdefault.jpg",
        "title": "ELON MUSK POUCZA NIE TYLKO POLSK\u0118. JAKI WP\u0141YW MA NA POLITYK\u0118 ZAGRANICZN\u0104 TRUMPA?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T16:23:28+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nSam Robert Mazurek przyznaje, \u017ce jeszcze kilka miesi\u0119cy temu uwa\u017ca\u0142, \u017ce takie s\u0142owa mog\u0105 wyg\u0142asza\u0107 tylko ca\u0142kowici odkleje\u0144cy. Tymczasem teraz sam zastanawia si\u0119, czy w Polsce mo\u017cliwe b\u0119d\u0105 ca\u0142kowicie wolne i demokratyczne wybory. Pow\u00f3d? To, co wydarzy\u0142o si\u0119 w Rumunii oraz... s\u0142owa Henny Virkkunen, wiceprzewodnicz\u0105cej Komisji Europejskiej, kt\u00f3ra zapowiedzia\u0142a, \u017ce Bruksela b\u0119dzie si\u0119 przygl\u0105da\u0107 naszym wyborom prezydenckim, a nawet zorganizuje w tej sprawie specjalny okr\u0105g\u0142y st\u00f3\u0142. Po co i czy b\u0119dziemy mogli sami sobie wybra\u0107 prezydenta?\n\n\ud83d\udcaa Z kodem ZERO, 10% rabatu na nieprzecenione produkty SFD! https://www.sfd.pl/k/ZERO10\n\n\ud83d\ude97 Tylko dla widz\u00f3w Kana\u0142u Zero 100 z\u0142 zwrotu za zakup OC na Mubi \u27a1\ufe0f http://bonus.mubi.pl/id-kz-0325-mazurek-04\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQgeK3frVnhfoEM9xP3oWfqD\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: htt",
        "id": 2289138,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=sKQNosrYtZE",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i4.ytimg.com/vi/sKQNosrYtZE/hqdefault.jpg",
        "title": "NAJPIERW RUMUNIA, TERAZ POLSKA? MAZUREK GRZMI NA UNI\u0118: CHODZI O NASZE WYBORY PREZYDENCKIE!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T15:30:02+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #piosenka #czarnecka #muzyka #poranek #warga #wuwunio",
        "id": 2288600,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=8JuM0WT-wBE",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i1.ytimg.com/vi/8JuM0WT-wBE/hqdefault.jpg",
        "title": "HIT CZY PRZEKLE\u0143STWO - KAROLINA CZARNECKA O JEJ KULTOWEJ PIOSENCE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T14:00:41+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #polityka #sikorski #elonmusk #marcorubio #rubio #starlink #d\u0119bski #stanyzjednoczone",
        "id": 2288008,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=_3UwkmhrtLw",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i4.ytimg.com/vi/_3UwkmhrtLw/hqdefault.jpg",
        "title": "INTERWENCJA SIKORSKIEGO BY\u0141A S\u0141USZNA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T13:00:16+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nNiekt\u00f3rzy nie widzieli swoich dzieci od kilku lat, mimo, \u017ce s\u0105d przyzna\u0142 im prawo do odwiedzin lub opieki naprzemiennej. G\u0142\u00f3wnie ojcowie walcz\u0105 z alienacj\u0105 rodzicielsk\u0105, nierespektowaniem przez drugiego rodzica postanowie\u0144 s\u0105d\u00f3w i z bezdusznymi przepisami. Strajk Ojc\u00f3w Online wyszed\u0142 protestowa\u0107 i domaga\u0107 si\u0119 zmian w prawie. O tym jak trudna to walka, ojc\u00f3w na prote\u015bcie pyta\u0142 Waldemar Stankiewicz.\n\n\ud83d\udcaa Z kodem ZERO, 10% rabatu na nieprzecenione produkty SFD! https://www.sfd.pl/k/ZERO10\n\n\ud83d\udcc8 XTB - w\u0142a\u015bciwe miejsce dla Twoich inwestycji - http://link.pl.xtb.com/kanal-zero  Inwestowanie jest ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQgeK3frVnhfoEM9xP3oWfqD\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: http",
        "id": 2287478,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=BHK3EeqjOZE",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i3.ytimg.com/vi/BHK3EeqjOZE/hqdefault.jpg",
        "title": "ALIENACJA RODZICIELSKA, CZYLI TYLKO OJC\u00d3W. NIE WIDZ\u0104 DZIECI LATAMI, PA\u0143STWO JEST BEZSILNE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T12:00:23+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #kierowca #droga #wypadek #m\u0142odzie\u017c",
        "id": 2287479,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=BpelH758Uz0",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i3.ytimg.com/vi/BpelH758Uz0/hqdefault.jpg",
        "title": "NIEBEZPIECZNY WYPADEK NASTOLATK\u00d3W",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T11:05:55+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia!\nTomasz Kammel i Tede zapraszaj\u0105 na wtorkowy poranek!\n\nGo\u015bcie:\n\ud83d\udc64Pola D\u017awiga\u0142a - wszystko o perfumach\n\ud83d\udc64Micha\u0142 \u017bytniak - artysta sztuk wizualnych\n\ud83d\udc64Micha\u0142 Tekieli - PC by TQ\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQib0kFamBx6c5j8fOfYMuXh\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Instagram 7:00: https://www.instagram.com/siodmazerozero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #kammel #tede #poranek",
        "id": 2288601,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=9-KIJI3DUaw",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i2.ytimg.com/vi/9-KIJI3DUaw/hqdefault.jpg",
        "title": "7:00 TOMASZ KAMMEL & TEDE - PORANEK!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T08:53:29+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nNiedzielna awantura na X z udzia\u0142em szefa MSZ Rados\u0142awa Sikorskiego, jego ameryka\u0144skiego odpowiednika Marco Rubio oraz Elona Muska stawia polsko-ameryka\u0144skie relacje w nowym \u015bwietle. Posz\u0142o oczywi\u015bcie o temat, kt\u00f3ry w ostatnich tygodniach w og\u00f3le nie cichnie, czyli o wsparcie Ukrai\u0144c\u00f3w w ich wojnie z Rosj\u0105. Tym razem posz\u0142o o dost\u0119p do Starlink\u00f3w dla strony ukrai\u0144skiej, za kt\u00f3re \u2013 jak si\u0119 okaza\u0142o \u2013 p\u0142aci nasze Ministerstwo Cyfryzacji. Jakie nale\u017cy wyci\u0105gn\u0105\u0107 wnioski z internetowej przepychanki \u2013 o tym prof. S\u0142awomir D\u0119bski w nowym commentary.\n\n\ud83d\udcaa Z kodem ZERO, 10% rabatu na nieprzecenione produkty SFD! https://www.sfd.pl/k/ZERO10\n\n\ud83e\uddd1\u200d\ud83c\udf93 XTB - w\u0142a\u015bciwe miejsce dla Twoich inwestycji - http://link.pl.xtb.com/kanal-zero  Inwestowanie jest ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie\n\n\u2705GameChanger STS - 2 gole przewagi i kasa na koncie -  https://produkty.sts.pl/gamechanger (+18)\n\n\ud83e\udde1\ud83d\udc99 Bonus powitalny od STS z kodem \"\"ZERO\"\" - https://oferta.sts.pl/Z",
        "id": 2285466,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=yagTe4wNR2k",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i2.ytimg.com/vi/yagTe4wNR2k/hqdefault.jpg",
        "title": "CZEGO UCZY NAS K\u0141\u00d3TNIA SIKORSKIEGO, RUBIO I MUSKA? D\u0118BSKI WYJA\u015aNIA KULISY TEJ AWANTURY",
        "vote": 0
    }
]