[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T23:08:00+00:00",
        "description": "Der von einem Frachter gerammte \u00d6ltanker vor der britischen K\u00fcste steht in Flammen, es l\u00e4uft Kerosin aus. An Bord sind weitere giftige Chemikalien, die Sorgen vor Umweltsch\u00e4den wachsen \u2013 ein deutsches Schiff soll helfen.",
        "id": 2291919,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/nordsee-sorge-vor-umweltkatastrophe-nach-schiffsunglueck-a-e8a7c10e-ced5-4bfb-b9a2-cd1fabebfb06#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nordsee: Sorge vor Umweltkatastrophe nach Schiffsungl\u00fcck",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T22:08:09+00:00",
        "description": "Die kurdisch gef\u00fchrten SDF-Streitkr\u00e4fte im Nordosten Syriens haben sich mit den neuen Machthabern in Damaskus auf eine Eingliederung in staatliche Institutionen geeinigt. Beobachter sprechen von einem historischen Abkommen.",
        "id": 2291575,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/syrien-historisches-abkommen-zwischen-damaskus-und-kurdischer-sdf-im-nordosten-a-f59ba29a-b40b-4975-ba16-bc1adc293a7e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Syrien: Historisches Abkommen zwischen Damaskus und kurdischer SDF im Nordosten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T22:08:09+00:00",
        "description": "Die Gr\u00fcnen lehnen das schwarz-rote Finanzpaket ab, zeigen sich aber gespr\u00e4chsbereit und haben einen eigenen Gesetzentwurf vorgelegt. Das Treffen der Fraktionsspitzen von Union, SPD und Gr\u00fcnen dauert allerdings nicht lang.",
        "id": 2291576,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/verteidigungsausgaben-gruene-praesentieren-eigenen-finanzierungsentwurf-a-f0286b46-3860-4f6f-bca8-2236475643c7#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Verteidigungsausgaben: Gr\u00fcne pr\u00e4sentieren eigenen Finanzierungsentwurf",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T21:02:19+00:00",
        "description": "Der franz\u00f6sische Politologe Bruno Tertrais sieht eine Perspektive f\u00fcr eine gemeinsame nukleare Abschreckung in Europa. Er setzt auf neue Dynamik zwischen Paris und Berlin und lobt Emmanuel Macrons au\u00dfenpolitisches Geschick.",
        "id": 2291124,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trumps-moegliche-abkehr-von-der-nato-politologe-sieht-chance-fuer-europaeische-nukleare-abschreckung-a-c49c0b86-52c5-4c79-8959-7f08bad83529#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trumps m\u00f6gliche Abkehr von der Nato: Politologe sieht Chance f\u00fcr europ\u00e4ische nukleare Abschreckung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T21:02:19+00:00",
        "description": "Donald Trump befeuert mit seiner Zollpolitik die Angst vor einer Rezession. Die US-B\u00f6rsen reagierten am Montag mit starken Verlusten. Die Tesla-Aktie st\u00fcrzte regelrecht ab.",
        "id": 2291125,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/rezessionsangst-belastet-us-boersen-tesla-kurs-bricht-ein-a-9f8dd510-5d64-4071-90e6-ff7f128a9713#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rezessionsangst belastet US-B\u00f6rsen \u2013 Tesla-Kurs bricht ein",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T20:59:00+00:00",
        "description": "Als der Italiener Luciano D\u2019Adamo nach einem Unfall erwacht, w\u00e4hnt er sich im Jahr 1980. \u00dcber einen, der die Erinnerung an 39 Lebensjahre verloren hat. Und sich die Zeit nun zur\u00fcckerobert.",
        "id": 2291126,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/gedaechtnisverlust-ueber-einen-mann-der-39-lebensjahre-verloren-hat-a-9a04bf36-15e4-4134-bb89-089591fbf289#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ged\u00e4chtnisverlust: \u00dcber einen Mann, der 39 Lebensjahre verloren hat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T19:57:20+00:00",
        "description": "Begriffe wie \u00bbSexualit\u00e4t\u00ab, \u00bbFrauen\u00ab und \u00bbRassismus\u00ab sollen aus US-Regierungsdokumenten verschwinden. Was es bedeutet, wenn Sprache zur Waffe wird, autorit\u00e4r scharf gemacht und gezielt in Stellung gebracht.",
        "id": 2290618,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/donald-trump-und-die-sprache-die-die-nicht-genannt-werden-duerfen-a-342e89ff-2796-443c-b025-61d88ec22ee5#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump und die Sprache: Die, die nicht genannt werden d\u00fcrfen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T19:57:20+00:00",
        "description": "Die US-Einwanderungsbeh\u00f6rde hat offenbar den pal\u00e4stinensischen Aktivisten Machmud Chalil festgenommen. Pr\u00e4sident Trump k\u00fcndigte an, er werde ihn abschieben. Es sei die erste Verhaftung \u00bbvon vielen, die noch folgen werden\u00ab.",
        "id": 2290617,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trump-us-regierung-plant-abschiebung-von-palaestinensischen-aktivisten-a-38c5a9d3-0a58-4308-94d4-b3878f8dde69#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump: US-Regierung plant Abschiebung von pal\u00e4stinensischen Aktivisten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T19:57:20+00:00",
        "description": "Weltweit gibt es am Montag immer wieder St\u00f6rungen beim Kurznachrichtendienst X. Eigent\u00fcmer Elon Musk ist der Meinung, dass eine gro\u00dfe Gruppe oder gleich ein ganzes Land dahintersteckt. Beweise daf\u00fcr gab es zun\u00e4chst nicht.",
        "id": 2290616,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/netzpolitik/elon-musk-massive-cyberattacke-auf-kurznachrichtendienst-x-gemeldet-a-7b31a7fc-1d48-484a-98b4-d15107d980f4#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Elon Musk: Massive Cyberattacke auf Kurznachrichtendienst X gemeldet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T19:57:20+00:00",
        "description": "Nach mehr als drei Wochen im Krankenhaus gibt es f\u00fcr Papst Franziskus vorsichtige Entwarnung. Nach Einsch\u00e4tzung der behandelnden \u00c4rzte hat der Pontifex das Schlimmste \u00fcberstanden, vorerst bleibt er aber in der Klinik.",
        "id": 2290615,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/gesellschaft/vatikan-papst-franziskus-nicht-mehr-in-lebensgefahr-a-8f3ded82-8128-4636-9470-46f9e4dbe378#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Vatikan: Papst Franziskus nicht mehr in Lebensgefahr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T19:53:00+00:00",
        "description": "Haustiere k\u00f6nnen Einsamkeit lindern, das zeigen Studien. Nur welches Tier soll es sein? Ich taste mich heran. Dabei helfen: ein irrer Specht und zwei Eichh\u00f6rnchen.",
        "id": 2290619,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/psychologie/einsamkeit-und-haustiere-brauche-ich-einen-hund-der-mit-mir-gassi-geht-a-9320b8f6-7435-41fb-9d46-341a142d01f8#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Einsamkeit und Haustiere: Brauche ich einen Hund, der mit mir Gassi geht?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T18:52:24+00:00",
        "description": "Elon Musk verspricht Effizienz und zers\u00e4gt Zehntausende Jobs. Doch vermeintliche Einsparungen entpuppen sich als Rechenfehler. SPIEGEL-Redakteur Max Hoppenstedt sagt: \u00bbDie echten Folgen werden erst nach und nach klar.\u00ab",
        "id": 2290094,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/elon-musk-und-doge-der-radikalen-sparplan-im-auftrag-von-donald-trump-a-9e138f80-6f14-47ea-a450-5207b3ef1f54#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Elon Musk und DOGE: Der radikalen Sparplan im Auftrag von Donald Trump",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T18:52:24+00:00",
        "description": "Elon Musk verspricht Effizienz und zers\u00e4gt Zehntausende Jobs. Doch vermeintliche Einsparungen entpuppen sich als Rechenfehler. SPIEGEL-Redakteur Max Hoppenstedt sagt: \u00bbDie echten Folgen werden erst nach und nach klar.\u00ab",
        "id": 2290093,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/elon-musk-und-doge-der-radikalen-sparplan-im-auftrag-von-donald-trump-podcast-a-8068b33d-5ba5-428f-8ac5-71bf686d82cd#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Elon Musk und DOGE: Der radikalen Sparplan im Auftrag von Donald Trump \u2013 Podcast",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T18:52:24+00:00",
        "description": "Estlands Premierminister Kristen Michal hat die Sozialdemokraten aus der Dreiparteienregierung ausgeschlossen. Das verbleibende Zweierb\u00fcndnis hat im Parlament nur eine knappe Mehrheit.",
        "id": 2290095,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/estland-premierminister-kristen-michal-wirft-sozialdemokraten-aus-regierungskoalition-a-a7e522bb-3b7d-4a4c-8d9e-0f41edd1049e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Estland: Premierminister Kristen Michal wirft Sozialdemokraten aus Regierungskoalition",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T18:52:24+00:00",
        "description": "In einem Gro\u00dfteil der franz\u00f6sischen Kommunen gibt es keine Dorfkneipen mehr. Um dem etwas entgegenzusetzen, will die franz\u00f6sische Regierung Vorschriften lockern. Die Opposition warnt.",
        "id": 2290096,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/frankreich-gesetzesinitiative-zur-lockerung-von-kneipenvorschriften-a-a316034a-ca98-424b-8078-863e2825d44f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Frankreich: Gesetzesinitiative zur Lockerung von Kneipenvorschriften",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T18:52:24+00:00",
        "description": "Der \u00bbVolc\u00e1n de Fuego\u00ab s\u00fcdwestlich der Hauptstadt Guatemala-Stadt st\u00f6\u00dft verst\u00e4rkt Lava, Asche und Gestein aus. Nun haben die Beh\u00f6rden rund 900 Menschen in eine Notunterkunft gebracht, Zehntausende sollen sich in Sicherheit bringen.",
        "id": 2290092,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/guatemala-vulkan-ausbruch-zwingt-hunderte-zur-evakuierung-a-23b6d78e-7a43-4f1c-bf64-4db5f0e07ad7#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Guatemala: Vulkan-Ausbruch zwingt Hunderte zur Evakuierung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T18:52:24+00:00",
        "description": "Noch vor wenigen Jahren galt Saudi-Arabien als \u00bbParia-Staat\u00ab, jetzt wird dort \u00fcber die Ukraine verhandelt. Dem Krieg verdankt Kronprinz Mohammed bin Salman sein Comeback. Was verspricht er sich von den Gespr\u00e4chen?",
        "id": 2290091,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/saudi-arabien-kronprinz-mohammed-bin-salman-und-sein-comeback-im-ukraine-konflikt-a-296d4dfd-e5bf-4c2a-822e-47e795d55d24#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Saudi-Arabien: Kronprinz Mohammed bin Salman und sein Comeback im Ukraine-Konflikt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T18:52:00+00:00",
        "description": "Barhocker, \u00fcberzogen mit Walvorhautleder, Marmorb\u00e4der und ein Pool, der zur Tanzfl\u00e4che wird: Die Jacht \u00bbChristina O\u00ab war \u00fcber Jahrzehnte Symbol f\u00fcr Prunk und Glamour \u2013 und Treffpunkt des globalen Jetsets. Nun steht sie zum Verkauf.",
        "id": 2290097,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/jacht-christina-o-von-aristoteles-onassis-die-bekannte-luxusjacht-steht-zum-verkauf-a-8f410b90-72ea-4eca-930e-7a0b40300cdf#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jacht \u00bbChristina O\u00ab von Aristoteles Onassis: Die bekannte Luxusjacht steht zum Verkauf",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T17:48:09+00:00",
        "description": "Die franz\u00f6sische Umweltministerin stimmt ihr Land auf die \u00bbtragische Realit\u00e4t\u00ab des Klimawandels ein: Mehr als 50 Ma\u00dfnahmen sollen helfen, etwa die Landwirtschaft zu sch\u00fctzen. Umweltorganisationen \u00fcben Kritik.",
        "id": 2289510,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/frankreich-umweltministerin-agnes-pannier-runacher-stellt-massnahmen-gegen-klimawandel-vor-a-a8ba2799-534f-4780-8488-4a8f6b80d68d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Frankreich: Umweltministerin Agn\u00e8s Pannier-Runacher stellt Ma\u00dfnahmen gegen Klimawandel vor",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T17:48:09+00:00",
        "description": "Wir schreiben das Jahr 2025, und ganz Deutschland pfeift auf Voicemails. Ganz Deutschland? Nein! Der unbeugsame Friedrich Merz f\u00fchrt seine Verhandlungen immer noch am Anrufbeantworter. Was f\u00fcr ein Fauxpas!",
        "id": 2289511,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/friedrich-merz-und-die-voicemail-der-letzte-mensch-der-nach-dem-piepton-spricht-a-749b8bd5-59c2-4d44-96ea-60adf579d7ad#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Friedrich Merz und die Voicemail: Der letzte Mensch, der nach dem Piepton spricht",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T17:48:09+00:00",
        "description": "Bei der Fr\u00fchjahrsversammlung der Bisch\u00f6fe soll es auch um die politische Haltung der Kirche gehen. Insbesondere bei Migrationsthemen vertritt der Vorsitzende Bischof Georg B\u00e4tzing andere Positionen als die k\u00fcnftige Regierung.",
        "id": 2289509,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/gesellschaft/georg-baetzing-katholische-kirche-will-sich-weiter-in-politik-einmischen-a-57925b7f-384b-4375-b4ba-69c5733ae9ec#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Georg B\u00e4tzing: Katholische Kirche will sich weiter in Politik einmischen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T17:48:09+00:00",
        "description": "Der US-Pr\u00e4sident m\u00f6chte sich Gr\u00f6nland einverleiben \u2013 auch wenn die Menschen dort das \u00fcberhaupt nicht wollen. Aber auch mit der alten Kolonialmacht D\u00e4nemark sind viele nicht gl\u00fccklich. Was bringt die vorgezogene Parlamentswahl?",
        "id": 2289512,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/groenland-vor-den-wahlen-entscheidung-zwischen-usa-und-daenemark-a-e7e5912c-ab53-4c51-9b59-79c09a3863f2#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gr\u00f6nland vor den Wahlen: Entscheidung zwischen USA und D\u00e4nemark",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T17:48:09+00:00",
        "description": "Donald Trumps Geopolitik gleicht einem gigantischen Abbruchvorhaben. Die Welt nach ihm wird eine Tr\u00fcmmerlandschaft sein. Und Europa Spielball der Gro\u00dfm\u00e4chte?",
        "id": 2289508,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/geschichte/herfried-muenkler-wie-donald-trump-amerikas-macht-ruiniert-und-die-welt-ins-chaos-stuerzt-a-e7264441-8eb1-45e2-9f57-23918a47921b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Herfried M\u00fcnkler: Wie Donald Trump Amerikas Macht ruiniert und die Welt ins Chaos st\u00fcrzt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T17:48:09+00:00",
        "description": "Norwegens Skispringer-Skandal bringt eine ganze Sportart in Verdacht. Gr\u00fcne sperren sich gegen das Investitionspaket von SPD und Union. Und das deutsche Vorzeigeunternehmen Biontech schreibt rote Zahlen. Das ist die Lage am Montagabend.",
        "id": 2289507,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/news-des-tages-schuldenplaene-von-cdu-und-spd-betrug-beim-skispringen-stellenabbau-bei-biontech-a-c6e64632-8c6c-49a0-8bad-0b3661233767#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "News des Tages: Schuldenpl\u00e4ne von CDU und SPD, Betrug beim Skispringen, Stellenabbau bei Biontech",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T16:42:25+00:00",
        "description": "Union und SPD dr\u00fccken bei den Koalitionsgespr\u00e4chen aufs Tempo, ein Gro\u00dfaufgebot soll sie vorantreiben. Nun hat CDU-Chef Merz Details zu den Arbeitsgruppen und ihren Zusammensetzungen bekannt gegeben.",
        "id": 2288956,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/cdu-und-spd-friedrich-merz-enthuellt-details-zu-arbeitsgruppen-bei-koalitionsgespraechen-a-34a6aa6f-9661-4776-b2a0-630a309b4df4#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CDU und SPD: Friedrich Merz enth\u00fcllt Details zu Arbeitsgruppen bei Koalitionsgespr\u00e4chen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T16:42:25+00:00",
        "description": "Wenn allj\u00e4hrlich Chinas Scheinparlament tagt, nimmt auch eine Delegation teil, die behauptet, f\u00fcr Taiwan zu sprechen \u2013 und die Eingliederung des Inselstaates fordert. Wer sind diese M\u00e4nner und Frauen, die niemand gew\u00e4hlt hat?",
        "id": 2288957,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/chinas-volkskongress-die-13-taiwan-abgeordneten-die-in-taiwan-niemand-kennt-a-990d0b59-4a8e-440e-98c0-f2233b564721#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chinas Volkskongress: Die 13 Taiwan-\u00bbAbgeordneten\u00ab, die in Taiwan niemand kennt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T16:42:25+00:00",
        "description": "Claudia Pechstein hat den deutschen Sport gepr\u00e4gt wie kaum eine Athletin vor ihr. Nach dem Ende eines ewig scheinenden Rechtsstreits um ihre Dopingsperre h\u00f6rt die 53-J\u00e4hrige auf \u2013 mit einer allerletzten Inszenierung.",
        "id": 2288958,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/wintersport/claudia-pechstein-verkuendet-karriereende-champagner-und-giftpfeile-nach-15-jahren-krieg-a-8f7a37ee-9769-4bf8-8b5f-8c2b8efdc50c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Claudia Pechstein verk\u00fcndet Karriereende: Champagner und Giftpfeile nach \u00bb15 Jahren Krieg\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T16:42:25+00:00",
        "description": "Mit Trauerbeflaggung und Schweigeminute gedenkt Ludwigsburg den Frauen und M\u00e4dchen, die Opfer geschlechtsspezifischer Gewalt sind. Der Gedenktag soll j\u00e4hrlich stattfinden und als Vorbild dienen.",
        "id": 2288954,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/gesellschaft/gewalt-gegen-frauen-ludwigsburg-startet-als-erste-deutsche-stadt-gedenktag-fuer-opfer-a-2f47f6a9-521b-4c11-b6ac-8164ae924287#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gewalt gegen Frauen: Ludwigsburg startet als erste deutsche Stadt Gedenktag f\u00fcr Opfer",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T16:42:25+00:00",
        "description": "Eigentlich wollte Pops\u00e4ngerin Sarah Connor Meeresbiologin werden. Stattdessen kamen Karriere und Kinder. Als Ehefrau und Mutter wolle sie nun \u00bbwilde N\u00e4chte und Leichtigkeit zur\u00fcck\u00ab, wie sie selbst sagt.",
        "id": 2288955,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/sarah-connor-spricht-ueber-beziehungen-ist-die-ehe-noch-zeitgemaess-a-3a59ea9c-3c57-45cc-bc97-9928e24179c9#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sarah Connor spricht \u00fcber Beziehungen: \u00bbIst die Ehe noch zeitgem\u00e4\u00df?\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T16:41:00+00:00",
        "description": "Alle Jahre wieder machen K.I.Z ihren weiblichen Fans ein Geschenk: Ein ganzes Konzert, zu dem nur Frauen kommen d\u00fcrfen. Was mal ein alberner Gag war, ist jetzt vielleicht so wichtig wie nie.",
        "id": 2288959,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/k-i-z-konzert-in-hamburg-nur-fuer-frauen-bei-jeder-erwaehnung-des-wortes-maenner-wird-gebuht-a-e1df47c1-f24f-48b5-b86c-b1bf7866fd98#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "K.I.Z-Konzert in Hamburg nur f\u00fcr Frauen: Bei jeder Erw\u00e4hnung des Wortes \u00bbM\u00e4nner\u00ab wird gebuht",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T16:21:00+00:00",
        "description": "F\u00fcr die R\u00fcstungs- und Infrastrukturpl\u00e4ne von Union und SPD braucht es die Zweidrittelmehrheit. Und daf\u00fcr braucht es die Gr\u00fcnen. Die aber sperren sich, schlagen harte T\u00f6ne an. Wie ernst ist das zu nehmen?",
        "id": 2289513,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/sondervermoegen-schuldenbremse-von-union-und-spd-so-geht-der-gruene-schulden-poker-a-f2517f4b-aca1-4b89-846b-f55849e1f8a6#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sonderverm\u00f6gen/Schuldenbremse von Union und SPD: So geht der gr\u00fcne Schulden-Poker",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T16:19:00+00:00",
        "description": "In einer Kirche sollen drei Kinder ein Hakenkreuz ins G\u00e4stebuch gemalt haben. Das berichtet die Polizei. Als ein Mann die Kinder ansprach, eskalierte die Situation.",
        "id": 2289514,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/quedlinburg-kinder-malen-offenbar-hakenkreuz-in-kirche-und-bewerfen-zeugen-mit-pflastersteinen-a-3459e0eb-73e0-4f5b-a9fe-88cb41e1eda9#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Quedlinburg: Kinder malen offenbar Hakenkreuz in Kirche \u2013 und bewerfen Zeugen mit Pflastersteinen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T16:04:00+00:00",
        "description": "Die Linke will die geplante Sondersitzung des Bundestags verhindern, in der \u00fcber ein Finanzpaket abgestimmt werden soll. Das Vorhaben von Union und SPD komme einer \u00bbpolitischen Entm\u00fcndigung\u00ab gleich, argumentiert die Partei.",
        "id": 2289515,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/sondervermoegen-und-schuldenbremse-die-linke-klagt-gegen-einberufung-des-alten-bundestags-a-aed5171b-4c9d-44ec-b8bb-2a8b5ad92b4a#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sonderverm\u00f6gen und Schuldenbremse: Die Linke klagt gegen Einberufung des alten Bundestags",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T15:57:00+00:00",
        "description": "Wo eben noch eine T\u00fcr war, klafft auf einmal ein Loch: Ein Regionalexpress hat zwischen Mannheim und Heidelberg einen T\u00fcrfl\u00fcgel verloren. Verletzt wurde niemand. Die Ursache wird nun untersucht.",
        "id": 2289516,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/mannheim-regionalbahn-verliert-tuer-waehrend-der-fahrt-nach-heidelberg-a-c26eb876-7310-473f-967f-7be554daae3c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mannheim: Regionalbahn verliert T\u00fcr w\u00e4hrend der Fahrt nach Heidelberg",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T15:47:00+00:00",
        "description": "Mit 118 km/h durch die Stadt: Zwei M\u00e4nner sollen in Berlin um die Wette gerast sein. Ein 32-J\u00e4hriger nahm dabei offenbar nicht einmal auf die eigene Familie R\u00fccksicht.",
        "id": 2289517,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/berlin-mann-liefert-sich-autorennen-die-zweijaehrige-tochter-sitzt-im-fussraum-a-d9d9194e-cf76-48a9-8b0c-2c4930adb092#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Berlin: Mann liefert sich Autorennen \u2013 die zweij\u00e4hrige Tochter sitzt im Fu\u00dfraum",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T15:39:14+00:00",
        "description": "Mit 118 km/h durch die Stadt: Zwei M\u00e4nner sollen in Berlin um die Wette gerast sein. Ein 32-J\u00e4hriger nahm dabei offenbar nicht einmal auf die eigene Familie R\u00fccksicht.",
        "id": 2288437,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/berlin-mann-liefert-sich-autorennen-zweijaehrige-tochter-sitzt-im-fussraum-a-d9d9194e-cf76-48a9-8b0c-2c4930adb092#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Berlin: Mann liefert sich Autorennen \u2013 zweij\u00e4hrige Tochter sitzt im Fu\u00dfraum",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T15:39:14+00:00",
        "description": "F\u00fcr die R\u00fcstungs- und Infrastrukturpl\u00e4ne von Union und SPD braucht es die Zweidrittelmehrheit. Und daf\u00fcr braucht es die Gr\u00fcnen. Die aber sperren sich, schlagen harte T\u00f6ne an. Wie ernst ist das zu nehmen?",
        "id": 2288430,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/kampf-um-schwarz-rotes-finanzpaket-so-geht-der-gruene-schulden-poker-a-f2517f4b-aca1-4b89-846b-f55849e1f8a6#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kampf um schwarz-rotes Finanzpaket: So geht der gr\u00fcne Schulden-Poker",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T15:39:14+00:00",
        "description": "Wo eben noch eine T\u00fcr war, klafft auf einmal ein Loch: Ein Regionalexpress hat zwischen Mannheim und Heidelberg einen T\u00fcrfl\u00fcgel verloren. Verletzt wurde niemand. Die Ursache wird nun untersucht.",
        "id": 2288436,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/mannheim-regionalbahn-verliert-tuer-waehrend-der-fahrt-a-c26eb876-7310-473f-967f-7be554daae3c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mannheim: Regionalbahn verliert T\u00fcr w\u00e4hrend der Fahrt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T15:39:14+00:00",
        "description": "Als eines der gr\u00f6\u00dften Ereignisse im Fernsehen: So beschreibt Matthew McConaughey seine \u00bbTrue Detective\u00ab-Staffel. Gleichzeitig verr\u00e4t er, wie er sein Selbstvertrauen gefunden hat.",
        "id": 2288432,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/matthew-mcconaughey-findet-seine-true-detective-staffel-am-besten-a-d836bd2c-7c4c-4b8e-b9fd-a8bdc710a41f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Matthew McConaughey findet seine \u00bbTrue Detective\u00ab-Staffel am besten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T15:39:14+00:00",
        "description": "Wenn Eltern gestresst sind, belastet das die gesamte Familie. Die Kinder\u00e4rztin D\u00e9sir\u00e9e Ratay sagt, wie M\u00fctter und V\u00e4ter dennoch die psychische Gesundheit ihrer Kinder f\u00f6rdern k\u00f6nnen.",
        "id": 2288433,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/gesundheit/schwangerschaft/psychische-gesundheit-interview-mit-kinderaerztin-desiree-ratay-a-af55afb7-8fe5-43f9-a8e9-1917aeb1e66e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Psychische Gesundheit: Interview mit Kinder\u00e4rztin D\u00e9sir\u00e9e Ratay",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T15:39:14+00:00",
        "description": "In einer Kirche sollen drei Kinder ein Hakenkreuz ins G\u00e4stebuch gemalt haben. Das berichtet die Polizei. Als ein Mann die Kinder ansprach, eskalierte die Situation.",
        "id": 2288431,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/quedlinburg-kinder-hinterlassen-hakenkreuz-in-kirche-und-bewerfen-zeugen-mit-pflastersteinen-a-3459e0eb-73e0-4f5b-a9fe-88cb41e1eda9#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Quedlinburg: Kinder hinterlassen Hakenkreuz in Kirche \u2013 und bewerfen Zeugen mit Pflastersteinen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T15:39:14+00:00",
        "description": "Die Linke will die geplante Sondersitzung des Bundestags verhindern, in der \u00fcber ein Finanzpaket abgestimmt werden soll. Das Vorhaben von Union und SPD komme einer \u00bbpolitischen Entm\u00fcndigung\u00ab gleich, argumentiert die Partei.",
        "id": 2288434,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/sondervermoegen-und-schuldenbremse-linke-klagen-gegen-einberufung-des-alten-bundestags-a-aed5171b-4c9d-44ec-b8bb-2a8b5ad92b4a#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sonderverm\u00f6gen und Schuldenbremse: Linke klagen gegen Einberufung des alten Bundestags",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T15:39:14+00:00",
        "description": "Donald Trump has jettisoned the existing world order and the U.S. is backing away from decades-old alliances. Europe has no choice but to fend for itself.",
        "id": 2288438,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/international/europe/trump-vs-europe-america-is-now-an-adversary-a-bdfa687c-69d7-4b5a-9689-9086d2a928f8#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump vs. Europe: America Is Now an Adversary",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T15:39:14+00:00",
        "description": "Nate Vance meldete sich f\u00fcr ein ukrainisches Freiwilligencorps und k\u00e4mpfte drei Jahre lang gegen russische Truppen. Jetzt \u00e4u\u00dfert er sich zum Umgang des US-Vizepr\u00e4sidenten mit Wolodymyr Selenskyj.",
        "id": 2288435,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/ukraine-j-d-vances-cousin-nate-vance-kritisiert-ukrainepolitik-der-usa-scharf-a-e020d880-3e98-4a61-9c3f-4492b451c4e0#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukraine: J.D. Vances Cousin, Nate Vance, kritisiert Ukrainepolitik der USA scharf",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T15:39:00+00:00",
        "description": "Die Gr\u00fcnen sperren sich gegen ein geplantes Finanzpaket, bei Union und SPD gibt man sich betont gelassen. W\u00e4hrend Carsten Linnemann die \u00bbkonstruktiven Vorschl\u00e4ge\u00ab der Gr\u00fcnen lobt, k\u00fcndigt Lars Klingbeil Gespr\u00e4che an.",
        "id": 2289518,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/sondervermoegen-die-gruene-lehnen-finanzpaket-ab-lars-klingbeil-bleibt-optimistisch-a-5972371e-da92-429d-8eb9-e04e19a67218#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sonderverm\u00f6gen: Die Gr\u00fcne lehnen Finanzpaket ab, Lars Klingbeil bleibt optimistisch",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T15:39:00+00:00",
        "description": "Die Gr\u00fcnen sperren sich gegen ein geplantes Finanzpaket, bei Union und SPD gibt man sich betont gelassen. W\u00e4hrend Carsten Linnemann die \u00bbkonstruktiven Vorschl\u00e4ge\u00ab der Gr\u00fcnen lobt, k\u00fcndigt Lars Klingbeil Gespr\u00e4che an.",
        "id": 2288439,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/sondervermoegen-gruene-lehnen-finanzpaket-ab-lars-klingbeil-bleibt-optimistisch-a-5972371e-da92-429d-8eb9-e04e19a67218#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sonderverm\u00f6gen: Gr\u00fcne lehnen Finanzpaket ab, Lars Klingbeil bleibt optimistisch",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T14:48:00+00:00",
        "description": "Totalausfall am Terminal, keiner hebt ab: Die Gewerkschaft Ver.di bestreikt die deutschen Flugh\u00e4fen. Die Flugg\u00e4ste reagieren unterschiedlich, es drohen weitere Streiks.",
        "id": 2288440,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/deutsche-flughaefen-kein-arbeitstag-streiktag-a-62fdebd9-24db-4a0f-a05e-40070e530c3d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Deutsche Flugh\u00e4fen: \u00bbKein Arbeitstag, Streiktag!\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T14:48:00+00:00",
        "description": "Totalausfall am Terminal, keiner hebt ab: Die Gewerkschaft Ver.di bestreikt die deutschen Flugh\u00e4fen. Die Flugg\u00e4ste reagieren unterschiedlich, es drohen weitere Streiks.",
        "id": 2289519,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/streiks-an-deutschen-flughaefen-kein-arbeitstag-streiktag-a-62fdebd9-24db-4a0f-a05e-40070e530c3d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Streiks an deutschen Flugh\u00e4fen: \u00bbKein Arbeitstag, Streiktag!\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T14:32:50+00:00",
        "description": "Der norwegische Skianzug-Eklat sorgt f\u00fcr Aufregung und ist nur der j\u00fcngste Fall in der Geschichte der Materialmanipulation im Sport. Vom Fechten \u00fcber die Formel 1 bis hin zum Schach: eine \u00dcbersicht der Schummeleien.",
        "id": 2287847,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/betrug-und-manipulation-im-sport-trickserei-bei-schlaegern-degen-und-boxhandschuhen-a-975aaeba-ac3b-4223-a95f-8396024562fa#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Betrug und Manipulation im Sport: Trickserei bei Schl\u00e4gern, Degen und Boxhandschuhen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T14:32:50+00:00",
        "description": "Totalausfall am Terminal, keiner hebt ab: Die Gewerkschaft Ver.di bestreikt die deutschen Flugh\u00e4fen. Die Flugg\u00e4ste reagieren unterschiedlich, es drohen weitere Streiks.",
        "id": 2287849,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/deutsche-flughaefen-kein-arbeitstag-streiktag-a-62fdebd9-24db-4a0f-a05e-40070e530c3d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Deutsche Flugh\u00e4fen: \u00bbKein Arbeitstag, Streiktag!\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T14:32:50+00:00",
        "description": "Kr\u00fcmel, Haare, Colaspritzer: Wenn die Tastatur allzu viel Schmodder angesammelt hat, graust es auch Menschen ohne Hygienefimmel. Im Fall der F\u00e4lle empfiehlt sich eine Radikalkur.",
        "id": 2287850,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/gadgets/gadgets-reinigen-wie-saeubere-ich-eine-schmuddelige-tastatur-richtig-a-b3cf1a99-1c38-41dd-87c2-d6f6a6e9cc9d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gadgets reinigen: Wie s\u00e4ubere ich eine schmuddelige Tastatur richtig?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T14:32:50+00:00",
        "description": "Im Kampf gegen Smog greifen indische Metropolen hart durch. Wer in Delhi einen mehr als 15 Jahre alten Verbrenner-Pkw f\u00e4hrt, bekommt k\u00fcnftig keinen Sprit mehr. Mumbai droht gar, Neuwagen stillzulegen.",
        "id": 2287846,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/auto/indien-delhi-sperrt-tankstellen-fuer-alte-benzin-und-dieselautos-a-f9ab38ca-5045-4c01-a4a3-1c22d8c1a9d0#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Indien: Delhi sperrt Tankstellen f\u00fcr alte Benzin- und Dieselautos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T14:32:50+00:00",
        "description": "Ein Bus ist in M\u00fcnchen offenbar bei einem Wendeversuch mit einer Trambahn kollidiert. Der Busfahrer wurde schwer verletzt in ein Krankenhaus gebracht, neun Kinder sind verletzt.",
        "id": 2287851,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/muenchen-elf-verletzte-bei-zusammenstoss-von-bus-und-tram-a-4b1de148-7176-40e7-8138-e3eae5d46ae4#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "M\u00fcnchen: Elf Verletzte bei Zusammensto\u00df von Bus und Tram",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T14:32:50+00:00",
        "description": "Mikrochips in den Sprunganz\u00fcgen, Vorabkontrollen: Nichts hat den norwegischen Betrug bei der nordischen Ski-WM verhindert. Erst zwei geleakte Videos machten ihn publik. Wie konnte das passieren? Und was folgt jetzt?",
        "id": 2287852,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/wintersport/nordische-ski-wm-skandal-im-skispringen-betrug-an-einer-ganzen-sportart-a-aa5af9a0-0d03-411c-9acd-5d3d9b1cf68c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nordische Ski-WM: Skandal im Skispringen \u2013 Betrug an einer ganzen Sportart",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T14:32:50+00:00",
        "description": "Robert Habeck st\u00fctzt den harten Kurs der Gr\u00fcnenspitze gegen das Schuldenpaket von CDU, CSU und SPD. \u00bbSie scheren sich nicht um die Zukunft, Klimaschutz, Generationengerechtigkeit\u00ab, sagte der Nochvizekanzler dem SPIEGEL.",
        "id": 2287848,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/robert-habeck-wirft-union-und-spd-bei-sondierungen-klientelpolitik-vor-a-2f2cbecb-329c-4692-b490-082700a72a64#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Robert Habeck wirft Union und SPD bei Sondierungen Klientelpolitik vor",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T14:32:50+00:00",
        "description": "F\u00fcr Bundesbankchef Joachim Nagel gibt das Sondierungspapier von Union und SPD offenbar Anlass zur Sorge. Er f\u00fcrchtet, die Verschuldungsspielr\u00e4ume k\u00f6nnten genutzt werden, um Haushaltsl\u00f6cher zu stopfen.",
        "id": 2287853,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/sondierungspapier-bundesbank-chef-nagel-mahnt-zur-vorsicht-bei-haushaltsloechern-a-451db7ed-1533-48ac-a22f-7fcb4969b522#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sondierungspapier: Bundesbank-Chef Nagel mahnt zur Vorsicht bei Haushaltsl\u00f6chern",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T14:32:50+00:00",
        "description": "Das meistverkaufte Produkt der Marke Volkswagen ist nicht etwa der Golf. Nein, es ist die Currywurst. W\u00e4hrend der Autoabsatz schw\u00e4chelt, eilt die Wurst von Rekord zu Rekord. Freuen d\u00fcrfte das auch Altbundeskanzler Schr\u00f6der.",
        "id": 2287845,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/volkswagen-currywurst-von-vw-erreicht-neuen-verkaufsrekord-a-61aaaab5-72b6-41ca-be80-1749a57e1f39#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Volkswagen: Currywurst von VW erreicht neuen Verkaufsrekord",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T13:29:20+00:00",
        "description": "Beim B\u00fcrgergeld schienen die Positionen von Union und SPD unvereinbar. Doch das t\u00e4uscht. Der schwarz-rote Kompromiss k\u00f6nnte genau die Reform sein, die Deutschland jetzt braucht.",
        "id": 2287206,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/regierungsbildung-chancen-fuer-kompromiss-zwischen-union-und-spd-beim-buergergeld-a-e8dbb916-ebe6-4617-829a-f2cd8646ca1b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "B\u00fcrgergeld: So k\u00f6nnte ein Kompromiss zwischen Union und SPD aussehen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T13:29:20+00:00",
        "description": "Die Witwe eines mutma\u00dflichen IS-K\u00e4mpfers ist in Niedersachsen schuldig gesprochen worden. Sie soll sich nicht nur der Terrormiliz angeschlossen, sondern auch ihre Kinder nach deren Regeln erzogen haben.",
        "id": 2287207,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/celle-is-rueckkehrerin-zu-einem-jahr-und-zehn-monaten-haft-auf-bewaehrung-verurteilt-a-a88129c4-7138-4fa4-ad9b-1b23386d7fa1#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Celle: IS-R\u00fcckkehrerin zu einem Jahr und zehn Monaten Haft auf Bew\u00e4hrung verurteilt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T13:29:20+00:00",
        "description": "Die ehemaligen Profisportler Miriam und Felix Neureuther sind zum vierten Mal Eltern geworden. Dies teilten sie mit einem Babyfoto auf Instagram mit.",
        "id": 2287205,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/felix-und-miriam-neureuther-ex-skistars-begruessen-ihr-viertes-kind-a-0e162698-5ae7-4db4-8f90-3539fb07d6cb#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Felix und Miriam Neureuther: Ex-Skistars begr\u00fc\u00dfen ihr viertes Kind",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T13:29:20+00:00",
        "description": "Vor der britischen K\u00fcste l\u00e4uft ein Gro\u00dfeinsatz: Zwei Schiffe sind zusammengesto\u00dfen. Laut einem Medienbericht fing ein Tanker Feuer.",
        "id": 2287208,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/grossbritannien-tanker-und-frachtschiff-in-der-nordsee-kollidiert-a-a0976216-81f0-44c6-a2dc-1c83a2e3787a#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gro\u00dfbritannien: Tanker und Frachtschiff in der Nordsee kollidiert",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T13:28:00+00:00",
        "description": "Manche Stadtv\u00f6gel nutzen ihre Nester inzwischen \u00fcber Generationen \u2013 sie bestehen aus Plastikm\u00fcll. Ein niederl\u00e4ndischer \u00d6kologe hat die Brutst\u00e4tten analysiert.",
        "id": 2287209,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/mensch/stadtoekologie-voegel-brueten-auf-plastikmuell-in-urbanen-nestern-a-359d911b-1d52-441f-9f05-8aa82083857a#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Stadt\u00f6kologie: V\u00f6gel br\u00fcten auf Plastikm\u00fcll in urbanen Nestern",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T13:24:00+00:00",
        "description": "Biontech will laut eigenen Angaben mit seinen Krebsimpfstoffen erneut Medizingeschichte schreiben. Doch zun\u00e4chst kostet das etwas: Das abgelaufene Jahr endet f\u00fcr das Unternehmen mit roten Zahlen.",
        "id": 2287210,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/biontech-teure-entwicklung-von-krebsmedikamenten-fuehrt-zu-stellenabbau-a-23a1a698-7b5c-465d-bd3f-01032ea3288d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Biontech: Teure Entwicklung von Krebsmedikamenten f\u00fchrt zu Stellenabbau",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T13:19:00+00:00",
        "description": "\u00bbWir haben keine Zeit zu verlieren\u00ab: Ab Donnerstag werden Union und SPD laut Carsten Linnemann einen Koalitionsvertrag aushandeln. Der CDU-Generalsekret\u00e4r k\u00fcndigt auch Gespr\u00e4che mit den Gr\u00fcnen an \u2013 und mit der FDP.",
        "id": 2287211,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/union-und-spd-wollen-koalitionsverhandlungen-am-donnerstag-beginnen-a-ec41044e-ef0f-45f5-bad4-40e60d2b00ed#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Regierungsbildung: Union und SPD wollen Koalitionsverhandlungen am Donnerstag beginnen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T13:17:00+00:00",
        "description": "In der US-Version von \u00bbLove Is Blind\u00ab verhindern weltanschauliche Differenzen die Beziehungsbildung \u2013 endlich realistisches Realityfernsehen! \u00bbGNTM\u00ab l\u00e4sst einen daf\u00fcr gewohnt verh\u00e4rmt zur\u00fcck.",
        "id": 2287212,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/tv/love-is-blind-und-umstyling-bei-gntm-vom-trash-tv-fuers-echte-leben-lernen-a-19fa9087-9448-46be-84e6-e009d5222d3c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00bbLove is Blind\u00ab und Umstyling bei \u00bbGNTM\u00ab: Vom Trash-TV f\u00fcrs echte Leben lernen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T12:44:00+00:00",
        "description": "Kinderlos, m\u00e4nnerlos, aufgabenlos? Frauen, die ohne Partner oder Kinder leben, werden im Internet mit Hass \u00fcbersch\u00fcttet.",
        "id": 2287213,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/single-frauen-werden-im-internet-mit-hass-ueberschuettet-kolumne-a-69cff287-f6c4-4e2c-9af3-80c17983c45a#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Single-Frauen werden im Internet mit Hass \u00fcbersch\u00fcttet \u2013 Kolumne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T12:41:00+00:00",
        "description": "Der russlandfreundliche Politiker C\u0103lin Georgescu darf nicht an den rum\u00e4nischen Pr\u00e4sidentschaftswahlen teilnehmen. Die Entscheidung trieb Unterst\u00fctzer auf die Stra\u00dfen der Hauptstadt.",
        "id": 2287214,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/rumaenien-proteste-in-bukarest-nachdem-wahlkommission-kandidatur-von-calin-georgescu-ablehnt-a-b318caa8-18bd-4c29-b413-482898ffbd6d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rum\u00e4nien: Proteste in Bukarest nachdem Wahlkommission Kandidatur von C\u0103lin Georgescu ablehnt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T12:40:00+00:00",
        "description": "Bullig und schnell wie ein Wei\u00dfer Hai, so stellten Forschende sich den ausgestorbenen Megalodon vor. Laut einer neuen Analyse war das Tier jedoch recht schmal, daf\u00fcr aber noch gr\u00f6\u00dfer als gedacht.",
        "id": 2287215,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/megalodon-urzeithai-war-ueberraschend-schlank-a-4c1ce246-58d0-4892-a426-8c886568cedf#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Megalodon: Urzeithai war \u00fcberraschend schlank",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T12:32:00+00:00",
        "description": "Trump geht gegen alles vor, was er als \u00bbwoke\u00ab ansieht. In den USA werden Regierungsmitarbeiter nun offenbar aufgefordert, bestimmte Begriffe nicht mehr in offiziellen Mitteilungen zu verwenden. Einige wurden bereits gel\u00f6scht.",
        "id": 2287216,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/donald-trump-diese-200-woerter-sollen-in-den-us-regierungen-verschwinden-a-7b7dc461-a924-4548-a083-b11c4843a651#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump: Diese 200 W\u00f6rter sollen in den US-Regierungen verschwinden",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T11:33:28+00:00",
        "description": "Wenige Tage nach ihrer Einigung im jahrelangen Rechtsstreit mit dem Weltverband hat Eisschnelll\u00e4uferin Claudia Pechstein ihr Karriereende im Profisport bekannt gegeben. Sie will als Trainerin weitermachen.",
        "id": 2286470,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/claudia-pechstein-eisschnelllauf-olympiasiegerin-beendet-ihre-karriere-mit-53-jahren-a-933bed09-a498-4e94-bd8b-bd4488c9a25b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Claudia Pechstein: Eisschnelllauf-Olympiasiegerin beendet ihre Karriere mit 53 Jahren",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T11:33:28+00:00",
        "description": "Union und SPD haben sich in ihren Sondierungen auf ein milliardenschweres Schuldenpaket verst\u00e4ndigt, um es durch den bestehenden Bundestag zu bekommen, brauchen sie die Gr\u00fcnen. Doch die stellen sich quer.",
        "id": 2286465,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/die-gruenen-wollen-grundgesetzaenderungen-zu-finanzen-nicht-zustimmen-a-41f69d08-771a-4745-8745-2226f6e9861d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Die Gr\u00fcnen wollen Grundgesetz\u00e4nderungen zu Finanzen nicht zustimmen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T11:33:28+00:00",
        "description": "Bayer Leverkusens Offensivspieler Florian Wirtz hat sich im Spiel gegen Bremen eine Innenbandverletzung im rechten Sprunggelenk zugezogen. Das Champions-League-R\u00fcckspiel gegen den FC Bayern wird er verpassen.",
        "id": 2286464,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/fussball-bundesliga-florian-wirtz-faellt-bei-bayer-leverkusen-mit-innenbandverletzung-im-sprunggelenk-aus-a-32e5a18f-6609-4403-9359-40dd5ae32cb3#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fu\u00dfball-Bundesliga: Florian Wirtz f\u00e4llt bei Bayer Leverkusen mit Innenbandverletzung im Sprunggelenk aus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T11:33:28+00:00",
        "description": "Die f\u00fcnfk\u00f6pfige Familie Martin wollte im Dezember 1959 einen Weihnachtsbaum schlagen und kehrte nicht zur\u00fcck. Monate sp\u00e4ter wurden zwei Leichen gefunden, doch der Fall blieb ungekl\u00e4rt. Nun k\u00f6nnte er endlich gel\u00f6st werden.",
        "id": 2286466,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/oregon-familie-vor-66-jahren-verschwunden-cold-case-durch-taucher-eventuell-geloest-a-498314f6-d389-4eec-8887-3f9be9a0c0e9#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Oregon: Familie vor 66 Jahren verschwunden \u2013 Cold Case durch Taucher eventuell gel\u00f6st",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T11:33:28+00:00",
        "description": "\u00bbMit Abstand das M\u00e4chtigste, was ich als Frau je getan habe\u00ab: Rihanna gibt bei Instagram einen Einblick in die Momente kurz nach der Geburt ihrer Kinder. Dabei fallen auch ihre Accessoires ins Auge.",
        "id": 2286468,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/rihanna-veroeffentlicht-fotos-mit-neugeborenen-soehnen-a-6e14f2d7-6e02-40f1-a8ec-83bd61b0a64a#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rihanna ver\u00f6ffentlicht Fotos mit neugeborenen S\u00f6hnen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T11:33:28+00:00",
        "description": "Aufgewertet mit k\u00fcnstlicher Intelligenz sollte eine neue Version von Siri zum Zugpferd f\u00fcr aktuelle iPhones werden. Doch die soll fr\u00fchestens in einigen Monaten fertig sein. F\u00fcr Apple ein peinlicher Vorgang.",
        "id": 2286467,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/gadgets/siri-apple-verschiebt-grosses-update-mit-ki-funktionen-a-724d9571-6881-4e18-b406-fe8193cc3b9e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Siri: Apple verschiebt gro\u00dfes Update mit KI-Funktionen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T11:33:28+00:00",
        "description": "Er galt seit Jahrzehnten als vermisst, vor neun Jahren wurde Miguel Morales Molina f\u00fcr tot erkl\u00e4rt. Dann haben Beh\u00f6rden die Leiche des Spaniers unter den Opfern der Flut gefunden. Offenbar war er vor dem Unwetter noch am Leben.",
        "id": 2286469,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/spanien-cold-case-um-miguel-morales-molina-durch-flutkatastrophe-geloest-a-bb7f81d5-1fd5-4a5d-ad27-99076f641e45#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Spanien: Cold Case um Miguel Morales Molina durch Flutkatastrophe gel\u00f6st",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T11:33:00+00:00",
        "description": "Eigentlich wollte Mexikos Pr\u00e4sidentin Vergeltungsma\u00dfnahmen f\u00fcr die US-Z\u00f6lle verk\u00fcnden. Stattdessen geriet die Veranstaltung zu einer Massenparty. Dem US-Pr\u00e4sidenten will Claudia Sheinbaum weiter mit \u00bbk\u00fchlem Kopf\u00ab begegnen.",
        "id": 2286472,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/mexiko-zehntausende-feiern-aussetzung-der-us-strafzoelle-mit-praesidentin-claudia-sheinbaum-a-7883c48d-8033-42e0-9093-118685d2ec2e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mexiko: Zehntausende feiern Aussetzung der US-Strafz\u00f6lle mit Pr\u00e4sidentin Claudia Sheinbaum",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T11:33:00+00:00",
        "description": "Ver.di demonstriert vor der n\u00e4chsten Runde der Tarifgespr\u00e4che f\u00fcr den \u00d6ffentlichen Dienst noch einmal seine ganze Kampfbereitschaft: In den n\u00e4chsten Tagen soll es weitere Streiks geben.",
        "id": 2286471,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/ver-di-will-druck-mit-weiteren-warnstreiks-verstaerken-a-4f97f14c-33fc-45dd-9086-d6aa03e13f3e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ver.di will Druck mit weiteren Warnstreiks verst\u00e4rken",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T11:32:00+00:00",
        "description": "Der Mann beging in L\u00fcneburg Dutzende Straftaten und besch\u00e4ftigte die Justiz \u00fcber Wochen. Nun haben Bundesbeh\u00f6rden einen Zuwanderer aus Guineau-Bissau in seine Heimat abgeschoben.",
        "id": 2286473,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/lueneburg-krimineller-zuwanderer-nach-guinea-bissau-abgeschoben-a-c1812f6f-e083-4c39-ae3d-a1ad05c6f3f4#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "L\u00fcneburg: Krimineller Zuwanderer nach Guinea-Bissau abgeschoben",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T10:27:57+00:00",
        "description": "Eine Person \u00fcbernachtete in Berlin offenbar in einem M\u00fcllcontainer. Das wurde ihr zum Verh\u00e4ngnis. Beim Ausleeren wurde sie t\u00f6dlich verletzt.",
        "id": 2285977,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/berlin-mensch-stirbt-beim-entleeren-eines-muellcontainers-a-15dba07f-8d5d-4ddd-99dd-bae5263f6b9b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Berlin: Mensch stirbt beim Entleeren eines M\u00fcllcontainers",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T10:27:57+00:00",
        "description": "Die Wahlbeteiligung unter Migrantinnen und Migranten bei der Bundestagswahl war hoch. Je nach Herkunft konnten einer Studie zufolge SPD und AfD besonders punkten.",
        "id": 2285976,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/bundestagswahl-2025-so-haben-menschen-mit-migrationshintergrund-gewaehlt-a-4c4a8bc1-afc3-443c-b3c0-66ca74186a61#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bundestagswahl 2025: So haben Menschen mit Migrationshintergrund gew\u00e4hlt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T10:27:57+00:00",
        "description": "Schaurig-sch\u00f6ne Zeiten f\u00fcr Fans von Eddie Flynn oder Hanna Duncker: Von vielen bekannten Thriller-Reihen erscheinen gerade neue B\u00e4nde. Lohnt sich das Lesen?",
        "id": 2285975,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/literatur/neues-von-eddie-flynn-und-hanna-duncker-drei-neue-thriller-im-check-a-d0253753-88e1-4035-ae45-3e35078c4e81#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Neues von Eddie Flynn und Hanna Duncker: Drei neue Thriller im Check",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T10:27:57+00:00",
        "description": "Fast alle untersuchten Wasserkocher werden von der Stiftung Warentest gut benotet. Teetrinker m\u00fcssen allerdings viel investieren, um ein Modell zu bekommen, das auf die richtigen Temperaturen kommt.",
        "id": 2285974,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/tests/haushalt/stiftung-warentest-das-sind-die-besten-wasserkocher-2025-a-41520d37-86e9-4d0a-a3ce-cbadc295732f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Stiftung Warentest: Das sind die besten Wasserkocher 2025",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T10:23:00+00:00",
        "description": "\u00bbDoping, nur mit einer anderen Art Nadel\u00ab, \u00bbSkispringen am Rande des Abgrunds\u00ab, \u00bbSpielplatz f\u00fcr Betr\u00fcger\u00ab: Europ\u00e4ische Medien finden scharfe Worte f\u00fcr den norwegischen Skandal. Der \u00dcberblick.",
        "id": 2285978,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/nordische-ski-wm-pressestimmen-zum-skisprung-skandal-a-76101635-139e-4b5a-836c-cae3a6e8a865#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nordische Ski-WM: Pressestimmen zum Skisprung-Skandal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T09:24:12+00:00",
        "description": "Die Geste des gro\u00dfen Geldes birgt eine gro\u00dfe Gefahr. Sie verf\u00fchrt zur Bequemlichkeit. Schwarz-Rot darf nicht wieder zum Synonym f\u00fcr Reformunwilligkeit werden.",
        "id": 2284984,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/cdu-csu-und-spd-mit-schulden-allein-kommt-deutschland-nicht-aus-der-krise-kommentar-a-57b45957-faa8-423a-8b06-d1deeebf41d3#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CDU/CSU und SPD: Mit Schulden allein kommt Deutschland nicht aus der Krise \u2013 Kommentar",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T09:24:12+00:00",
        "description": "Er wirkte in 160 verschiedenen Film- und Fernsehproduktionen mit, spielte \u00bbOnkel Heini\u00ab, den Sigi Drombusch und Onkel Hellmuth im Loriot-Film \u00bbPappa ante portas\u00ab. Nun ist Hans Peter Korff gestorben.",
        "id": 2284985,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/hans-peter-korff-ist-tot-a-ec096781-5e8d-4b29-b9ec-0bee320f4c9c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hans Peter Korff ist tot",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T09:24:12+00:00",
        "description": "Die aktuelle Zollpolitik der Regierung sch\u00fcrt Sorgen vor einer Wirtschaftsflaute in den USA. US-Handelsminister Lutnick weist entsprechende Spekulationen deutlich zur\u00fcck. Der Pr\u00e4sident selbst gibt sich zur\u00fcckhaltender.",
        "id": 2284986,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/usa-donald-trump-schliesst-rezession-wegen-zoellen-nicht-aus-a-6a8912a3-468a-43ed-b513-ca1100afc3c7#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA: Donald Trump schlie\u00dft Rezession wegen Z\u00f6llen nicht aus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T09:04:00+00:00",
        "description": "Noch mal ganz neu anfangen, einen anderen Beruf ergreifen, in einem anderen Land leben: Diese Fantasie kennt nicht nur Otto Normalb\u00fcrger \u2013 sondern auch Hollywoodstar Cate Blanchett.",
        "id": 2284987,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/cate-blanchett-will-sich-irgendwann-einen-richtigen-job-suchen-a-8f9ce67e-d7ba-4790-9bb3-e3e3540d7610#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cate Blanchett will sich irgendwann einen \u00bbrichtigen Job\u00ab suchen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T08:59:00+00:00",
        "description": "Ugo Humbert ist mit der Verpflegung bei Turnieren in den USA nicht gl\u00fccklich. Der Weltranglisten-19. aus Frankreich klagt in einem Interview \u00fcber die schlechte Qualit\u00e4t und k\u00f6rperliche Probleme.",
        "id": 2284988,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/tennis/tennis-ugo-humbert-klagt-ueber-plastik-salate-in-den-usa-a-1fa72e4c-3429-4740-8659-6c931c9da851#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tennis: Ugo Humbert klagt \u00fcber \u00bbPlastik-Salate\u00ab in den USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T08:37:00+00:00",
        "description": "Der Wolfsburger Autobauer Volkswagen steckt in einer tiefen Krise. Die Auswirkungen bekommen die Besch\u00e4ftigten allm\u00e4hlich zu sp\u00fcren. Die Pr\u00e4mien allerdings bleiben in diesem Jahr noch einmal unangetastet.",
        "id": 2284989,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/vw-mitarbeiter-duerfen-mit-praemien-in-voller-hoehe-rechnen-a-51abf27a-b728-4a48-8cc1-7c4c04c2ffd4#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "VW-Mitarbeiter d\u00fcrfen mit Pr\u00e4mien in voller H\u00f6he rechnen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T08:21:00+00:00",
        "description": "Geschlossene Schwimmb\u00e4der, kaputte Stra\u00dfen: Oberhausen braucht dringend Investitionen. Nun hofft Stadtk\u00e4mmerer Apostolos Tsalastras auf Geld aus dem geplanten Sonderverm\u00f6gen. Auch, wenn er es gar nicht so schnell ausgeben kann.",
        "id": 2284990,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/soziales/sondervermoegen-kommunen-wie-oberhausen-hoffen-auf-investitionen-in-infrastruktur-a-0f6db3a3-57ac-47a7-a6bc-04ff38914c70#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sonderverm\u00f6gen: Kommunen wie Oberhausen hoffen auf Investitionen in Infrastruktur",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T08:10:00+00:00",
        "description": "Hoch \u00bbIngeborg\u00ab zieht ab, daf\u00fcr machen sich Tiefausl\u00e4ufer breit: Mit dem milden Fr\u00fchlingswetter ist in den kommenden Tagen erst einmal Schluss. Am Montag wird es jedoch wohl teils noch sonnig.",
        "id": 2284991,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/wetter-in-deutschland-es-wird-kuehler-und-regnerischer-a-760003f8-2629-4f9a-bcd8-0f061fb2f9fd#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wetter in Deutschland: Es wird k\u00fchler und regnerischer",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T07:53:00+00:00",
        "description": "Nordkorea kritisiert ein gemeinsames Man\u00f6ver der USA und S\u00fcdkoreas als Provokation. Nun hat Pj\u00f6ngjang offenbar mehrere Raketen abgefeuert. Es ist nicht der einzige Vorfall, der die Milit\u00e4r\u00fcbung \u00fcberschattet.",
        "id": 2284992,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/nordkorea-suedkorea-meldet-raketenabschuesse-aus-nordkorea-waehrend-manoever-mit-usa-a-c4812e9d-bca2-4252-af61-a9fd22697cc9#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nordkorea: S\u00fcdkorea meldet Raketenabsch\u00fcsse aus Nordkorea w\u00e4hrend Man\u00f6ver mit USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T07:35:00+00:00",
        "description": "Im Skandal um die Anz\u00fcge der norwegischen Skispringer haben sich nun die Athleten ge\u00e4u\u00dfert. Sie h\u00e4tten nichts von den Manipulationen gewusst \u2013 und fordern \u00bbvolle Transparenz\u00ab in der Aufarbeitung.",
        "id": 2284993,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/skispringen-norwegische-athleten-aeussern-sich-zu-manipulationsvorwuerfen-a-5ed047d3-e616-43cc-b2e3-5f74ddd2bdce#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Skispringen: Norwegische Athleten \u00e4u\u00dfern sich zu Manipulationsvorw\u00fcrfen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T07:11:00+00:00",
        "description": "380 Euro m\u00fcssen nach Berechnungen der BAf\u00f6G-\u00c4mter f\u00fcr die Miete gen\u00fcgen. In den meisten St\u00e4dten reicht dieser Etat jedoch vorn und hinten nicht. Besonders Gro\u00dfst\u00e4dte werden so zur No-Rent-Area.",
        "id": 2284994,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/start/mieten-in-uni-staedten-in-deutschland-grossstaedte-werden-zur-no-rent-area-fuer-studierende-a-8d25b315-97ca-43d7-86e1-b42c6760f807#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mieten in Uni-St\u00e4dten in Deutschland: Gro\u00dfst\u00e4dte werden zur No-Rent-Area f\u00fcr Studierende",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T06:51:00+00:00",
        "description": "Der Rekordmeister in der Krise: Im Meisterschaftskampf ist Juventus abgeschlagen, jetzt gab es gegen Atalanta eine empfindliche Pleite.",
        "id": 2284995,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/serie-a-juve-mit-hoechster-niederlage-seit-57-jahren-a-eae7e686-ed4c-467b-bfaf-326031961405#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Serie A: Juve mit h\u00f6chster Niederlage seit 57 Jahren",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T06:44:00+00:00",
        "description": "Man\u00f6ver im Indischen Ozean: Zum wiederholten Mal\ndemonstrieren China, Russland und Iran milit\u00e4rischen Zusammenhalt. Geprobt werden soll unter anderem die Befreiung gekaperter Schiffe.",
        "id": 2284996,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/golf-von-oman-iran-russland-und-china-planen-gemeinsames-marinemanoever-a-78453f48-63cb-4255-b4d1-ba4a46e62a00#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Golf von Oman: Iran, Russland und China planen gemeinsames Marineman\u00f6ver",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T06:20:00+00:00",
        "description": "Mit seinen Zoll- und Annexionsdrohungen hat US-Pr\u00e4sident Donald Trump Kanadas Liberaler Partei wieder Leben eingehaucht. Das k\u00f6nnte deren neuem Chef Mark Carney im Wahlkampf dienlicher sein als seine Finanzkompetenz.",
        "id": 2284997,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/kanada-und-die-usa-kanadas-neuer-ministerpraesident-ein-land-dem-wir-nicht-mehr-vertrauen-koennen-a-05359fea-d8d1-4806-b87d-e1a94a1894dc#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kanada und die USA: Kanadas neuer Ministerpr\u00e4sident - \u00bbEin Land, dem wir nicht mehr vertrauen k\u00f6nnen\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T05:47:00+00:00",
        "description": "Darf ein Cappuccino auch noch nach zw\u00f6lf Uhr mittags getrunken werden? An der Frage scheiden sich die Kaffeegeister. Die \u00bb\u00e4lteste Barista Italiens\u00ab, Anna Possi, hat eine Antwort \u2013 mit zwei Einschr\u00e4nkungen.",
        "id": 2284998,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/anna-possi-italiens-aelteste-barista-was-nonna-anna-zur-glaubensfrage-unter-kaffee-trinkern-sagt-a-c4db8a95-f272-4909-823c-0f800c5bcf0f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Anna Possi, \u00bbItaliens \u00e4lteste Barista\u00ab: Was \u00bbNonna Anna\u00ab zur Glaubensfrage unter Kaffee-Trinkern sagt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T05:31:00+00:00",
        "description": "13 deutsche Flugh\u00e4fen werden bestreikt. Union und SPD verabreden sich gegen B\u00fcrgergelderschleicher. Und Donald Trump ist noch gef\u00e4hrlicher als bisher angenommen. Das ist die Lage am Montagmorgen.",
        "id": 2284999,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/news-flughafen-streik-donald-trump-usa-buergergeld-reform-a-7e451087-2a17-45c6-9663-2b947694dd68#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "News: Flughafen-Streik, Donald Trump, USA; B\u00fcrgergeld-Reform",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T05:30:00+00:00",
        "description": "Ein Besuch auf LinkedIn kann deprimieren: Andere haben es so weit gebracht, und man selbst ist immer noch kleiner Angestellter. Wie kann man ohne gro\u00dfe Karrierespr\u00fcnge selbstbewusst auftreten?",
        "id": 2285000,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/karriere/karriere-ich-schaeme-mich-fuer-meinen-langweiligen-lebenslauf-a-9d3b4196-cd7d-4d9b-92c7-5ca9cf95f2e5#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Karriere: Ich sch\u00e4me mich f\u00fcr meinen langweiligen Lebenslauf",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T05:30:00+00:00",
        "description": "Panikattacken \u00fcberfallen Betroffene pl\u00f6tzlich und unerwartet. Wie geht man damit um, wenn es w\u00e4hrend eines Meetings oder im Gro\u00dfraum passiert? Zwei Betroffene erz\u00e4hlen, was ihnen geholfen hat.",
        "id": 2285001,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/karriere/psychische-belastungen-betroffene-berichten-ueber-hilfe-bei-panikattacken-im-job-a-a65bc258-49e0-4548-8de7-5157eb05757f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Psychische Belastungen: Betroffene berichten \u00fcber Hilfe bei Panikattacken im Job",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T05:01:00+00:00",
        "description": "Tanz und Totschlag: Der \u00bbTatort\u00ab mit Schenk und Ballauf f\u00fchrte in die Rave-Zeit Anfang der Neunziger zur\u00fcck. Ein bisschen steif in der H\u00fcfte. Oder sind Sie anderer Meinung?",
        "id": 2285002,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/tv/tatort-vote-wie-gefiel-ihnen-colonius-mit-schenk-und-ballauf-a-04508456-f96a-4507-8e06-c630b275e29b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00bbTatort\u00ab-Vote: Wie gefiel Ihnen \u00bbColonius\u00ab mit Schenk und Ballauf?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T05:00:00+00:00",
        "description": "Psychische Erkrankungen sind die zweith\u00e4ufigste Ursache f\u00fcr Krankschreibungen in Deutschland. Doch der richtige Umgang damit f\u00e4llt im Job schwer. Was Betroffene bef\u00fcrchten, was ein Arbeitsrechtler r\u00e4t.",
        "id": 2285003,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/karriere/psychische-erkrankungen-im-job-wann-kann-der-arbeitgeber-kuendigen-a-c41f7734-d61d-4bc1-a491-9ee908f35a5c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Psychische Erkrankungen im Job: Wann kann der Arbeitgeber k\u00fcndigen?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T05:00:00+00:00",
        "description": "Der Flugverkehr wird heute in weiten Teilen Deutschlands zum Erliegen kommen: Seit Mitternacht wird gestreikt, betroffen sind 13 Flugh\u00e4fen \u2013 darunter die gr\u00f6\u00dften in Frankfurt am Main und M\u00fcnchen.",
        "id": 2285004,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/ver-di-streiks-an-deutschen-flughaefen-laufen-tausende-fluege-fallen-aus-a-bdedcea8-c8f8-4930-bf81-739fc6c48d2f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ver.di-Streiks an deutschen Flugh\u00e4fen laufen \u2013 Tausende Fl\u00fcge fallen aus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T02:40:00+00:00",
        "description": "Wenn Union und SPD ihre Schuldenpl\u00e4ne durchsetzen wollen, brauchen sie die Gr\u00fcnen. Bei den Gespr\u00e4chen will CSU-Chef Markus S\u00f6der keine Hauptrolle spielen, wie er sagt. Au\u00dferdem weist er Kritik von Horst Seehofer zur\u00fcck.",
        "id": 2285005,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/markus-soeder-bei-caren-miosga-csu-chef-will-sich-bei-gespraechen-mit-gruenen-zurueckhalten-a-e7207171-3942-4848-8bf7-4791a8c4ab07#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Markus S\u00f6der bei Caren Miosga: CSU-Chef will sich bei Gespr\u00e4chen mit Gr\u00fcnen zur\u00fcckhalten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T02:40:00+00:00",
        "description": "Wenn Union und SPD ihre Schuldenpl\u00e4ne durchsetzen wollen, brauchen sie die Gr\u00fcnen. Bei den Gespr\u00e4chen will CSU-Chef Markus S\u00f6der keine Hauptrolle spielen, wie er sagt. Au\u00dferdem weist er Kritik von Horst Seehofer zur\u00fcck.",
        "id": 2285979,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/markus-soeder-will-sich-bei-gespraechen-mit-gruenen-zurueckhalten-fuer-beide-seiten-besser-a-e7207171-3942-4848-8bf7-4791a8c4ab07#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Markus S\u00f6der will sich bei Gespr\u00e4chen mit Gr\u00fcnen zur\u00fcckhalten: \u00bbF\u00fcr beide Seiten besser\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T01:27:45+00:00",
        "description": "Seit Beginn des russischen Angriffskrieges hat Kyjiw massiv Waffen importiert \u2013 so viel wie kein anderes Land auf der Welt. Laut dem Friedensforschungsinstitut Sipri r\u00fcstet au\u00dferdem Europa deutlich auf. Auch wegen Donald Trump.",
        "id": 2284401,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/ukraine-ist-der-weltgroesste-waffen-importeur-sipri-studie-zu-ruestungsguetern-a-75840cbe-1f07-4f80-b907-aa1264068350#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukraine ist der weltgr\u00f6\u00dfte Waffen-Importeur - Sipri-Studie zu R\u00fcstungsg\u00fctern",
        "vote": 0
    }
]