[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T19:55:37+00:00",
        "description": "Polski astronauta S\u0142awosz Uzna\u0144ski-Wi\u015bniewski, kt\u00f3ry poleci si\u0119 na Mi\u0119dzynarodow\u0105 Stacj\u0119 Kosmiczn\u0105 (ISS), nie b\u0119dzie m\u00f3g\u0142 zag\u0142osowa\u0107 w wyborach prezydenckich. W poniedzia\u0142ek nad spraw\u0105 debatowali cz\u0142onkowie Pa\u0144stwowej Komisji Wyborczej. Wykluczyli oni mo\u017cliwo\u015b\u0107 korespondencyjnego g\u0142osowania, argumentuj\u0105c, \u017ce polskie prawo nie przewiduje rozwi\u0105zania w takiej sytuacji.",
        "id": 2290582,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.plhttps://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-polski-astronauta-chce-zaglosowac-z-kosmosu-rada-pkw-moze-go,nId,7928253",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 401,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polski astronauta chce zag\u0142osowa\u0107 z kosmosu. Rada PKW mo\u017ce go rozczarowa\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T16:40:38+00:00",
        "description": "S\u0142awomir Mentzen wyprzedzi\u0142 Karola Nawrockiego w najnowszym sonda\u017cu przeprowadzonym przez Instytut Bada\u0144 Pollster. Z badania wynika, \u017ce to w\u0142a\u015bnie kandydat Konfederacji mia\u0142by wej\u015b\u0107 do drugiej tury wybor\u00f3w prezydenckich, nieznacznie wyprzedzaj\u0105c kandydata PiS. W fina\u0142owym starciu Mentzen zmierzy\u0142by si\u0119 z kandydatem KO Rafa\u0142em Trzaskowskim.",
        "id": 2288910,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.plhttps://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-nowy-sondaz-prezydencki-katastrofa-dla-prawa-i-sprawiedliwos,nId,7927967",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 401,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowy sonda\u017c prezydencki. \"Katastrofa dla Prawa i Sprawiedliwo\u015bci\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T11:29:40+00:00",
        "description": "Podczas wybor\u00f3w prezydenckich 2025 istnieje mo\u017cliwo\u015b\u0107 g\u0142osowania przez pe\u0142nomocnika. Nale\u017cy jednak spe\u0142ni\u0107 okre\u015blone warunki. Kto mo\u017ce skorzysta\u0107 z tej formy g\u0142osowania? Jakie dokumenty s\u0105 wymagane i jakie terminy obowi\u0105zuj\u0105? Wyja\u015bniamy.",
        "id": 2286414,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.plhttps://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-wybory-2025-jak-zaglosowac-przez-pelnomocnika-kluczowe-termi,nId,7900297",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 401,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wybory 2025. Jak zag\u0142osowa\u0107 przez pe\u0142nomocnika? Kluczowe terminy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T08:19:03+00:00",
        "description": "Polacy w wi\u0119kszo\u015bci opowiadaj\u0105 si\u0119 za wsparciem Ukrainy, nawet bez udzia\u0142u Stan\u00f3w Zjednoczonych - wynika z badania mi\u0119dzynarodowej organizacji More in Common. Podobnego zdania s\u0105 Brytyjczycy i Francuzi. Polacy uwa\u017caj\u0105 jednak, \u017ce Ukraina nie okazuje Polsce odpowiedniej wdzi\u0119czno\u015bci za udzielone wsparcie.",
        "id": 2285945,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-polacy-gotowi-nadal-wspierac-ukraine-oczekuja-jednego,nId,7927676",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 401,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polacy gotowi nadal wspiera\u0107 Ukrain\u0119. Oczekuj\u0105 jednego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-10T06:10:19+00:00",
        "description": "\"PiS atakuj\u0105c szefa MSZ Rados\u0142awa Sikorskiego, (...), traci w\u0142a\u015bnie resztki narodowej godno\u015bci - oceni\u0142 w niedziel\u0119 premier Donald Tusk. Tymi s\u0142owami odni\u00f3s\u0142 si\u0119 do burzy dotycz\u0105cej Starlink\u00f3w dla Ukrainy, kt\u00f3ra wybuch\u0142a na platformie X. Jak podsumowa\u0142 premier, pos\u0142owie PiS wed\u0142ug niego to \"polityczni i moralni bankruci\".",
        "id": 2284844,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zamieszanie-wokol-starlinkow-premier-stanal-w-obronie-sikors,nId,7927658",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 401,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zamieszanie wok\u00f3\u0142 Starlink\u00f3w. Premier stan\u0105\u0142 w obronie Sikorskiego",
        "vote": 0
    }
]