[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-08T18:02:50.237136+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-08T17:54:30+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5828549-mglista-noc-ph8638709/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pogoda na jutro - wtorek, 9.09. Nocna aura b\u0119dzie niespokojna\" />\n    Prognoza pogody na jutro, czyli na wtorek, 9.09. Noc w Polsce przyniesie umiarkowane i miejscami du\u017ce zachmurzenie. W cz\u0119\u015bci kraju b\u0119dzie deszczowo, mo\u017ce r\u00f3wnie\u017c zagrzmie\u0107. We wtorek w r\u00f3\u017cnych cz\u0119\u015bciach kraju aura oka\u017ce si\u0119 zmienna.",
        "id": 3524845,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-jutro-wtorek-9-09-nocna-aura-bedzie-niespokojna-st8638640?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5828549-mglista-noc-ph8638709/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Pogoda na jutro - wtorek, 9.09. Nocna aura b\u0119dzie niespokojna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-08T18:02:50.508842+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-08T17:51:59+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4089204-pole-golfowe-gdzie-doszlo-do-proby-zamachu-na-donalda-trumpa-ph8091337/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Grozi mu do\u017cywocie za pr\u00f3b\u0119 zab\u00f3jstwa Trumpa. Chce broni\u0107 si\u0119 sam\" />\n    M\u0119\u017cczyzna, kt\u00f3ry usi\u0142owa\u0142 zabi\u0107 \u00f3wczesnego kandydata na prezydenta USA Donalda Trumpa, stan\u0105\u0142 przed s\u0105dem. 59-latek zrzek\u0142 si\u0119 swojego prawa do adwokata, chce si\u0119 broni\u0107 sam. Grozi mu do\u017cywocie.",
        "id": 3524846,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/ruszyl-proces-niedoszlego-zabojcy-donalda-trumpa-bedzie-bronil-sie-sam-st8638721?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4089204-pole-golfowe-gdzie-doszlo-do-proby-zamachu-na-donalda-trumpa-ph8091337/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Grozi mu do\u017cywocie za pr\u00f3b\u0119 zab\u00f3jstwa Trumpa. Chce broni\u0107 si\u0119 sam",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-08T16:45:47.611880+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-08T16:41:16+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9073859-opole-interwencja-z-agresywnym-mezczyzna-ph8638620/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"By\u0142 agresywny, mia\u0142 n\u00f3\u017c i plu\u0142 na policjant\u00f3w. Nagranie z interwencji\" />\n    Opolska policja opublikowa\u0142a nagranie z niebezpiecznej interwencji wobec agresywnego m\u0119\u017cczyzny. W jej wyniku funkcjonariuszka zosta\u0142a raniona w palec. Ostatecznie m\u0119\u017cczyzna zosta\u0142 obezw\u0142adniony.",
        "id": 3524171,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/opole/opole-nagranie-z-niebezpiecznej-policyjnej-interwencji-st8638566?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9073859-opole-interwencja-z-agresywnym-mezczyzna-ph8638620/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "By\u0142 agresywny, mia\u0142 n\u00f3\u017c i plu\u0142 na policjant\u00f3w. Nagranie z interwencji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-08T16:45:47.850419+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-08T16:38:17+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9054961-michal-kaminski-ph8556773/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Za ten wyjazd zap\u0142aci\u0142o PSL\". Kami\u0144ski o swojej podr\u00f3\u017cy do USA\" />\n    Wicemarsza\u0142ek Senatu Micha\u0142 Kami\u0144ski mia\u0142 przebywa\u0107 w USA w tym samym czasie, co europose\u0142 PiS Adam Bielan. Wzbudzi\u0142o to wiele pyta\u0144 o kontakty polityka PSL z parti\u0105\u00a0Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego. W rozmowie z Dariuszem Kubikiem z \"Czarno na bia\u0142ym\" wicemarsza\u0142ek przekonywa\u0142, \u017ce \"nie widzia\u0142 si\u0119 z Bielanem\". Mia\u0142 za to prowadzi\u0107 rozmowy o \"zostawieniu \u017co\u0142nierzy ameryka\u0144skich w Polsce\", a za wyjazd - jak powiedzia\u0142 - zap\u0142aci\u0142o PSL.",
        "id": 3524172,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/wizyta-michala-kaminskiego-w-usa-wicemarszalek-senatu-zaplacilo-psl-po-co-pojechal-st8637556?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9054961-michal-kaminski-ph8556773/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Za ten wyjazd zap\u0142aci\u0142o PSL\". Kami\u0144ski o swojej podr\u00f3\u017cy do USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-08T15:32:30.404985+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-08T15:27:16+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-ixgc92-prad-linia-energetyczna-slup-shutterstock669527071-228317/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pr\u0105d pojawia si\u0119 i znika. Mieszka\u0144cy maj\u0105 do\u015b\u0107 i chc\u0105 pozna\u0107 przyczyn\u0119\" />\n    Jest u ciebie pr\u0105d? Mieszka\u0144cy podwarszawskiej gminy zadaj\u0105 sobie to pytanie o wiele cz\u0119\u015bciej, ni\u017c by chcieli. Twierdz\u0105, \u017ce co najmniej kilka razy w tygodniu do\u015bwiadczaj\u0105 nag\u0142ych zanik\u00f3w napi\u0119cia. Maj\u0105 do\u015b\u0107 migaj\u0105cych \u015bwiate\u0142, przerywania codziennych prac i d\u017awi\u0119k\u00f3w restartuj\u0105cych si\u0119 w \u015brodku nocy urz\u0105dze\u0144.\u00a0Przygotowali petycj\u0119 do dostawcy energii, kt\u00f3r\u0105 podpisa\u0142o ponad p\u00f3\u0142 tysi\u0105ca os\u00f3b. Po skardze na jego dzia\u0142anie spraw\u0105 zajmuje si\u0119 tak\u017ce Urz\u0105d Regulacji Energetyki.",
        "id": 3523460,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/michalowice-prad-pojawia-sie-i-znika-mieszkancy-maja-dosc-problemow-z-dostawa-energii-st8637953?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-ixgc92-prad-linia-energetyczna-slup-shutterstock669527071-228317/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Pr\u0105d pojawia si\u0119 i znika. Mieszka\u0144cy maj\u0105 do\u015b\u0107 i chc\u0105 pozna\u0107 przyczyn\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-08T15:32:30.533736+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-08T15:26:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7536856-namibia-dostala-od-niemcow-reparacje-po-114-latach-dwie-nieprawdy-ph8638324/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Nawet Namibia wytarga\u0142a\" od Niemiec odszkodowanie? Mamy odpowied\u017a\" />\n    \"Nawet Namibia wytarga\u0142a od nich odszkodowanie, ale Polakom nic si\u0119 nie nale\u017cy\" - takie g\u0142osy padaj\u0105 w dyskusji na temat reparacji od Niemiec dla Polski za drug\u0105 wojn\u0119 \u015bwiatow\u0105. Europose\u0142 PiS twierdzi, \u017ce afryka\u0144ski kraj dosta\u0142 ju\u017c od Niemiec ponad miliard euro. Tylko \u017ce to fa\u0142sz. Nie jedyny w tej narracji.",
        "id": 3523461,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://konkret24.tvn24.pl/swiat/reparacje-nawet-namibia-wytargala-od-niemiec-odszkodowanie-mamy-odpowiedz-st8637260?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7536856-namibia-dostala-od-niemcow-reparacje-po-114-latach-dwie-nieprawdy-ph8638324/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Nawet Namibia wytarga\u0142a\" od Niemiec odszkodowanie? Mamy odpowied\u017a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-08T15:32:30.686930+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-08T15:22:14+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8841010-topr-gopr-ph8432894/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tragiczny wypadek w Tatrach. M\u0119\u017cczyzna spad\u0142 w okolicy Koziej Prze\u0142\u0119czy\" />\n    W okolicy Koziej Prze\u0142\u0119czy w Tatrach m\u0119\u017cczyzna spad\u0142 z du\u017cej wysoko\u015bci. Nie \u017cyje. Na miejscu ca\u0142y czas pracuj\u0105 ratownicy.",
        "id": 3523462,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/krakow/kozia-przelecz-nie-zyje-mezczyzna-ktory-spadl-z-duzej-wysokosci-st8638680?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8841010-topr-gopr-ph8432894/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Tragiczny wypadek w Tatrach. M\u0119\u017cczyzna spad\u0142 w okolicy Koziej Prze\u0142\u0119czy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-08T14:11:32.029965+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-08T14:07:58+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3303088-marian-banas-ph8638456/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Bana\u015b po spotkaniu z \u017burkiem w sprawie GetBack. \"Materia\u0142 przera\u017caj\u0105cy\"\" />\n    Prezes Najwy\u017cszej Izby Kontroli Marian Bana\u015b z\u0142o\u017cy\u0142 zawiadomienie w zwi\u0105zku z afer\u0105 GetBack. W poniedzia\u0142ek spotka\u0142 si\u0119 w tej sprawie z ministrem sprawiedliwo\u015bci i prokuratorem generalnym Waldemarem \u017burkiem. - Pan minister potwierdzi\u0142, \u017ce zrobi wszystko, aby ta sprawa zosta\u0142a naprawd\u0119 wyja\u015bniona  - przekaza\u0142 po spotkaniu.",
        "id": 3522849,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/afera-getback-prezes-nik-marian-banas-spotkal-sie-z-ministrem-sprawiedliwosci-i-prokuratorem-generalnym-waldemarem-zurkiem-st8638442?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3303088-marian-banas-ph8638456/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Bana\u015b po spotkaniu z \u017burkiem w sprawie GetBack. \"Materia\u0142 przera\u017caj\u0105cy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-08T14:11:32.235495+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-08T14:07:28+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5709783-ilja-jaszyn-ph8027226/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Lider rosyjskiej opozycji o \"nowej fali tyranii\"\" />\n    Ilja Jaszyn - przebywaj\u0105cy na emigracji lider antykremlowskiej opozycji - poinformowa\u0142, \u017ce w\u0142adze Rosji odebra\u0142y mu obywatelstwo. Powo\u0142uje si\u0119 przy tym na dokument ministerstwa spraw wewn\u0119trznych w Moskwie.",
        "id": 3522850,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/lider-rosyjskiej-opozycji-o-nowej-fali-tyranii-st8638372?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5709783-ilja-jaszyn-ph8027226/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Lider rosyjskiej opozycji o \"nowej fali tyranii\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-08T13:00:17.126644+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-08T12:55:23+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie3bb581ab5442a796f4cf4d9d12630f46-niania-z-wiatrowka-904941/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Strzela\u0142 z wiatr\u00f3wki, m\u0119\u017cczyzna straci\u0142 oko. Jest akt oskar\u017cenia\" />\n    32-letni Micha\u0142 F. zosta\u0142 oskar\u017cony o brutalny atak na obywatela Rumunii, do kt\u00f3rego dosz\u0142o w marcu tego roku w jednej z galerii handlowych\u00a0we Wroc\u0142awiu. Wed\u0142ug prokuratury, m\u0119\u017cczyzna mia\u0142 strzela\u0107 z pistoletu pneumatycznego w kierunku pokrzywdzonego, a nast\u0119pnie bi\u0107 go i kopa\u0107, powoduj\u0105c ci\u0119\u017cki uszczerbek na zdrowiu.",
        "id": 3522302,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/wroclaw-strzelal-do-niego-z-wiatrowki-mezczyzna-stracil-oko-jest-akt-oskarzenia-st8638335?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie3bb581ab5442a796f4cf4d9d12630f46-niania-z-wiatrowka-904941/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Strzela\u0142 z wiatr\u00f3wki, m\u0119\u017cczyzna straci\u0142 oko. Jest akt oskar\u017cenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-08T13:00:17.364406+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-08T12:51:50+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3240544-nepal-protest-przeciwko-zakazowi-mediow-spolecznosciowych-ph8638058/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zakazali medi\u00f3w spo\u0142eczno\u015bciowych, wybuch\u0142y gwa\u0142towne zamieszki. 14 os\u00f3b nie \u017cyje\" />\n    Co najmniej 14 os\u00f3b zgin\u0119\u0142o w Nepalu w trakcie protest\u00f3w przeciwko zakazowi korzystania z medi\u00f3w spo\u0142eczno\u015bciowych. Jest kilkudziesi\u0119ciu rannych.",
        "id": 3522303,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/nepal-gwaltowne-protesty-przeciwko-zakazowi-mediow-spolecznosciowych-sa-ofiary-smiertelne-st8638252?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3240544-nepal-protest-przeciwko-zakazowi-mediow-spolecznosciowych-ph8638058/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Zakazali medi\u00f3w spo\u0142eczno\u015bciowych, wybuch\u0142y gwa\u0142towne zamieszki. 14 os\u00f3b nie \u017cyje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-08T10:47:48.685394+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-08T10:35:20+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6usbki-mukowiscydoza-5604956/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dzi\u015b \u015awiatowy Dzie\u0144 Mukowiscydozy. \"Wygl\u0105daj\u0105 czasem zdrowo, ale borykaj\u0105 si\u0119 z powa\u017cnymi komplikacjami\"\" />\n    Jeszcze do niedawna o mukowiscydozie m\u00f3wi\u0142o si\u0119 jako o chorobie \u015bmiertelnej. Dzi\u015b coraz cz\u0119\u015bciej jest ju\u017c klasyfikowana jako choroba przewlek\u0142a. - Mamy coraz lepsze mo\u017cliwo\u015bci wsparcia pacjent\u00f3w z mukowiscydoz\u0105, ale nadal chorzy zmagaj\u0105 si\u0119 ze stereotypami i b\u0142\u0119dnym postrzeganiem tej choroby - m\u00f3wi pulmunolo\u017cka, dr Marta Frejowska-Reniecka. Z czego wynika  ten problem?",
        "id": 3521377,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/zdrowie/dzis-swiatowy-dzien-mukowiscydozy-wygladaja-czasem-zdrowo-ale-borykaja-sie-z-powaznymi-komplikacjami-st8637731?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6usbki-mukowiscydoza-5604956/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Dzi\u015b \u015awiatowy Dzie\u0144 Mukowiscydozy. \"Wygl\u0105daj\u0105 czasem zdrowo, ale borykaj\u0105 si\u0119 z powa\u017cnymi komplikacjami\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-08T09:26:41.487898+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-08T09:24:41+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6076557-pap-20250324-0g9-ph8473435/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wielka agencja i \"mocny sygna\u0142 ostrzegawczy dla rz\u0105du\"\" />\n    Czo\u0142owi polscy politycy otrzymali ostrze\u017cenie. Zaprzesta\u0144cie walk, w przeciwnym razie gospodarka ucierpi - pisze w poniedzia\u0142ek Bloomberg. Zdaniem ekonomist\u00f3w pi\u0105tkowy komunikat agencji ratingowej Fitch to \"mocny sygna\u0142 ostrzegawczy dla rz\u0105du\".",
        "id": 3520933,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/rating-polski-i-sygnal-ostrzegawczy-od-wielkiej-agencji-st8637361?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6076557-pap-20250324-0g9-ph8473435/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Wielka agencja i \"mocny sygna\u0142 ostrzegawczy dla rz\u0105du\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-08T09:26:41.687788+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-08T09:20:02+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3742909-kolumbijski-zolnierz-ph8637332/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Sze\u015bciuset cywil\u00f3w porwa\u0142o grup\u0119 \u017co\u0142nierzy\" />\n    Kilkaset os\u00f3b otoczy\u0142o i uprowadzi\u0142o 72 kolumbijskich \u017co\u0142nierzy - poinformowa\u0142a tamtejsza armia. 27 z nich uda\u0142o si\u0119 uwolni\u0107, ale pozostali nadal s\u0105 przetrzymywani. Region Micay, w kt\u00f3rym dosz\u0142o do porwania, jest kluczowy pod wzgl\u0119dem produkcji kokainy. Wojsko zosta\u0142o tam wys\u0142ane w zwi\u0105zku z kontrol\u0105 szlak\u00f3w wykorzystywanych do przemytu narkotyk\u00f3w.",
        "id": 3520934,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/kolumbia-szesciuset-cywilow-porwalo-72-zolnierzy-w-regionie-kanionu-micay-st8637282?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3742909-kolumbijski-zolnierz-ph8637332/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Sze\u015bciuset cywil\u00f3w porwa\u0142o grup\u0119 \u017co\u0142nierzy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-08T09:26:41.892853+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-08T09:13:22+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-4851807-policjanci-zatrzymali-42-letniego-obywatela-gruzji-ph8637331/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Kiedy pr\u00f3bowa\u0142 zatrzyma\u0107 m\u0119\u017cczyzn\u0119, ten wyj\u0105\u0142 n\u00f3\u017c i zacz\u0105\u0142 mu grozi\u0107\". Deportacja\" />\n    Policjanci z warszawskiego Ursusa zatrzymali 42-letniego obywatela Gruzji, kt\u00f3ry - jak ustalili - grozi\u0142 ochroniarzowi no\u017cem, a w Polsce przebywa\u0142 nielegalnie. Zatrzymany zosta\u0142 ju\u017c deportowany.",
        "id": 3520935,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/ursus/warszawa-gruzin-zostal-deportowany-za-grozenie-nozem-ochroniarzowi-sklepu-st8637330?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-4851807-policjanci-zatrzymali-42-letniego-obywatela-gruzji-ph8637331/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Kiedy pr\u00f3bowa\u0142 zatrzyma\u0107 m\u0119\u017cczyzn\u0119, ten wyj\u0105\u0142 n\u00f3\u017c i zacz\u0105\u0142 mu grozi\u0107\". Deportacja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-08T08:07:39.846366+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-08T07:54:08+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3815654-wladimir-putin-ph5608035/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Rosja to miejsce bezprawia\". Jest podpis Putina \" />\n    Prezydent Rosji W\u0142adimir Putin podpisa\u0142 w poniedzia\u0142ek projekt ustawy o wyj\u015bciu Rosji z Europejskiej konwencji o zapobieganiu torturom oraz nieludzkiemu lub poni\u017caj\u0105cemu traktowaniu oraz karaniu. Wcze\u015bniej wniosek do prezydenta w tej sprawie skierowa\u0142 rosyjski rz\u0105d.",
        "id": 3520557,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/rosja-putin-podpisal-ustawe-ktora-znosi-zakaz-tortur-st8637326?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3815654-wladimir-putin-ph5608035/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Rosja to miejsce bezprawia\". Jest podpis Putina",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-08T08:07:40.132348+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-08T07:49:38+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-7256633-pilne-ph8534656/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Strza\u0142y w Jerozolimie, kilka os\u00f3b zabitych\" />\n    W Jerozolimie dosz\u0142o do strzelaniny, w wyniku kt\u00f3rej co najmniej 15 os\u00f3b zosta\u0142o rannych  - poinformowa\u0142y izraelskie s\u0142u\u017cby ratunkowe. Izraelskie media przekaza\u0142y, \u017ce cztery osoby zosta\u0142y zabite.",
        "id": 3520558,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/strzelanina-w-jerozolimie-kilkanascie-osob-rannych-st8637342?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-7256633-pilne-ph8534656/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Strza\u0142y w Jerozolimie, kilka os\u00f3b zabitych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-08T06:41:27.606347+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-08T06:37:31+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-k9tx8n-burza-piorun-blyskawica-6877828/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Gdzie jest burza? B\u0142yska si\u0119 w cz\u0119\u015bci kraju\" />\n    Gdzie jest burza? W poniedzia\u0142ek 8.09 grzmi w cz\u0119\u015bci kraju. Wy\u0142adowaniom towarzysz\u0105 opady deszczu i silny wiatr. \u015aled\u017a aktualn\u0105 sytuacj\u0119 pogodow\u0105 w tvnmeteo.pl.",
        "id": 3520227,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/gdzie-jest-burza-sprawdz-gdzie-grzmi-w-poniedzialek-8-wrzesnia-radar-opadow-i-mapa-burz-st8637105?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-k9tx8n-burza-piorun-blyskawica-6877828/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Gdzie jest burza? B\u0142yska si\u0119 w cz\u0119\u015bci kraju",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-08T05:23:24.767426+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-08T05:15:08+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5615864-podczas-demonstracji-popierajacej-palestine-action-w-londynie-policja-aresztowala-prawie-900-osob-ph8637000/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Prawie 900 os\u00f3b zatrzymanych w czasie protestu \" />\n    W Londynie w czasie sobotniej demonstracji wspieraj\u0105cej grup\u0119 Palestine Action zatrzymano 890 protestuj\u0105cych - poinformowa\u0142a policja metropolitarna. W lipcu brytyjski rz\u0105d podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 o zdelegalizowaniu grupy.",
        "id": 3519940,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/wielka-brytania-londyn-policja-zatrzymala-prawie-900-demonstrantow-wspierajacych-palestine-action-st8636992?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5615864-podczas-demonstracji-popierajacej-palestine-action-w-londynie-policja-aresztowala-prawie-900-osob-ph8637000/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Prawie 900 os\u00f3b zatrzymanych w czasie protestu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-08T04:09:15.187163+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-08T04:06:27+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-100082-karol-nawrocki-przybyl-do-litwy-ph8637023/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nawrocki przylecia\u0142 do Wilna. Rozpoczyna kolejn\u0105 wizyt\u0119\" />\n    Prezydent Karol Nawrocki w nocy z niedzieli na poniedzia\u0142ek wyl\u0105dowa\u0142 w Wilnie, stolicy Litwy. Spotka si\u0119 tam z prezydentem Gitanasem Naused\u0105 oraz przedstawicielami litewskiej Polonii.",
        "id": 3519681,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/prezydent-karol-nawrocki-przylecial-do-wilna-rozpoczyna-kolejna-zagraniczna-wizyte-st8637021?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-100082-karol-nawrocki-przybyl-do-litwy-ph8637023/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Nawrocki przylecia\u0142 do Wilna. Rozpoczyna kolejn\u0105 wizyt\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-08T04:09:15.392529+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-08T04:00:06+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-919945-papiez-leon-xiv-wita-wiernych-zgromadzonych-na-placu-swietego-piotra-ph8637018/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ma\u0142a wpadka Leona XIV. \"Przepraszam\"\" />\n    Papie\u017c Leon XIV przypadkowo tr\u0105ci\u0142 operatora kamery watyka\u0144skich medi\u00f3w, gdy pr\u00f3bowa\u0142 z\u0142apa\u0107 prezent rzucony przez jednego z wiernych. Wcze\u015bniej odby\u0142a si\u0119 pierwsza msza kanonizacyjna nowego pontyfikatu, na kt\u00f3r\u0105 przyby\u0142y dziesi\u0105tki tysi\u0119cy wiernych z ca\u0142ego \u015bwiata.",
        "id": 3519682,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/watykan-mala-wpadka-papieza-leona-xiv-przepraszam-st8636982?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-919945-papiez-leon-xiv-wita-wiernych-zgromadzonych-na-placu-swietego-piotra-ph8637018/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Ma\u0142a wpadka Leona XIV. \"Przepraszam\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-08T09:26:42.433610+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-08T03:53:01+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9123431-polatycze-ph8637443/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dron spad\u0142 niedaleko granicy. Reporter TVN24: armia widzia\u0142a go na radarach\" />\n    Niedaleko przej\u015bcia granicznego w Terespolu, na terenie miejscowo\u015bci Polatycze, stra\u017cnicy graniczni znale\u017ali drona. - Prawdopodobnie by\u0142 to nieuzbrojony dron, znajduj\u0105 si\u0119 na nim napisy cyrylic\u0105 - poda\u0142a rzeczniczka Prokuratury Okr\u0119gowej w Lublinie. Jak ustali\u0142 reporter TVN24 Artur Mol\u0119da, wojsko widzia\u0142o drona na swoich radarach.",
        "id": 3520936,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lublin/lubelskie-szczatki-drona-przy-granicy-informacje-prokuratury-ustalenia-reportera-tvn24-st8637026?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9123431-polatycze-ph8637443/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Dron spad\u0142 niedaleko granicy. Reporter TVN24: armia widzia\u0142a go na radarach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-08T04:09:15.624943+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-08T03:53:01+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2337776-byli-na-przejsciu-granicznych-w-terespolu-zdjecie-ilustracyjne-ph8184240/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Niepokoj\u0105ce odkrycie na Lubelszczy\u017anie. Przy granicy znaleziono szcz\u0105tki lataj\u0105cego obiektu\" />\n    W rejonie przej\u015bcia granicznego w Terespolu (woj. lubelskie) znaleziono szcz\u0105tki niezidentyfikowanego obiektu lataj\u0105cego - poinformowa\u0142a w nocy miejscowa policja. To kolejne takie odkrycie w ostatnim czasie.",
        "id": 3519683,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/lubelskie-przy-granicy-znaleziono-szczatki-latajacego-obiektu-st8637026?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2337776-byli-na-przejsciu-granicznych-w-terespolu-zdjecie-ilustracyjne-ph8184240/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Niepokoj\u0105ce odkrycie na Lubelszczy\u017anie. Przy granicy znaleziono szcz\u0105tki lataj\u0105cego obiektu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-08T14:11:32.448473+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-08T03:53:01+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5495231-sluzby-w-okolicy-miejsca-gdzie-spadl-dron-ph8637620/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Szcz\u0105tki dw\u00f3ch dron\u00f3w. Rzecznik MON: prawdopodobnie by\u0142y to wabiki\" />\n    Niedaleko przej\u015bcia granicznego w Terespolu, na terenie miejscowo\u015bci Polatycze, stra\u017cnicy graniczni znale\u017ali drona. W sobot\u0119 szcz\u0105tki drona znaleziono te\u017c w miejscowo\u015bci Majdan-Sielec. - Prawdopodobnie by\u0142y to drony wabiki - powiedzia\u0142 rzecznik MON. Jak ustali\u0142 reporter TVN24 Artur Mol\u0119da, wojsko widzia\u0142o drona na swoich radarach.",
        "id": 3522851,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lublin/lubelskie-szczatki-drona-przy-granicy-informacje-prokuratury-i-mon-ustalenia-reportera-tvn24-st8637026?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5495231-sluzby-w-okolicy-miejsca-gdzie-spadl-dron-ph8637620/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Szcz\u0105tki dw\u00f3ch dron\u00f3w. Rzecznik MON: prawdopodobnie by\u0142y to wabiki",
        "vote": 0
    }
]