[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-08T16:47:06.681179+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-08T16:47:05+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/591c72c7-499e-41f8-8119-e9c85d66baad\" width=\"308\" /> Nowy projekt ustawy o rozszerzonej odpowiedzialno\u015bci producenta (ROP) wzbudzi\u0142 fal\u0119 krytyki w\u015br\u00f3d bran\u017cy opakowaniowej i spo\u017cywczej. Organizacje zrzeszaj\u0105ce producent\u00f3w alarmuj\u0105, \u017ce w praktyce nie chodzi o odpowiedzialno\u015b\u0107 ekologiczn\u0105, lecz o nowy podatek, kt\u00f3ry ostatecznie zap\u0142ac\u0105 konsumenci - podaje portalsamorz\u0105dowy.pl.",
        "id": 3524178,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/podatki/nowe-przepisy-o-opakowaniach-producenci-to-nowy-podatek-7198082718301120a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/591c72c7-499e-41f8-8119-e9c85d66baad",
        "title": "Nowe przepisy o opakowaniach. Producenci: to nowy podatek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-08T16:47:06.902718+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-08T16:35:09+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/d45fc8de-a0e7-47a0-85dc-44e00ede325e\" width=\"308\" /> Samorz\u0105dowcy alarmuj\u0105: wprowadzenie plan\u00f3w og\u00f3lnych w 2026 roku mo\u017ce spowodowa\u0107 parali\u017c budowalny. Dlatego chc\u0105 zmian w ustawie o planowaniu i zagospodarowaniu przestrzennym. Wiemy, co zrobi rz\u0105d.",
        "id": 3524179,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/gminy-alarmuja-ws-problemu-dotyczacego-dzialek-polakow-ministerstwo-odpowiada-7197961528122272a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/d45fc8de-a0e7-47a0-85dc-44e00ede325e",
        "title": "Gminy alarmuj\u0105 ws. problemu dotycz\u0105cego dzia\u0142ek Polak\u00f3w. Ministerstwo odpowiada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-08T14:13:03.396641+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-08T14:13:02+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/3d97e5e3-0b5e-4da5-a18d-00ea99d09617\" width=\"308\" /> Dzia\u0142alno\u015b\u0107 Lidl Polska wnios\u0142a do polskiego bud\u017cetu 11,4 mld z\u0142otych, z czego 6 mld z\u0142 powsta\u0142o w samej sp\u00f3\u0142ce, a 5,4 mld z\u0142 u dostawc\u00f3w sieci i dzi\u0119ki pensjom wyp\u0142aconym pracowniczkom i pracownikom. \"Chcemy by\u0107 i jeste\u015bmy odpowiedzialn\u0105 firm\u0105, kt\u00f3ra p\u0142aci podatki w Polsce i w spos\u00f3b znacz\u0105cy przyczynia si\u0119 do rozwoju ekonomicznego Polski\" - powiedzia\u0142 W\u0142odzimierz Wla\u017alak, prezes zarz\u0105du Lidl Polska podczas XXXIV Forum Ekonomicznego w Karpaczu.",
        "id": 3522857,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/podatki/lidl-polska-wygenerowal-dla-polskiej-gospodarki-11-4-mld-zl-wartosci-dodanej-7198061737151392a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/3d97e5e3-0b5e-4da5-a18d-00ea99d09617",
        "title": "Lidl Polska wygenerowa\u0142 dla polskiej gospodarki 11,4 mld z\u0142 warto\u015bci dodanej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-08T13:02:32.470800+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-08T13:02:31+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/9decb245-e2b3-44fc-89cb-1c37ca02219c\" width=\"308\" /> Resort energii i Polskie Sieci Elektroenergetyczne intensyfikuj\u0105 dzia\u0142ania w zakresie tzw. pakietu antyblackoutowego; pierwszy projekt legislacyjny w ramach pakietu, tzw. ustawa sieciowa, ma by\u0107 skierowany na sta\u0142y komitet RM jeszcze we wrze\u015bniu - poinformowa\u0142 na konferencji minister energii Mi\u0142osz Motyka. Ca\u0142y pakiet mo\u017ce wej\u015b\u0107 w \u017cycie do 2026 r.",
        "id": 3522309,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/ministerstwo-przygotowuje-pakiet-antyblackoutowy-oto-szczegoly-7198025594211264a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/9decb245-e2b3-44fc-89cb-1c37ca02219c",
        "title": "Ministerstwo przygotowuje pakiet antyblackoutowy. Oto szczeg\u00f3\u0142y",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-08T08:08:52.484777+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-08T08:08:51+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/82cfbdc4-4cc7-4d8b-9fcc-24e8111eb66f\" width=\"308\" /> Ceny ropy na gie\u0142dzie paliw w Nowym Jorku id\u0105 mocno w g\u00f3r\u0119 - po gwa\u0142townych spadkach w ubieg\u0142ym tygodniu - po tym, jak kraje sojuszu OPEC+ zgodzi\u0142y si\u0119 na ponowne zwi\u0119kszenie produkcji surowca. Ma to nast\u0119powa\u0107 w umiarkowanym tempie.",
        "id": 3520563,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/11-minutowe-obrady-opec-oto-co-sie-dzieje-z-cenami-ropy-7197937292241856a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/82cfbdc4-4cc7-4d8b-9fcc-24e8111eb66f",
        "title": "11-minutowe obrady OPEC+. Oto co si\u0119 dzieje z cenami ropy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-08T08:08:52.363979+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-08T08:08:51+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/d8999cca-c020-43c3-ab49-8d0dfb210c64\" width=\"308\" /> Prezes Najwy\u017cszej Izby Kontroli zapowiedzia\u0142, \u017ce w poniedzia\u0142ek do ministra sprawiedliwo\u015bci, prokuratura generalnego trafi oficjalne zawiadomienie m.in. wobec najwa\u017cniejszych polityk\u00f3w Zjednoczonej Prawicy w zwi\u0105zku z afer\u0105 GetBack. Ma ono obejmowa\u0107 m.in. Mateusza Morawieckiego.",
        "id": 3520562,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/afera-getback-nik-sklada-zawiadomienie-do-prokuratury-na-politykow-pis-7197958548462496a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/d8999cca-c020-43c3-ab49-8d0dfb210c64",
        "title": "Afera GetBack. B\u0119dzie zawiadomienie wobec polityk\u00f3w PiS. S\u0105 nazwiska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-08T06:42:59.753764+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-08T06:42:58+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/29fd6613-bde4-47e0-8686-d1f72c1cdc4f\" width=\"308\" /> Harmonogram budowy pierwszej elektrowni j\u0105drowej na Pomorzu jest ambitny, ale do zrealizowania - oceni\u0142 prezes sp\u00f3\u0142ki Polskie Elektrownie J\u0105drowe (PEJ) Marek Woszczyk. Harmonogram ten przewiduje m.in. pocz\u0105tek eksploatacji pierwszego bloku w 2036 r.",
        "id": 3520231,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/co-z-pierwsza-polska-elektrownia-jadrowa-prezes-zabiera-glos-7197925835926464a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/29fd6613-bde4-47e0-8686-d1f72c1cdc4f",
        "title": "Co z pierwsz\u0105 polsk\u0105 elektrowni\u0105 j\u0105drow\u0105? Prezes zabiera g\u0142os",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-08T06:43:00.216695+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-08T06:42:58+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/e0ba71a8-9c02-482d-85dd-ebac5362ee3b\" width=\"308\" /> Kurs dolara - 08.09.2025. W poniedzia\u0142ek za jednego dolara (USD) trzeba zap\u0142aci\u0107 3.6292 z\u0142.",
        "id": 3520234,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-dolar-kurs-dolara-do-zlotego-pln-usd-08-09-2025-7197932304583616a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/e0ba71a8-9c02-482d-85dd-ebac5362ee3b",
        "title": "Ile kosztuje dolar? Kurs dolara do z\u0142otego PLN/USD 08.09.2025",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-08T06:43:00.449111+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-08T06:42:58+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/cf3a8300-d9c9-461f-9fbc-2f314332a28c\" width=\"308\" /> Kurs euro - 08.09.2025. W poniedzia\u0142ek za jedno euro (EUR) trzeba zap\u0142aci\u0107 4.2508 z\u0142.",
        "id": 3520235,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-euro-kurs-euro-do-zlotego-pln-eur-08-09-2025-7197932289928128a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/cf3a8300-d9c9-461f-9fbc-2f314332a28c",
        "title": "Ile kosztuje euro? Kurs euro do z\u0142otego PLN/EUR 08.09.2025",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-08T06:42:59.913566+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-08T06:42:58+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/b1c04e3f-7bce-4c35-b03c-7a8d7b0adc65\" width=\"308\" /> Kurs franka szwajcarskiego - 08.09.2025. W poniedzia\u0142ek za jednego franka (CHF) trzeba zap\u0142aci\u0107 4.5506 z\u0142.",
        "id": 3520232,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-frank-szwajcarski-kurs-franka-do-zlotego-pln-chf-08-09-2025-7197932528642976a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/b1c04e3f-7bce-4c35-b03c-7a8d7b0adc65",
        "title": "Ile kosztuje frank szwajcarski? Kurs franka do z\u0142otego PLN/CHF 08.09.2025",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-08T06:43:00.035228+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-08T06:42:58+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/c374eefc-9e8b-424a-aaa7-91759b47d116\" width=\"308\" /> Kurs funta szterlinga - 08.09.2025. W poniedzia\u0142ek za jednego funta brytyjskiego (GBP) trzeba zap\u0142aci\u0107 4.8976 z\u0142.",
        "id": 3520233,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-funt-kurs-funta-do-zlotego-pln-gbp-08-09-2025-7197932355255200a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/c374eefc-9e8b-424a-aaa7-91759b47d116",
        "title": "Ile kosztuje funt? Kurs funta do z\u0142otego PLN/GBP 08.09.2025",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-08T06:42:59.579998+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-08T06:42:58+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/688b2c38-f4f4-440b-9703-6e50847ac88e\" width=\"308\" /> W 2026 r. senior\u00f3w czeka wiele wa\u017cnych zmian i nie chodzi wy\u0142\u0105cznie o waloryzacj\u0119 czy podwy\u017ck\u0119 trzynastki i czternastki. 100 tys. os\u00f3b b\u0119dzie mia\u0142o na nowo wyliczone emerytury. To b\u0119dzie te\u017c pierwszy pe\u0142ny rok wyp\u0142aty renty wdowiej - czytamy w \"Fakcie\".",
        "id": 3520230,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/emerytury/wielkie-zmiany-od-2026-r-oto-co-czeka-emerytow-7197934583995296a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/688b2c38-f4f4-440b-9703-6e50847ac88e",
        "title": "Wielkie zmiany od 2026 r. Oto co czeka emeryt\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-08T05:24:23.986625+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-08T05:24:23+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/6d6d4f91-75b6-4ce7-875b-50cb8469219c\" width=\"308\" /> W 2024 roku Polacy wydali rekordowe 69 miliard\u00f3w z\u0142otych na hazard. Eksperci wskazuj\u0105, \u017ce gdyby te \u015brodki przeznaczy\u0107 na emerytury, przysz\u0142e \u015bwiadczenia wzros\u0142yby a\u017c o jedn\u0105 trzeci\u0105.",
        "id": 3519943,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/emerytury/polacy-traca-miliardy-na-hazard-zyskaliby-krocie-inwestujac-je-w-emerytury-7197923382315968a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/6d6d4f91-75b6-4ce7-875b-50cb8469219c",
        "title": "Polacy trac\u0105 miliardy na hazard. Zyskaliby krocie inwestuj\u0105c je w emerytury",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-08T05:24:24.096877+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-08T05:24:23+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/0e6f1fc1-30d0-462e-a828-3693d7b97797\" width=\"308\" /> Prezydent USA Donald Trump poinformowa\u0142, \u017ce w poniedzia\u0142ek lub wtorek do Waszyngtonu przyb\u0119d\u0105 \"pewni europejscy przyw\u00f3dcy\" w celu przedyskutowania kwestii zako\u0144czenia wojny w Ukrainie. Zapowiedzia\u0142 te\u017c, \u017ce w najbli\u017cszych dniach odb\u0119dzie rozmow\u0119 z rosyjskim przyw\u00f3dc\u0105 W\u0142adimirem Putinem.",
        "id": 3519944,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/trump-spotka-sie-z-europejskimi-liderami-w-sprawie-ukrainy-7197916429138880a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/0e6f1fc1-30d0-462e-a828-3693d7b97797",
        "title": "Trump spotka si\u0119 z europejskimi liderami w sprawie Ukrainy",
        "vote": 0
    }
]