[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Magdalena Bojanowska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-08T21:49:12.710416+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-08T20:44:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/8f/be/1e/z32236175IHG,Benjamin-Netanjahu.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Izrael wysadza Stref\u0119 Gazy w powietrze. Benjamin Netanjahu zwr\u010f\u017c\u02ddci\u0142 si\u0119 do mieszka\u0144c\u010f\u017c\u02ddw i ostrzeg\u0142 ich, aby \"natychmiast stamt\u0105d uciekali\".",
        "id": 3526606,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/swiat/7,198075,32236170,netanjahu-grozi-mieszkancom-gazy-uciekajcie-natychmiast.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/8f/be/1e/z32236175IHG,Benjamin-Netanjahu.jpg",
        "title": "Netanjahu grozi mieszka\u0144com Gazy. \"Uciekajcie natychmiast\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marcin Koz\u0142owski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-08T20:39:09.629439+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-08T20:07:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/67/be/1e/z32236135IHG,Scott-Bessent--Zdjecie-archiwalne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Na prywatnym przyj\u0119ciu w Waszyngtonie mia\u0142o doj\u015b\u0107 do spi\u0119cia mi\u0119dzy dwoma cz\u0142onkami administracji Donalda Trumpa - podaje nieoficjalnie portal Politico. Pada\u0142y nie tylko wulgaryzmy. Pojawi\u0142a si\u0119 nawet gro\u017aba b\u010f\u017c\u02ddjki.",
        "id": 3526086,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/swiat/7,198075,32236101,o-krok-od-bojki-na-przyjeciu-ludzi-z-otoczenia-trumpa-uderze.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/67/be/1e/z32236135IHG,Scott-Bessent--Zdjecie-archiwalne.jpg",
        "title": "O krok od b\u010f\u017c\u02ddjki na przyj\u0119ciu ludzi z otoczenia Trumpa. \"Uderz\u0119 ci\u0119 w pier***on\u0105 twarz\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Magdalena Bojanowska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-08T20:39:10.110832+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-08T20:00:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/5a/be/1e/z32236122IHG,Protesty-w-Nepalu.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W Nepalu dosz\u0142o do krwawych star\u0107 protestuj\u0105cych z policj\u0105. Zgin\u0119\u0142o co najmniej 19 os\u010f\u017c\u02ddb, a 145 zosta\u0142o rannych.",
        "id": 3526087,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/swiat/7,198075,32236102,zakazali-mediow-spolecznosciowych-ludzie-wyszli-na-ulice-krwawe.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/5a/be/1e/z32236122IHG,Protesty-w-Nepalu.jpg",
        "title": "Zakazali medi\u010f\u017c\u02ddw spo\u0142eczno\u015bciowych, ludzie wyszli na ulice. Krwawe protesty w Nepalu. S\u0105 zabici",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Artur Siekaczy\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-08T20:39:10.507423+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-08T19:52:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/5e/be/1e/z32236126IHG,zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Poniedzia\u0142ek na \u015al\u0105sku up\u0142yn\u0105\u0142 pod znakiem gwa\u0142townej pogody. W Marklowicach zaobserwowano nawet tr\u0105b\u0119 powietrzn\u0105, a w regionie wyst\u0119powa\u0142y silne burze. Ulewny deszcz i gradobicia.",
        "id": 3526088,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polska/7,198073,32236107,traba-powietrzna-na-slasku-anomalie-pogodowe-w-poludniowej.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/5e/be/1e/z32236126IHG,zdjecie-ilustracyjne.jpg",
        "title": "Tr\u0105ba powietrzna na \u015al\u0105sku. Anomalie pogodowe w po\u0142udniowej Polsce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Magdalena Bojanowska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-08T20:39:10.934072+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-08T19:39:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/d9/61/1e/z31857369IHG,-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Prokuratura wyda\u0142a komunikat dot. zawiadomienia NIK o pope\u0142nieniu przest\u0119pstwa w sprawie Sp\u010f\u017c\u02dd\u0142ki GetBack S.A. Dotyczy ono m.in. Mateusza Morawieckiego, Mariusza Kami\u0144skiego, Zbigniewa Ziobry i Macieja W\u0105sika.",
        "id": 3526089,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198012,32236141,afera-getback-jest-komunikat-prokuratury-padly-nazwiska-politykow.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/d9/61/1e/z31857369IHG,-.jpg",
        "title": "Afera GetBack. Jest komunikat prokuratury. Pad\u0142y nazwiska polityk\u010f\u017c\u02ddw PiS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Patryk Strza\u0142kowski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-08T20:39:11.292171+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-08T19:36:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/6b/bc/1e/z32229483IHG,Mezczyzna-czysci-panele-fotowoltaiczne-w-Lahaur-w-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Co \u0142\u0105czy mieszka\u0144ca Radomia i Islamabadu? Cho\u0107 jeszcze kilka lat temu tak by nie by\u0142o, to dzi\u015b jest ca\u0142kiem mo\u017cliwe, \u017ce jeden i drugi ma na dachu panel fotowoltaiczny. Nad Wis\u0142\u0105 energia s\u0142oneczna zago\u015bci\u0142a ju\u017c na dobre, a w Pakistanie trwa w\u0142a\u015bnie boom na fotowoltaik\u0119.",
        "id": 3526090,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,174372,32229461,pakistan-przebija-polske-wyprzedza-chiny-w-kraju-trwa-boom.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/6b/bc/1e/z32229483IHG,Mezczyzna-czysci-panele-fotowoltaiczne-w-Lahaur-w-.jpg",
        "title": "Pakistan przebija Polsk\u0119, wyprzedza Chiny. W kraju trwa boom na energi\u0119 s\u0142oneczn\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Magdalena Bojanowska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-08T19:31:50.934527+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-08T18:57:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/fe/ac/1e/z32162558IHG,Tatry--Zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W okolicy Koziej Prze\u0142\u0119czy dosz\u0142o do tragicznego wypadku. Nie \u017cyje turysta.",
        "id": 3525473,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polska/7,198073,32236051,tragiczny-wypadek-w-tatrach-nie-zyje-turysta.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/fe/ac/1e/z32162558IHG,Tatry--Zdjecie-ilustracyjne.jpg",
        "title": "Tragiczny wypadek w Tatrach. Nie \u017cyje turysta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marcin Koz\u0142owski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-08T19:31:51.106716+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-08T18:29:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/0a/be/1e/z32236042IHG,Samolot-linii-Ryanair--Zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>S\u0142owackie media donios\u0142y w poniedzia\u0142ek o sierpniowym incydencie, do kt\u010f\u017c\u02ddrego dosz\u0142o z udzia\u0142em samolotu lec\u0105cego z Warszawy do Bratys\u0142awy. W zwi\u0105zku z zak\u0142\u010f\u017c\u02ddceniami sygna\u0142y GPS maszyna zosta\u0142a przekierowana do Wiednia.",
        "id": 3525474,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/swiat/7,198075,32236000,slowacja-samolot-z-warszawy-nie-mogl-ladowac-zaklocenia-sygnalu.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/0a/be/1e/z32236042IHG,Samolot-linii-Ryanair--Zdjecie-ilustracyjne.jpg",
        "title": "S\u0142owacja. Samolot z Warszawy nie m\u010f\u017c\u02ddg\u0142 l\u0105dowa\u0107. Zak\u0142\u010f\u017c\u02ddcenia sygna\u0142u GPS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Magdalena Bojanowska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-08T19:31:51.314000+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-08T18:16:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/2c/bb/1e/z32225836IHG,Waldemar-Zurek.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Jestem t\u0105 sytuacj\u0105 zawstydzony - powiedzia\u0142 Waldemar \u017burek o awanturze podczas posiedzenia Trybuna\u0142u Stanu. - My to nazywamy \u015bwi\u0105tyni\u0105 wymiaru sprawiedliwo\u015bci, bo tam zasiadali najlepsi prawnicy z najlepszych, a mieli\u015bmy gorsz\u0105ce obrazy, gorsz\u0105ce sceny - doda\u0142 minister.",
        "id": 3525475,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198012,32235982,awantura-w-trybunale-stanu-minister-zurek-gorszace-obrazy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/2c/bb/1e/z32225836IHG,Waldemar-Zurek.jpg",
        "title": "Awantura w Trybunale Stanu. Minister \u017burek: Gorsz\u0105ce obrazy. Jestem zawstydzony",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Artur Siekaczy\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-08T19:31:51.523090+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-08T18:07:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/ff/be/1e/z32236031IHG,zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Od rana po\u0142udniow\u0105 Polsk\u0119 n\u0119kaj\u0105 nag\u0142e, gwa\u0142towne zjawiska pogodowe. W niekt\u010f\u017c\u02ddrych miejscach na ziemi zrobi\u0142o si\u0119 bia\u0142o jak w zimie, wszystko za spraw\u0105 gradu. Najbardziej dotkni\u0119te s\u0105 \u015al\u0105sk i Ma\u0142opolska.",
        "id": 3525476,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polska/7,198072,32235977,zrobilo-sie-bialo-jak-zima-burza-z-gradem-zaskoczyla-malopolske.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/ff/be/1e/z32236031IHG,zdjecie-ilustracyjne.jpg",
        "title": "Zrobi\u0142o si\u0119 bia\u0142o jak zim\u0105. Burza z gradem zaskoczy\u0142a Ma\u0142opolsk\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marcin Koz\u0142owski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-08T18:00:57.087154+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-08T17:46:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/c3/be/1e/z32235971IHG,Szkola--Zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>\"Sprzeciwiamy si\u0119 insynuacjom, kt\u010f\u017c\u02ddre mog\u0105 prowadzi\u0107 do utraty spo\u0142ecznego zaufania wobec naszego zawodu\" - pisz\u0105 w li\u015bcie otwartym w\u0142adze Fundacji \"Ja, Nauczyciel\". To reakcja na stanowisko Prezydium Konferencji Episkopatu Polski dotycz\u0105ce nowego przedmiotu, edukacji zdrowotnej.",
        "id": 3524835,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polska/7,198072,32235870,nauczyciele-odpisuja-na-list-biskupow-nieprawdziwe-sformulowania.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/c3/be/1e/z32235971IHG,Szkola--Zdjecie-ilustracyjne.jpg",
        "title": "Nauczyciele odpisuj\u0105 na list biskup\u010f\u017c\u02ddw. \"Nieprawdziwe sformu\u0142owania\" i \"Podsycanie obaw\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marcin Koz\u0142owski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-08T18:00:57.318900+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-08T17:21:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/1a/be/1e/z32235802IHG,Janusz-Korwin-Mikke.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Janusz Korwin-Mikke zarejestrowa\u0142 now\u0105 parti\u0119 o nazwie Konfederacja - poda\u0142a w poniedzia\u0142ek \"Rzeczpospolita\". - To s\u0142abe - komentuje w rozmowie z Gazeta.pl Wojciech Machulski, rzecznik Nowej Nadziei i wicerzecznik Konfederacji, kt\u010f\u017c\u02ddra ma obecnie swoich pos\u0142\u010f\u017c\u02ddw w Sejmie.",
        "id": 3524836,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198012,32235634,korwin-mikke-zaklada-konfederacje-mamy-odpowiedz-z-obozu-mentzena.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/1a/be/1e/z32235802IHG,Janusz-Korwin-Mikke.jpg",
        "title": "Korwin-Mikke zak\u0142ada Konfederacj\u0119. Mamy odpowied\u017a z obozu Mentzena",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Artur Siekaczy\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-08T18:00:57.519042+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-08T17:16:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/c1/bd/1e/z32235457IHG,Autostrada-Wielkopolska--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Sze\u015b\u0107 lat. Tyle zaj\u0119\u0142o czeskiej policji z\u0142apanie kierowcy, kt\u010f\u017c\u02ddry bolidem Formu\u0142y 1 porusza\u0142 si\u0119 po autostradach. Kara mo\u017ce by\u0107 zaskakuj\u0105ca.",
        "id": 3524837,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/swiat/7,198075,32235882,szalal-po-autostradach-bolidem-formuly-1-kierowca-duch-aresztowany.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/c1/bd/1e/z32235457IHG,Autostrada-Wielkopolska--zdjecie-ilustracyjne-.jpg",
        "title": "Szala\u0142 po autostradach bolidem Formu\u0142y 1. Kierowca \"duch\" aresztowany przez policj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Rochowicz, Magdalena Bojanowska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-08T18:00:57.929243+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-08T17:00:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/b4/be/1e/z32235956IHG,Francois-Bayrou.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Francuski premier Fran\u010f\u017c\u02ddois Bayrou nie uzyska\u0142 wotum zaufania podczas poniedzia\u0142kowego g\u0142osowania w Zgromadzeniu Narodowym i b\u0119dzie musia\u0142 poda\u0107 si\u0119 do dymisji. By\u0142 to trzeci rz\u0105d w ci\u0105gu ostatniego p\u010f\u017c\u02dd\u0142tora roku.",
        "id": 3524839,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198013,32234254,kryzys-polityczny-we-francji-sie-poglebia-upadl-rzad-bayrou.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/b4/be/1e/z32235956IHG,Francois-Bayrou.jpg",
        "title": "Kryzys polityczny we Francji si\u0119 pog\u0142\u0119bia. Upad\u0142 rz\u0105d Bayrou",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Magdalena Bojanowska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-08T18:00:57.740262+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-08T17:00:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/a8/a8/1e/z32148648IHG,Karol-Nawrocki-i-Jaroslaw-Kaczynski.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Przed wizyt\u0105 Karola Nawrockiego w Bia\u0142ym Domu dosz\u0142o do jeszcze jednego spotkania w Waszyngtonie. Mia\u0142 si\u0119 o nim nie dowiedzie\u0107 Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski. Teraz dziennikarze ujawnili jego szczeg\u010f\u017c\u02dd\u0142y.",
        "id": 3524838,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198012,32235879,o-tym-spotkaniu-nie-mowia-ludzie-nawrockiego-kaczynski-mial.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/a8/a8/1e/z32148648IHG,Karol-Nawrocki-i-Jaroslaw-Kaczynski.jpg",
        "title": "O tym spotkaniu nie m\u010f\u017c\u02ddwi\u0105 ludzie Nawrockiego. Kaczy\u0144ski mia\u0142 nie wiedzie\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Patryk Strza\u0142kowski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-08T16:44:00.648867+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-08T16:26:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/4b/f8/1d/z31426635IHG,Milosz-Motyka.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Ministerstwo Energii b\u0119dzie dalej pracowa\u0107 nad w\u0142asnymi projektami, a dzia\u0142ania prezydenta Karola Nawrockiego i \"pr\u010f\u017c\u02ddby tworzenia drugiego rz\u0105du w Pa\u0142acu Prezydenckim\" s\u0105 \"przeciwskuteczne\" - ocenia w rozmowie z Gazeta.pl minister Mi\u0142osz Motyka. To reakcja na informacje o tym, \u017ce po zawetowaniu ustaw dotycz\u0105cych energetyki prezydent ma przedstawi\u0107 w\u0142asne - ale podobne do rz\u0105dowych - projekty.",
        "id": 3524165,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,174372,32235799,nawrocki-po-wetach-ma-pokazac-wlasne-propozycje-minister-to.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/4b/f8/1d/z31426635IHG,Milosz-Motyka.jpg",
        "title": "Nawrocki po wetach ma pokaza\u0107 w\u0142asne propozycje. Minister: To pr\u010f\u017c\u02ddba politycznego rozgrywania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Magdalena Bojanowska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-08T16:44:01.174103+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-08T16:06:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/5c/be/1e/z32235868IHG,Wladimir-Putin.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W\u0142adimir Putin mo\u017ce pr\u010f\u017c\u02ddbowa\u0107 zaj\u0105\u0107 przesmyk suwalski - alarmuje oficer brytyjskiego wywiadu wojskowego. Zwraca uwag\u0119 na \"powa\u017cny sygna\u0142 ostrzegawczy\".",
        "id": 3524167,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/swiat/7,198075,32235770,alarmujace-slowa-oficera-wywiadu-chodzi-o-przesmyk-suwalski.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/5c/be/1e/z32235868IHG,Wladimir-Putin.jpg",
        "title": "Alarmuj\u0105ce s\u0142owa oficera wywiadu. Chodzi o przesmyk suwalski. \"Nietypowe ruchy wojsk\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marcin Koz\u0142owski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-08T16:44:00.925607+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-08T16:06:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/6b/be/1e/z32235883IHG,Rosja--Zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W obwodzie kr\u010f\u017c\u02ddlewieckim w Rosji znaleziono cia\u0142o m\u0119\u017cczyzny z obci\u0119t\u0105 g\u0142ow\u0105 - podaj\u0105 rosyjskie media. To Aleksiej S., dyrektor generalny firmy wydobywczej soli potasowych i magnezowych K-Potash Service.",
        "id": 3524166,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/swiat/7,198075,32235877,rosja-cialo-bez-glowy-w-obwodzie-krolewieckim-to-prezes-firmy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/6b/be/1e/z32235883IHG,Rosja--Zdjecie-ilustracyjne.jpg",
        "title": "Cia\u0142o bez g\u0142owy przy granicy z Polsk\u0105. To prezes firmy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Wojciech Szyma\u0144ski, Deutsche Welle",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-08T16:44:01.456018+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-08T16:04:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/a0/b9/1e/z32216224IHG,Prezydent-Karol-Nawrocki-na-Westerplatte---jednym-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>\"Kto domaga si\u0119 zado\u015b\u0107uczynienia tylko od Niemiec, ukrywa po\u0142ow\u0119 prawdy\" - czytamy w niemieckiej gazecie.",
        "id": 3524168,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/swiat/7,198076,32235823,niemiecka-prasa-o-reparacjach-dla-polski-wskazuje-innego-winnego.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/a0/b9/1e/z32216224IHG,Prezydent-Karol-Nawrocki-na-Westerplatte---jednym-.jpg",
        "title": "Niemiecka prasa o reparacjach dla Polski. Wskazuje innego winnego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Artur Siekaczy\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-08T15:31:11.852749+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-08T15:27:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/f2/be/1e/z32235762IHG,Petersburg--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Do makabrycznego zab\u010f\u017c\u02ddjstwa dosz\u0142o w niedziel\u0119, 7 wrze\u015bnia, w Petersburgu w Rosji. 18-latek zabi\u0142 brutalnie swoj\u0105 15-letni\u0105 kole\u017cank\u0119.",
        "id": 3523455,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/swiat/7,198075,32235747,brutalne-zabojstwo-15-latki-w-rosji-sprawca-mial-wyjawic-swoje.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/f2/be/1e/z32235762IHG,Petersburg--zdjecie-ilustracyjne-.jpg",
        "title": "Brutalne zab\u010f\u017c\u02ddjstwo 15-latki w Rosji. Sprawca mia\u0142 wyjawi\u0107 swoje zamiary znajomemu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Artur Siekaczy\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-08T15:31:12.031153+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-08T14:48:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/52/be/1e/z32235602IHG,zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Do tragicznego w skutkach wydarzenia dosz\u0142o kilka dni temu w Marsa Alam. W jednym z tamtejszych kurort\u010f\u017c\u02ddw turystycznych uton\u0105\u0142 m\u0119\u017cczyzna. Jak si\u0119 okaza\u0142o, pochodzi\u0142 z Polski.",
        "id": 3523456,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/swiat/7,198075,32235574,tragedia-w-egipcie-nie-zyje-49-letni-polak.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/52/be/1e/z32235602IHG,zdjecie-ilustracyjne.jpg",
        "title": "Tragedia w Egipcie. Nie \u017cyje 49-letni Polak",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Magdalena Bojanowska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-08T15:31:12.273313+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-08T14:29:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/5d/15/1e/z31544413IHG,Janusz-Korwin-Mikke.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>S\u0105d zarejestrowa\u0142 now\u0105 parti\u0119. Jej za\u0142o\u017cycielem jest Janusz Korwin-Mikke. Nowe ugrupowanie nosi nazw\u0119... Konfederacja.",
        "id": 3523457,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198012,32235295,korwin-zrobil-psikusa-mentzenowi-i-bosakowi-ma-nowa-partie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/5d/15/1e/z31544413IHG,Janusz-Korwin-Mikke.jpg",
        "title": "Korwin zrobi\u0142 psikusa Mentzenowi i Bosakowi. Ma now\u0105 parti\u0119. \"Podszywanie si\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marcin Koz\u0142owski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-08T14:10:09.843386+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-08T13:42:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/e9/b3/1e/z32194025IHG.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Za wschodni\u0105 granic\u0105 trwa pe\u0142nowymiarowy konflikt zbrojny, dlatego pami\u0119tajmy, \u017ce takie sytuacje, w kt\u010f\u017c\u02ddrych obiekty naruszaj\u0105 nasz\u0105 przestrze\u0144 powietrzn\u0105, mog\u0105 i b\u0119d\u0105 si\u0119 zdarza\u0107 - przekaza\u0142a rzeczniczka MSWiA Karolina Ga\u0142ecka, odnosz\u0105c si\u0119 do ostatnich incydent\u010f\u017c\u02ddw z udzia\u0142em dron\u010f\u017c\u02ddw. - Naszym celem nie jest za wszelk\u0105 cen\u0119 zwalczanie tych dron\u010f\u017c\u02ddw - t\u0142umaczy\u0142 z kolei rzecznik Dow\u010f\u017c\u02dddztwa Operacyjnego Rodzaj\u010f\u017c\u02ddw Si\u0142 Zbrojnych.",
        "id": 3522845,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polska/7,198072,32235231,rzecznik-mon-o-incydentach-z-dronami-nie-jestesmy-w-stanie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/e9/b3/1e/z32194025IHG.jpg",
        "title": "Rzecznik MON o incydentach z dronami: Nie jeste\u015bmy w stanie narysowa\u0107 kresk\u0105 \"tu leci, tu wyl\u0105duje\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Rochowicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-08T14:10:10.018233+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-08T13:12:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/a9/bd/1e/z32235177IHG,Karetka-pogotowia--Zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Prokuratura przekaza\u0142a nowe informacje w sprawie wypadku, do kt\u010f\u017c\u02ddrego dosz\u0142o w sobot\u0119 w Chrzanowie. W wyniku tragedii zgin\u0105\u0142 pi\u0119cioletni ch\u0142opiec. Z dotychczasowych ustale\u0144 wynika, \u017ce jego matki nie by\u0142o przy dziecku w momencie zdarzenia.",
        "id": 3522846,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polska/7,198072,32235098,pieciolatek-smiertelnie-potracony-przez-autobus-nowe-informacje.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/a9/bd/1e/z32235177IHG,Karetka-pogotowia--Zdjecie-ilustracyjne.jpg",
        "title": "Pi\u0119ciolatek \u015bmiertelnie potr\u0105cony przez autobus. Nowe informacje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Artur Siekaczy\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-08T14:10:10.269129+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-08T13:02:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/9f/bd/1e/z32235167IHG,zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Prokuratura Okr\u0119gowa w Lublinie przedstawi\u0142a nowe ustalenia w sprawie drona znalezionego w niedziel\u0119 w okolicy Terespola.",
        "id": 3522847,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polska/7,198073,32235128,nowe-ustalenia-w-sprawie-drona-z-okolic-terespola-co-wiadomo.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/9f/bd/1e/z32235167IHG,zdjecie-ilustracyjne.jpg",
        "title": "Nowe ustalenia w sprawie drona z okolic Terespola. Co wiadomo?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Karolina Trela",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-08T12:58:08.962841+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-08T12:54:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/76/bd/1e/z32235126IHG,Tom-Philips-i-jego-dzieci.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Po kilka latach poszukiwa\u0144 na terenie Nowej Zelandii znaleziono Toma Philipsa. M\u0119\u017cczyzna w 2021 roku uprowadzi\u0142 troje swoich dzieci. W tym tygodniu zosta\u0142 zatrzymany, po tym, jak pr\u010f\u017c\u02ddbowa\u0142 w\u0142ama\u0107 si\u0119 do sklepu spo\u017cywczego. Co jeszcze wiadomo na ten temat?",
        "id": 3522292,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/swiat/7,198075,32234922,uprowadzil-trojke-dzieci-i-kilka-lat-ukrywal-sie-w-dziczy-wpadl.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/76/bd/1e/z32235126IHG,Tom-Philips-i-jego-dzieci.jpg",
        "title": "Uprowadzi\u0142 tr\u010f\u017c\u02ddjk\u0119 dzieci i kilka lat ukrywa\u0142 si\u0119 w dziczy. Wpad\u0142 podczas pr\u010f\u017c\u02ddby w\u0142amania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Rochowicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-08T12:58:09.201432+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-08T12:25:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/4e/bd/1e/z32234830IHG,Katarzyna-Stoparczyk.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Prokurator rejonowy w Nisku przekaza\u0142 nowe informacje w sprawie wypadku, do kt\u010f\u017c\u02ddrego dosz\u0142o na drodze ekspresowej S19 pod Je\u017cowem (woj. podkarpackie). W wyniku zdarzenia zgin\u0119\u0142y dwie osoby, w tym dziennikarka Katarzyna Stoparczyk.",
        "id": 3522293,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polska/7,198072,32234805,smierc-katarzyny-stoparczyk-prokuratura-przekazala-nowe-informacje.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/4e/bd/1e/z32234830IHG,Katarzyna-Stoparczyk.jpg",
        "title": "\u015amier\u0107 Katarzyny Stoparczyk. Prokuratura przekaza\u0142a nowe informacje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Izabela Alberczyk",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-08T12:58:09.395427+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-08T12:11:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/44/bd/1e/z32234820IHG,Victor-Orban--zdjecie-archiwalne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Victor Orban oceni\u0142, \u017ce Ukraina zostanie podzielona na trzy cz\u0119\u015bci. - Strefa rosyjska ju\u017c istnieje, dzi\u015b debata dotyczy tylko tego, ile powiat\u010f\u017c\u02ddw powinna obejmowa\u0107 - powiedzia\u0142 premier W\u0119gier.",
        "id": 3522294,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198013,32234486,orban-twierdzi-ze-los-ukrainy-wydaje-sie-przesadzony-wskazal.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/44/bd/1e/z32234820IHG,Victor-Orban--zdjecie-archiwalne-.jpg",
        "title": "Orban twierdzi, \u017ce \"los Ukrainy wydaje si\u0119 przes\u0105dzony\". Wskaza\u0142 podzia\u0142 kraju",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Karolina Trela",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-08T12:58:09.594443+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-08T11:51:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/46/bd/1e/z32234822IHG,Premier-Donald-Tusk-podczas-posiedzenia-rzadu.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W tym tygodniu ma doj\u015b\u0107 do powa\u017cnych zmian personalnych w Ministerstwie Zdrowia. - Szefostwo resortu b\u0119dzie bezpartyjne w ca\u0142o\u015bci - kilka dni temu zapowiedzia\u0142 premier Donald Tusk. Co jeszcze wiadomo na ten temat?",
        "id": 3522295,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198012,32234539,nadchodza-powazne-zmiany-personalne-w-ministerstwie-zdrowia.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/46/bd/1e/z32234822IHG,Premier-Donald-Tusk-podczas-posiedzenia-rzadu.jpg",
        "title": "Nadchodz\u0105 powa\u017cne zmiany personalne w Ministerstwie Zdrowia. Tusk: Szefostwo b\u0119dzie bezpartyjne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Rochowicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-08T12:58:09.729560+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-08T11:29:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/a3/bd/1e/z32234659IHG,Wladimir-Putin.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Rzecznik Kremla Dmitrij Pieskow zapewnia, \u017ce Rosja nie ugnie si\u0119 pod presj\u0105 sankcji i b\u0119dzie kontynuowa\u0107 swoj\u0105 \"specjaln\u0105 operacj\u0119 wojskow\u0105\" w Ukrainie a\u017c do wypracowania pokojowego rozwi\u0105zania.",
        "id": 3522296,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198013,32234618,putin-podjal-decyzje-ws-ukrainy-rzecznik-kremla-zabral-glos.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/a3/bd/1e/z32234659IHG,Wladimir-Putin.jpg",
        "title": "Putin podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 ws. Ukrainy. Rzecznik Kremla zabra\u0142 g\u0142os",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Karolina Trela",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-08T12:58:09.891890+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-08T10:48:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/07/bd/1e/z32234759IHG,W-Czechach-doszlo-do-wypadku-autokaru--ponad-30-os.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Ponad 30 uczni\u010f\u017c\u02ddw zosta\u0142o rannych w wypadku autokaru w Czechach. Wed\u0142ug wst\u0119pnych informacji \u017cyciu \u017cadnemu z nich nie zagra\u017ca niebezpiecze\u0144stwo. Zdaniem policji przyczyn\u0105 wypadku mog\u0142a by\u0107 usterka techniczna pojazdu.",
        "id": 3522297,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/swiat/7,198075,32234635,grozny-wypadek-autokaru-w-czechach-ponad-30-uczniow-z-obrazeniami.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/07/bd/1e/z32234759IHG,W-Czechach-doszlo-do-wypadku-autokaru--ponad-30-os.jpg",
        "title": "Gro\u017any wypadek autokaru w Czechach. Ponad 30 uczni\u010f\u017c\u02ddw z obra\u017ceniami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Rochowicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-08T10:46:17.108794+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-08T10:36:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/13/bd/1e/z32234515IHG,Snieg.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Europejskie Centrum Prognoz \u015arednioterminowych opublikowa\u0142o pierwsze prognozy dotycz\u0105ce opad\u010f\u017c\u02ddw \u015bniegu w tegorocznej zimie. Mieszka\u0144cy Polski i innych kraj\u010f\u017c\u02ddw Europy mog\u0105 si\u0119 rozczarowa\u0107. Co g\u0142osi prognoza?",
        "id": 3521372,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polska/7,198072,32234422,rozczarowujaca-prognoza-dla-fanow-zimy-europejskie-modele-nie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/13/bd/1e/z32234515IHG,Snieg.jpg",
        "title": "Rozczarowuj\u0105ca prognoza dla fan\u010f\u017c\u02ddw zimy. Europejskie modele nie pozostawiaj\u0105 z\u0142udze\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Izabela Alberczyk",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-08T10:46:17.288604+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-08T10:18:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/7e/bd/1e/z32234622IHG,Stanislaw-Soyka--zdjecie-archiwalne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Stanis\u0142aw Soyka zosta\u0142 odznaczony przez Karola Nawrockiego za \"wybitne zas\u0142ugi dla kultury polskiej, za dzia\u0142alno\u015b\u0107 artystyczn\u0105 i tw\u010f\u017c\u02ddrcz\u0105\". Prezydent napisa\u0142 list, kt\u010f\u017c\u02ddry zosta\u0142 odczytany podczas pogrzebu.",
        "id": 3521373,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polska/7,198072,32234518,stanislaw-soyka-posmiertnie-odznaczony.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/7e/bd/1e/z32234622IHG,Stanislaw-Soyka--zdjecie-archiwalne-.jpg",
        "title": "Stanis\u0142aw Soyka po\u015bmiertnie odznaczony",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Karolina Trela",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-08T10:46:17.555205+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-08T10:08:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/40/46/1a/z27553600IHG,Kiedy-zmiana-czasu-z-letniego-na-zimowy---zegar---.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Przed nami kolejna zmiana czasu z letniego na zimowy. Oznacza to, \u017ce ju\u017c za kilka tygodni b\u0119dziemy spa\u0107 o godzin\u0119 d\u0142u\u017cej. Kiedy dok\u0142adnie przestawimy zegarki?",
        "id": 3521374,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/swiat/7,198075,32234305,zmiana-czasu-na-zimowy-kiedy-przestawimy-zegarki-szkodliwy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/40/46/1a/z27553600IHG,Kiedy-zmiana-czasu-z-letniego-na-zimowy---zegar---.jpg",
        "title": "Zmiana czasu na zimowy. Kiedy przestawimy zegarki? \"Szkodliwy prze\u017cytek\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Domaga\u0142a-Pereira",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-08T10:46:17.711542+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-08T10:06:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/ce/a1/1d/z31070158IHG,Grupa-migrantow--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W UE spad\u0142a liczba wniosk\u010f\u017c\u02ddw o azyl - poinformowa\u0142o Deutsche Welle. Po raz pierwszy Niemcy nie s\u0105 ju\u017c g\u0142\u010f\u017c\u02ddwnym krajem docelowym. W Niemczech przybywa jednak pozw\u010f\u017c\u02ddw.",
        "id": 3521375,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/swiat/7,198076,32234415,azyl-w-europie-niemcy-nie-sa-juz-glownym-krajem-docelowym.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/ce/a1/1d/z31070158IHG,Grupa-migrantow--zdjecie-ilustracyjne-.jpg",
        "title": "Azyl w Europie. Niemcy nie s\u0105 ju\u017c g\u0142\u010f\u017c\u02ddwnym krajem docelowym",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Izabela Alberczyk",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-08T09:24:51.709099+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-08T09:18:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/29/bd/1e/z32233001IHG,Straz-Graniczna.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Pi\u0119cioro aktywist\u010f\u017c\u02ddw zosta\u0142o oskar\u017conych o u\u0142atwianie migrantom nielegalnego pobytu w Polsce. Teraz s\u0105d zdecydowa\u0142, czy s\u0105 oni winni.",
        "id": 3520923,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polska/7,198072,32234223,jest-wyrok-ws-piatki-z-hajnowki-prokuratura-oskarzala-ich.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/29/bd/1e/z32233001IHG,Straz-Graniczna.jpg",
        "title": "Jest wyrok ws. Pi\u0105tki z Hajn\u010f\u017c\u02ddwki. Prokuratura oskar\u017ca\u0142a ich o przemyt migrant\u010f\u017c\u02ddw",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Karolina Trela",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-08T09:24:51.886928+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-08T09:07:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/18/bd/1e/z32234264IHG,Sklep-spozywczy--zdj--ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>G\u0142\u010f\u017c\u02ddwny Inspektorat Sanitarny wyda\u0142 ostrze\u017cenie publiczne dotycz\u0105ce \u017cywno\u015bci. W trakcie prowadzonej kontroli wykryto bakterie Salmonella spp. w jednej z partii herbaty zio\u0142owej popularnej firmy.",
        "id": 3520924,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polska/7,198072,32234117,grozna-bakteria-w-popularnej-herbatce-gis-wydal-ostrzezenie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/18/bd/1e/z32234264IHG,Sklep-spozywczy--zdj--ilustracyjne-.jpg",
        "title": "Gro\u017ana bakteria w popularnej herbatce. GIS wyda\u0142 ostrze\u017cenie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Rochowicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-08T09:24:52.131808+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-08T08:56:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/29/bd/1e/z32233001IHG,Straz-Graniczna.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Eksperci ostrzegaj\u0105, \u017ce kontrola Rosji nad przesmykiem suwalskim mog\u0142aby umo\u017cliwi\u0107 odci\u0119cie pa\u0144stw ba\u0142tyckich od wsparcia NATO w czasie kryzysu lub konfliktu zbrojnego. - Je\u015bli wojna w Ukrainie zako\u0144czy si\u0119 na korzy\u015b\u0107 Rosji, mo\u017ce ona by\u0107 sk\u0142onna rzuci\u0107 wyzwanie krajom NATO w naszym regionie i rozpocz\u0105\u0107 konwencjonalny atak zbrojny - oceni\u0142a Justyna Gotkowska z OSW, cytowana przez BBC.",
        "id": 3520925,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198013,32232963,przesmyk-suwalski-powaznym-zagrozeniem-rosja-moze-byc-sklonna.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/29/bd/1e/z32233001IHG,Straz-Graniczna.jpg",
        "title": "Przesmyk suwalski \"powa\u017cnym zagro\u017ceniem\". \"Rosja mo\u017ce by\u0107 sk\u0142onna rzuci\u0107 wyzwanie NATO\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Izabela Alberczyk",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-08T09:24:52.326682+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-08T08:41:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/97/bd/1e/z32234135IHG,Wladimir-Putin--zdjecie-archiwalne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Rosja wycofuje si\u0119 z istotnej europejskiej konwencji. - (To - red.) po raz kolejny pokazuje, \u017ce Rosja to miejsce bezprawia, gdzie \u017cycie i godno\u015b\u0107 cz\u0142owieka nic nie znacz\u0105 - skomentowa\u0142 minister spraw zagranicznych Ukrainy Andrij Sybiha.",
        "id": 3520926,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198013,32233212,rosja-wypowiada-wazna-konwencje-putin-zlozyl-dokument.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/97/bd/1e/z32234135IHG,Wladimir-Putin--zdjecie-archiwalne-.jpg",
        "title": "Rosja wypowiada wa\u017cn\u0105 konwencj\u0119. Putin z\u0142o\u017cy\u0142 dokument",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Karolina Trela",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-08T09:24:52.563004+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-08T08:09:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/8c/bc/1e/z32227468IHG,Prezydent-Bialorusi-Alaksandr-Lukaszenka.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Bia\u0142oru\u015b zmaga si\u0119 z brakiem si\u0142y roboczej i rosn\u0105cym deficytem bud\u017cetowym. Alaksandr \u0141ukaszenka rozwa\u017ca trzy scenariusze rozwi\u0105zania problem\u010f\u017c\u02ddw, w\u015br\u010f\u017c\u02ddd nich jest sprawdzenie do kraju imigrant\u010f\u017c\u02ddw - poinformowa\u0142a S\u0142u\u017cba Wywiadu Zagranicznego Ukrainy.",
        "id": 3520927,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/swiat/7,198075,32233204,widmo-poteznego-kryzysu-zawislo-nad-bialorusia-sa-trzy-scenariusze.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/8c/bc/1e/z32227468IHG,Prezydent-Bialorusi-Alaksandr-Lukaszenka.jpg",
        "title": "Widmo pot\u0119\u017cnego kryzysu zawis\u0142o nad Bia\u0142orusi\u0105. S\u0105 trzy scenariusze. Sprowadz\u0105 tysi\u0105ce imigrant\u010f\u017c\u02ddw",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Grzegorz Sroczy\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-08T08:05:43.592617+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-08T07:53:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/d8/35/1e/z31675864IHG,Spotkanie-przewodniczacej-Komisji-Europejskiej-Urs.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Nie powinni\u015bmy odpuszcza\u0107 Mercosur i wczuwa\u0107 si\u0119 w interesy niemieckiego przemys\u0142u, bo oni za rzadko wczuwaj\u0105 si\u0119 w nasze - uwa\u017ca prezes stowarzyszenia Pacjent Europa dr Mateusz Piotrowski w rozmowie z Grzegorzem Sroczy\u0144skim.",
        "id": 3520553,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198012,32231884,niemiecki-magnat-zyskuje-polski-rolnik-traci-wywiady-sroczynskiego.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/d8/35/1e/z31675864IHG,Spotkanie-przewodniczacej-Komisji-Europejskiej-Urs.jpg",
        "title": "\"Kto najmocniej dzia\u0142a w interesie Niemiec, jak nie S\u0142awomir Mentzen\". Ca\u0142a prawda o Mercosurze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Rochowicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-08T08:05:43.808077+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-08T07:47:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/6e/bd/1e/z32234094IHG,Strzelanina-w-Jerozolimie.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W poniedzia\u0142ek w Jerozolimie dosz\u0142o do strzelaniny. - Co najmniej 15 os\u010f\u017c\u02ddb zosta\u0142o rannych - przekaza\u0142o tamtejsze pogotowie ratunkowe. Poinformowano r\u010f\u017c\u02ddwnie\u017c o ofiarach \u015bmiertelnych.",
        "id": 3520554,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/swiat/7,198075,32233323,strzelanina-w-jerozolimie-co-najmniej-15-osob-rannych.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/6e/bd/1e/z32234094IHG,Strzelanina-w-Jerozolimie.jpg",
        "title": "Strzelanina w Jerozolimie. Co najmniej 15 os\u010f\u017c\u02ddb rannych. S\u0105 ofiary \u015bmiertelne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Karolina Trela",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-08T08:05:44.012565+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-08T07:34:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/23/bd/1e/z32232995IHG,Donald-Trump-byl-gosciem-US-Open.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Gwizdy, buczenie, oklaski oraz wiwaty - w ten spos\u010f\u017c\u02ddb zareagowa\u0142a publiczno\u015b\u0107 fina\u0142u US Open na obecno\u015b\u0107 Donalda Trumpa na trybunach. Obecne niezadowolenie spot\u0119gowa\u0142o op\u010f\u017c\u02dd\u017anienie rozpocz\u0119cia meczu z powodu obecno\u015bci ameryka\u0144skiego prezydenta.",
        "id": 3520555,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/swiat/7,198075,32232918,trump-pojawil-sie-na-trybunach-us-open-nie-takiej-reakcji-spodziewal.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/23/bd/1e/z32232995IHG,Donald-Trump-byl-gosciem-US-Open.jpg",
        "title": "Trump pojawi\u0142 si\u0119 na trybunach US Open. Nie takiej reakcji spodziewa\u0142 si\u0119 prezydent USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "krz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-08T08:05:44.236885+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-08T07:06:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/b6/bd/1e/z32232886IHG,Hipopotam--Zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Dramat na rzece Sassandra w po\u0142udniowo-zachodniej cz\u0119\u015bci Wybrze\u017ca Ko\u015bci S\u0142oniowej. Hipopotam przewr\u010f\u017c\u02ddci\u0142 \u0142\u010f\u017c\u02ddd\u017a, kt\u010f\u017c\u02ddr\u0105 p\u0142yn\u0119\u0142o 14 os\u010f\u017c\u02ddb, w tym niemowl\u0119.",
        "id": 3520556,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/swiat/7,198075,32232865,hipopotam-zaatakowal-lodz-koszmar-na-rzece-sassandra-nie-zyje.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/b6/bd/1e/z32232886IHG,Hipopotam--Zdjecie-ilustracyjne.jpg",
        "title": "Hipopotam zaatakowa\u0142 \u0142\u010f\u017c\u02ddd\u017a. Koszmar na rzece Sassandra. Nie \u017cyje kilkana\u015bcie os\u010f\u017c\u02ddb",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Karolina Trela",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-08T06:39:51.314831+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-08T06:23:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/a7/bd/1e/z32232871IHG,Polskie-wojsko--zdj--ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Wed\u0142ug ustale\u0144 medialnych Komisja Europejska ma zatwierdzi\u0107 projekty, kt\u010f\u017c\u02ddre zostan\u0105 sfinansowane z funduszu dozbrajaj\u0105cego Europ\u0119. Polska ma otrzyma\u0107 najwi\u0119ksz\u0105 pul\u0119 kredyt\u010f\u017c\u02ddw - ponad 43 miliardy euro.",
        "id": 3520221,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/swiat/7,198075,32232812,ujawniono-kiedy-zapadnie-decyzja-ws-safe-polska-otrzyma-najwiecej.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/a7/bd/1e/z32232871IHG,Polskie-wojsko--zdj--ilustracyjne-.jpg",
        "title": "Rekordowa suma dla Polski. Bruksela przyzna miliardy na bro\u0144 i amunicj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Izabela Alberczyk",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-08T06:39:51.489945+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-08T06:19:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/ba/bd/1e/z32232890IHG,Hamas--zdjecie-archiwalne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Hamas wyda\u0142 o\u015bwiadczenie w sprawie zako\u0144czenia wojny w Strefie Gazy - przekaza\u0142 \"Times of Israel\". Nied\u0142ugo wcze\u015bniej Donald Trump opublikowa\u0142 \"ostatnie ostrze\u017cenie\" dla bojownik\u010f\u017c\u02ddw.",
        "id": 3520222,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/swiat/7,198075,32232790,hamas-przestraszyl-sie-grozby-trumpa-grupa-wydala-oswiadczenie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/ba/bd/1e/z32232890IHG,Hamas--zdjecie-archiwalne-.jpg",
        "title": "Hamas przestraszy\u0142 si\u0119 gro\u017aby Trumpa? Grupa wyda\u0142a o\u015bwiadczenie ws. zako\u0144czenia wojny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Rochowicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-08T06:39:51.618478+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-08T06:06:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/5c/bd/1e/z32232796IHG,Alert-RCB.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Do Polski nadci\u0105gaj\u0105 burze i intensywne opady deszczu. Rz\u0105dowe Centrum Bezpiecze\u0144stwa wyda\u0142o nowy alert, ostrzegaj\u0105c przed mo\u017cliwymi podtopieniami. Kt\u010f\u017c\u02ddre tereny obejmuj\u0105 ostrze\u017cenia?",
        "id": 3520223,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pogoda-i-klimat/7,198071,32232780,nowy-alert-rcb-mozliwe-podtopienia-zagrzmi-w-wielu-regionach.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/5c/bd/1e/z32232796IHG,Alert-RCB.jpg",
        "title": "Gro\u017ane burze uderz\u0105 w Polsk\u0119. Alert RCB ostrzega, gdzie sytuacja mo\u017ce by\u0107 najtrudniejsza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Karolina Trela",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-08T06:39:51.780650+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-08T05:43:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/55/bd/1e/z32232789IHG,Turysci-weszli-na-krzyz-na-Giewoncie.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Kilku turyst\u010f\u017c\u02ddw wspi\u0119\u0142o si\u0119 na krzy\u017c znajduj\u0105cy si\u0119 na Giewoncie. - W pewnym momencie by\u0142y tam trzy osoby, pajacowa\u0142y, przeklina\u0142y - relacjonowa\u0142a jedna z turystek. Obiekt jest wpisany do rejestru zabytk\u010f\u017c\u02ddw i uznany za obiekt sakralny.",
        "id": 3520224,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polska/7,198073,32232745,szokujace-zachowanie-turystow-w-tatrach-weszli-na-krzyz-na.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/55/bd/1e/z32232789IHG,Turysci-weszli-na-krzyz-na-Giewoncie.jpg",
        "title": "Skandaliczne zachowanie turyst\u010f\u017c\u02ddw w Tatrach. Wdrapali si\u0119 na krzy\u017c na Giewoncie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Izabela Alberczyk",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-08T06:39:51.917242+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-08T05:37:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/53/bd/1e/z32232787IHG,Niemieckie-wojsko--zdjecie-archiwalne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Niemcy obawiaj\u0105 si\u0119 wojny z Rosj\u0105 - ocenili dziennikarze \"Washington Post\". W efekcie trwaj\u0105 przygotowania do ewentualnego kryzysu. Jedno z rozwi\u0105za\u0144 obejmuje rezerwy kluczowych produkt\u010f\u017c\u02ddw.",
        "id": 3520225,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/swiat/7,198075,32232746,media-niemcy-szykuja-sie-do-wojny-minister-ujawnil-swoj-plan.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/53/bd/1e/z32232787IHG,Niemieckie-wojsko--zdjecie-archiwalne-.jpg",
        "title": "Media: Niemcy szykuj\u0105 si\u0119 do wojny. Minister ujawni\u0142 sw\u010f\u017c\u02ddj plan",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Izabela Alberczyk",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-08T05:22:15.731703+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-08T04:41:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/23/bd/1e/z32232739IHG,Miejsce--gdzie-spadl-dron.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Policja wyda\u0142a komunikat w zwi\u0105zku z odnalezieniem drona w miejscowo\u015bci Polatycze na Lubelszczy\u017anie. Co ju\u017c wiadomo?",
        "id": 3519939,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polska/7,198072,32232719,dron-przy-granicy-z-bialorusia-policja-wydala-komunikat.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/23/bd/1e/z32232739IHG,Miejsce--gdzie-spadl-dron.jpg",
        "title": "Dron przy granicy z Bia\u0142orusi\u0105. Policja wyda\u0142a komunikat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Romik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-08T04:07:22.974684+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-08T03:56:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/c7/bd/1e/z32232391IHG,Tragiczny-weekend-w-Gazie--Potezne-bombardowania-b.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Izrael systematycznie niszczy budynki mieszkalne w mie\u015bcie Gaza. W niedziel\u0119 zr\u010f\u017c\u02ddwna\u0142 z ziemi\u0105 wie\u017cowiec Al-Ruya, zwany pionow\u0105 dzielnic\u0105. W sobot\u0119 i niedziel\u0119 zgin\u0119\u0142o ponad 130 os\u010f\u017c\u02ddb. Pi\u0119cioro zmar\u0142o z g\u0142odu.",
        "id": 3519677,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/swiat/7,198075,32232342,tragiczny-weekend-w-gazie-potezne-bombardowania-budynkow-mieszkalnych.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/c7/bd/1e/z32232391IHG,Tragiczny-weekend-w-Gazie--Potezne-bombardowania-b.jpg",
        "title": "Izrael wysadza Gaz\u0119 w powietrze. Setki ofiar bombardowania budynk\u010f\u017c\u02ddw mieszkalnych. \"Panuje panika\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Romik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-08T04:07:23.240447+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-08T03:39:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/72/bd/1e/z32232562IHG,KO-chce-walczyc-z-wykluczeniem-komunikacyjnym--ale.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Platforma Obywatelska poinformowa\u0142a, \u017ce walczy z wykluczeniem komunikacyjnym m\u0142odych Polak\u010f\u017c\u02ddw. Tak opisano propozycj\u0119, by prawo jazdy mo\u017cna by\u0142o robi\u0107 od 17. roku \u017cycia. Komentatorzy i politolodzy nie zostawili na tym komunikacie suchej nitki.",
        "id": 3519678,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198012,32232520,po-chce-walczyc-z-wykluczeniem-komunikacyjnym-ale-nie-wie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/72/bd/1e/z32232562IHG,KO-chce-walczyc-z-wykluczeniem-komunikacyjnym--ale.jpg",
        "title": "PO chce walczy\u0107 z wykluczeniem komunikacyjnym, ale... nie wie, czym jest. \"Zapoznajcie si\u0119 z definicj\u0105\"",
        "vote": 0
    }
]