[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Mira Orzechowska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-08T21:28:36.117214+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-08T20:54:42+00:00",
        "description": null,
        "id": 3526464,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/lifestyle/kultura/artykuly/9882018,debata-publiczna-czy-polscy-politycy-umieja-sie-tylko-przekrzykiwac.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/7-sktkuTURBXy83MjU0MTIwMS0yOGIyLTRmNjktODUwMS05YzJiM2ExN2Y4NzMuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Debata publiczna. Czy polscy politycy umiej\u0105 si\u0119 tylko przekrzykiwa\u0107? [WYWIAD]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Tomasz Lipczy\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-08T16:19:38.961729+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-08T14:52:12+00:00",
        "description": null,
        "id": 3523945,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9881875,gdzie-zyja-milionerzy-jeden-kraj-i-potem-dlugo-nic.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/3iNktkuTURBXy8wNDcxMGQyMC1jMGY1LTQwYjMtOGVhMi0zYWM4NzYwZjIwN2EuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Gdzie \u017cyj\u0105 milionerzy? Jeden kraj i potem d\u0142ugo nic",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Tomasz Lipczy\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-08T15:07:03.679163+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-08T13:54:20+00:00",
        "description": null,
        "id": 3523208,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/biznes/przemysl/artykuly/9881826,swiatowy-potentat-wybuduje-w-polsce-fabryke-za-170-mln-zl-beda-nowe-m.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/fS6ktkuTURBXy8wZjAzNzFjMy04NmZlLTRjYjctODE5Ny1jNTRjODg5MWI0Y2MuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "\u015awiatowy potentat wybuduje w Polsce fabryk\u0119 za 170 mln z\u0142. B\u0119d\u0105 nowe miejsca pracy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Przemys\u0142aw Paterek",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-08T15:07:03.860690+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-08T13:54:13+00:00",
        "description": null,
        "id": 3523209,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9881825,rzad-ma-dla-nas-nowy-podatek-zaplaca-go-wszyscy-i-nie-bedzie-od-tego.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/2M6ktkuTURBXy9mMTRjYmJjMi1mYzQzLTQ4NzYtOGUwNC0zYmZjYmMwZmY1M2IuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Rz\u0105d ma dla nas nowy podatek. Zap\u0142ac\u0105 go wszyscy i nie b\u0119dzie od tego wyj\u0105tk\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Wojciech Rodak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-08T15:07:04.015905+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-08T13:30:37+00:00",
        "description": null,
        "id": 3523210,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9881796,europejskie-start-upy-zbrojeniowe-bija-rekordy-miliardy-plyna-na-dron.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/OiUktkuTURBXy80MmVjNjYyMS04YzRlLTRlYTAtYTFhOS00MzAxNTRiZjhjYTEuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Europejskie start-upy zbrojeniowe bij\u0105 rekordy. Miliardy p\u0142yn\u0105 na drony i cyberkaraluchy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Kot",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-08T13:42:55.623884+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-08T13:30:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 3522616,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9881680,ostatni-dzwonek-wlasciciele-nieruchomosci-moga-dostac-nawet-8-tys-zl-dofinansowania-wniosek-trzeba-zlozyc-do-22-wrzesnia.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/XrkktkuTURBXy9hZDJlY2E4Zi1kNjYwLTQ2NmUtYTMxZC05ODQ5NWQ1YjZiMmQuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Ostatni dzwonek! W\u0142a\u015bciciele nieruchomo\u015bci mog\u0105 dosta\u0107 nawet 8 tys. z\u0142 dofinansowania. Wniosek trzeba z\u0142o\u017cy\u0107 do 22 wrze\u015bnia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marzena Sarniewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-08T13:42:55.716449+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-08T13:14:34+00:00",
        "description": null,
        "id": 3522617,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/finanse-publiczne/artykuly/9860490,zasilek-z-mops-2025-1229-zl-co-miesiac-komu-przysluguje-i-gdzie-zlozyc-wniosek-wzor-pdf-zasilek-mops-2025.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/BxvktkuTURBXy9lYmZlMWYzNC00ZjUyLTRmNjEtODBkYi03MjYyZmY2MzRkYTUuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Zasi\u0142ek z MOPS 2025 - 1229 z\u0142 co miesi\u0105c! Komu przys\u0142uguje i gdzie z\u0142o\u017cy\u0107 wniosek?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-08T13:42:55.812466+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-08T13:01:04+00:00",
        "description": null,
        "id": 3522618,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/transport/kolej/artykuly/9881703,nowym-jedwabnym-szlakiem-do-chin-z-warszawy-wyjechal-pierwszy-pociag.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/cLvktkuTURBXy9kN2I3ZmU0NC03NzVjLTRjZWQtOWExYi00MjVkODBiMjJmOWEuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Nowym Jedwabnym Szlakiem do Chin. Z Warszawy wyjecha\u0142 pierwszy poci\u0105g towarowy. Projekt ma \"ogromny potencja\u0142\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Tomasz Lipczy\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-08T13:42:55.906536+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-08T12:38:05+00:00",
        "description": null,
        "id": 3522619,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/transport/drogi/artykuly/9881709,tunele-mosty-estakady-to-bedzie-jedna-z-najbardziej-efektownych-eks.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/HaUktkuTURBXy85ZWUwMDJjYy02YzZiLTQxZTYtYTFjNC01OWQ4MjVjOTIwZjkuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Tunele, mosty, estakady. To b\u0119dzie jedna z najbardziej efektownych ekspres\u00f3wek w Polsce. Kiedy otwarcie? [WIDEO]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marzena Sarniewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-08T13:42:56.016632+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-08T12:33:42+00:00",
        "description": null,
        "id": 3522620,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9881659,gdzie-wyrzucac-paragony-sklepowe-czy-paragony-mozna-wrzucac-do-papieru-podpowiadamy.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/hryktkuTURBXy82NzUxMjY5My03YjlmLTRlYzUtOTc3Yy1mNGEwYTE1ZjAyZTcuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Gdzie wyrzuca\u0107 paragony sklepowe? Czy paragony mo\u017cna wrzuca\u0107 do papieru? Podpowiadamy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Kot",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-08T12:37:24.531346+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-08T12:30:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 3521982,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9881567,to-juz-pewne-zaplacimy-wyzsze-rachunki-za-abonament-rtv-nadchodza-podwyzki-oplat-za-radio-i-telewizje.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/ma7ktkuTURBXy82OThhYmM1NC05M2YzLTRlZmUtYjg2Zi1lM2QzZThiMDE4NGMuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "To ju\u017c pewne! Zap\u0142acimy wy\u017csze rachunki za abonament RTV. Nadchodz\u0105 podwy\u017cki op\u0142at za radio i telewizj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Jakub Laskowski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-08T12:37:24.811690+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-08T12:23:12+00:00",
        "description": null,
        "id": 3521983,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9881649,rosja-zbroi-sie-na-wojne-z-nato-ukrainski-wywiad-ujawnia-szokujace-liczby.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/4gbktkuTURBXy84NTEzNjE1OS00OGViLTQ5ZGUtODZhYi1hY2FhMTU3ZGQ0ZjMuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Rosja zbroi si\u0119 na wojn\u0119 z NATO. Ukrai\u0144ski wywiad ujawnia szokuj\u0105ce liczby",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marzena Sarniewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-08T15:07:04.503027+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-08T12:15:03+00:00",
        "description": null,
        "id": 3523211,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/finanse-publiczne/artykuly/9881840,emerytura-dla-matek-4-dzieci-ktore-pracowaly-ile-lat-mozna-doliczyc-do-emerytury-za-dzieci-w-2025-jaki-dodatek-do-emerytury-dla-matek-z-4-dzieci-zus-warunki-ile-wynosi-netto-brutto.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/ioTktkuTURBXy8yODY3ZjU1ZC1mMzE2LTQ1NjAtOTk3NC0yZjRjNWY3ZjlhMjUuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Emerytura dla matek 4 dzieci, kt\u00f3re pracowa\u0142y. Ile lat mo\u017cna doliczy\u0107 do emerytury za dzieci w 2025? Jaki dodatek do emerytury dla matek z 4 dzieci?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-08T12:37:25.108450+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-08T12:12:25+00:00",
        "description": null,
        "id": 3521984,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/nieruchomosci/mieszkania/artykuly/9881639,ceny-mieszkan-w-polsce-czego-sie-spodziewac-nowe-dane-nie-pozostawia.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/72cktkuTURBXy84MzQzNjVjYi1iMDgyLTQ5NjUtOWU0Zi05NmFkNGRmY2FmMDcuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Ceny mieszka\u0144 w Polsce. Czego si\u0119 spodziewa\u0107? Nowe dane nie pozostawiaj\u0105 z\u0142udze\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Kot",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-08T12:37:25.266318+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-08T11:30:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 3521985,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9881525,masz-55-lat-i-pracujesz-w-tym-zawodzie-mozesz-otrzymac-ponad-4000-zl-od-zus-musisz-jednak-spelnic-ten-jeden-warunek-jaki.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/2DnktkuTURBXy8zYzgwMjE3NC1lNDg5LTQ0YzMtODI0ZS00OWVlOTkyYzA5MjMuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Masz 55 lat i pracujesz w tym zawodzie? Mo\u017cesz otrzyma\u0107 ponad 4000 z\u0142 od ZUS. Musisz jednak spe\u0142ni\u0107 ten jeden warunek. Jaki?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marzena Sarniewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-08T12:37:25.439951+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-08T11:22:58+00:00",
        "description": null,
        "id": 3521986,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9881586,podwyzka-abonamentu-rtv-nowe-stawki-2026-ile-zaplacimy-za-radio-i-telewizje-w-2026-roku-rozporzadzenie-podwyzka-abonamentu.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/lRUktkuTURBXy80ZThjYWFhMS04ZWQxLTRkYWQtYjU4NS1jZGMxYjIzNmE5MTEuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Podwy\u017cka abonamentu RTV \u2013 nowe stawki 2026. Ile zap\u0142acimy za radio i telewizj\u0119 w 2026 roku?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-08T12:37:25.619774+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-08T11:18:21+00:00",
        "description": null,
        "id": 3521987,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/swiat/artykuly/9881572,bedzie-nowy-nowy-pakiet-sankcji-wobec-rosji-ue-podejmie-kroki-we-wspo.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/doXktktTURBXy8zOTc3YzlmYi00ODEyLTQyMzMtODk5Zi02NDZhZTFjZmJhZDAucG5nkZMFzQEdzKA",
        "title": "B\u0119dzie nowy pakiet sankcji wobec Rosji. UE podejmie kroki we wsp\u00f3\u0142pracy z USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marzena Sarniewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-08T15:07:04.755034+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-08T11:13:31+00:00",
        "description": null,
        "id": 3523212,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9838674,od-wrzesnia-2025-zakaz-palenia-w-kominkach-nowe-zasady-palenia-drewnem.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/ZxxktkuTURBXy81ZWU3Y2E5My1hNjE0LTRkZDctOGExNi0wY2JhYThkOGE4M2QuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Od wrze\u015bnia 2025 zakaz palenia w kominkach? Nowe zasady palenia drewnem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Przemys\u0142aw Paterek",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-08T12:37:25.830510+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-08T11:10:16+00:00",
        "description": null,
        "id": 3521988,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9881568,czy-polska-gospodarka-przegoni-niemcy-dane-nie-pozostawiaja-zludzen-.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/nzBktkuTURBXy9jMmMzNGViNS02YjFmLTRkODQtYWVjNi1iMmYyMTUyZGNlMWMuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Czy polska gospodarka przegoni Niemcy? Dane nie pozostawiaj\u0105 z\u0142udze\u0144 - to da si\u0119 zrobi\u0107 i to nied\u0142ugo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Wojciech Rodak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-08T12:37:26.075341+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-08T11:07:56+00:00",
        "description": null,
        "id": 3521989,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/swiat/rosja/artykuly/9881566,teatralny-general-wywiadu-putina-odwolany-odgrazal-sie-a-ponosil-k.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/5NHktkuTURBXy9hNTY2NGNhYi1kZmU2LTQ4YjgtYTYwNy0xM2QxMTU0YWE2MjguanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "\"Teatralny genera\u0142\" wywiadu Putina odwo\u0142any. Odgra\u017ca\u0142 si\u0119, a ponosi\u0142 kl\u0119sk\u0119 za kl\u0119sk\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-08T12:37:26.323684+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-08T10:55:22+00:00",
        "description": null,
        "id": 3521990,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9881550,miarka-sie-przebrala-trump-ma-dosc-i-jest-gotowy-na-nowe-sankcje-wobe.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/xvfktktTURBXy82ZDFlNTMzOC1lMDU3LTQ3MGMtOGY0OS1iNjBkODMxMGM0MTIucG5nkZMFzQEdzKA",
        "title": "Miarka si\u0119 przebra\u0142a? Trump ma do\u015b\u0107 i jest gotowy na nowe sankcje wobec Rosji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marzena Sarniewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-08T12:37:26.481547+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-08T10:52:51+00:00",
        "description": null,
        "id": 3521991,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9777371,gdzie-wyrzucic-styropian-po-telewizorze-agd-po-jedzeniu-czy-po-ociepleniu-domu-czy-styropian-to-plastik-tabela.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/1LQktkuTURBXy8xODZmMTA1Yi1hMGI1LTQxNjYtODJhMy0xODI3NTg4MTkwOTMuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Gdzie wyrzuci\u0107 styropian po telewizorze, AGD, po jedzeniu czy po ociepleniu domu? Czy styropian to plastik?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-08T12:37:26.635819+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-08T10:35:37+00:00",
        "description": null,
        "id": 3521992,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/swiat/unia-europejska/artykuly/9881529,tagesspiegel-europie-grozi-wielki-kryzys-upadek-francuskiego-rzadu.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/mGMktkuTURBXy9jM2FmY2IwNy01YWE5LTQwMGYtOTFhYS1hZTA4MTQ2NmI2NTAuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "\"Tagesspiegel\": Europie grozi wielki kryzys. Upadek francuskiego rz\u0105du mo\u017ce oznacza\u0107 upadek strefy euro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Kot",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-08T12:37:26.872551+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-08T10:30:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 3521993,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9881438,wczesniejsza-emerytura-juz-w-wieku-55-lat-kiedy-emerytury-stazowe-zostana-wprowadzone-w-polsce.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/EoWktkuTURBXy8wYWJkNjZhZi0xZTBmLTQ5M2UtOTQ2ZC1lYzM2NjJlOGU0YmUuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Wcze\u015bniejsza emerytura ju\u017c w wieku 55 lat. Kiedy emerytury sta\u017cowe zostan\u0105 wprowadzone w Polsce?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marzena Sarniewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-08T12:37:27.035596+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-08T10:14:48+00:00",
        "description": null,
        "id": 3521994,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/finanse-publiczne/artykuly/9881509,jakie-warunki-trzeba-spelnic-zeby-dostac-dofinansowanie-do-wymiany-pieca-z-gminy-w-2025-roku-gdzie-zlozyc-wniosek-wzor-pdf-gov.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/-YSktkuTURBXy9iN2U4Y2JjYy04YWFmLTRlMzgtOTM3MS1iOGVjNzNlNDNhMzcuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Jakie warunki trzeba spe\u0142ni\u0107 \u017ceby dosta\u0107 dofinansowanie do wymiany pieca z gminy w 2025 roku? Gdzie z\u0142o\u017cy\u0107 wniosek?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Tomasz Lipczy\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-08T12:37:27.279967+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-08T10:04:24+00:00",
        "description": null,
        "id": 3521995,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/biznes/energetyka/artykuly/9881542,dunczycy-przejmuja-fabryke-pod-szczecinem-liczba-pracownikow-w-polsce.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/8s2ktkuTURBXy9mYmM2NzQwMi1jNzhlLTRlZjYtYWU5OS1jZjMzMjJiODVjZTQuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Du\u0144czycy przejmuj\u0105 fabryk\u0119 pod Szczecinem. Liczba pracownik\u00f3w w Polsce wzro\u015bnie do 2 tys.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marzena Sarniewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-08T12:37:27.494513+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-08T08:58:32+00:00",
        "description": null,
        "id": 3521996,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/finanse-publiczne/artykuly/9881418,zus-wyplaca-65-tys-zl-seniorom-raz-przyznane-swiadczenie-trafia-co-miesiac-na-konto-wniosek-pdf-zus-ustawa-2025.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/fzEktkuTURBXy8yNTcxMWM5YS0yMjk5LTRjZTktYmE0Mi0zNmIwMGYzM2FjZTAuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "ZUS wyp\u0142aca 6,5 tys. z\u0142 seniorom. Raz przyznane \u015bwiadczenie trafia co miesi\u0105c na konto",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marzena Sarniewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-08T10:19:47.028868+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-08T08:58:32+00:00",
        "description": null,
        "id": 3521193,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/finanse-publiczne/artykuly/9881418,zus-wyplaca-duze-pieniadze-seniorom-raz-przyznane-swiadczenie-trafia-co-miesiac-na-konto-wniosek-pdf-zus-ustawa-2025.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/fzEktkuTURBXy8yNTcxMWM5YS0yMjk5LTRjZTktYmE0Mi0zNmIwMGYzM2FjZTAuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "ZUS wyp\u0142aca du\u017ce pieni\u0105dze seniorom. Raz przyznane \u015bwiadczenie trafia co miesi\u0105c na konto",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Przemys\u0142aw Paterek",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-08T10:19:47.264018+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-08T08:52:19+00:00",
        "description": null,
        "id": 3521194,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/finanse/twoje-pieniadze/artykuly/9881416,to-sie-emerytom-nie-spodoba-rzad-ujawnia-plany-dotyczace-drugiej-walo.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/KcYktktTURBXy83ZmE1NWMyNC0yMWQzLTQ2NDMtOGMwNy0yYThjMjZjNWYyNGYucG5nkZMFzQEdzKA",
        "title": "To si\u0119 emerytom nie spodoba. Rz\u0105d ujawnia plany dotycz\u0105ce drugiej waloryzacji w 2026 roku, a prezydent kontruje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Jakub Laskowski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-08T08:55:33.632644+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-08T08:11:38+00:00",
        "description": null,
        "id": 3520762,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9881362,rosjanie-smieja-sie-niemcom-w-twarz-w-bezczelny-sposob-testuja-cierpliwosc-berlina.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/Oq0ktkuTURBXy9mZWZkMzJhNC1jMzdhLTQyZjMtOTU5Yy03YjgzNzExY2IyZmUuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Rosjanie \u015bmiej\u0105 si\u0119 Niemcom w twarz. W bezczelny spos\u00f3b testuj\u0105 cierpliwo\u015b\u0107 Berlina",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-08T08:55:33.816195+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-08T08:08:11+00:00",
        "description": null,
        "id": 3520763,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/inwestycje/artykuly/9881354,kiedy-powstanie-pierwsza-polska-elektrownia-jadrowa-harmonogram-jest.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/jzZktkuTURBXy8zYWM2NDg3ZC1mZDVkLTRkZmUtOTA0MS0xZWY1MzliMGNkOWQuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Kiedy powstanie pierwsza polska elektrownia j\u0105drowa? \"Harmonogram jest ambitny\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-08T08:55:34.188745+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-08T07:59:06+00:00",
        "description": null,
        "id": 3520764,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9881358,obok-terespola-spadl-dron-prokuratura-mial-napisy-cyrylica.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/PArktkuTURBXy8yZGE0OTc2Ni1lNGNhLTQ0ZTctYWJiMC01NjgzMzg5NTIyNGQuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Obok Terespola spad\u0142 dron. Prokuratura: Mia\u0142 napisy cyrylic\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Tomasz Lipczy\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-08T08:55:34.368193+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-08T07:52:02+00:00",
        "description": null,
        "id": 3520765,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/transport/drogi/artykuly/9881353,bedzie-dodatkowy-wezel-na-szlaku-via-carpatia-znamy-chetnych-do-budow.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/gTEktkuTURBXy9kMTlhN2U1NC0yNjM0LTQzYzctODQwZi05ZTgxOTJkMTM3NmIuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "B\u0119dzie dodatkowy w\u0119ze\u0142 na szlaku Via Carpatia. Znamy ch\u0119tnych do budowy [MAPA]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-08T08:55:34.528854+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-08T07:51:40+00:00",
        "description": null,
        "id": 3520766,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9881337,ceny-ropy-szybuja-w-gore-po-blyskawicznych-obradach-opec.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/B5AktkuTURBXy81NjM0ZmU5Ni04ZmI0LTRkMjQtOWRkOC0zOWNkNmM0YTM3YzguanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Ceny ropy szybuj\u0105 w g\u00f3r\u0119 po b\u0142yskawicznych obradach OPEC+",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Wojciech Rodak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-08T08:55:34.662969+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-08T07:45:33+00:00",
        "description": null,
        "id": 3520767,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/swiat/niemcy/artykuly/9881349,syreny-bunkry-i-rezerwy-ravioli-tak-niemcy-szykuja-sie-na-iii-wojne.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/qhdktkuTURBXy85ODk2MzdmYy02ODc4LTQ5OGUtOWRjZC1iMGNjNzU3ZjY2ZTEuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Syreny, bunkry i rezerwy ravioli. Tak Niemcy szykuj\u0105 si\u0119 na III wojn\u0119 \u015bwiatow\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Kot",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-08T08:55:34.857354+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-08T07:30:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 3520768,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9796052,na-osoby-urodzone-miedzy-1949-a-1969-rokiem-czeka-mila-niespodzianka-od-zus-tym-osobom-moze-przyslugiwac-specjalny-rodzaj-emerytury.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/M8xktkuTURBXy9iYTg2ZDY3NC1lNjc5LTRlNzAtYThmMy03ZDExYmExYmExMWUuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Na osoby urodzone mi\u0119dzy 1949 a 1969 rokiem czeka mi\u0142a niespodzianka od ZUS! Tym osobom mo\u017ce przys\u0142ugiwa\u0107 specjalny rodzaj emerytury",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-08T07:34:09.005037+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-08T07:27:34+00:00",
        "description": null,
        "id": 3520438,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9881336,rzad-drugiego-najwiekszego-kraju-w-ue-moze-upasc-poszlo-o-gigantyczne.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/3pVktkuTURBXy8wZTllYzk0OS03ZjkyLTRiYjctOGI1My1hYzU0MmJlMzhhYTkuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Rz\u0105d drugiego najwi\u0119kszego kraju w UE mo\u017ce upa\u015b\u0107. Posz\u0142o o gigantyczne zad\u0142u\u017cenie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-08T07:34:09.517097+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-08T07:24:30+00:00",
        "description": null,
        "id": 3520439,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/biznes/firma/artykuly/9881297,podatek-od-nieufnosci-miliardy-zlotych-uciekaja-z-polskich-firm-przez.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/WFmktkuTURBXy9lZjViYjVhYi1lNDY5LTQwM2ItYmE5ZC1mNThhNTJjMjJmYzEuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Podatek od nieufno\u015bci: miliardy z\u0142otych uciekaj\u0105 z polskich firm przez oszust\u00f3w [RAPORT]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Krzysztof Rybak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-08T07:34:09.828244+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-08T07:16:38+00:00",
        "description": null,
        "id": 3520440,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9881313,od-1-pazdziernika-nie-wyrzucisz-juz-plastikowych-butelek-do-zoltych-po.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/cusktktTURBXy80MzNiOGQ5MC1kMmQxLTRmMTYtOGU0YS1jYTc3NzM5NTVlODgucG5nkZMFzQEdzKA",
        "title": "Od 1 pa\u017adziernika nie wyrzucisz ju\u017c plastikowych butelek do \u017c\u00f3\u0142tych pojemnik\u00f3w. Odpad\u00f3w b\u0119dziesz musia\u0142 pozby\u0107 si\u0119 osobi\u015bcie \u2013 w przeciwnym wypadku zap\u0142acisz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "S\u0142awomir Bili\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-08T07:34:10.127174+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-08T07:02:13+00:00",
        "description": null,
        "id": 3520441,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9881294,podziemne-szpitale-nato-na-ukrainskim-froncie-kto-je-buduje-jak-dzia.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/7xhktktTURBXy81YTA1NTAyZC1jMWE3LTQzNzktOGE3Mi1iNzgxYWNlNWJhYzIucG5nkZMFzQEdzKA",
        "title": "Podziemne szpitale NATO na ukrai\u0144skim froncie. Kto je buduje, jak dzia\u0142aj\u0105 i co robi\u0105 tam Polacy?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-08T07:34:10.447010+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-08T06:53:11+00:00",
        "description": null,
        "id": 3520442,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9881284,die-welt-nie-tylko-niemcy-polska-powinna-zazadac-reparacji-takze-o.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/pitktkuTURBXy85Yzk5ZDkxZC0wNGE5LTRiNjktYTQxYy03MjFlYzdjYzU5NzcuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "\u201eDie Welt\u201d: Nie tylko Niemcy. Polska powinna za\u017c\u0105da\u0107 reparacji tak\u017ce od Rosji, ale nie ma odwagi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-08T07:34:10.649237+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-08T06:51:04+00:00",
        "description": null,
        "id": 3520443,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/polityka/artykuly/9881193,polacy-chca-kompromisu-w-sporze-nawrocki-tusk-sondaz-mowi-sam-za-sieb.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/BH0ktktTURBXy9hNjU0OGZkZC0zNzY2LTQxYWYtOGIwMS0yYmMwYjkyOTcxYTIucG5nkZMFzQEdzKA",
        "title": "Polacy chc\u0105 kompromisu w sporze Nawrocki\u2013Tusk? Sonda\u017c m\u00f3wi sam za siebie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Jakub Laskowski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-08T06:15:28.474973+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-08T05:56:56+00:00",
        "description": null,
        "id": 3520114,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9881130,rosja-szykuje-inwazje-na-polske-alarmujace-slowa-brytyjskiego-oficera.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/tq5ktkuTURBXy80NTllNGE1OC0zOTEyLTQwMTgtYWY5ZC1mNmUxMDNjYmIwYTUuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Rosja szykuje inwazj\u0119 na Polsk\u0119? Alarmuj\u0105ce s\u0142owa brytyjskiego oficera",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Krzysztof Rybak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-08T04:56:40.612208+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-08T04:38:13+00:00",
        "description": null,
        "id": 3519834,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9877524,panstwo-zakaze-sprzedazy-nieruchomosci-na-lata-zmiana-ma-przyniesc-pozytywny-efekt-spoleczny-prezydent-i-premier-zgodni.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/9B-ktktTURBXy8zMzk3ZDFhZi0wZGVhLTQzMzctYjM2Zi01MjZmZTRjYTc0ZjQucG5nkZMFzQEdzKA",
        "title": "Pa\u0144stwo zaka\u017ce sprzeda\u017cy nieruchomo\u015bci na lata. Zmiana ma przynie\u015b\u0107 pozytywny efekt spo\u0142eczny. Prezydent i premier zgodni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Jagienka Michalik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-08T04:56:40.763980+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-08T04:38:02+00:00",
        "description": null,
        "id": 3519835,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9881090,wprowadzili-zakaz-palenia-takim-drewnem-w-domowych-kominkach-rewoluc.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/vNTktkuTURBXy9kMDRhNjdiMy03MjM4LTRlMTItOGRhNi04MzU3MWJjZWI5NGQuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Wprowadzili zakaz palenia takim drewnem w domowych kominkach?  Rewolucyjna zmiana przepis\u00f3w ju\u017c obowi\u0105zuje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Krzysztof Rybak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-08T04:56:40.866131+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-08T04:34:26+00:00",
        "description": null,
        "id": 3519836,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9879432,emerytura-bez-podatku-dla-emerytow-ktorzy-wychowali-dwoje-dzieci-sprawa-trafila-juz-do-senatu.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/IusktkuTURBXy9lMWYzODkxNi1iZWE4LTRlYjAtYjA2NC01ZTAxOTMxNjg4ZTAuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Emerytura bez podatku dla emeryt\u00f3w, kt\u00f3rzy wychowali dwoje dzieci. Sprawa trafi\u0142a ju\u017c do Senatu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Izolda Huka\u0142owicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-08T04:56:41.023521+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-08T04:20:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 3519837,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9880746,zus-deficyt-emerytury-2029-170-mld.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/5AkktkuTURBXy83ZGMxOWVjOC1hY2I0LTQyZTUtYjY5NC0zYTc1NjU0ODlhNzUuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Coraz wi\u0119ksza dziura w ZUS. W 2029 r. zabraknie nawet 170 miliard\u00f3w z\u0142otych na emerytury",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Czajkowska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-08T03:39:11.730023+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-08T03:31:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 3519552,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/artykuly/9880304,dodatek-do-samodzielnej-egzystencji-dla-niepelnosprawnych-ile-wyniesi.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/ysDktkuTURBXy8wODNmNzYxMy1kMWRlLTQyY2QtOWYxNy02ZDYwNDViMDMwNzEuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Dodatek do samodzielnej egzystencji dla niepe\u0142nosprawnych. Ile wyniesie \u015bwiadczenie wspieraj\u0105ce w 2026 r.?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Czajkowska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-08T03:39:11.585387+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-08T03:31:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 3519551,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/artykuly/9880312,trudna-sytuacja-materialna-nie-wystarczy-do-przyznania-swiadczenia-spe.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/0gQktkuTURBXy81MjQ0OGFhYi1kZDQ0LTQ5ZDktODA5OS00ODkxNDc0Njg3M2IuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Trudna sytuacja materialna nie wystarczy do przyznania \u015bwiadczenia specjalnego. Dowiedz si\u0119, co orzek\u0142 NSA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Czajkowska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-08T03:39:11.837968+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-08T03:30:03+00:00",
        "description": null,
        "id": 3519553,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/artykuly/9879527,nie-tylko-spadek-oto-co-ci-sie-nalezy-po-zmarlym-malzonku.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/6fJktkuTURBXy8wMzI5NTFjNi1kMzE3LTQ5YzktOGYxNC1hOGJjZTYxMzJhMTQuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Nie tylko spadek. Oto, co Ci si\u0119 nale\u017cy po zmar\u0142ym ma\u0142\u017conku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Czajkowska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-08T03:39:11.945291+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-08T03:30:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 3519554,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/artykuly/9880289,500-dla-niezdolnych-do-samodzielnej-egzystencji-w-2026-r-sprawdz-ja.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/MtOktkuTURBXy83Njg3YzRmMC02MGZhLTRmNmEtYWMzOC05YWUxZjBhODE1ZmQuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "500+ dla niepe\u0142nosprawnych Sprawd\u017a, jak uzyska\u0107 dodatek uzupe\u0142niaj\u0105cy w 2026 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Czajkowska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-08T03:39:12.151414+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-08T03:30:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 3519556,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/artykuly/9879594,rozdzielnosc-majatkowa-a-prawo-do-dziedziczenia-i-swiadczen-po-zmarlym.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/ahiktkuTURBXy83OWQyNzg1Mi1hMDUyLTRlNzYtYjViNS0zNjhlMTgyYTg4YmEuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Rozdzielno\u015b\u0107 maj\u0105tkowa a prawo do dziedziczenia i \u015bwiadcze\u0144 po zmar\u0142ym ma\u0142\u017conku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Czajkowska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-08T03:39:12.054208+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-08T03:30:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 3519555,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/artykuly/9880307,wsparcie-finansowe-dla-opiekunow-osob-niepelnosprawnych-sprawdz-na-j.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/ThGktkuTURBXy8zODBkMjk5Zi0xYzc1LTQ1OGEtODUwZi03YjhhYmY4NTM2NTMuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Wsparcie finansowe dla opiekun\u00f3w os\u00f3b niepe\u0142nosprawnych. Sprawd\u017a, na jakie \u015bwiadczenia mo\u017cesz liczy\u0107 w 2026 roku",
        "vote": 0
    }
]