[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "S\u0142awomir Bili\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T20:19:55.762152+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T19:20:09+00:00",
        "description": null,
        "id": 3001340,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9826694,iran-odpala-rakiety-na-bazy-usa-ale-czy-to-naprawde-wojna.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/30ektktTURBXy9jN2QyMGJlNS0zNzgxLTQ0NzQtYjU2Zi0wMDE4YTkyMTMzMjcucG5nkZMFzQEdzKA",
        "title": "Iran odpala rakiety na bazy USA! Ale czy to naprawd\u0119 wojna?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Krzysztof Rybak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T17:04:58.375431+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T16:40:39+00:00",
        "description": null,
        "id": 2999798,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/twoje-pieniadze/artykuly/9825792,nowe-swiadczenie-z-zus-dla-emerytow-i-rencistow-2-610-zl-co-miesiac-dla-osob-wczesniej-nieslusznie-pozbawionych-wsparcia.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/inxktktTURBXy85OWEyN2MxYS1iN2NhLTQ4MzgtYTMyZS02ODM0ZGFiYTZlMjEucG5nkZMFzQEdzKA",
        "title": "Nowe \u015bwiadczenie z ZUS dla emeryt\u00f3w i rencist\u00f3w \u2013 2 610 z\u0142 co miesi\u0105c dla os\u00f3b wcze\u015bniej nies\u0142usznie pozbawionych wsparcia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Ma\u0142gorzata Mas\u0142owska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T17:04:58.580385+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T16:38:23+00:00",
        "description": null,
        "id": 2999799,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/praca/aktualnosci/artykuly/9826661,krotszy-czas-pracy-od-1-lipca-2025-roku-pracownicy-beda-pracowali-tyl.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/MU-ktkuTURBXy9mNDE5Mjk4OC1mNGEwLTQ0YTMtOWY4Ny0yOTEyOTc4NzkwZTMuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Kr\u00f3tszy czas pracy od 1 lipca 2025 roku. Pracownicy b\u0119d\u0105 pracowali tylko przez 4 dni i 35 godzin tygodniowo ju\u017c w te wakacje!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Krzysztof Rybak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T17:04:58.814455+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T16:26:03+00:00",
        "description": null,
        "id": 2999800,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9819115,sasiad-moze-postawic-plot-bez-twojej-zgody-zabierze-ci-swiatlo-widok-a-ty-jeszcze-za-to-zaplacisz.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/MYYktktTURBXy8yOGUwY2U1My00ZDViLTQ3MWUtYmQ1Ni01ZjNlMjNhMGJkYWYucG5nkZMFzQEdzKA",
        "title": "S\u0105siad mo\u017ce postawi\u0107 p\u0142ot bez Twojej zgody. Zabierze Ci \u015bwiat\u0142o, widok \u2013 a Ty jeszcze za to zap\u0142acisz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Zbigniew Biskupski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T17:04:59.173521+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T15:45:01+00:00",
        "description": null,
        "id": 2999801,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/twoje-pieniadze/artykuly/9826179,dla-rowerzystow-jak-dla-kierowcow-aut-polisa-oc-powinna-byc-obowiazkow.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/0BmktkuTURBXy9jNWEzYWQzNi0wYTFiLTRkMjAtYjlmMC0yZmU2NWYwZTZiY2YuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Dla rowerzyst\u00f3w jak dla kierowc\u00f3w aut polisa OC powinna by\u0107 obowi\u0105zkowym ubezpieczeniem?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Ma\u0142gorzata Mas\u0142owska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T14:54:54.517207+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T14:34:01+00:00",
        "description": null,
        "id": 2998582,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9826613,kolejne-zmiany-w-szkolach-to-moze-zaskoczyc-uczniow-czy-nowe-zasady.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/Nf5ktkuTURBXy83MzIyYjk3MC1lZGU2LTQzZGEtYWVmOC0xNDFlMjNjYTlkZmYuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Kolejne zmiany w szko\u0142ach. To mo\u017ce zaskoczy\u0107 uczni\u00f3w. Czy nowe zasady zaczn\u0105 obowi\u0105zywa\u0107 ju\u017c w roku szkolnym 2025/2026?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T13:49:55.449941+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T13:40:16+00:00",
        "description": null,
        "id": 2997949,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9826600,5-proc-pkb-na-obronnosc-jest-zgoda-wsrod-panstw-nato.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/WkmktkuTURBXy9iN2RkODdlNy02MzY0LTQ5MzgtODBiMS03NTU2Yjc4ZTdmMjAuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "5 proc. PKB na obronno\u015b\u0107. Jest zgoda w\u015br\u00f3d pa\u0144stw NATO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Rados\u0142aw Ditrich",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T13:49:55.654911+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T13:05:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 2997950,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9826582,polska-kupi-nowe-okrety-podwodne-oto-szczegoly-wloskiej-propozycji.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/Yb_ktkuTURBXy83ZjkwNDg3OS1mZDNjLTQ2YWUtOWZhYS1jOTE3Mzc4NzVjMGMuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Polska kupi nowe okr\u0119ty podwodne? Oto szczeg\u00f3\u0142y w\u0142oskiej propozycji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T13:49:55.859858+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T12:48:35+00:00",
        "description": null,
        "id": 2997951,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/twoje-pieniadze/artykuly/9826570,renta-wdowia-wplynelo-ponad-milion-wnioskow-kiedy-rusza-wyplaty.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/6gbktkuTURBXy81YWYzMzg0Yy1kYTBhLTRiZDgtODIwNi04NDM5MWE5ZmUxODAuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Renta wdowia. Wp\u0142yn\u0119\u0142o ponad milion wniosk\u00f3w. Kiedy rusz\u0105 wyp\u0142aty?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T13:49:56.064131+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T12:20:18+00:00",
        "description": null,
        "id": 2997952,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/lifestyle/psychologia/artykuly/9826533,zaangazowany-tata-dziecko-potrzebuje-go-tak-samo-jak-mame-psycholog.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/6H3ktkuTURBXy9iYmJhZmJjOS0yMmVhLTRiMzMtYTczZC1hNDZmZGNmNmM5NTQuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Zaanga\u017cowany tata? Dziecko potrzebuje go tak samo jak mam\u0119. Psycholog ujawnia prawd\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T13:49:56.269394+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T12:02:40+00:00",
        "description": null,
        "id": 2997953,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/lifestyle/edukacja/artykuly/9826526,nie-tylko-nauczyciele-w-przedszkolach-men-chce-zmian-w-zatrudnianiu.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/P-dktkuTURBXy85NjAyZWVhYy01ZjRjLTQzYzctOTE3MS1kMTA3Y2I5ODk3MDEuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Nie tylko nauczyciele w przedszkolach? MEN chce zmian w zatrudnianiu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T13:49:56.509320+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T12:00:05+00:00",
        "description": null,
        "id": 2997954,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/surowce/artykuly/9826529,ormuz-skok-cen-ropy-i-gazu-to-kwestia-czasu-nowa-prognoza-goldman-sachs.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/rPrktkuTURBXy9jOWJjMGRjMi0xNzU0LTQwMGYtOTBiMy03ODE2NjQyZmI3MjAuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Skok cen ropy i gazu to kwestia czasu? Nowa prognoza Goldman Sachs",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T13:49:56.739178+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T11:45:11+00:00",
        "description": null,
        "id": 2997955,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/aktualnosci/artykuly/9826513,zostalo-niewiele-czasu-zus-wyplaci-800-plus-z-wyrownaniem-pod-jedny.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/c_bktkuTURBXy9lYWJmNTcxOC1hN2Y3LTRmODctOTA0Ni1iMzQ4Y2EzZjQwZjUuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Zosta\u0142o niewiele czasu. ZUS wyp\u0142aci 800 plus z wyr\u00f3wnaniem - pod jednym warunkiem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T13:49:56.943436+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T11:30:52+00:00",
        "description": null,
        "id": 2997956,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9826511,zmiany-w-rzadzie-joanna-mucha-zrezygnowala-z-funkcji-znamy-powod.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/VK7ktkuTURBXy9lMWQ1ZDM0Yi1jOWI3LTQ2MDEtODM0OS00ZWViMmFkOTEzZGYuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Zmiany w rz\u0105dzie. Joanna Mucha zrezygnowa\u0142a z funkcji. Znamy pow\u00f3d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T13:49:57.147160+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T11:18:57+00:00",
        "description": null,
        "id": 2997957,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/biznes/technologie/artykuly/9826503,usa-odetna-europie-dostep-do-uslug-w-chmurze.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/PNoktkuTURBXy8zOWIzOWVjMi1mOGI0LTQ4MzAtOTQ2Zi02ODMxYTM2MjdhNjMuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "USA odetn\u0105 Europie dost\u0119p do us\u0142ug w chmurze?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Rados\u0142aw Ditrich",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T13:49:57.351530+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T11:00:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 2997958,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9826472,ta-bomba-wazy-wiecej-niz-mysliwiec-f-16-i-ma-jeden-cel-jak-dziala-gbu.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/M2pktktTURBXy84N2E0NWNjNS03OTFlLTQ3ZmEtOGM0MS0xM2VjMjA4MzVjNzcucG5nkZMFzQEdzKA",
        "title": "Ta bomba wa\u017cy wi\u0119cej ni\u017c my\u015bliwiec F-16 i ma jeden cel. Jak dzia\u0142a GBU-57?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Ma\u0142gorzata Mas\u0142owska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T11:03:44.045323+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T10:16:14+00:00",
        "description": null,
        "id": 2996857,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/praca/aktualnosci/artykuly/9826449,podwyzka-minimalnego-wynagrodzenia-o-5-proc-juz-od-1-lipca-2025-roku.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/16SktkuTURBXy9kY2I3NzQ4ZS0yNWEzLTQzNGYtYWI5Ny0yZmRlNDRhNjY3MzcuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Podwy\u017cka minimalnego wynagrodzenia o 5 proc. ju\u017c od 1 lipca 2025 roku. W wykazie prac rz\u0105du opublikowano projekt zmian",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T11:03:44.220893+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T10:04:31+00:00",
        "description": null,
        "id": 2996858,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9826436,czy-polsce-zabraknie-dostaw-ropy-naftowej-rzecznik-rzadu-zabral-glos.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/9mSktkuTURBXy9iYTQ4M2NlNS0xYjc1LTRkN2UtYmQ4Ny04MTIxYzBkZWE0MTEuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Czy Polsce zabraknie dostaw ropy naftowej? Rzecznik rz\u0105du zabra\u0142 g\u0142os",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T11:03:44.395768+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T10:03:51+00:00",
        "description": null,
        "id": 2996859,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/artykuly/9826429,tysiace-osob-uchylaja-sie-od-alimentow-skala-zadluzenia-poraza-rapor.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/CJJktkuTURBXy80MzI5MWE4NS1jYWUwLTQ1YWYtOGI0NC1hMjYxN2FkNmMxOTEuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Tysi\u0105ce os\u00f3b uchylaj\u0105 si\u0119 od aliment\u00f3w. Skala zad\u0142u\u017cenia pora\u017ca [RAPORT]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T09:58:44.261774+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T09:51:05+00:00",
        "description": null,
        "id": 2996507,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9826432,ciesnina-ormuz-gdzie-lezy-i-dlaczego-jest-tak-wazna-dla-swiatowych-ry.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/NJjktkuTURBXy9mODgwZjRhZS05Y2Q5LTRkZjItYmJiOS0zMDk3OWViMjc3ZWYuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Cie\u015bnina Ormuz. Gdzie le\u017cy i dlaczego jest tak wa\u017cna dla \u015bwiatowych rynk\u00f3w?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T09:58:44.438466+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T09:25:12+00:00",
        "description": null,
        "id": 2996508,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9826418,el-mundo-atak-usa-na-iran-to-wyrazna-wiadomosc-dla-rosji-i-chin.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/zr-ktkuTURBXy9iN2JhZTk1Yy00YzEwLTQwMDQtODUwZS00NGQ5NjY4YTM4MzAuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "\"El Mundo\": Atak USA na Iran to wyra\u017ana wiadomo\u015b\u0107 dla Rosji i Chin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T09:58:44.611100+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T09:15:45+00:00",
        "description": null,
        "id": 2996509,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9826412,obiecywal-pokoj-a-przyniosl-nowa-wojne-wlosi-oceniaja-trumpa-po-atak.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/74sktkuTURBXy9mYjMxZjA3Ni1jMGYwLTQ3Y2UtYmZmZC1jNzIzYTA1NmQ0YzIuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Obiecywa\u0142 pok\u00f3j, a przyni\u00f3s\u0142 now\u0105 wojn\u0119. W\u0142osi oceniaj\u0105 Trumpa po ataku USA na Iran",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Izolda Huka\u0142owicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T09:58:44.974355+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T08:47:59+00:00",
        "description": null,
        "id": 2996510,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/praca/aktualnosci/artykuly/9826232,zmiany-praca-zdalna-2025.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/2IEktkuTURBXy80YmIwZjk4ZC1jNDcwLTQ1MzctYjQ5MC1mMmZjNzU4YzUwYmUuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Praca zdalna do poprawki? Zesp\u00f3\u0142 Brzoski chce rewolucji. Co czeka pracownik\u00f3w i pracodawc\u00f3w w 2025 roku?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Dominika G\u00f3rtowska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T08:53:42.400708+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T08:38:18+00:00",
        "description": null,
        "id": 2996165,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/artykuly/9826368,za-kare-moga-zajac-emeryture-lub-pensje-wystarczy-nie-zaplacic-do-25-czerwca.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/eYUktkuTURBXy9lMWEzNjYwNy1hZTc5LTRiYjQtYTcwNS04MjlhMjFlYzM3YmMuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Za kar\u0119 mog\u0105 zaj\u0105\u0107 emerytur\u0119 lub pensj\u0119. Wystarczy nie zap\u0142aci\u0107 do 25 czerwca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T08:53:42.572923+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T08:15:02+00:00",
        "description": null,
        "id": 2996166,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9826323,co-robia-polskie-sluzby-w-iraku-wiceszef-mon-wyjasnia.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/LnYktkuTURBXy83ZDkyNTEwZS0wNDJmLTQzYzQtYTQ4ZC0xNWVmMDk2NTQ5MDIuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Co robi\u0105 polskie s\u0142u\u017cby w Iraku? Wiceszef MON wyja\u015bnia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T08:53:42.747260+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T08:01:24+00:00",
        "description": null,
        "id": 2996167,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/przemysl/artykuly/9826346,analitycy-zaskoczeni-produkcja-przemyslowa-miala-spadac-a-rosnie.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/NEcktkuTURBXy8xMzhmOGI4ZC0zNzlmLTRmOTUtOTE4NS0zZjlmZmNiNzViM2MuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Analitycy zaskoczeni. Produkcja przemys\u0142owa mia\u0142a spada\u0107, a ro\u015bnie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T08:53:42.923563+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T08:00:21+00:00",
        "description": null,
        "id": 2996168,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/praca/wynagrodzenia/artykuly/9826336,tyle-zarabiaja-polacy-gus-podal-nowe-dane.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/vKEktkuTURBXy8wMGU1YTIwOS01MDk5LTRlNDgtYjBkMS1lYmRjZTQ5OGNjMGIuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Tyle zarabiaj\u0105 Polacy. GUS poda\u0142 nowe dane",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T08:53:43.098530+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T07:53:46+00:00",
        "description": null,
        "id": 2996169,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/biznes/aktualnosci/artykuly/9826237,pol-miliarda-zlotych-w-tysiacach-hektarow-i-luksusowych-nieruchomoscia.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/pCcktkuTURBXy84MDdkZTA1Ny02ZDUzLTRmYjktYTk4MS04MmEwZWQyNGMyNjguanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "P\u00f3\u0142 miliarda z\u0142otych w tysi\u0105cach hektar\u00f3w i luksusowych nieruchomo\u015bciach. Oto maj\u0105tek polskich diecezji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T07:48:41.324365+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T07:35:07+00:00",
        "description": null,
        "id": 2995847,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9826294,ewakuacja-polakow-z-bliskiego-wschodu-do-polski-przylecial-ostatni-sa.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/djtktkuTURBXy85MGExZjI5Yi02MWY2LTQ5OTYtOTdlNi0yMjU5NTlhMjBiNDQuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Ewakuacja Polak\u00f3w z Bliskiego Wschodu. Do Polski przylecia\u0142 ostatni samolot",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Ma\u0142gorzata Mas\u0142owska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T07:48:41.496332+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T07:20:38+00:00",
        "description": null,
        "id": 2995848,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/praca/aktualnosci/artykuly/9826247,zmiany-w-rozliczaniu-czasu-pracy-nauczycieli-12-miesieczny-okres-rozl.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/OtgktkuTURBXy81MjUwZmViMC0zODVlLTQzN2QtYTVkMC1kZGNjNjgwN2RlNzkuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Zmiany w rozliczaniu czasu pracy nauczycieli. 12-miesi\u0119czny okres rozliczeniowy i zadaniowy czas pracy rozwi\u0105za\u0142yby problem nadgodzin?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T07:48:41.667531+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T07:06:24+00:00",
        "description": null,
        "id": 2995849,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9826197,bezpieczenstwo-cywilne-na-pierwszym-miejscu-mswia-zapowiada-remonty-s.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/dUtktkuTURBXy9lMWRiMWY5My04YzczLTRkOGUtOTZkNS1iMjBlNzQ4YTZiYTQuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Bezpiecze\u0144stwo cywilne na pierwszym miejscu. MSWiA zapowiada budow\u0119 schron\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T07:48:41.839143+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T07:02:38+00:00",
        "description": null,
        "id": 2995850,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/artykuly/9826230,zloty-reaguje-na-wydarzenia-na-bliskim-wschodzie-ile-trzeba-placic-za.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/87vktktTURBXy80NGFmYTBlNi1hNzRkLTQyYWEtYTAwYS1iY2RmZjBiZDgyZWMucG5nkZMFzQEdzKA",
        "title": "Z\u0142oty reaguje na wydarzenia na Bliskim Wschodzie. Ile trzeba p\u0142aci\u0107 za dolara i euro?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T07:48:42.010787+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T06:58:46+00:00",
        "description": null,
        "id": 2995851,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/chiny/artykuly/9826221,grozny-precedens-ktory-razaco-narusza-zasady-chinczycy-komentuja.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/DVGktkuTURBXy9kNGUzYTVjZC1jYzhjLTQ4Y2UtOGJkYS1lMDFiYWM2OWQ1ZmYuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "\"Gro\u017any precedens\", kt\u00f3ry \"ra\u017c\u0105co\" narusza zasady. Chi\u0144czycy komentuj\u0105 atak USA na Iran",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Krzysztof Rybak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T07:48:42.181654+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T06:49:21+00:00",
        "description": null,
        "id": 2995852,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/twoje-pieniadze/artykuly/9825792,dodatkowe-26-tys-zlotych-miesiecznie-z-zus-dla-emerytow-i-rencistow-sejm-zajmie-sie-zmianami-w-waznym-swiadczeniu.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/inxktktTURBXy85OWEyN2MxYS1iN2NhLTQ4MzgtYTMyZS02ODM0ZGFiYTZlMjEucG5nkZMFzQEdzKA",
        "title": "Dodatkowe 2,6 tys z\u0142otych miesi\u0119cznie z ZUS dla emeryt\u00f3w i rencist\u00f3w - sejm zajmie si\u0119 zmianami w wa\u017cnym \u015bwiadczeniu.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T07:48:42.353819+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T06:44:01+00:00",
        "description": null,
        "id": 2995853,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/surowce/artykuly/9826209,na-bliskim-wschodzie-wrze-co-sie-dzieje-z-cenami-ropy.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/gZgktkuTURBXy8yMjAxMTU4My1hYWFjLTQxZmYtYTI2YS03Y2M3Y2Q2ZjgzN2YuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Na Bliskim Wschodzie wrze. Co si\u0119 dzieje z cenami ropy?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "S\u0142awomir Bili\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T06:44:40.277143+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T06:41:29+00:00",
        "description": null,
        "id": 2995616,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9826206,amerykanskie-bombowce-b2-i-okrety-podwodne-uderzaja-w-iran-czy-swiat.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/vLRktkuTURBXy9mMTFiOTYzYS1iOTcwLTRlODYtYWZkNS0yMDljMDVkZGVmNWEuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Ameryka\u0144skie bombowce B2 i okr\u0119ty podwodne uderzaj\u0105 w Iran. Czy \u015bwiat stoi na kraw\u0119dzi wojny?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T06:44:40.486158+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T06:25:37+00:00",
        "description": null,
        "id": 2995617,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9826198,zamkniecie-ciesniny-ormuz-jest-decyzja-parlamentu-iranu.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/0K9ktkuTURBXy84Mjk3ZjViOC1kOGYzLTQ2MjktODQ3NS0xMjgyYTNkNWNlMDYuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Zamkni\u0119cie cie\u015bniny Ormuz. Jest decyzja parlamentu Iranu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Izolda Huka\u0142owicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T06:44:40.787694+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T05:35:50+00:00",
        "description": null,
        "id": 2995618,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9826170,renta-wdowia-od-lipca-2025-seniorzy-dostana-dwa-przelewy-z-zus-i-krus.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/I7PktktTURBXy85ZWUzOWU2Zi1mYjQ4LTQxMWItOTY2OC05ZjMyMjJhYjgxZDcucG5nkZMFzQEdzKA",
        "title": "Renta wdowia od lipca 2025. Seniorzy dostan\u0105 dwa przelewy z ZUS i KRUS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "S\u0142awomir Bili\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T05:38:29.324529+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T05:14:55+00:00",
        "description": null,
        "id": 2995358,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9826164,cwiczyli-gdy-spadla-rosyjska-rakieta-kolejna-tragedia-na-poligonie-s.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/iTvktktTURBXy8xM2VjMzA3YS1kNzQzLTQ3NDYtYjIzOC0xNTdiMmUwYmEzY2EucG5nkZMFzQEdzKA",
        "title": "\u0106wiczyli, gdy spad\u0142a rosyjska rakieta! Kolejna tragedia na poligonie Si\u0142 Zbrojnych Ukrainy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Krzysztof Rybak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T05:38:29.496587+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T05:12:54+00:00",
        "description": null,
        "id": 2995359,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/twoje-pieniadze/artykuly/9825792,koniec-z-niesprawiedliwa-pulapka-ktora-pozbawiala-ponad-25-tys-zlotych-miesiecznie-tysiace-emerytow-i-rencistow-sejm-zajmie-sie-zmianami-w-waznym-swiadczeniu.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/f4OktkuTURBXy83OGM2NWE5Ni04NDY1LTRmNTktOTg3Mi05NWZlNmM1YzU1MjEuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Koniec z niesprawiedliw\u0105 pu\u0142apk\u0105, kt\u00f3ra pozbawia\u0142a ponad 2.5 tys z\u0142otych miesi\u0119cznie tysi\u0105ce emeryt\u00f3w i rencist\u00f3w. Sejm zajmie si\u0119 zmianami w wa\u017cnym \u015bwiadczeniu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "S\u0142awomir Bili\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T05:38:30.144072+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T04:31:57+00:00",
        "description": null,
        "id": 2995360,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9826153,polsko-finska-iceye-dostarczy-holendrom-satelity-wywiadowcze-w-rekord.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/TTektktTURBXy8wZDJiODQ3OS0xZjI1LTQ0ZTUtOTViYS00OGNkNmMyNjVlOTMucG5nkZMFzQEdzKA",
        "title": "Polsko-fi\u0144ska ICEYE dostarczy Holendrom satelity wywiadowcze. W rekordowym czasie!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Dominika G\u00f3rtowska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T04:33:39.204711+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T04:15:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 2995123,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/finanse-publiczne/artykuly/9825866,od-1-lipca-podwyzki-w-samorzadach-tysiace-pracownikow-moga-liczyc-na-wieksze-wynagrodzenie.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/WBGktkuTURBXy8zMmU0YWRhMi00M2JhLTQwMzUtYWEwYS0wZDE2NWY4NmRlMWQuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Od 1 lipca podwy\u017cki w samorz\u0105dach. Tysi\u0105ce pracownik\u00f3w mog\u0105 liczy\u0107 na wi\u0119ksze wynagrodzenie",
        "vote": 0
    }
]