[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T22:19:59.215207+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T22:16:42+00:00",
        "description": "Prezydent USA Donald Trump og\u0142osi\u0142 12-godzinne zawieszenie broni i mo\u017cliwy koniec wojny mi\u0119dzy Izraelem i Iranem.",
        "id": 3001979,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-donald-trump-oglasza-zawieszenie-broni-miedzy-iranem-a-izrae,nId,22158147",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump og\u0142asza zawieszenie broni mi\u0119dzy Iranem a Izraelem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T22:19:59.420588+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T21:25:11+00:00",
        "description": "Kontrola wykaza\u0142a nieprawid\u0142owo\u015bci w zakresie realizacji czynno\u015bci konwojowych - poda\u0142a Dyrektor Generalna S\u0142u\u017cby Wi\u0119ziennej p\u0142k Renata Nizio\u0142ek. Sprawa dotyczy \u015bmierci czteromiesi\u0119cznego Oskara, kt\u00f3rego matka na pogrzeb zosta\u0142a doprowadzona w stroju wi\u0119ziennym i z kajdankami zespolonymi. Jak czytamy w komunikacie \"wobec os\u00f3b odpowiedzialnych za powsta\u0142e nieprawid\u0142owo\u015bci zostan\u0105 wyci\u0105gni\u0119te konsekwencje s\u0142u\u017cbowe\".",
        "id": 3001980,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-smierc-czteromiesiecznego-oskara-sluzba-wiezienna-wydala-kom,nId,22158144",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Matka na pogrzebie dziecka w kajdankach. S\u0142u\u017cba Wi\u0119zienna wyda\u0142a komunikat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T21:14:56.687796+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T20:55:58+00:00",
        "description": "Ira\u0144ska komisja parlamentarna zatwierdzi\u0142a og\u00f3lny plan zawieszenia wsp\u00f3\u0142pracy z Mi\u0119dzynarodow\u0105 Agencj\u0105 Energii Atomowej - informuje pa\u0144stwowa agencja Tasnim. Chodzi o nadzorowanie programu nuklearnego Iranu. Tamtejsze w\u0142adze zwracaj\u0105 uwag\u0119 na \"nieprofesjonalne dzia\u0142anie MAEA\".",
        "id": 3001569,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/bliski-wschod/news-iran-chce-zawieszenia-wspolpracy-z-maea-nieprofesjonalne-dzi,nId,22158146",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Iran chce zawieszenia wsp\u00f3\u0142pracy z MAEA. \"Nieprofesjonalne dzia\u0142anie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T21:14:56.892912+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T20:27:02+00:00",
        "description": "Zanim ira\u0144skie rakiety wystrzelono w kierunku ameryka\u0144skiej bazy w Katarze, Teheran powiadomi\u0142 o swoich planach tamtejsze w\u0142adze, by ograniczy\u0107 potencjalne ofiary - donosi \"New York Times\". Jak ustali\u0142a CNN, Waszyngton spodziewa\u0142 si\u0119 odwetu. Teheran \"musia\u0142 przeprowadzi\u0107 kontratak, ale tak, by da\u0107 wszystkim stronom mo\u017cliwo\u015b\u0107 ucieczki\" - czytamy.",
        "id": 3001570,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/bliski-wschod/news-kulisy-iranskiego-odwetu-na-usa-dac-wszystkim-stronom-szanse,nId,22158141",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kulisy ira\u0144skiego odwetu na USA. \"Da\u0107 wszystkim stronom szans\u0119 ucieczki\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T20:10:00.520696+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T19:53:39+00:00",
        "description": "\"W czasie ostrza\u0142u nie wyst\u0105pi\u0142o bezpo\u015brednie zagro\u017cenie \u017co\u0142nierzy Polskiego Kontyngentu Wojskowego IRAK. \u017bo\u0142nierze pozostaj\u0105 bezpieczni, ich zdrowiu i \u017cyciu nie zagra\u017ca niebezpiecze\u0144stwo\" - poinformowa\u0142 minister obrony narodowej W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz. W poniedzia\u0142ek wieczorem Iran przeprowadzi\u0142 atak odwetowy na ameryka\u0144sk\u0105 baz\u0119 w Katarze.",
        "id": 3001141,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-atak-odwetowy-iranu-szef-mon-o-sytuacji-polskich-zolnierzy-w,nId,22158142",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Atak odwetowy Iranu. Szef MON o sytuacji polskich \u017co\u0142nierzy w regionie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T20:10:00.758580+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T19:34:29+00:00",
        "description": "Apelujemy do obywateli polskich przebywaj\u0105cych w Katarze o zachowanie szczeg\u00f3lnej ostro\u017cno\u015bci, unikanie miejsc publicznych i pozostanie w bezpiecznym miejscu - zaapelowa\u0142a ambasada RP do Polak\u00f3w w Dosze. Komunikat wydano po ataku Iranu na baz\u0119 USA w Katarze.",
        "id": 3001142,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/bliski-wschod/news-polska-ambasada-w-dosze-reaguje-na-iranski-atak-pilny-apel,nId,22158140",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska ambasada w Dosze reaguje na ira\u0144ski atak. Pilny apel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T20:10:00.988560+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T19:16:49+00:00",
        "description": "Z powodu nieprzewidzianych okoliczno\u015bci pilot samolotu pasa\u017cerskiego, wykonuj\u0105cego wewn\u0119trzny rejs w Indiach, nie m\u00f3g\u0142 wyl\u0105dowa\u0107 na lotnisku docelowym. Podczas drogi do portu zast\u0119pczego w baku zacz\u0119\u0142o ko\u0144czy\u0107 si\u0119 paliwo. Za\u0142oga rejsu zaalarmowa\u0142a obs\u0142ug\u0119 lotniska, nadaj\u0105c sygna\u0142 mayday.",
        "id": 3001143,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-indie-w-samolocie-zaczelo-konczyc-sie-paliwo-pilot-nie-mial,nId,22158114",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Indie: W samolocie zacz\u0119\u0142o ko\u0144czy\u0107 si\u0119 paliwo. Pilot nie mia\u0142 wyboru",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T21:14:57.191291+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T18:55:48+00:00",
        "description": "Bahrajn i Kuwejt og\u0142osi\u0142y, \u017ce ponownie otwieraj\u0105 swoj\u0105 przestrze\u0144 powietrzn\u0105. Loty wznowi\u0107 ma r\u00f3wnie\u017c Katar. Decyzje o zamkni\u0119ciu przestrzeni powietrznej zapad\u0142y po ira\u0144skim ataku odwetowym na ameryka\u0144sk\u0105 baz\u0119 wojskow\u0105.",
        "id": 3001571,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/bliski-wschod/news-paraliz-w-regionie-po-odwecie-iranu-musieli-zamknac-przestrz,nId,22158134",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Parali\u017c w regionie po odwecie Iranu. Musieli zamkn\u0105\u0107 przestrze\u0144 powietrzn\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T19:05:02.048395+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T18:55:48+00:00",
        "description": "Bahrajn i Kuwejt og\u0142osi\u0142y, \u017ce zamykaj\u0105 swoj\u0105 przestrze\u0144 powietrzn\u0105. Na taki sam krok zdecydowa\u0107 si\u0119 te\u017c mia\u0142y Zjednoczone Emiraty Arabskie. Decyzje w\u0142adz zapad\u0142y po ira\u0144skim ataku na ameryka\u0144sk\u0105 baz\u0119 wojskow\u0105 w Katarze.",
        "id": 3000615,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/bliski-wschod/news-paraliz-w-regionie-po-odwecie-iranu-zamykaja-przestrzen-powi,nId,22158134",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Parali\u017c w regionie po odwecie Iranu. Zamykaj\u0105 przestrze\u0144 powietrzn\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T19:05:02.265313+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T18:53:46+00:00",
        "description": "S\u0119dziowie Izby Kontroli Nadzwyczajnej i Spraw Publicznych Leszek Bosek i Grzegorz \u017bmij zostali odsuni\u0119ci przez prezesa S\u0105du Najwy\u017cszego Krzysztofa Wiaka od orzekania w sprawie protest\u00f3w wyborczych. Jeden z s\u0119dzi\u00f3w SN Piotr Prusinowski wskaza\u0142, \u017ce powodem jest nagminne zawieszanie przez nich przydzielanych im post\u0119powa\u0144. SN podj\u0105\u0142 te\u017c decyzj\u0119 o negatywnym rozpatrzeniu wniosku Prokuratura Generalnego, w kt\u00f3rym apelowa\u0142 o przekazywanie mu wszystkich spe\u0142niaj\u0105cych wymagania formalne protest\u00f3w wyborczych.",
        "id": 3000616,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-protesty-wyborcze-pod-lupa-dwaj-sedziowie-odsunieci-od-orzek,nId,22158131",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Protesty wyborcze pod lup\u0105. Dwaj s\u0119dziowie odsuni\u0119ci od orzekania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T19:05:02.490076+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T18:46:45+00:00",
        "description": "\u017baden ira\u0144ski pocisk nie uderzy\u0142 w ameryka\u0144sk\u0105 baz\u0119 Al Udeid w Katarze - donosi agencja Reutera, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na przedstawiciela USA. Wcze\u015bniej media donosi\u0142y, \u017ce Ira\u0144czycy przeprowadzili odwetowy atak na wojskowy obiekt USA.",
        "id": 3000617,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/bliski-wschod/news-amerykanie-o-skutkach-ataku-odwetowego-dementuja-informacje,nId,22158139",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Amerykanie o skutkach ataku odwetowego. Dementuj\u0105 informacje z Iranu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T19:05:02.695134+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T18:23:12+00:00",
        "description": "Policja pod nadzorem prokuratury wszczyna post\u0119powanie przygotowawcze w sprawie nara\u017cenia mieszka\u0144c\u00f3w domu opieki Jesie\u0144 Podlasia w Nurcu na bezpo\u015brednie niebezpiecze\u0144stwo. To reakcja na teksty Interii, w kt\u00f3rych ujawnili\u015bmy katastrofalne warunki \u017cycia podopiecznych plac\u00f3wki. Wcze\u015bniej po naszych materia\u0142ach w sprawie interwencj\u0119 zapowiada\u0142 Rzecznik Praw Obywatelskich.",
        "id": 3000618,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/podlaskie/news-reakcja-po-tekstach-interii-sluzby-wszczynaja-postepowanie-j,nId,22158122",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jest reakcja po tekstach Interii. S\u0142u\u017cby wszczynaj\u0105 post\u0119powanie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T19:05:02.899812+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T18:14:21+00:00",
        "description": "Do S\u0105du Najwy\u017cszego trafi\u0142a kasacja od zapad\u0142ego w grudniu zesz\u0142ego roku wyroku uniewinniaj\u0105cego wobec by\u0142ego szefa KPRM Tomasza Arabskiego - poda\u0142a w poniedzia\u0142ek Polska Agencja Prasowa powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na S\u0105d Najwy\u017cszy. Sprawa dotyczy niedope\u0142nienia obowi\u0105zk\u00f3w przy organizacji lotu do Smole\u0144ska w 2010 roku. W katastrofie zgin\u0119\u0142o 96 os\u00f3b, w tym prezydent Lech Kaczy\u0144ski.",
        "id": 3000619,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-wraca-sprawa-lotu-do-smolenska-do-sn-trafila-kasacja-od-unie,nId,22158126",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wraca sprawa organizacji lotu do Smole\u0144ska. Do SN trafi\u0142a kasacja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T18:00:01.857206+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T17:44:42+00:00",
        "description": "\"Czy on naprawd\u0119 to powiedzia\u0142, czy to wytw\u00f3r mojej wyobra\u017ani?\" - zastanawia si\u0119 w swoim nowym wpisie Donald Trump, nawi\u0105zuj\u0105c do niedzielnej wypowiedzi Dmitrija Miedwiediewa. Wiceszef rosyjskiej Rady Bezpiecze\u0144stwa pisa\u0142 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych, \u017ce po ameryka\u0144skim ataku na Iran niekt\u00f3re kraje s\u0105 gotowe dostarczy\u0107 Teheranowi w\u0142asne g\u0142owice nuklearne.",
        "id": 3000038,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-czy-on-naprawde-to-powiedzial-trump-odpowiada-miedwiediewowi,nId,22158123",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Czy on naprawd\u0119 to powiedzia\u0142?\". Trump odpowiada Miedwiediewowi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T18:00:02.064180+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T17:14:47+00:00",
        "description": "Bia\u0142y Dom i Pentagon s\u0105 \u015bwiadome potencjalnego zagro\u017cenia i monitoruj\u0105 sytuacj\u0119 w bazie Al Udeid w Katarze - przekaza\u0142 mediom wysoki rang\u0105 urz\u0119dnik Bia\u0142ego Domu. Iran rozpocz\u0105\u0142 operacj\u0119 \"Zapowied\u017a Zwyci\u0119stwa\" i wystrzeli\u0142 pociski w kierunku ameryka\u0144skich obiekt\u00f3w wojskowych.",
        "id": 3000039,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/bliski-wschod/news-iranczycy-oglaszaja-rozpoczeli-operacje-odwetowa-bialy-dom-r,nId,22158130",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ira\u0144czycy og\u0142aszaj\u0105, rozpocz\u0119li operacj\u0119 odwetow\u0105. Bia\u0142y Dom reaguje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T16:55:03.352466+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T16:47:02+00:00",
        "description": "Iran wystrzeli\u0142 sze\u015b\u0107 rakiet w kierunku baz USA w Katarze - podaj\u0105 zagraniczne agencje. Eksplozje s\u0142ycha\u0107 w stolicy - Dausze.",
        "id": 2999494,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-media-atak-iranu-na-bazy-usa-w-katarze-odglosy-eksplozji,nId,22158128",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Media: Atak Iranu na bazy USA w Katarze. Odg\u0142osy eksplozji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T16:55:03.559076+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T16:31:55+00:00",
        "description": "- S\u0142owacja ma inne priorytety ni\u017c zbrojenia w nadchodz\u0105cych latach - powiedzia\u0142 premier tego kraju. To kolejny g\u0142os sprzeciwu wobec zwi\u0119kszenia wydatk\u00f3w na obron\u0119 do 5 proc. PKB w pa\u0144stwach nale\u017c\u0105cych do NATO. Robert Fico doda\u0142, \u017ce S\u0142owacja podobnie jak Hiszpania \"musi zachowa\u0107 suwerenne prawo do decydowania, w jakim tempie jest gotowa zwi\u0119kszy\u0107 bud\u017cet, aby osi\u0105gn\u0105\u0107 cel NATO w 2035 r.\".",
        "id": 2999495,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-kolejny-glos-sprzeciwu-nie-chca-wydawac-wiecej-mamy-inne-pri,nId,22158119",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolejny g\u0142os sprzeciwu, nie chc\u0105 wydawa\u0107 wi\u0119cej. \"Mamy inne priorytety\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T15:50:28.206048+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T15:24:20+00:00",
        "description": "\"Utrzymujcie niskie ceny ropy\" - wzywa Donald Trump. Prezydent USA w nowym wpisie przekonuje, \u017ce obserwuje sytuacj\u0119 na \u015bwiatowych rynkach. Po atakach Stan\u00f3w Zjednoczonych na Iran ceny ropy naftowej posz\u0142y w g\u00f3r\u0119. \"Gracie na r\u0119k\u0119 wrogowi. Nie r\u00f3bcie tego\" - ostrzega Trump.",
        "id": 2998853,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-nie-robcie-tego-gracie-na-reke-wrogowi-donald-trump-ostrzega,nId,22158117",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Nie r\u00f3bcie tego, gracie na r\u0119k\u0119 wrogowi\". Donald Trump ostrzega",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T15:50:28.412917+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T15:07:34+00:00",
        "description": "- Zak\u0142adamy, \u017ce taka reakcja by\u0142a konieczna i niezb\u0119dna - powiedzia\u0142 Andrzej Duda podczas konferencji prasowej w Podgoricy, zapytany o w\u0142\u0105czenie si\u0119 USA w wojn\u0119 na Bliskim Wschodzie. Doda\u0142, \u017ce je\u017celi Stany Zjednoczone zainterweniowa\u0142y wobec rozwijanego programu nuklearnego w Iranie, \"to obawy, kt\u00f3re zg\u0142aszano (...) by\u0142y uzasadnione\". Podkre\u015bli\u0142, \u017ce sytuacja na Bliskim Wschodzie jest bardzo niepokoj\u0105ca.",
        "id": 2998854,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/bliski-wschod/news-reakcja-konieczna-i-niezbedna-duda-zaniepokojony-sytuacja-na,nId,22158106",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Reakcja konieczna\". Duda zaniepokojony sytuacj\u0105 na Bliskim Wschodzie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T14:45:33.672168+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T14:38:54+00:00",
        "description": "- Nie mo\u017cna dopu\u015bci\u0107 do tego, by Iran wszed\u0142 w posiadanie broni j\u0105drowej - przekonywa\u0142 podczas konferencji prasowej w Hadze Mark Rutte. Sekretarz generalny NATO przypomnia\u0142, \u017ce kraje sojuszu wielokrotnie apelowa\u0142y do Teheranu w tej kwestii. Jego zdaniem Amerykanie nie z\u0142amali prawa mi\u0119dzynarodowego, atakuj\u0105c cele w Iranie. Rutte wskaza\u0142 te\u017c, \u017ce \"Ukraina jest na nieodwracalnej drodze do NATO\".",
        "id": 2998249,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/bliski-wschod/news-szef-nato-wprost-o-iranie-nie-mozna-do-tego-dopuscic,nId,22158068",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szef NATO wprost o Iranie. \"Nie mo\u017cna do tego dopu\u015bci\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T14:45:33.877620+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T14:33:21+00:00",
        "description": "Izrael liczy\u0142 na pomoc USA w starciu z Iranem i si\u0119 nie przeliczy\u0142. Tymczasem sam Iran spogl\u0105da z nadziej\u0105 na Rosj\u0119 i Pakistan, ale wydaje si\u0119 bardziej odosobniony. Oto, jak wygl\u0105da sie\u0107 sojuszy Iranu i Izraela.",
        "id": 2998250,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/bliski-wschod/news-kto-z-iranem-a-kto-z-izraelem-i-usa-pokazujemy-siec-sojuszy,nId,22158009",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kto z Iranem, a kto z Izraelem i USA? Pokazujemy sie\u0107 sojuszy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T14:45:34.120385+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T14:28:07+00:00",
        "description": "W\u0119gry i S\u0142owacja zdecydowa\u0142y si\u0119 nie popiera\u0107 unijnego planu 18. pakietu sankcji przeciwko Rosji - przekaza\u0142 w poniedzia\u0142ek w\u0119gierski minister spraw zagranicznych Peter Szijjarto. - Zrobili\u015bmy to, poniewa\u017c Unia Europejska (...) chce zabroni\u0107 pa\u0144stwom cz\u0142onkowskim, w tym W\u0119grom i S\u0142owacji, kupowania taniego rosyjskiego gazu ziemnego i taniej rosyjskiej ropy naftowej - wyja\u015bni\u0142.",
        "id": 2998251,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-nowy-pakiet-sankcji-pod-znakiem-zapytania-dwa-kraje-mowia-ni,nId,22158027",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowy pakiet sankcji pod znakiem zapytania. Dwa kraje m\u00f3wi\u0105 \"nie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T14:45:34.325333+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T14:21:19+00:00",
        "description": "Z\u0142o\u017c\u0119 zawiadomienie na pani\u0105 Ma\u0142gorzat\u0119 Manowsk\u0105 i inne osoby z tzw. Izby Nadzwyczajnej - zapowiada w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych Roman Giertych. To reakcja na s\u0142owa I prezes SN, kt\u00f3ra stwierdzi\u0142a, \u017ce cz\u0119\u015b\u0107 protest\u00f3w wyborczych przes\u0142anych na wzorze udost\u0119pnionym przez polityka zawiera wady formalne. Wcze\u015bniej Giertych \"oczywistym k\u0142amstwem\" nazwa\u0142 doniesienia o tym, \u017ce sk\u0142adaj\u0105cy protesty wpisywali w dokumentach jego numer PESEL.",
        "id": 2998252,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-zloze-zawiadomienie-giertych-reaguje-na-slowa-o-protestach-w,nId,22158029",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Z\u0142o\u017c\u0119 zawiadomienie\". Giertych reaguje na s\u0142owa o protestach wyborczych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T14:45:34.534925+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T14:04:58+00:00",
        "description": "Dantejskie sceny na weselu we Francji. M\u0142oda para, opuszczaj\u0105ca przyj\u0119cie, zosta\u0142a ostrzelana przez nieznanych sprawc\u00f3w. W wymianie ognia zgin\u0119\u0142a panna m\u0142oda, a jej m\u0105\u017c zosta\u0142 powa\u017cnie ranny. Jak informuj\u0105 lokalne s\u0142u\u017cby, sprawcy zostali uj\u0119ci po przeprowadzonej na masow\u0105 skal\u0119 ob\u0142awie.",
        "id": 2998253,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-opuszczali-wesele-nagle-padly-strzaly-niejasne-wydarzenia-w,nId,22158044",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Opuszczali wesele, nagle pad\u0142y strza\u0142y. Niejasne wydarzenia w ma\u0142ej wiosce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T13:40:02.843293+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T13:36:21+00:00",
        "description": "\"Obywatel Polski Pawe\u0142 K. zosta\u0142 zatrzymany przez funkcjonariuszy ABW na terenie woj. lubelskiego w zwi\u0105zku ze \u015bledztwem dotycz\u0105cym zg\u0142oszenia gotowo\u015bci do dzia\u0142ania na rzecz obcego wywiadu\" - przekaza\u0142 rzecznik MSWiA Jacek Dobrzy\u0144ski. Informacj\u0119 t\u0119 przypomnia\u0142 po pojawieniu si\u0119 wiadomo\u015bci o udaremnionym zamachu na prezydenta Ukrainy Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego na lotnisku Rzesz\u00f3w-Jasionka. Jak doda\u0142, wobec podejrzanego zastosowano \u015brodek zapobiegawczy.",
        "id": 2997322,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-proba-zamachu-na-zelenskiego-komunikat-rzecznika-mswia-przyp,nId,22158060",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pr\u00f3ba zamachu na Ze\u0142enskiego. Komunikat rzecznika MSWiA. \"Przypominam\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T13:40:03.048923+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T13:11:12+00:00",
        "description": "Od rana w Polsce s\u0142ycha\u0107 grzmoty. Chocia\u017c poranne burze zanik\u0142y, w wielu miejscach formuj\u0105 si\u0119 kolejne. Wed\u0142ug synoptyk\u00f3w w najbli\u017cszych godzinach trzeba uwa\u017ca\u0107 na po\u0142udniowym zachodzie kraju. Wieczorem i w nocy w wielu miejscach mo\u017cliwe b\u0119d\u0105 wichury. Lokalnie w porywach mo\u017ce wia\u0107 do 115 km/h.",
        "id": 2997323,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-poranne-burze-wygasly-pojawiaja-sie-kolejne,nId,22158014",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Poranne burze wygas\u0142y\". Pojawiaj\u0105 si\u0119 kolejne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T13:40:03.255360+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T12:43:54+00:00",
        "description": "Na lotnisku w Rzeszowie udaremniono zamach na prezydenta Ze\u0142enskiego - przekaza\u0142 szef S\u0142u\u017cby Bezpiecze\u0144stwa Ukrainy. Zamach mia\u0142 zosta\u0107 przygotowany przez obywatela Polski, emerytowanego wojskowego. - Do zdarzenia mia\u0142o do\u015b\u0107 w kwietniu zesz\u0142ego roku - przekaza\u0142 Interii rzecznik MSWiA Jacek Dobrzy\u0144ski.",
        "id": 2997324,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-proba-zamachu-na-zelenskiego-w-rzeszowie-szef-sbu-zostala-ud,nId,22158042",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pr\u00f3ba zamachu na Ze\u0142enskiego w Rzeszowie. Szef SBU: Zosta\u0142a udaremniona",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T13:40:03.473579+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T12:35:25+00:00",
        "description": "Trzy tankowce zmierzaj\u0105ce do cie\u015bniny Ormuz zmieni\u0142y kurs z powodu eskalacji konfliktu na Bliskim Wschodzie. Statki czekaj\u0105 na ruch w\u0142adz w Teheranie, kt\u00f3re zapowiedzia\u0142y odwet po ameryka\u0144skich bombardowaniach obiekt\u00f3w j\u0105drowych w tym kraju. Dodatkowo ira\u0144ski parlament zatwierdzi\u0142 zamkni\u0119cie cie\u015bniny, ale ostateczn\u0105 decyzj\u0119 ma podj\u0105\u0107 Najwy\u017csza Rada Bezpiecze\u0144stwa Narodowego.",
        "id": 2997325,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/bliski-wschod/news-nagla-zmiana-kursu-potezne-statki-musialy-zawrocic,nId,22158005",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nag\u0142a zmiana kursu. Pot\u0119\u017cne statki musia\u0142y zawr\u00f3ci\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T13:40:03.693703+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T11:55:13+00:00",
        "description": "Ameryka\u0144skie bombardowania ira\u0144skiego obiektu nuklearnego w Fordo prawdopodobnie spowodowa\u0142y \"bardzo znacz\u0105ce\" uszkodzenia - przekaza\u0142 w poniedzia\u0142ek szef Mi\u0119dzynarodowej Agencji Energii Atomowej (MAEA) Rafael Grossi. Do ataku dosz\u0142o w nocy z soboty na niedziel\u0119.",
        "id": 2997326,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/bliski-wschod/news-kompleks-nuklearny-w-fordo-pierwsze-informacje-o-skali-znisz,nId,22157997",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kompleks nuklearny w Fordo. Pierwsze informacje o skali zniszcze\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T13:40:03.896925+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T11:41:46+00:00",
        "description": "Rozpocz\u0105\u0142 si\u0119 m\u0119cz\u0105cy tydzie\u0144. Pogoda b\u0119dzie si\u0119 cz\u0119sto zmienia\u0107, nie zawsze na lepsze. Poniedzia\u0142kowe burze i wichury strac\u0105 na sile i we wtorek oraz w \u015brod\u0119, cho\u0107 nie znikn\u0105 ca\u0142kowicie. Potem jednak warunki znowu si\u0119 pogorsz\u0105, a si\u0142a wiatru wzro\u015bnie do 80 km/h. Niekt\u00f3re dni b\u0119d\u0105 te\u017c upalne.",
        "id": 2997327,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-rozpoczela-sie-seria-pogodowych-zmian-malo-czasu-na-odpoczyn,nId,22157975",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 seria pogodowych zmian. Ma\u0142o czasu na odpoczynek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T13:40:04.100469+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T11:40:22+00:00",
        "description": "Do tragicznego wypadku dosz\u0142o w poniedzia\u0142ek na budowie drogi w miejscowo\u015bci Pruszki Wielkie w wojew\u00f3dztwie podlaskim. Jeden z pracownik\u00f3w zosta\u0142 przygnieciony przez walec drogowy. M\u0119\u017cczyzny nie uda\u0142o si\u0119 uratowa\u0107.",
        "id": 2997328,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/podlaskie/news-tragiczny-wypadek-na-budowie-mezczyzna-przygnieciony-przez-w,nId,22157991",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragiczny wypadek na budowie. M\u0119\u017cczyzna przygnieciony przez walec",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T13:40:04.305613+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T11:28:16+00:00",
        "description": "Si\u0142y Obronne Izraela uderzaj\u0105 z \"bezprecedensow\u0105 si\u0142\u0105\" w cele rz\u0105dowe w ira\u0144skiej stolicy - og\u0142osi\u0142 izraelski minister obrony Izrael Kac. Wed\u0142ug polityka ataki obj\u0119\u0142y m.in. obiekty Gwardii Rewolucyjnej, a tak\u017ce \"zegar zag\u0142ady\", kt\u00f3ry odlicza\u0142 czas do zapowiadanego na 2040 r. zniszczenia pa\u0144stwa izraelskiego.",
        "id": 2997329,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/bliski-wschod/news-bezprecedensowe-ataki-na-iran-w-tym-na-zegar-zaglady,nId,22157977",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Bezprecedensowe ataki\" na Iran. W tym na \"zegar zag\u0142ady\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T13:40:04.519568+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T11:27:48+00:00",
        "description": "Jak zauwa\u017caj\u0105 analitycy Instytutu Bada\u0144 nad Wojn\u0105, Rosja mo\u017ce mie\u0107 ukryty cel we wspieraniu d\u0105\u017ce\u0144 Iranu do blokady cie\u015bniny Ormuz. Chodzi o topniej\u0105ce dochody Federacji Rosyjskiej ze sprzeda\u017cy ropy naftowej, kt\u00f3re uwidoczni\u0142y si\u0119 w 2025 roku.",
        "id": 2997330,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-ukryty-cel-rosji-w-wojnie-iranu-z-usa-eksperci-wskazuja-na-c,nId,22157952",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukryty cel Rosji w wojnie Iranu z USA. Eksperci wskazuj\u0105 na cie\u015bnin\u0119 Ormuz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T13:40:04.829252+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T11:12:35+00:00",
        "description": "Podsumowanie pracy Joanny Muchy jako wiceminister edukacji zostanie przedstawione. Je\u017celi chodzi o jej stosunek do pracy, czy w Ministerstwie Edukacji, czy w rz\u0105dzie, wydaje si\u0119, \u017ce by\u0142 lekko w kolizyjnym kursie. Ta dymisja nie jest dla mnie \u017cadnym zaskoczeniem - oceni\u0142 wicepremier Krzysztof Gawkowski. W sieci pojawiaj\u0105 si\u0119 kolejne polityczne reakcje po decyzji polityk Polski 2050. Do sprawy odnios\u0142a si\u0119 r\u00f3wnie\u017c sama Mucha.",
        "id": 2997331,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-pierwsze-polityczne-reakcje-na-dymisje-muchy-zadne-zaskoczen,nId,22157945",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pierwsze polityczne reakcje na dymisj\u0119 Muchy. \"\u017badne zaskoczenie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T13:40:05.079833+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T11:07:16+00:00",
        "description": "\u2013 Jest ch\u0119\u0107 wyja\u015bnienia protest\u00f3w wyborczych i to jest naturalne - powiedzia\u0142 minister obrony narodowej W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz, komentuj\u0105c du\u017c\u0105 liczb\u0119 skarg wyborczych w S\u0105dzie Najwy\u017cszym. - Ale nie ma poczucia, \u017ceby to by\u0142o na tak\u0105 skal\u0119, kt\u00f3ra by zmienia\u0142a w wynik - doda\u0142. Prezes PSL zaznaczy\u0142, \u017ce nie widzi powod\u00f3w do przeliczania wszystkich g\u0142os\u00f3w. Wcze\u015bniej rzecznik rz\u0105du Adam Sz\u0142apka stwierdzi\u0142, \u017ce dop\u00f3ki nie zostan\u0105 udowodnione nieprawid\u0142owo\u015bci, nie ma podstaw do kwestionowania wynik\u00f3w wybor\u00f3w.",
        "id": 2997332,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-wicepremier-o-przeliczeniu-wszystkich-glosow-nie-ma-zadnych,nId,22157955",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wicepremier o przeliczeniu wszystkich g\u0142os\u00f3w. \"Nie ma \u017cadnych podstaw\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T10:53:45.708299+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T10:46:16+00:00",
        "description": "Barbara Nowacka jest zdaniem 9 proc. ankietowanych najgorszym ministrem w rz\u0105dzie Donalda Tuska - wynika z najnowszego sonda\u017cu. Drugie miejsce w niechlubnym rankingu zaj\u0119li ex aequo Adam Bodnar i Izabela Leszczyna, kt\u00f3rzy zyskali po 6,3 proc wskaza\u0144. Spory odsetek respondent\u00f3w nie umia\u0142o odpowiedzie\u0107 na to pytanie.",
        "id": 2996636,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zapytali-polakow-o-najgorszego-ministra-szefowa-resortu-na-c,nId,22157944",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zapytali Polak\u00f3w o \"najgorszego ministra\". Szefowa resortu na czele rankingu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T10:53:45.882016+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T10:20:02+00:00",
        "description": "Kat Cammack - parlamentarzystka republikan\u00f3w w Izbie Reprezentant\u00f3w i zwolenniczka Donalda Trumpa - oskar\u017ca \u015brodowiska lewicowe o nara\u017cenie jej \u017cycia. Chodzi o zabieg usuni\u0119cia ci\u0105\u017cy pozamacicznej. Do sytuacji dosz\u0142o w momencie, gdy Floryda wprowadzi\u0142a zaostrzenie przepis\u00f3w aborcyjnych. Zdaniem oponent\u00f3w, ale tak\u017ce ekspert\u00f3w, nowe prawo stanowi problem i powoduje parali\u017c pracy medyk\u00f3w.",
        "id": 2996637,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-klocila-sie-z-lekarzami-o-pilny-zabieg-parlamentarzystka-tru,nId,21932778",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Republikanka potrzebowa\u0142a pilnego zabiegu. O op\u00f3\u017anienia obwinia lewic\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T10:53:46.061496+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T10:02:23+00:00",
        "description": "Obywatel Azerbejd\u017canu z polskim paszportem zosta\u0142 zatrzymany za szpiegostwo. Do uj\u0119cia m\u0119\u017cczyzny dosz\u0142o na Krecie, gdzie zlokalizowana jest baza NATO. Podejrzany mia\u0142 na laptopie tysi\u0105ce zdj\u0119\u0107 z obiektu wojskowego i dane statk\u00f3w.",
        "id": 2996638,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-szpiegowal-baze-nato-na-krecie-mial-polski-paszport,nId,22066687",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szpiegowa\u0142 baz\u0119 NATO na Krecie? \"Mia\u0142 polski paszport\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T10:53:46.235156+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T09:58:11+00:00",
        "description": "W\u0142adimir Putin spotyka si\u0119 w poniedzia\u0142ek z ministrem spraw zagranicznych Iranu Abbasem Aragczim w zwi\u0105zku z ameryka\u0144skimi atakami na ira\u0144sk\u0105 infrastruktur\u0119 nuklearn\u0105. Prezydent Rosji okre\u015bli\u0142 dzia\u0142anie Waszyngtonu jako \"nieuzasadnion\u0105 agresj\u0119\" i zapewni\u0142 o rosyjskim wsparciu dla Teheranu.",
        "id": 2996639,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/bliski-wschod/news-nieuzasadniona-agresja-putin-nie-przebieral-w-slowach,nId,22132320",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Nieuzasadniona agresja\". Putin nie przebiera\u0142 w s\u0142owach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T09:50:05.006454+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T09:45:03+00:00",
        "description": "\"Szczecin. Nielegalni migranci w centrum miasta \u2013 a rz\u0105d udaje, \u017ce nic si\u0119 nie dzieje\" - grzmia\u0142 w sieci by\u0142y premier Mateusz Morawiecki. Do wpisu do\u0142\u0105czy\u0142 zdj\u0119cia grup cudzoziemc\u00f3w na szczeci\u0144skich ulicach. Spraw\u0105 zaj\u0119\u0142a si\u0119 policja, kt\u00f3ra przekaza\u0142a, \u017ce \"osoby te przebywaj\u0105 legalnie na terenie Polski\". \"Prosimy o nieeskalowanie napi\u0119\u0107 w\u015br\u00f3d spo\u0142ecze\u0144stwa\" - dodano.",
        "id": 2996267,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zachodniopomorskie/news-cudzoziemcy-w-centrum-szczecina-policja-przeprowadzila-inter,nId,21975159",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cudzoziemcy w centrum Szczecina. Policja przeprowadzi\u0142a interwencj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T09:50:05.178565+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T09:18:54+00:00",
        "description": "P\u0142onie sk\u0142adowisko opon przy ulicy Sk\u0142odowskiej-Curie w Toruniu. Do walki z po\u017carem skierowano 13 zast\u0119p\u00f3w stra\u017cy po\u017carnej. Wed\u0142ug lokalnych w\u0142adz na chwil\u0119 obecn\u0105 nie ma zagro\u017cenia dla mieszka\u0144c\u00f3w miasta.",
        "id": 2996268,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kujawsko-pomorskie/news-czarny-dym-nad-toruniem-na-miejscu-13-zastepow-strazy,nId,22008015",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czarny dym nad Toruniem. Na miejscu 13 zast\u0119p\u00f3w stra\u017cy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T09:50:05.350659+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T09:13:23+00:00",
        "description": "Po\u017car na wyspie Chios nie daje si\u0119 opanowa\u0107. Greccy stra\u017cacy walcz\u0105 z nim drugi dzie\u0144. Wcze\u015bniej trzeba by\u0142y ewakuowa\u0107 kilkaset os\u00f3b z obozu dla azylant\u00f3w, a w poniedzia\u0142ek domy musieli opu\u015bci\u0107 mieszka\u0144cy dw\u00f3ch dzielnic miasta Karies. Ich prac\u0119 utrudnia niesprzyjaj\u0105ca, wietrzna pogoda. W ci\u0105gu doby w ca\u0142ym kraju wybuch\u0142o kilkadziesi\u0105t po\u017car\u00f3w.",
        "id": 2996269,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-walcza-z-ogniem-na-ladzie-i-w-powietrzu-kolejne-ewakuacje-na,nId,21966449",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Walcz\u0105 z ogniem na l\u0105dzie i w powietrzu. Kolejne ewakuacje na wyspie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T09:50:05.521829+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T09:10:58+00:00",
        "description": "Joanna Mucha z\u0142o\u017cy\u0142a rezygnacj\u0119 z funkcji wiceministra edukacji narodowej. Jak potwierdzi\u0142 polsatnews.pl rzecznik rz\u0105du Adam Sz\u0142apka, dymisja wp\u0142yn\u0119\u0142a ju\u017c na biurko Donalda Tuska.",
        "id": 2996270,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zmiany-w-rzadzie-joanna-mucha-podala-sie-do-dymisji,nId,22012088",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zmiany w rz\u0105dzie. Joanna Mucha poda\u0142a si\u0119 do dymisji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T09:50:05.692103+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T09:04:24+00:00",
        "description": "Atak USA na ira\u0144skie obiekty nuklearne, obj\u0119te ochron\u0105 Mi\u0119dzynarodowej Agencji Energii Atomowej (MAEA), uderza w fundament mi\u0119dzynarodowego porz\u0105dku bezpiecze\u0144stwa - oceni\u0142 chi\u0144ski rz\u0105dowy dziennik \"Global Times\". Jak dodano, tworzy to niebezpieczny precedens. Gazeta zaznaczy\u0142a, \u017ce USA dola\u0142o oliwy do ognia co spowodowa\u0142o, \u017ce konflikt ira\u0144sko-izraelski \"wymkn\u0105\u0142 si\u0119 spod kontroli\".",
        "id": 2996271,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/bliski-wschod/news-niebezpieczny-precedens-chinskie-media-o-ataku-usa-na-iran,nId,21843295",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Niebezpieczny precedens\". Chi\u0144skie media o ataku USA na Iran",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T09:50:05.863843+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T09:00:27+00:00",
        "description": "Na co uwa\u017ca\u0107 na wakacjach 2025? Rz\u0105dowe Centrum Bezpiecze\u0144stwa (RCB) ostrzega: natura i okoliczno\u015bci geopolityczne mog\u0105 zaskoczy\u0107, dlatego warto przestrzega\u0107 kilku podstawowych zasad.",
        "id": 2996272,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-wakacje-2025-rcb-przestrzega-podroznych-kluczowe-zasady,nId,21842443",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wakacje 2025. RCB przestrzega podr\u00f3\u017cnych. Kluczowe zasady",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T09:50:06.034702+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T08:36:53+00:00",
        "description": "Wi\u0119kszo\u015b\u0107 Ukrai\u0144c\u00f3w deklaruje obecnie ch\u0119\u0107 wyjazdu z Polski, wi\u0119kszo\u015b\u0107 do Niemiec, ale tak\u017ce w inne rejony Europy. Gdyby to si\u0119 potwierdzi\u0142o na skal\u0119 masow\u0105, mo\u017cemy oczekiwa\u0107 spadku PKB, braku r\u0105k do pracy (w Polsce faktycznie nie ma bezrobocia) oraz powrotu do sytuacji, w kt\u00f3rej czeka nas wielkie wymieranie.",
        "id": 2996273,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-ukraincy-chca-wyjechac-z-polski-i-to-jest-dla-nas-duzy-probl,nId,21843290",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukrai\u0144cy chc\u0105 wyjecha\u0107 z Polski. I to jest dla nas du\u017cy problem [OPINIA]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T08:43:44.647591+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T08:36:53+00:00",
        "description": "Wi\u0119kszo\u015b\u0107 Ukrai\u0144c\u00f3w deklaruje obecnie ch\u0119\u0107 wyjazdu z Polski, wi\u0119kszo\u015b\u0107 do Niemiec, ale tak\u017ce w inne rejony Europy. Gdyby to si\u0119 potwierdzi\u0142o na skal\u0119 masow\u0105, mo\u017cemy oczekiwa\u0107 spadku PKB, braku r\u0105k do pracy (w Polsce faktycznie nie ma bezrobocia) oraz powrotu do sytuacji, w kt\u00f3rej czeka nas wielkie wymieranie.",
        "id": 2995969,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-ukraincy-chce-wyjechac-z-polski-i-to-jest-dla-nas-duzy-probl,nId,21843290",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukrai\u0144cy chc\u0119 wyjecha\u0107 z Polski. I to jest dla nas du\u017cy problem [OPINIA]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T08:43:44.821287+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T08:34:42+00:00",
        "description": "Od pi\u0105tku do niedzieli w Podlaskim Oddziale Stra\u017cy Granicznej odnotowano ponad 260 pr\u00f3by nielegalnego przekroczenia polsko-bia\u0142oruskiej granicy. Dosz\u0142o do kolejnych atak\u00f3w polskich pogranicznik\u00f3w. Zatrzymano r\u00f3wnie\u017c tzw. kuriera, kt\u00f3rym okaza\u0142 si\u0119 63-letni Polak - relacjonuje Micha\u0142 Bura.",
        "id": 2995970,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/podlaskie/news-szturm-na-polsko-bialoruska-granice-grupa-ponad-40-migrantow,nId,21843328",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szturm na polsko-bia\u0142orusk\u0105 granic\u0119. \"Grupa ponad 40 migrant\u00f3w\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T08:43:44.994396+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T08:31:32+00:00",
        "description": "W 12 krajach Europy zbadano stosunek do wydatk\u00f3w na obronno\u015b\u0107 oraz obowi\u0105zkowej s\u0142u\u017cby wojskowe. Uwag\u0119 zwracaj\u0105 wyniki poparcia tych rozwi\u0105za\u0144 w Polsce, ale te\u017c wyniki zebrane u po\u0142udniowych cz\u0142onk\u00f3w Unii Europejskiej. W sonda\u017cu zapytano tak\u017ce o ocen\u0119 rz\u0105d\u00f3w Donalda Trumpa.",
        "id": 2995971,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-polska-w-czolowce-europejskiego-sondazu-w-tle-trump-i-obowia,nId,21843291",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Obowi\u0105zek s\u0142u\u017cby wojskowej, wydatki na obronno\u015b\u0107. Polska w czo\u0142\u00f3wce sonda\u017cu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T08:43:45.167684+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T08:27:47+00:00",
        "description": "M\u0119\u017cczyzna pod Tarnowem demolowa\u0142 sklep oraz zaparkowane przed nim samochody, w jego domu policjanci znale\u017ali zw\u0142oki - ustali\u0142a reporterka Polsat News. Zmar\u0142a to 89-letnia matka m\u0119\u017cczyzny, kt\u00f3ry niszczy\u0142 sklep.",
        "id": 2995972,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/malopolskie/news-tragedia-pod-tarnowem-wstrzasajace-odkrycie-w-domu-zatrzyman,nId,21876375",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragedia pod Tarnowem. Wstrz\u0105saj\u0105ce odkrycie w domu zatrzymanego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T08:43:45.341482+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T08:24:29+00:00",
        "description": "57 kolumbijskich \u017co\u0142nierzy zosta\u0142o w weekend porwanych w po\u0142udniowo-wschodnim departamencie Cauca przez miejscow\u0105 ludno\u015b\u0107. Rz\u0105d we wsp\u00f3\u0142pracy z wojskiem pracuje obecnie nad rozwi\u0105zaniem, kt\u00f3re pomo\u017ce uwolni\u0107 \u017co\u0142nierzy.",
        "id": 2995973,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zolnierze-porwani-mieszkancy-nie-chca-ich-obecnosci-w-region,nId,21843326",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u017bo\u0142nierze porwani. Mieszka\u0144cy nie chc\u0105 ich obecno\u015bci w regionie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T08:43:45.513198+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T08:20:24+00:00",
        "description": "Nawa\u0142nice opanuj\u0105 wi\u0119kszo\u015b\u0107 Polski. We wszystkich wojew\u00f3dztwach trzeba b\u0119dzie uwa\u017ca\u0107 na \"burze z bardzo silnym wiatrem i deszczem\". Z tego powodu wydano alert RCB dla wszystkich, 16 polskich wojew\u00f3dztw. Rz\u0105dowi specjali\u015bci radz\u0105 jak si\u0119 zachowa\u0107 w sytuacji zagro\u017cenia.",
        "id": 2995974,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-rzadowy-alert-dla-wszystkich-wojewodztw-przygotuj-sie,nId,21843329",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rz\u0105dowy alert dla wszystkich wojew\u00f3dztw. \"Przygotuj si\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T08:43:45.685188+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T08:03:48+00:00",
        "description": "- Rosja w zb\u00f3jecki spos\u00f3b korzysta z konfliktu na Bliskim Wschodzie i zwi\u0119ksza naloty i bombardowania w Ukrainie - powiedzia\u0142 szef MSZ Rados\u0142aw Sikorski. - Od stuleci w tym kraju nie liczy si\u0119 dobrobyt mieszka\u0144c\u00f3w, ale chore ambicje przyw\u00f3dc\u00f3w - doda\u0142. Minister zaznaczy\u0142, \u017ce UE zrobi\u0142a wszystko to, co by\u0142o w mocy, aby deeskalowa\u0107 sytuacj\u0119 na Bliskim Wschodzie. - Iran zdecydowa\u0142, \u017ce wzbogacanie uranu jest dla niego wa\u017cniejsze - doda\u0142.",
        "id": 2995975,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/bliski-wschod/news-chore-ambicje-przywodcow-dosadne-slowa-radoslawa-sikorskiego,nId,21843296",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Chore ambicje przyw\u00f3dc\u00f3w\". Dosadne s\u0142owa Rados\u0142awa Sikorskiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T08:43:45.856783+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T07:54:35+00:00",
        "description": "Przez lata mieszkania komunalne w Polsce mo\u017cna by\u0142o dosta\u0107 raz na zawsze - bez kontroli, bez weryfikacji dochod\u00f3w, z mo\u017cliwo\u015bci\u0105 nieformalnego dziedziczenia. Z zasobu gmin znikn\u0119\u0142y setki tysi\u0119cy lokali, a tysi\u0105ce os\u00f3b wci\u0105\u017c czekaj\u0105 latami na swoje mieszkanie. Teraz rz\u0105d zapowiada reform\u0119, kt\u00f3ra ma przeci\u0105\u0107 ten absurd i przywr\u00f3ci\u0107 komunalnemu najmowi sens.",
        "id": 2995976,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-komunalne-eldorado-ma-sie-skonczyc-rzad-chce-uszczelnic-syst,nId,21843123",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Komunalne eldorado ma si\u0119 sko\u0144czy\u0107 [13 PI\u0118TER]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T07:38:41.350074+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T07:32:30+00:00",
        "description": "Rzecznik PiS Rafa\u0142 Bochenek wda\u0142 si\u0119 w internetow\u0105 polemik\u0119 z nowym rzecznikiem rz\u0105du Adamem Sz\u0142apk\u0105. Posz\u0142o o jego wypowied\u017a odno\u015bnie zapas\u00f3w ropy naftowej. \"W Pana przypadku to raczej niewiedza ni\u017c cyniczna dezinformacja. Nast\u0119pnym razem zanim Pan co\u015b napisze to lepiej sprawdzi\u0107\" - odpowiedzia\u0142 na wpisy Bochenka Sz\u0142apka.",
        "id": 2995685,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-rzecznik-rzadu-odpowiada-rzecznikowi-pis-to-raczej-niewiedza,nId,21843289",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rzecznik rz\u0105du odpowiada rzecznikowi PiS. \"To raczej niewiedza\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T07:38:41.522456+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T07:18:05+00:00",
        "description": "Za propozycj\u0105 ponownego przeliczenia g\u0142os\u00f3w stoj\u0105 mocne argumenty. Ale za kreowaniem mitu za\u0142o\u017cycielskiego \"ukradzionych wybor\u00f3w\" nie stoj\u0105 prawie \u017cadne. Gdyby Tusk odda\u0142 tek\u0119 premiera Trzaskowskiemu, m\u00f3g\u0142by uciec do przodu z tego grz\u0105skiego gruntu.",
        "id": 2995686,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/felietony/news-grzaski-grunt,nId,21843116",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Grz\u0105ski grunt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T07:38:41.694276+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T07:00:40+00:00",
        "description": "Pos\u0142owie w 2024 roku otrzymywali \u015brednio uposa\u017cenie w wysoko\u015bci 15,3 tys. z\u0142 brutto, czyli o niemal 2,5 tys. z\u0142 wi\u0119cej ni\u017c wynika to z informacji podanej na stronie internetowej Sejmu. Wzrost zarobk\u00f3w pos\u0142\u00f3w wynika m.in. z otrzymywania licznych dodatk\u00f3w - wynika z raportu Najwy\u017cszej Izby Kontroli.",
        "id": 2995687,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-ile-tak-naprawde-zarabiaja-poslowie-nik-przedstawia-wyliczen,nId,21843119",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ile tak naprawd\u0119 zarabiaj\u0105 pos\u0142owie? NIK przedstawia wyliczenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T07:38:41.866270+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T07:00:35+00:00",
        "description": "Pogoda mo\u017ce si\u0119 za\u0142ama\u0107 w ka\u017cdej chwili. W poniedzia\u0142ek czeka nas starcie z burzami, kt\u00f3re opanuj\u0105 ca\u0142y kraj. Opr\u00f3cz ulew i gradobicia zagro\u017ceniem b\u0119dzie bardzo silny wiatr, kt\u00f3ry lokalnie na po\u0142udniu mo\u017ce osi\u0105ga\u0107 pr\u0119dko\u015b\u0107 do 115 km/h. Lokalnie trzeba si\u0119 liczy\u0107 z tr\u0105bami powietrznymi - ostrzegaj\u0105 synoptycy IMGW. T\u0142em dla wszystkiego b\u0119d\u0105 upa\u0142y, kt\u00f3re opanuj\u0105 du\u017c\u0105 cz\u0119\u015b\u0107 Polski.",
        "id": 2995688,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-koniec-spokoju-w-pogodzie-aura-nie-oszczedzi-nam-niczego,nId,21843118",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Koniec spokoju w pogodzie. Aura nie oszcz\u0119dzi nam niczego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T07:38:42.039466+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T06:53:46+00:00",
        "description": "Do S\u0105du Najwy\u017cszego wp\u0142yn\u0119\u0142o oko\u0142o 50 tys. protest\u00f3w wyborczych. 90 proc. z nich to protesty powielane, kt\u00f3rych wz\u00f3r zosta\u0142 udost\u0119pniony przez pos\u0142a Romana Giertycha. Pracownicy SN nazywaj\u0105 je \"giertych\u00f3wkami\" - przekaza\u0142a pierwsza prezes SN Ma\u0142gorzata Manowska. Indywidualnych protest\u00f3w jest kilkaset sztuk.",
        "id": 2995689,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-dziesiatki-tysiecy-protestow-wyborczych-prezes-sn-wiekszosc,nId,21843109",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "50 tys. protest\u00f3w wyborczych w SN. Manowska: Wi\u0119kszo\u015b\u0107 to \"giertych\u00f3wki\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T06:34:47.599387+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T06:22:51+00:00",
        "description": "Ostrze\u017cenia I i II obj\u0119\u0142y w poniedzia\u0142ek ca\u0142y obszar kraju. Instytut Meteorologii i Gospodarki Wodnej prognozuje niebezpiecznie wysokie temperatury, kt\u00f3rym mog\u0105 towarzyszy\u0107 silne zjawiska atmosferyczne - od burz, po opady deszczu, porywisty wiatr a tak\u017ce grad. Na pocz\u0105tku nowego tygodnia termometry poka\u017c\u0105 nawet 33 stopni. Wiadomo, gdzie nale\u017cy zachowa\u0107 ostro\u017cno\u015b\u0107.",
        "id": 2995431,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-pogoda-stanie-sie-niebezpieczna-liczne-ostrzezenia-dla-caleg,nId,21843110",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pogoda stanie si\u0119 niebezpieczna. Liczne ostrze\u017cenia dla ca\u0142ego kraju",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T06:34:47.787623+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T05:54:11+00:00",
        "description": "Iran wys\u0142a\u0142 wiadomo\u015b\u0107 do Donalda Trumpa podczas szczytu G7. Wynika\u0142o z niej, \u017ce je\u015bli prezydent zleci atak na ira\u0144skie instalacje nuklearne, Iran mo\u017ce aktywowa\u0107 u\u015bpione na terenie USA kom\u00f3rki, kt\u00f3rych nowym celem b\u0119dzie przeprowadzenie tam atak\u00f3w terrorystycznych - donosi NBC News.",
        "id": 2995432,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-iran-mial-wyslac-trumpowi-osobista-wiadomosc-media-o-zagroze,nId,21843107",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Iran mia\u0142 wys\u0142a\u0107 Trumpowi \"osobist\u0105 wiadomo\u015b\u0107\". Media o zagro\u017ceniu dla USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T06:34:47.961002+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T05:37:22+00:00",
        "description": "Sze\u015b\u0107 os\u00f3b zgin\u0119\u0142o, a co najmniej 29 zosta\u0142o rannych w nocnym ataku Rosji na Kij\u00f3w. Drony i pociski rakietowe wywo\u0142a\u0142y po\u017cary w dzielnicach mieszkalnych stolicy Ukrainy i uszkodzi\u0142y wej\u015bcie do stacji metra, kt\u00f3ra s\u0142u\u017cy jako schron - przekazali w poniedzia\u0142ek rano ukrai\u0144scy urz\u0119dnicy. Pod gruzami wci\u0105\u017c znajduj\u0105 si\u0119 ludzie czekaj\u0105cy na pomoc.",
        "id": 2995433,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-atak-rosji-na-kijow-ogromne-zniszczenia-sa-ofiary-smiertelne,nId,21843106",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Atak Rosji na Kij\u00f3w. Ogromne zniszczenia, s\u0105 ofiary \u015bmiertelne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T06:34:48.146733+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T05:29:37+00:00",
        "description": "Ewakuacja Polak\u00f3w z Bliskiego Wschodu dobieg\u0142a ko\u0144ca w nocy z niedzieli na poniedzia\u0142ek, gdy w Warszawie wyl\u0105dowa\u0142 ostatni samolot z ewakuowanymi z Izraela. W sumie do Polski przywiezionych zosta\u0142o oko\u0142o 300 os\u00f3b - poinformowa\u0142o Ministerstwo Spraw Zagranicznych.",
        "id": 2995434,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/bliski-wschod/news-koniec-ewakuacji-polakow-z-bliskiego-wschodu-ostatni-samolot,nId,21843105",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Koniec ewakuacji Polak\u00f3w z Bliskiego Wschodu. Ostatni samolot wyl\u0105dowa\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T05:29:55.834322+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T04:53:01+00:00",
        "description": "Ameryka\u0144ski atak na Iran mo\u017cna uzna\u0107 za sukces premiera Izraela Binjamina Netanjahu. Dalszy przebieg konfliktu zale\u017cy jednak od reakcji w\u0142adz w Teheranie. Rosja post\u0119puje ostro\u017cnie, poniewa\u017c nie chce zadziera\u0107 z prezydentem USA Donaldem Trumpem - oceniaj\u0105 niemieccy komentatorzy.",
        "id": 2995223,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/bliski-wschod/news-niemieckie-media-o-ataku-usa-na-iran-zgodnie-z-planem-netanj,nId,21843104",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niemieckie media o ataku USA na Iran. \"Zgodnie z planem Netanjahu\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T05:29:56.005184+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T04:42:57+00:00",
        "description": "Zaatakowane przez Amerykan\u00f3w obiekty nuklearne w Iranie zosta\u0142y zr\u00f3wnane z ziemi\u0105 i by\u0142 to \"strza\u0142 w dziesi\u0105tk\u0119\" - stwierdzi\u0142 w niedziel\u0119 prezydent USA Donald Trump na platformie Truth Social. Podczas ameryka\u0144skiej operacji wykorzystano ponad 125 samolot\u00f3w.",
        "id": 2995224,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/bliski-wschod/news-donald-trump-komentuje-atak-usa-na-iran-to-byl-strzal-w-dzie,nId,21843103",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump komentuje atak USA na Iran. \"To by\u0142 strza\u0142 w dziesi\u0105tk\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T04:23:42.287777+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T04:13:04+00:00",
        "description": "Ira\u0144sk\u0105 stolic\u0105 wstrz\u0105sn\u0119\u0142a seria pot\u0119\u017cnych eksplozji. Da\u0142o si\u0119 s\u0142ysze\u0107 odg\u0142osy dzia\u0142ania system\u00f3w obrony powietrznej. Izrael mia\u0142 r\u00f3wnie\u017c uderzy\u0107 m.in. w kompleks wojskowy Parchin.",
        "id": 2994954,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/bliski-wschod/news-wielkie-eksplozje-w-teheranie-slychac-dzialanie-obrony-powie,nId,21843102",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielkie eksplozje w Teheranie. S\u0142ycha\u0107 dzia\u0142anie obrony powietrznej",
        "vote": 0
    }
]