[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T23:25:40.810776+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T22:39:08+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9779713-miedzy-izraelem-a-iranem-doszlo-do-zawieszenia-broni-ph8525074/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trump: Izrael i Iran zgodzi\u0142y si\u0119 na ca\u0142kowite zawieszenie broni\" />\n    Prezydent Stan\u00f3w Zjednoczonych Donald Trump og\u0142osi\u0142, \u017ce Izrael i Iran \"w pe\u0142ni uzgodni\u0142y\" zawieszenie broni, kt\u00f3re ma doprowadzi\u0107 do zako\u0144czenia wojny mi\u0119dzy dwoma krajami.",
        "id": 3002405,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/izrael-iran-zawieszenie-broni-donald-trump-o-koncu-wojny-dwunastodniowej-st8525073?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9779713-miedzy-izraelem-a-iranem-doszlo-do-zawieszenia-broni-ph8525074/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Trump: Izrael i Iran zgodzi\u0142y si\u0119 na ca\u0142kowite zawieszenie broni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T21:15:02.680377+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T20:11:30+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-997059-donald-trump-ph8525054/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trump zabra\u0142 g\u0142os i podzi\u0119kowa\u0142 Iranowi\" />\n    \u017baden Amerykanin nie ucierpia\u0142 w ira\u0144skim ataku i nie spowodowa\u0142 on prawie \u017cadnych zniszcze\u0144. Odpowied\u017a Iranu by\u0142a s\u0142aba i oczekiwana - oznajmi\u0142 Donald Trump po uderzeniu Iranu, wymierzonym w baz\u0119 wojskow\u0105 USA w Katarze. Prezydent podzi\u0119kowa\u0142\u00a0te\u017c w\u0142adzom w Teheranie. G\u0142os zabra\u0142 te\u017c najwy\u017cszy przyw\u00f3dca polityczny i duchowy Iranu ajatollah Ali Chamenei.",
        "id": 3001573,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/odwet-iranu-donald-trump-zabral-glos-i-podziekowal-iranowi-st8525001?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-997059-donald-trump-ph8525054/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Trump zabra\u0142 g\u0142os i podzi\u0119kowa\u0142 Iranowi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T20:10:10.511220+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T19:40:42+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie26d36ce5137fe5468b5ee9b3723649e2-ceny-ropy-w-usa-odbily-sie-bo-mocno-spadly-jej-zapasy-4239281/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nag\u0142y zwrot na rynku ropy po ataku Iranu\" />\n    Ceny ropy naftowej gwa\u0142townie spad\u0142y w poniedzia\u0142ek wieczorem po ira\u0144skim ataku rakietowym na ameryka\u0144sk\u0105 baz\u0119 w Katarze - poda\u0142 portal CNBC. Nie ma ani ofiar \u015bmiertelnych ostrza\u0142u, ani os\u00f3b rannych, a rakiety \"zosta\u0142y przechwycone\". Zdaniem inwestor\u00f3w tego typu odpowied\u017a Teheranu mo\u017ce by\u0107 pierwszym krokiem w kierunku deeskalacji konfliktu.",
        "id": 3001145,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/rynki/ceny-ropy-nagly-zwrot-po-ataku-iranu-st8524993?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie26d36ce5137fe5468b5ee9b3723649e2-ceny-ropy-w-usa-odbily-sie-bo-mocno-spadly-jej-zapasy-4239281/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Nag\u0142y zwrot na rynku ropy po ataku Iranu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T20:10:10.964191+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T19:15:41+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1758132-aleksandra-leo-i-michal-wojcik-ph8524933/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Ludzie chc\u0105 mie\u0107 tylko pewno\u015b\u0107, \u017ce nie by\u0142o nieprawid\u0142owo\u015bci\"\" />\n    - Przegrali wybory, wszystko si\u0119 sypie, ministrowie odchodz\u0105 i teraz po prostu jest taka wrzutka do debaty publicznej, \u017ceby m\u00f3wi\u0107 o sfa\u0142szowanych wyborach - stwierdzi\u0142 w \"Kropce nad i\" w TVN24 Micha\u0142 W\u00f3jcik, pe\u0142ni\u0105cy obowi\u0105zki wiceprezes PiS. - Nikt nie m\u00f3wi, \u017ce te wybory by\u0142y masowo fa\u0142szowane, nikt nie kwestionuje tych wybor\u00f3w - odpowiedzia\u0142a pos\u0142anka Aleksandra Leo z Polski 2050.",
        "id": 3001147,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/protesty-po-wyborach-prezydenckich-aleksandra-leo-i-michal-wojcik-komentuja-st8524930?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1758132-aleksandra-leo-i-michal-wojcik-ph8524933/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Ludzie chc\u0105 mie\u0107 tylko pewno\u015b\u0107, \u017ce nie by\u0142o nieprawid\u0142owo\u015bci\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T19:05:08.339799+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T18:44:15+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6591811-df-sd-07-08098-ph8524908/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Cel Iranu. Co wiemy o ameryka\u0144skiej bazie\u00a0\" />\n    Najwi\u0119ksza ameryka\u0144ska baza lotnicza na Bliskim Wschodzie sta\u0142a si\u0119\u00a0celem ira\u0144skiego ataku, kt\u00f3ry zosta\u0142 udaremniony. Stacjonuje tam oko\u0142o o\u015bmiu tysi\u0119cy \u017co\u0142nierzy USA, ale baza mo\u017ce pomie\u015bci\u0107 ich jeszcze wi\u0119cej. Co jeszcze wiemy o tym obiekcie?",
        "id": 3000622,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/atak-iranu-na-baze-wojskowa-usa-w-katarze-co-wiemy-o-bazie-al-udeid-st8524886?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6591811-df-sd-07-08098-ph8524908/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Cel Iranu. Co wiemy o ameryka\u0144skiej bazie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T19:05:08.547591+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T18:43:49+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5336047-adam-bodnar-ph8368996/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Bodnar zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 o przes\u0142anie wszystkich protest\u00f3w. S\u0105d Najwy\u017cszy odm\u00f3wi\u0142\" />\n    Prokurator Generalny Adam Bodnar otrzyma\u0142 z S\u0105du Najwy\u017cszego ponad 300 protest\u00f3w wyborczych, ale zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 do pierwszej prezes S\u0105du Najwy\u017cszego Ma\u0142gorzaty Manowskiej o przes\u0142anie wszystkich zarejestrowanych protest\u00f3w - przekaza\u0142 rzeczniczka PG prokurator Anna Adamiak.",
        "id": 3000623,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/adam-bodnar-zwrocil-sie-o-przeslanie-wszystkich-protestow-sad-najwyzszy-odmowil-st8524927?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5336047-adam-bodnar-ph8368996/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Bodnar zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 o przes\u0142anie wszystkich protest\u00f3w. S\u0105d Najwy\u017cszy odm\u00f3wi\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T19:05:08.786623+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T18:35:14+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4890910-radoslaw-sikorski-ph8353210/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dwa pa\u0144stwa by\u0142y przeciw. Rados\u0142aw Sikorski komentuje\" />\n    Minister spraw zagranicznych Rados\u0142aw Sikorski liczy, \u017ce 18. pakiet sankcji przeciw Rosji zostanie uzgodniony podczas polskiej prezydencji, czyli do ko\u0144ca czerwca. Kaja Kallas, szefowa unijnej dyplomacji, zapowiedzia\u0142a finalizacj\u0119 rozm\u00f3w w tej sprawie do ko\u0144ca tygodnia.",
        "id": 3000624,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/nowe-sankcje-na-rosje-dwa-panstwa-byly-przeciw-radoslaw-sikorski-komentuje-st8524891?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4890910-radoslaw-sikorski-ph8353210/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Dwa pa\u0144stwa by\u0142y przeciw. Rados\u0142aw Sikorski komentuje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T19:05:08.990633+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T18:21:32+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-73259-donald-trump-ph8521217/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Donald Trump \"potrzebowa\u0142 sukcesu\"\" />\n    Mo\u017cna wnioskowa\u0107, \u017ce Donald Trump jest mocno ju\u017c poirytowany postaw\u0105 W\u0142adimira Putina, wi\u0119c uzna\u0142, \u017ce musi zrobi\u0107 co\u015b, co nie tylko poka\u017ce hegemoni\u0119 Stan\u00f3w Zjednoczonych, ale jego samego - powiedzia\u0142 w \"Faktach po Faktach\" w TVN24 by\u0142y ambasador Polski w Izraelu Marek Magierowski.",
        "id": 3000625,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/atak-usa-na-iran-marek-magierowski-donald-trump-potrzebowal-sukcesu-w-polityce-zagranicznej-st8524893?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-73259-donald-trump-ph8521217/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Donald Trump \"potrzebowa\u0142 sukcesu\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T20:10:11.371723+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T18:11:18+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4601339-doha-0005-ph8524915/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Media: Iran uprzedzi\u0142 o ataku Katar i USA\" />\n    Iran skontaktowa\u0142 si\u0119 z Katarem i uprzedzi\u0142 go o ataku na ameryka\u0144sk\u0105 baz\u0119 Al Udeid, aby ograniczy\u0107 ofiary - poinformowa\u0142 dziennik \"New York Times\", powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na trzech ira\u0144skich urz\u0119dnik\u00f3w. Inne media donosz\u0105, \u017ce wiedzie\u0107 zawczasu mia\u0142\u00a0te\u017c Waszyngton.",
        "id": 3001148,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/media-iran-uprzedzil-katar-i-usa-o-planowanym-ataku-na-baze-wojskowa-al-udeid-st8524872?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4601339-doha-0005-ph8524915/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Media: Iran uprzedzi\u0142 o ataku Katar i USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T19:05:09.194997+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T18:11:18+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4601339-doha-0005-ph8524915/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"New York Times\": Iran uprzedzi\u0142 Katar o ataku na baz\u0119 USA\u00a0\" />\n    Iran skontaktowa\u0142 si\u0119 z Katarem i uprzedzi\u0142 go o ataku na ameryka\u0144sk\u0105 baz\u0119 Al Udeid, aby ograniczy\u0107 ofiary - poinformowa\u0142 dziennik \"New York Times\", powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na trzech ira\u0144skich urz\u0119dnik\u00f3w. \u0179r\u00f3d\u0142a izraelskie przekaza\u0142y, \u017ce Iran wystrzeli\u0142 dziesi\u0119\u0107 rakiet w kierunku bazy USA w Katarze.",
        "id": 3000626,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/new-york-times-iran-skontaktowal-sie-z-katarem-i-uprzedzil-to-panstwo-o-ataku-na-baze-usa-st8524872?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4601339-doha-0005-ph8524915/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"New York Times\": Iran uprzedzi\u0142 Katar o ataku na baz\u0119 USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T19:05:09.400188+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T18:04:01+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-8388695-agresywny-pasazer-i-palaca-pasazerka-na-lotnisku-chopina-zdj-ilustracyjne-ph8145503/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Lotnisko opu\u015bci\u0142 w kajdankach, trafi\u0142 do aresztu\" />\n    Stra\u017cnicy graniczni na Lotnisku Chopina zatrzymali obywatela Ukrainy poszukiwanego czerwon\u0105 not\u0105 Interpolu. Zosta\u0142 doprowadzony do prokuratury i aresztowany na siedem dni.",
        "id": 3000627,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/wlochy/lotnisko-chopina-lotnisko-opuscil-w-kajdankach-trafil-do-aresztu-st8524900?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-8388695-agresywny-pasazer-i-palaca-pasazerka-na-lotnisku-chopina-zdj-ilustracyjne-ph8145503/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Lotnisko opu\u015bci\u0142 w kajdankach, trafi\u0142 do aresztu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T19:05:09.605322+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T17:59:58+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-7349317-drzewo-spadlo-na-samochod-w-jeleniej-gorze-ph8524868/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Za\u0142amanie pogody w Polsce. Zalane ulice, powalone drzewa\" />\n    W poniedzia\u0142ek przez Polsk\u0119 przechodz\u0105 fronty burzowe. Niespokojnie jest w kilku wojew\u00f3dztwach na p\u00f3\u0142nocy, p\u00f3\u0142nocnym zachodzie oraz na wschodzie kraju. S\u0142u\u017cby otrzymuj\u0105 zg\u0142oszenia dotycz\u0105ce powalonych drzew. W niekt\u00f3rych miejscowo\u015bciach pojawi\u0142y si\u0119 lokalne podtopienia.",
        "id": 3000628,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/polska/zalamanie-pogody-w-polsce-zalane-ulice-powalone-drzewa-st8524840?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-7349317-drzewo-spadlo-na-samochod-w-jeleniej-gorze-ph8524868/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Za\u0142amanie pogody w Polsce. Zalane ulice, powalone drzewa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T20:10:10.737797+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T17:59:58+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-8636593-drzewo-spadlo-na-samochod-w-okolicach-walcza-ph8525003/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zerwane dachy, powalone drzewa. Dziesi\u0105tki tysi\u0119cy os\u00f3b bez pr\u0105du\" />\n    W poniedzia\u0142ek przez Polsk\u0119 przechodz\u0105 fronty burzowe. Zjawiska miejscami s\u0105 gwa\u0142towne, a wy\u0142adowaniom towarzysz\u0105 porywisty wiatr oraz ulewy. S\u0142u\u017cby otrzymuj\u0105 setki zg\u0142osze\u0144, oko\u0142o 90 tysi\u0119cy os\u00f3b nie ma dost\u0119pu do pr\u0105du. Na Kontakt24 otrzymali\u015bmy nagrania od naszych czytelnik\u00f3w.",
        "id": 3001146,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/polska/zerwane-dachy-powalone-drzewa-dziesiatki-tysiecy-osob-bez-pradu-st8524840?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-8636593-drzewo-spadlo-na-samochod-w-okolicach-walcza-ph8525003/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Zerwane dachy, powalone drzewa. Dziesi\u0105tki tysi\u0119cy os\u00f3b bez pr\u0105du",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T18:00:08.343207+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T17:40:33+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1973248-j-d-vance-i-donald-trump-w-situation-room-ph8522361/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Odwet Iranu. Trump w pokoju dowodzenia\" />\n    Prezydent USA Donald Trump jest z sekretarzem obrony Petem Hegseth'em i szefami po\u0142\u0105czonych sztab\u00f3w w Situation Room, czyli pokoju dowodzenia - poda\u0142o CNBC.",
        "id": 3000045,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/odwet-iranu-donald-trump-w-pokoju-dowodzenia-st8524850?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1973248-j-d-vance-i-donald-trump-w-situation-room-ph8522361/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Odwet Iranu. Trump w pokoju dowodzenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T18:00:08.549901+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T17:40:15+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3591130-shutterstock-1743887723-ph8524849/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wakacje z wojn\u0105 w tle. \"Wi\u0119ksza liczba zapyta\u0144\"\" />\n    Przedstawiciele biur podr\u00f3\u017cy zapewniaj\u0105, \u017ce nie ma masowych rezygnacji z wypoczynku w popularnych destynacjach, takich jak Egipt czy Turcja, z powodu konfliktu na Bliskim Wschodzie. Przyznaj\u0105 jednak, \u017ce zapyta\u0144 o kwestie bezpiecze\u0144stwa czy trasy lotu jest coraz wi\u0119cej.",
        "id": 3000046,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/wakacje-z-wojna-w-tle-wieksza-liczba-zapytan-st8524579?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3591130-shutterstock-1743887723-ph8524849/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Wakacje z wojn\u0105 w tle. \"Wi\u0119ksza liczba zapyta\u0144\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T18:00:08.787773+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T17:08:04+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-715349-donald-trump-ph8519725/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Donald Trump o s\u0142owach Dmitrija\u00a0 Miedwiediewa: naprawd\u0119 to powiedzia\u0142?\" />\n    Prezydent USA Donald Trump zareagowa\u0142 na s\u0142owa Dmitrija Miedwiediewa na temat broni j\u0105drowej dla Iranu. \"Czy on naprawd\u0119 to powiedzia\u0142, czy to tylko wytw\u00f3r mojej wyobra\u017ani?\" - zapyta\u0142 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych.",
        "id": 3000047,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-donald-trump-komentuje-slowa-dmitrija-miedwiediewa-naprawde-to-powiedzial-st8524805?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-715349-donald-trump-ph8519725/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Donald Trump o s\u0142owach Dmitrija\u00a0 Miedwiediewa: naprawd\u0119 to powiedzia\u0142?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T18:00:09.010199+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T17:01:43+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9539420-prezydent-andrzej-duda-podczas-wspolnego-wystapienia-w-podgoricy-z-prezydentem-czarnogory-jakovem-milatoviciem-ph8524776/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nieuznawana izba ma decydowa\u0107 o wyborach. Prezydent: musi rozpozna\u0107 wszystkie protesty \u00a0\u00a0\" />\n    Prezydent Andrzej Duda m\u00f3wi\u0142, \u017ce rozpoznanie protest\u00f3w wyborczych nale\u017cy do Izby Kontroli Nadzwyczajnej i Spraw Publicznych S\u0105du Najwy\u017cszego. Doda\u0142, \u017ce ta izba musi rozpozna\u0107 wszystkie protesty wyborcze, niezale\u017cnie od ich liczby. Jednak zgodnie z unijnym orzecznictwem powsta\u0142a za rz\u0105d\u00f3w PiS-u izba nie jest s\u0105dem.",
        "id": 3000049,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/prezydent-andrzej-duda-izba-kontroli-nadzwyczajnej-i-spraw-publicznych-sadu-najwyzszego-musi-rozpoznac-wszystkie-protesty-wyborcze-st8524775?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9539420-prezydent-andrzej-duda-podczas-wspolnego-wystapienia-w-podgoricy-z-prezydentem-czarnogory-jakovem-milatoviciem-ph8524776/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Nieuznawana izba ma decydowa\u0107 o wyborach. Prezydent: musi rozpozna\u0107 wszystkie protesty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T18:00:09.229198+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T16:57:02+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5443007-wypadek-w-miejscowosci-sieczychy-ph8524814/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dwa auta rozbi\u0142y si\u0119 na przydro\u017cnych drzewach. Ranni\" />\n    W powiecie wyszkowskim w ci\u0105gu kilku godzin dosz\u0142o do dw\u00f3ch powa\u017cnych zdarze\u0144 drogowych. Bilans to sze\u015b\u0107 os\u00f3b poszkodowanych.",
        "id": 3000050,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/powiat-wyszkowski-dwa-auta-rozbily-sie-na-przydroznych-drzewach-ranni-st8524801?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5443007-wypadek-w-miejscowosci-sieczychy-ph8524814/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Dwa auta rozbi\u0142y si\u0119 na przydro\u017cnych drzewach. Ranni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T18:00:09.435829+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T16:55:08+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-2977220-bedzie-padal-ulewny-deszcz-ph5202255/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pogoda na jutro - wtorek 24.06. Noc pod znakiem gwa\u0142townych zjawisk\" />\n    Pogoda na jutro, czyli wtorek 24.06. W nocy czeka nas w\u0119dr\u00f3wka burz, kt\u00f3re mog\u0105 okaza\u0107 si\u0119 gwa\u0142towne. W dzie\u0144 tylko lokalnie pokropi, a termometry poka\u017c\u0105 maksymalnie 25 stopni.",
        "id": 3000051,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-jutro-wtorek-24-06-noc-pod-znakiem-gwaltownych-zjawisk-st8524126?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-2977220-bedzie-padal-ulewny-deszcz-ph5202255/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Pogoda na jutro - wtorek 24.06. Noc pod znakiem gwa\u0142townych zjawisk",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T18:00:09.641338+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T16:54:01+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2870672-do-potracenia-doszlo-w-zielonej-gorze-ph8524810/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Potr\u0105ci\u0142 nastolatka na pasach i odjecha\u0142. Nagranie\" />\n    Dzi\u0119ki nagraniu z autobusu miejskiego uda\u0142o si\u0119 szybko ustali\u0107 kierowc\u0119, kt\u00f3ry w Zielonej G\u00f3rze potr\u0105ci\u0142 nastolatka i odjecha\u0142 z miejsca zdarzenia. Sprawa znajdzie sw\u00f3j fina\u0142 w s\u0105dzie.",
        "id": 3000052,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lubuskie/zielona-gora-zawadzkiego-potracil-nastolatka-na-pasach-i-odjechal-pomogl-monitoring-st8524809?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2870672-do-potracenia-doszlo-w-zielonej-gorze-ph8524810/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Potr\u0105ci\u0142 nastolatka na pasach i odjecha\u0142. Nagranie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T18:00:09.848348+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T16:49:40+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9191618-slady-na-niebie-widoczne-po-tym-jak-iranskie-sily-zbrojne-poinformowaly-ze-zaatakowaly-amerykanska-baze-al-udeid-ph8524862/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Iran zaatakowa\u0142. Wybuchy w okolicy ameryka\u0144skiej bazy w Katarze\" />\n    Iran zaatakowa\u0142 rakietami ameryka\u0144sk\u0105 baz\u0119 Al Udeid w Katarze w odwecie za ameryka\u0144skie ataki. Ministerstwo obrony Kataru poinformowa\u0142o jednak, \u017ce jego obrona przeciwlotnicza skutecznie przechwyci\u0142a pociski. Dodano, \u017ce nie ma ofiar, baza zosta\u0142a ewakuowana wcze\u015bniej.",
        "id": 3000053,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/odwet-iranu-wybuchy-w-okolicy-amerykanskiej-bazy-w-katarze-st8524817?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9191618-slady-na-niebie-widoczne-po-tym-jak-iranskie-sily-zbrojne-poinformowaly-ze-zaatakowaly-amerykanska-baze-al-udeid-ph8524862/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Iran zaatakowa\u0142. Wybuchy w okolicy ameryka\u0144skiej bazy w Katarze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T16:55:09.600397+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T16:49:40+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-1318179-pilne-ph7822668/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Reuters: wybuchy w Katarze\" />\n    Us\u0142yszano wybuchy w okolicach Dohy, stolicy Kataru - poda\u0142a agencja Reuters. W kraju tym znajduj\u0105 si\u0119 bazy wojskowe USA. Wcze\u015bniej media donosi\u0142y, \u017ce Iran szykuje odwet za ameryka\u0144skie ataki.",
        "id": 2999499,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/odwet-iranu-reuters-wybuchy-w-katarze-st8524817?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-1318179-pilne-ph7822668/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Reuters: wybuchy w Katarze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T16:55:09.838876+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T16:47:59+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8843727-przygotowany-do-i-tury-wyborow-prezydenckich-lokal-wyborczy-w-jednej-z-obwodowych-komisji-wyborczych-w-rzeszowie-ph8464737/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Anomalie w komisjach wyborczych. Sprawdzili\u015bmy, kto w nich zasiada\u0142\" />\n    W sk\u0142adach obwodowych komisji wyborczych, w kt\u00f3rych dosz\u0142o do zamiany g\u0142os\u00f3w Rafa\u0142a Trzaskowskiego i Karola Nawrockiego, zdecydowan\u0105 mniejszo\u015bci\u0105 cz\u0142onk\u00f3w by\u0142y osoby zg\u0142oszone przez komitety kandydat\u00f3w koalicji rz\u0105dz\u0105cej - wynika z analizy TVN24.",
        "id": 2999500,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/wybory-2025-anomalie-w-komisjach-wyborczych-sprawdzilismy-kto-w-nich-zasiadal-st8524571?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8843727-przygotowany-do-i-tury-wyborow-prezydenckich-lokal-wyborczy-w-jednej-z-obwodowych-komisji-wyborczych-w-rzeszowie-ph8464737/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Anomalie w komisjach wyborczych. Sprawdzili\u015bmy, kto w nich zasiada\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T16:55:10.046507+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T16:45:46+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7932508-mezczyzna-trafil-do-aresztu-ph8116997/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wyszed\u0142 z wi\u0119zienia i po kilku dniach znowu zn\u0119ca\u0142 si\u0119 nad rodzicami\" />\n    Kilka dni po wyj\u015bciu z wi\u0119zienia ponownie zacz\u0105\u0142 si\u0119 zn\u0119ca\u0107 nad swoimi rodzicami. Damian G. zosta\u0142 tymczasowo aresztowany. Grozi mu 7,5 roku wi\u0119zienia.",
        "id": 2999501,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/gmina-wasewo-awantury-wyzwiska-i-nekanie-areszt-za-znecanie-sie-nad-rodzicami-st8524660?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7932508-mezczyzna-trafil-do-aresztu-ph8116997/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Wyszed\u0142 z wi\u0119zienia i po kilku dniach znowu zn\u0119ca\u0142 si\u0119 nad rodzicami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T16:55:10.283713+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T16:05:28+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9883402-sad-najwyzszy-ph8462322/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dw\u00f3ch s\u0119dzi\u00f3w odsuni\u0119tych. Rzecznik S\u0105du Najwy\u017cszego: jak im nie pasuje, niech z\u0142o\u017c\u0105 urz\u0105d\" />\n    Dw\u00f3ch s\u0119dzi\u00f3w nieuznawanej Izby Kontroli Nadzwyczajnej i Spraw Publicznych zosta\u0142o odsuni\u0119tych od orzekania w sprawie protest\u00f3w wyborczych. Rzecznik s\u0105du Aleksander St\u0119pkowski stwierdzi\u0142, \u017ce je\u017celi tym s\u0119dziom nie pasuj\u0105 obecne ramy prawne, to \"powinni z\u0142o\u017cy\u0107 urz\u0105d\". Leszek Bosek, jeden z nich, twierdzi, \u017ce takie dzia\u0142anie ze strony prezesa kieruj\u0105cego t\u0105 izb\u0105, jest niezgodne z obowi\u0105zuj\u0105cymi przepisami.",
        "id": 2999502,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/dwoch-sedziow-odsunietych-od-rozpatrywania-protestow-wyborczych-rzecznik-sadu-najwyzszego-aleksander-stepkowski-jak-im-nie-pasuje-to-niech-zloza-urzad-st8524679?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9883402-sad-najwyzszy-ph8462322/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Dw\u00f3ch s\u0119dzi\u00f3w odsuni\u0119tych. Rzecznik S\u0105du Najwy\u017cszego: jak im nie pasuje, niech z\u0142o\u017c\u0105 urz\u0105d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T15:50:34.179536+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T15:47:17+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1113802-haga-world-forum-dzien-przed-szczytem-nato-23-06-2025-r-ph8524708/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Koniec z \"jazd\u0105 na gap\u0119\"? Ambasador USA wzywa \"wszystkich sojusznik\u00f3w\"\" />\n    Ambasador USA przy NATO Matthew Whitaker w poniedzia\u0142ek o\u015bwiadczy\u0142, \u017ce oczekuje si\u0119 wzrostu wydatk\u00f3w na obronno\u015b\u0107 od ka\u017cdego cz\u0142onka Sojuszu do poziomu 5 procent PKB. Stwierdzi\u0142, \u017ce jest to podyktowane \"d\u0142ugoterminowym zagro\u017ceniem, jakie stwarza Rosja\". Kanclerz Niemiec Friedrich Merz m\u00f3wi\u0142, \u017ce w dziedzinie obronno\u015bci powinna sko\u0144czy\u0107 si\u0119 europejska \"jazda na gap\u0119\".",
        "id": 2998860,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/nato-ambasador-usa-wzywa-wszystkich-sojusznikow-aby-staneli-na-wysokosci-zadania-st8524702?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1113802-haga-world-forum-dzien-przed-szczytem-nato-23-06-2025-r-ph8524708/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Koniec z \"jazd\u0105 na gap\u0119\"? Ambasador USA wzywa \"wszystkich sojusznik\u00f3w\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T15:50:34.386623+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T15:40:19+00:00",
        "description": "<img src=\"https://konkret24.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7441680-duda-o-ponownym-liczeniu-glosow-kiedy-i-dlaczego-ph8524137/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Andrzej Duda o \"rzetelnym przeliczeniu g\u0142os\u00f3w\". Kiedy to m\u00f3wi\u0142\" />\n    Wobec trwaj\u0105cej dyskusji prezydent Andrzej Duda mia\u0142 zach\u0119ca\u0107 do ponownego przeliczenia g\u0142os\u00f3w w wyborach - tak wynika z cytatu rozsy\u0142anego obecnie w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych. Pokazujemy, kiedy prezydent wypowiedzia\u0142 te s\u0142owa i jak dok\u0142adnie brzmia\u0142y.",
        "id": 2998861,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://konkret24.tvn24.pl/polityka/andrzej-duda-o-rzetelnym-przeliczeniu-glosow-kiedy-to-mowil-st8524119?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://konkret24.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7441680-duda-o-ponownym-liczeniu-glosow-kiedy-i-dlaczego-ph8524137/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Andrzej Duda o \"rzetelnym przeliczeniu g\u0142os\u00f3w\". Kiedy to m\u00f3wi\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T15:50:34.593006+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T15:39:08+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7519672-56-latek-zastawil-samochodem-chodnik-ph8524531/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zastawi\u0142 autem schody, udawa\u0142 obcokrajowca\" />\n    Trzy lata wi\u0119zienia gro\u017c\u0105 56-latkowi, kt\u00f3ry nieprawid\u0142owo zaparkowa\u0142 sw\u00f3j samoch\u00f3d. M\u0119\u017cczyzna najpierw udawa\u0142 przed stra\u017cnikami miejskimi obcokrajowca, a potem jednego z nich zaatakowa\u0142.",
        "id": 2998862,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/wola/warszawa-zastawil-autem-chodnik-przed-straznikami-udawal-obcokrajowca-jednego-z-nich-popchnal-st8524495?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7519672-56-latek-zastawil-samochodem-chodnik-ph8524531/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Zastawi\u0142 autem schody, udawa\u0142 obcokrajowca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T15:50:34.798694+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T15:29:30+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5923225-telefon-komorkowy-laptop-smartfon-cyberbezpieczenstwo-oszustwa-oszusci-technologia-5g-i-6g-ph8448292/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Takiej sytuacji obawia si\u0119 Europa. \"Zakr\u0119cenie kurka\" \" />\n    Europa obawia si\u0119 zale\u017cno\u015bci od ameryka\u0144skich us\u0142ug w chmurze, kt\u00f3re decyzj\u0105 w\u0142adz w USA mog\u0142yby zosta\u0107 ograniczone - pisze Politico. Eksperci proponuj\u0105 stworzenie w\u0142asnej infrastruktury cyfrowej, co mo\u017ce jednak zaostrzy\u0107 relacje z Donaldem Trumpem.",
        "id": 2998863,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/tech/takiej-sytuacji-obawia-sie-europa-zakrecenie-kurka-z-woda-st8524651?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5923225-telefon-komorkowy-laptop-smartfon-cyberbezpieczenstwo-oszustwa-oszusci-technologia-5g-i-6g-ph8448292/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Takiej sytuacji obawia si\u0119 Europa. \"Zakr\u0119cenie kurka\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T15:50:35.004354+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T15:23:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3151416-kirsty-coventry-na-czele-swiatowego-sportu-ph8523797/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Z\u0142ota Dziewczyna\", \"Krokodyl\" i walizka z pieni\u0119dzmi. Pierwsza kobieta na czele sportu\" />\n    Prezydent\u00f3w by\u0142o przed ni\u0105 dziewi\u0119ciu, licz\u0105c jeszcze od XIX wieku. Sami m\u0119\u017cczy\u017ani. Od 23 czerwca roku 2025 na czele \u015bwiatowego sportu oficjalnie stoi kobieta, pierwsza w historii prezydentka - pochodz\u0105ca z Zimbabwe Kirsty Coventry, lat zaledwie 41, by\u0142a p\u0142ywaczka, multimedalistka. Kontrowersji w jej \u017cyciorysie i dzia\u0142alno\u015bci nie brakuje. Jakie wyzwania stoj\u0105 przed now\u0105 przewodnicz\u0105c\u0105 MKOl? Komentuje Robert Korzeniowski, sportowiec tak\u017ce wybitny, w dorobku maj\u0105cy olimpijskie z\u0142ota a\u017c cztery.",
        "id": 2998864,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/zlota-dziewczyna-krokodyl-i-walizka-z-pieniedzmi-pierwsza-kobieta-na-czele-sportu-st8524581?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3151416-kirsty-coventry-na-czele-swiatowego-sportu-ph8523797/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Z\u0142ota Dziewczyna\", \"Krokodyl\" i walizka z pieni\u0119dzmi. Pierwsza kobieta na czele sportu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T15:50:35.209725+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T15:22:03+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9415407-dziecko-zdjecie-ilustracyjne-ph8048938/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Polka uznana winn\u0105 zn\u0119cania si\u0119 nad dzie\u0107mi w \u017c\u0142obku. Prokuratura o \"wyj\u0105tkowym okrucie\u0144stwie\"\" />\n    Mieszkaj\u0105ca w Wielkiej Brytanii Polka zosta\u0142a uznana winn\u0105 zn\u0119cania si\u0119 nad podopiecznymi dw\u00f3ch \u017c\u0142obk\u00f3w, w kt\u00f3rych pracowa\u0142a. \u0141\u0105cznie mia\u0142a skrzywdzi\u0107 21 dzieci. M\u0142oda kobieta przyzna\u0142a si\u0119 tylko do cz\u0119\u015bci zarzut\u00f3w.",
        "id": 2998865,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/wielka-brytania-wyrok-w-sprawie-polki-uznana-winna-znecania-sie-nad-21-dzieci-st8524633?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9415407-dziecko-zdjecie-ilustracyjne-ph8048938/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Polka uznana winn\u0105 zn\u0119cania si\u0119 nad dzie\u0107mi w \u017c\u0142obku. Prokuratura o \"wyj\u0105tkowym okrucie\u0144stwie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T15:50:35.479129+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T14:55:42+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-7863875-gatunek-australijskiej-cmy-ma-ciekawa-strategie-nawigacyjna-ph8524561/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pokonuj\u0105 nawet tysi\u0105c kilometr\u00f3w, u\u017cywaj\u0105 gwiazd jako nawigacji\" />\n    Naukowcy odkryli, \u017ce pewien gatunek \u0107my \u017cyj\u0105cy w Australii, kt\u00f3ry ka\u017cdego roku wyrusza na d\u0142ug\u0105 w\u0119dr\u00f3wk\u0119, do nawigacji u\u017cywa  gwiazd. To pierwszy raz, gdy poznano tak\u0105 umiej\u0119tno\u015b\u0107 u bezkr\u0119gowc\u00f3w pokonuj\u0105cych ogromne dystanse.",
        "id": 2998866,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/nauka/pokonuja-nawet-tysiac-kilometrow-uzywaja-gwiazd-jako-nawigacji-st8524512?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-7863875-gatunek-australijskiej-cmy-ma-ciekawa-strategie-nawigacyjna-ph8524561/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Pokonuj\u0105 nawet tysi\u0105c kilometr\u00f3w, u\u017cywaj\u0105 gwiazd jako nawigacji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T14:45:39.978248+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T14:41:56+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6441774-praca-biuro-shutterstock-524387770-1-ph5696942/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wa\u017cna zmiana w sprawie wynagrodze\u0144\" />\n    Pracodawca b\u0119dzie mia\u0142 obowi\u0105zek przekaza\u0107 z odpowiednim wyprzedzeniem kandydatowi na dane stanowisko informacj\u0119 o proponowanej pensji - przewiduje nowelizacja\u00a0Kodeksu\u00a0pracy\u00a0w sprawie jawno\u015bci p\u0142ac. Ustawa w poniedzia\u0142ek zosta\u0142a opublikowana w Dzienniku Ustaw, wejdzie w \u017cycie za sze\u015b\u0107 miesi\u0119cy.",
        "id": 2998256,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/dla-pracownika/kodeks-pracy-wazna-zmiana-w-sprawie-wynagrodzen-st8524653?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6441774-praca-biuro-shutterstock-524387770-1-ph5696942/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Wa\u017cna zmiana w sprawie wynagrodze\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T14:45:40.184356+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T14:26:54+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-5989673-w-wawrze-doszlo-do-pozaru-torfowiska-ph8524464/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"P\u0142on\u0119\u0142o cenne torfowisko. Mieszka\u0144cy m\u00f3wi\u0105 o ogniskach, spraw\u0119 bada policja\" />\n    Na terenie torfowiska Bia\u0142y \u0141ug w Wawrze wybuch\u0142 po\u017car. Ogie\u0144 zaj\u0105\u0142 obszar oko\u0142o dw\u00f3ch hektar\u00f3w. W akcji ga\u015bniczej bra\u0142o udzia\u0142 kilkana\u015bcie zast\u0119p\u00f3w stra\u017cy po\u017carnej. Mieszka\u0144cy pobliskiego osiedla Aleksandr\u00f3w s\u0105 zaniepokojeni t\u0105 sytuacj\u0105. M\u00f3wi\u0105, \u017ce tydzie\u0144 wcze\u015bniej kto\u015b pozostawi\u0142 w lesie ognisko bez nadzoru.",
        "id": 2998257,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/wawer/warszawa-pozar-torfowiska-bialy-lug-tydzien-wczesniej-ktos-rozpalil-w-lesie-nielegalne-ognisko-st8524450?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-5989673-w-wawrze-doszlo-do-pozaru-torfowiska-ph8524464/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "P\u0142on\u0119\u0142o cenne torfowisko. Mieszka\u0144cy m\u00f3wi\u0105 o ogniskach, spraw\u0119 bada policja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T14:45:40.595806+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T14:25:26+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1301827-protest-pod-ambasada-rfn-ph8524472/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Strajkuj\u0105cy z Gniezna pojechali do Warszawy. Protestuj\u0105 przed ambasad\u0105 Niemiec\" />\n    Poniedzia\u0142ek to pierwszy dzie\u0144 czwartego tygodnia strajku w firmie Jeremias z Gniezna. Po tym jak efekt\u00f3w nie przynios\u0142a zwo\u0142ana nadzwyczajna sesja rady miasta, protestuj\u0105cy postanowili p\u00f3j\u015b\u0107 krok dalej i zaprotestowa\u0107 przed ambasad\u0105 Niemiec w Warszawie. To w Niemczech znajduje si\u0119 centrala firmy.",
        "id": 2998259,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/poznan/strajkujacy-z-gniezna-pojechali-do-warszawy-protestuja-przed-ambasada-niemiec-st8524219?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1301827-protest-pod-ambasada-rfn-ph8524472/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Strajkuj\u0105cy z Gniezna pojechali do Warszawy. Protestuj\u0105 przed ambasad\u0105 Niemiec",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T14:45:40.800524+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T14:17:56+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1093875-eurodisneyland-paryz-ph8524163/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zatrzymania po \"weselu\" 9-latki w s\u0142ynnym parku rozrywki\" />\n    Francuska policja zatrzyma\u0142a cztery osoby w paryskim Disneylandzie. Wcze\u015bniej otrzyma\u0142a zg\u0142oszenie o imprezie z udzia\u0142em dziewi\u0119cioletniej dziewczynki w sukni \u015blubnej.",
        "id": 2998260,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/francja-policja-w-slynnym-parku-rozrywki-po-zgloszeniu-o-weselu-dziewiecioletniej-dziewczynki-st8524164?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1093875-eurodisneyland-paryz-ph8524163/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Zatrzymania po \"weselu\" 9-latki w s\u0142ynnym parku rozrywki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T14:45:41.005042+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T14:01:31+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-397486-samochod-wjechal-w-kapliczke-ph8524595/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pijany kierowca wjecha\u0142 w kapliczk\u0119\" />\n    W Kobylinie pod Ostro\u0142\u0119k\u0105 kierowca auta osobowego wjecha\u0142 w przydro\u017cn\u0105 kapliczk\u0119. Pojazdem porusza\u0142o si\u0119 dw\u00f3ch m\u0142odych m\u0119\u017cczyzn. Obaj byli pijani. Pasa\u017cer trafi\u0142 do szpitala, kierowc\u0105 zaj\u0119li si\u0119 policjanci.",
        "id": 2998261,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/kobylin-pijany-kierowca-wjechal-w-kapliczke-st8524568?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-397486-samochod-wjechal-w-kapliczke-ph8524595/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Pijany kierowca wjecha\u0142 w kapliczk\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T14:45:41.229658+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T13:44:29+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6215583-ciesnina-ormuz-ph8524587/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ceny ropy mog\u0105 wystrzeli\u0107. Dwa scenariusze\" />\n    Przed\u0142u\u017caj\u0105ce si\u0119 problemy z tranzytem przez cie\u015bnin\u0119 Ormuz mog\u0105 wywindowa\u0107 ceny ropy nawet do 110 dolar\u00f3w za bary\u0142k\u0119 - prognozuj\u0105 analitycy Goldman Sachs. Z kolei ograniczenie dostaw ropy z Iranu o 1,75 miliona bary\u0142ek dziennie mo\u017ce sprawi\u0107, \u017ce cena ropy Brent osi\u0105gnie poziom 90 dolar\u00f3w.",
        "id": 2998262,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/ceny-ropy-moga-wystrzelic-dwa-scenariusze-st8524523?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6215583-ciesnina-ormuz-ph8524587/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Ceny ropy mog\u0105 wystrzeli\u0107. Dwa scenariusze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T14:45:41.514211+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T13:43:52+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2538899-komisje-obwodowe-w-ktorych-ponownie-przeliczono-glosy-ph8524433/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Anomalie w komisjach i protesty wyborcze. Co wiemy i co dalej\" />\n    Sprawa nieprawid\u0142owo\u015bci w niekt\u00f3rych komisjach wyborczych budzi \u017cyw\u0105 dyskusj\u0119. Do S\u0105du Najwy\u017cszego wp\u0142yn\u0119\u0142o kilkadziesi\u0105t tysi\u0119cy protest\u00f3w wyborczych. W ilu komisjach stwierdzono b\u0142\u0119dy i do kiedy maj\u0105 by\u0107 rozpatrzone protesty? Wyja\u015bniamy.",
        "id": 2998263,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/ile-jest-protestow-wyborczych-gdzie-byly-nieprawidlowosci-co-zrobi-sad-najwyzszy-st8524413?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2538899-komisje-obwodowe-w-ktorych-ponownie-przeliczono-glosy-ph8524433/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Anomalie w komisjach i protesty wyborcze. Co wiemy i co dalej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T13:40:11.823826+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T13:30:27+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4661908-dzien-ojca-tyle-urlopu-dostaja-w-polsce-ojcowie-jak-wyglada-to-w-innych-panstwach-ph8524243/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Prawo ojca do urlopu. Jak Polska wypada na tle Europy? \" />\n    Ojcowie coraz cz\u0119\u015bciej korzystaj\u0105 z przys\u0142uguj\u0105cego im wolnego \u2013 wynika z danych ZUS. W przypadku urlopu rodzicielskiego statystki urz\u0119du m\u00f3wi\u0105 o nawet 11-krotnym wzro\u015bcie. Ile czasu z dzieckiem zapewniaj\u0105 przepisy? Okazuje si\u0119, \u017ce polscy tatusiowie na tle Europy wypadaj\u0105 ca\u0142kiem nie\u017ale.",
        "id": 2997339,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/dzien-ojca-tyle-urlopu-dostaja-w-polsce-ojcowie-jak-wyglada-to-w-innych-panstwach-st8524222?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4661908-dzien-ojca-tyle-urlopu-dostaja-w-polsce-ojcowie-jak-wyglada-to-w-innych-panstwach-ph8524243/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Prawo ojca do urlopu. Jak Polska wypada na tle Europy?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T13:40:12.047771+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T13:25:44+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1293367-mark-rutte-ph8524535/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Rutte o \"nowym celu pa\u0144stw NATO\"\" />\n    Mark Rutte, sekretarz generalny NATO, przekaza\u0142, \u017ce nowym celem pa\u0144stw sojuszu b\u0119dzie wydawanie 5 procent PKB na obronno\u015b\u0107. W wtorek w Hadze rusza szczyt NATO.",
        "id": 2997340,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/mark-rutte-nowym-celem-panstw-nato-bedzie-wydawanie-5-procent-pkb-na-obronnosc-st8524545?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1293367-mark-rutte-ph8524535/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Rutte o \"nowym celu pa\u0144stw NATO\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T13:40:12.253123+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T13:23:50+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4141614-poszukiwania-bylo-prowadzone-w-niedziele-i-w-poniedzialek-ph8524520/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nurkowali, dw\u00f3ch wyp\u0142yn\u0119\u0142o, jeden nie. Cia\u0142o znaleziono na g\u0142\u0119boko\u015bci 34 metr\u00f3w\" />\n    Cz\u0142onkowie specjalistycznej grupy ratownictwa wodno-nurkowego znale\u017ali na dnie jeziora \u0141\u0119sk w pobli\u017cu miejscowo\u015bci Kulka (Warmi\u0144sko-Mazurskie) cia\u0142o 32-latka. M\u0119\u017cczyzna nurkowa\u0142 tam jeszcze z dwoma osobami. Nie wyp\u0142yn\u0105\u0142 na powierzchni\u0119. Policja bada przyczyny tragedii.",
        "id": 2997341,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/olsztyn/kulka-nurkowali-dwoch-wyplynelo-jeden-nie-znaleziono-cialo-st8524513?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4141614-poszukiwania-bylo-prowadzone-w-niedziele-i-w-poniedzialek-ph8524520/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Nurkowali, dw\u00f3ch wyp\u0142yn\u0119\u0142o, jeden nie. Cia\u0142o znaleziono na g\u0142\u0119boko\u015bci 34 metr\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T13:40:12.459701+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T13:10:06+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-3006871-ventusky-temperature-2m-20250624t2100-1-ph8524030/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Miliony ludzi obj\u0119tych alarmami przed upa\u0142em\" />\n    Mieszka\u0144cy wschodnich region\u00f3w Stan\u00f3w Zjednoczonych zmagaj\u0105 si\u0119 z niebezpieczn\u0105 fal\u0105 upa\u0142\u00f3w. W niedziel\u0119 temperatura odczuwalna si\u0119ga\u0142a 40 stopni Celsjusza. W kolejnych dniach r\u00f3wnie\u017c b\u0119dzie bardzo gor\u0105co.",
        "id": 2997342,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/upaly-w-usa-kopula-goraca-miliony-amerykanow-zmagaja-sie-z-niebezpieczna-fala-upalow-st8523486?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-3006871-ventusky-temperature-2m-20250624t2100-1-ph8524030/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Miliony ludzi obj\u0119tych alarmami przed upa\u0142em",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T13:40:12.664602+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T13:02:50+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-5566138-35-latek-zostal-zatrzymany-ph8524008/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Z\u0142amany zakaz, 24 godziny i wyrok 1,5 roku wi\u0119zienia\" />\n    35-latek w ci\u0105gu 24 godzin po kontroli drogowej stan\u0105\u0142 przed s\u0105dem i zosta\u0142 skazany na 1,5 roku pozbawienia wolno\u015bci. Odpowiada\u0142 za jazd\u0119 pod wp\u0142ywem alkoholu i z\u0142amanie s\u0105dowego zakazu prowadzenia aut.",
        "id": 2997343,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/sierpc-jechal-autem-pijany-mial-zakaz-prowadzenia-pojazdow-st8523928?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-5566138-35-latek-zostal-zatrzymany-ph8524008/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Z\u0142amany zakaz, 24 godziny i wyrok 1,5 roku wi\u0119zienia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T13:40:12.869024+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T13:00:39+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-fsfai4-nocna-sprzedaz-alkoholu-ph7951204/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nocna prohibicja w \u0141odzi? S\u0105 wyniki konsultacji\" />\n    \u0141\u00f3d\u017a mo\u017ce by\u0107 kolejnym polskim miastem, w kt\u00f3rym zostanie ograniczona sprzeda\u017c alkoholu mi\u0119dzy godzinami 22 a 6 rano. Pomys\u0142 popar\u0142o 64 procent uczestnik\u00f3w konsultacji spo\u0142ecznych. Decyzja le\u017cy jednak po stronie radnych.",
        "id": 2997344,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lodz/nocna-prohibicja-w-lodzi-sa-wyniki-konsultacji-st8524465?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-fsfai4-nocna-sprzedaz-alkoholu-ph7951204/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Nocna prohibicja w \u0141odzi? S\u0105 wyniki konsultacji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T13:40:13.092961+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T12:56:10+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9640933-pyszczek-jeza-utknal-w-pustym-wkladzie-od-znicza-ph8524475/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Je\u017c utkn\u0105\u0142 w pustym wk\u0142adzie od znicza\u00a0\" />\n    Podczas nocnej s\u0142u\u017cby policjanci zauwa\u017cyli je\u017ca, kt\u00f3rego pyszczek utkn\u0105\u0142 w plastikowym, pustym wk\u0142adzie od znicza. Zwierz\u0119 nie by\u0142o w stanie si\u0119 samo uwolni\u0107.",
        "id": 2997345,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/pszczolki-pyszczek-jeza-utknal-w-pustym-wkladzie-od-znicza-st8524471?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9640933-pyszczek-jeza-utknal-w-pustym-wkladzie-od-znicza-ph8524475/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Je\u017c utkn\u0105\u0142 w pustym wk\u0142adzie od znicza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T13:40:13.329291+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T12:46:58+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9081767-dziecko-smutne-depresja-psychiatria-dziecieca-ph8048823/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"W rodzinach to ci\u0105gle tabu\". A dotyczy co pi\u0105tego dziecka\" />\n    Wed\u0142ug danych \u015awiatowej Organizacji Zdrowia, zaburzenia zdrowia psychicznego dotyka\u0107 mog\u0105 nawet 20 procent dzieci. Znaczna cz\u0119\u015b\u0107 tych problem\u00f3w pozostaje niezauwa\u017conych. Wielu rodzic\u00f3w nie rozpoznaje sygna\u0142\u00f3w \u015bwiadcz\u0105cych o pogarszaj\u0105cym si\u0119 stanie psychicznym ich dzieci. Tymczasem niebagatelny wp\u0142yw na kondycj\u0119 psychiczn\u0105 m\u0142odych ludzi maj\u0105 platformy streamingowe i media spo\u0142eczno\u015bciowe, coraz cz\u0119\u015bciej zast\u0119puj\u0105ce im miejsce normalnych interakcji z otoczeniem.",
        "id": 2997346,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/zdrowie/problemy-ze-zdrowiem-psychicznym-wsrod-dzieci-who-dotyczy-co-piatego-st8524447?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9081767-dziecko-smutne-depresja-psychiatria-dziecieca-ph8048823/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"W rodzinach to ci\u0105gle tabu\". A dotyczy co pi\u0105tego dziecka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T13:40:13.563373+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T12:45:18+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6302358-shutterstock-1419781079-ph8524557/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Szef SBU: na lotnisku w Rzeszowie udaremniono zamach na Ze\u0142enskiego\" />\n    Na lotnisku w Rzeszowie udaremniono zamach na prezydenta Ukrainy Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego - przekaza\u0142 szef S\u0142u\u017cby Bezpiecze\u0144stwa Ukrainy Wasyl Maluk. Szef MSWiA Tomasz Siemoniak poinformowa\u0142, \u017ce \"sprawa udaremnienia dzia\u0142a\u0144 przygotowuj\u0105cych do zamachu na prezydenta Ukrainy mia\u0142a miejsce w kwietniu 2024 roku i zako\u0144czy\u0142a si\u0119 zatrzymaniem przez ABW i aresztem dla obywatela Polski\".",
        "id": 2997347,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/szef-sbu-na-lotnisku-w-rzeszowie-udaremniono-zamach-na-wolodymyra-zelenskiego-st8524499?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6302358-shutterstock-1419781079-ph8524557/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Szef SBU: na lotnisku w Rzeszowie udaremniono zamach na Ze\u0142enskiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T13:40:13.768981+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T12:44:14+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-263810-funkcjonariusza-sg-sprawdza-autentycznosc-dokumentu-ph8524485/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Chcia\u0142a wylecie\u0107 z Polski, nie uda\u0142o si\u0119\" />\n    Stra\u017cnicy graniczni zatrzymali 24-letni\u0105 obywatelk\u0119 Gruzji, kt\u00f3ra pos\u0142ugiwa\u0142a si\u0119 sfa\u0142szowan\u0105 kart\u0105 pobytu. Kobieta us\u0142ysza\u0142a zarzuty i trafi\u0142a do strze\u017conego o\u015brodka dla cudzoziemc\u00f3w.",
        "id": 2997348,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/wlochy/warszawa-karta-pobytu-okazala-sie-falszywa-cudzoziemka-zatrzymana-na-okeciu-st8524460?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-263810-funkcjonariusza-sg-sprawdza-autentycznosc-dokumentu-ph8524485/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Chcia\u0142a wylecie\u0107 z Polski, nie uda\u0142o si\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T13:40:13.973029+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T12:41:33+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6260240-shutterstock-642981709-ph8523849/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kraj zmieni\u0142 przepisy. Fala wniosk\u00f3w o \"z\u0142ote wizy\"\" />\n    - Mamy do czynienia z zalewem wniosk\u00f3w o \"z\u0142ote wizy\" - powiedzia\u0142a nowozelandzka minister do spraw imigracji Erica Stanford. Kraj ten w kwietniu poluzowa\u0142 przepisy i wprowadzi\u0142 nowy rodzaj wizy dla inwestor\u00f3w, maj\u0105c nadziej\u0119, \u017ce przyci\u0105gnie to bogatsze osoby i pobudzi gospodark\u0119.",
        "id": 2997349,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/kraj-zmienil-przepisy-fala-wnioskow-o-zlote-wizy-st8523851?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6260240-shutterstock-642981709-ph8523849/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Kraj zmieni\u0142 przepisy. Fala wniosk\u00f3w o \"z\u0142ote wizy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T13:40:14.177425+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T12:38:25+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2739161-zaklad-wzbogacania-uranu-w-fordo-zdjecia-satelitarne-sprzed-ataku-z-20-i-21-czerwca-2025-roku-ph8522428/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Atak na drogi dojazdowe do o\u015brodka nuklearnego Fordo\" />\n    Izrael zaatakowa\u0142 drogi dojazdowe wok\u00f3\u0142 o\u015brodka nuklearnego Fordo w Iranie. Podziemny zak\u0142ad wzbogacania uranu zaatakowa\u0142y z soboty na niedziel\u0119 Stany Zjednoczone.",
        "id": 2997350,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/iran-atak-na-drogi-dojazdowe-do-osrodka-nuklearnego-fordo-st8524443?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2739161-zaklad-wzbogacania-uranu-w-fordo-zdjecia-satelitarne-sprzed-ataku-z-20-i-21-czerwca-2025-roku-ph8522428/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Atak na drogi dojazdowe do o\u015brodka nuklearnego Fordo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T13:40:14.381659+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T12:36:03+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1061842-burza-pochmurno-ph8485375/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pogoda na 5 dni. Temperatura na hu\u015btawce\" />\n    Wtorek przyniesie ze sob\u0105 odpoczynek od burz i upa\u0142u. W cz\u0119\u015bci kraju mo\u017cliwe s\u0105 s\u0142abe opady deszczu. Czego spodziewa\u0107 si\u0119 w kolejnych dniach? Czeka nas przeplatanka gor\u0105ca z ch\u0142odniejszymi masami powietrza, mog\u0105 te\u017c wr\u00f3ci\u0107 wy\u0142adowania atmosferyczne.",
        "id": 2997351,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-5-dni-temperatura-na-hustawce-st8524187?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1061842-burza-pochmurno-ph8485375/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Pogoda na 5 dni. Temperatura na hu\u015btawce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T13:40:14.586797+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T12:30:07+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1535072-liczenie-glosow-w-wyborach-prezydenckich-ph8498090/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wyborcy \"musz\u0105 wiedzie\u0107\", argument Manowskiej \"wr\u0119cz bulwersuj\u0105cy\"\" />\n    Nie widz\u0119 powod\u00f3w do przeliczania wszystkich g\u0142os\u00f3w - powiedzia\u0142 w poniedzia\u0142ek W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz. Zdaniem Ma\u0142gorzaty Kidawy-B\u0142o\u0144skiej nieprawid\u0142owo\u015bci w przypisywaniu g\u0142os\u00f3w \"by\u0142o bardzo du\u017co\". - Chyba ka\u017cdy Polak chcia\u0142by, \u017ceby jego g\u0142os by\u0142 prawid\u0142owo policzony - doda\u0142a. Wed\u0142ug pos\u0142a PiS Zbigniewa Ku\u017amiuka by\u0142y te\u017c \"anomalie w drug\u0105 stron\u0119\".",
        "id": 2997352,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/anomalie-i-protesty-wyborcze-wyborcy-musza-wiedziec-argument-malgorzaty-manowskiej-wrecz-bulwersujacy-st8524118?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1535072-liczenie-glosow-w-wyborach-prezydenckich-ph8498090/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Wyborcy \"musz\u0105 wiedzie\u0107\", argument Manowskiej \"wr\u0119cz bulwersuj\u0105cy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T13:40:14.790495+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T12:23:27+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9003329-nie-zyje-mlody-mezczyzna-ph8524432/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Skoczy\u0142 do wody i ju\u017c nie wyp\u0142yn\u0105\u0142. M\u0142ody m\u0119\u017cczyzna nie \u017cyje\" />\n    M\u0142ody m\u0119\u017cczyzna skoczy\u0142 do wody na k\u0105pielisku w Krakowie i nie wyp\u0142yn\u0105\u0142. Stra\u017cacy i ratownicy wyci\u0105gn\u0119li go z wody, ale mimo reanimacji nie uda\u0142o si\u0119 go uratowa\u0107.",
        "id": 2997353,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/krakow-akcja-ratunkowa-na-zakrzowku-wskoczyc-do-wody-i-juz-nie-wyplynal-st8524435?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9003329-nie-zyje-mlody-mezczyzna-ph8524432/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Skoczy\u0142 do wody i ju\u017c nie wyp\u0142yn\u0105\u0142. M\u0142ody m\u0119\u017cczyzna nie \u017cyje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T13:40:15.016289+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T12:19:21+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2007417-ciesnina-ormuz-ph8511895/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"P\u0142yn\u0119li do cie\u015bniny Ormuz, zmienili kurs. Obawiaj\u0105 si\u0119, co zrobi Iran\" />\n    Zmierzaj\u0105ce do cie\u015bniny Ormuz tankowce zmieni\u0142y kurs w zwi\u0105zku z eskalacj\u0105 w regionie po ameryka\u0144skim ataku na Iran - podaje agencja Reutera powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na portal Marine Traffic \u015bledz\u0105cy ruchy statk\u00f3w.",
        "id": 2997354,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/ciesnina-ormuz-tankowce-zmienily-kurs-st8524250?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2007417-ciesnina-ormuz-ph8511895/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "P\u0142yn\u0119li do cie\u015bniny Ormuz, zmienili kurs. Obawiaj\u0105 si\u0119, co zrobi Iran",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T13:40:15.328748+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T12:05:59+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-6013977-wizualizacja-ulicy-okrzei-po-przebudowie-ph8416488/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Drogowcy wybrali wykonawc\u0119 przebudowy \"praskiego Traktu Kr\u00f3lewskiego\"\" />\n    Drogowcy wybrali wykonawc\u0119 prac na ulicy Okrzei. Przebudow\u0105 \"praskiego Traktu Kr\u00f3lewskiego\" zajmie si\u0119 firma Strabag. Po metamorfozie stanie si\u0119 on zielon\u0105 przestrzeni\u0105 z priorytetem dla pieszych i rowerzyst\u00f3w.",
        "id": 2997355,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/praga-polnoc/warszawa-drogowcy-wybrali-wykonawce-przebudowy-ulicy-okrzei-st8523913?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-6013977-wizualizacja-ulicy-okrzei-po-przebudowie-ph8416488/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Drogowcy wybrali wykonawc\u0119 przebudowy \"praskiego Traktu Kr\u00f3lewskiego\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T13:40:15.568309+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T12:05:15+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-784955-do-zdarzenia-doszlo-w-muzeum-w-pszczynie-ph8489649/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Atak no\u017cem w firmie. M\u0119\u017cczyzna rani\u0142 swoj\u0105 partnerk\u0119 i siebie\" />\n    W K\u0142osowicach (Wielkopolskie) m\u0119\u017cczyzna zaatakowa\u0142 na terenie firmy swoj\u0105 partnerk\u0119. Rani\u0142 j\u0105 no\u017cem, zrani\u0142 te\u017c siebie.",
        "id": 2997356,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/poznan/klosowice-atak-nozem-w-firmie-mezczyzna-ranil-partnerke-i-siebie-st8524429?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-784955-do-zdarzenia-doszlo-w-muzeum-w-pszczynie-ph8489649/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Atak no\u017cem w firmie. M\u0119\u017cczyzna rani\u0142 swoj\u0105 partnerk\u0119 i siebie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T13:40:15.789901+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T11:55:04+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7648611-emerytka-ph8326981/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nowe \u015bwiadczenie od lipca. Lawina wniosk\u00f3w\" />\n    Renta wdowia to nowe \u015bwiadczenie, kt\u00f3rego wyp\u0142ata rusza od 1 lipca 2025 roku. Do tej pory z\u0142o\u017cono 1 milion 64 tysi\u0105ce 414 wniosk\u00f3w o jego przyznanie. - Czekamy ca\u0142y czas na kolejne - poinformowa\u0142a w poniedzia\u0142ek ministra rodziny, pracy i polityki spo\u0142ecznej Agnieszka Dziemianowicz-B\u0105k.",
        "id": 2997357,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/renta-wdowia-ponad-1-6-miliona-polakow-zlozylo-wniosek-o-nowe-swiadczenie-st8524246?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7648611-emerytka-ph8326981/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Nowe \u015bwiadczenie od lipca. Lawina wniosk\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T13:40:15.994545+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T11:37:05+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3230474-hanna-wroblewska-i-kamila-dorbach-ph8524146/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kamila Dorbach now\u0105 szefow\u0105 Polskiego Instytutu Sztuki Filmowej\" />\n    Ministra kultury i dziedzictwa narodowego Hanna Wr\u00f3blewska powo\u0142a\u0142a Kamil\u0119 Dorbach na stanowisko dyrektorki Polskiego Instytutu Sztuki Filmowej. To dotychczasowa zast\u0119pczyni dyrektorki instytutu, kt\u00f3ra kierowa\u0142a nim od listopada ubieg\u0142ego roku. Stanowisko dyrektorki Dorbach obejmie 24 czerwca na pi\u0119cioletni\u0105 kadencj\u0119.",
        "id": 2997358,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/kamila-dorbach-nowa-szefowa-polskiego-instytutu-sztuki-filmowej-st8524150?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3230474-hanna-wroblewska-i-kamila-dorbach-ph8524146/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Kamila Dorbach now\u0105 szefow\u0105 Polskiego Instytutu Sztuki Filmowej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T13:40:16.199345+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T11:23:15+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-758205-kierowca-zaczal-cofac-w-korytarzu-zycia-ph8524011/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"P\u0142on\u0119\u0142o auto. Powsta\u0142 korytarz \u017cycia, ale jeden z kierowc\u00f3w nie zamierza\u0142 sta\u0107 w korku\" />\n    Kiedy na obwodnicy Tr\u00f3jmiasta samoch\u00f3d stan\u0105\u0142 w p\u0142omieniach, kierowcy utworzyli korytarz \u017cycia, \u017ceby s\u0142u\u017cby mog\u0142y jak najszybciej dojecha\u0107 na miejsce. Stoj\u0105c w korku zauwa\u017cyli, \u017ce jeden z m\u0119\u017cczyzn postanowi\u0142 nie czeka\u0107 i zacz\u0105\u0142 cofa\u0107. Nagra\u0142 go inny kierowca.",
        "id": 2997359,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/obwodnica-trojmiasta-kierowca-zaczal-cofac-w-korytarzu-zycia-nagranie-st8524018?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-758205-kierowca-zaczal-cofac-w-korytarzu-zycia-ph8524011/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "P\u0142on\u0119\u0142o auto. Powsta\u0142 korytarz \u017cycia, ale jeden z kierowc\u00f3w nie zamierza\u0142 sta\u0107 w korku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T13:40:16.403795+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T11:18:28+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2125551-magdalena-w-byla-konwojowana-w-kajdankach-na-pogrzeb-dziecka-zdj-ilustracyjne-ph8524074/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Matka w kajdankach na pogrzebie niemowl\u0119cia. Jest kontrola i interwencja RPO\" />\n    S\u0142u\u017cba Wi\u0119zienna wszcz\u0119\u0142a kontrol\u0119 wewn\u0119trzn\u0105 w sprawie osadzonej kobiety, kt\u00f3ra na pogrzebie swojego czteromiesi\u0119cznego dziecka mia\u0142a skute kajdankami r\u0119ce i nogi.  Celem kontroli jest \"ocena zasadno\u015bci zastosowanych wobec Magdaleny W. \u015brodk\u00f3w przymusu bezpo\u015bredniego\". Spraw\u0119 bada tak\u017ce Rzecznik Praw Obywatelskich.",
        "id": 2997360,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/warszawa-matka-w-kajdankach-na-pogrzebie-niemowlecia-jest-kontrola-w-sluzbie-wieziennej-st8523968?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2125551-magdalena-w-byla-konwojowana-w-kajdankach-na-pogrzeb-dziecka-zdj-ilustracyjne-ph8524074/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Matka w kajdankach na pogrzebie niemowl\u0119cia. Jest kontrola i interwencja RPO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T13:40:16.608727+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T11:17:23+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-938981-policja-zatrzymala-51-latka-zdjecie-ilustracyjne-ph8524148/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pili alkohol, gdy kolega d\u017agn\u0105\u0142 go no\u017cem w plecy\" />\n    Razem pili alkohol, gdy w pewnym momencie jeden d\u017agn\u0105\u0142 drugiego no\u017cem w plecy. 57-latek trafi\u0142 do szpitala, a 51-latek do aresztu.",
        "id": 2997361,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lublin/gmina-jozefow-pili-alkohol-kolega-dzgnal-go-nozem-w-plecy-st8524112?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-938981-policja-zatrzymala-51-latka-zdjecie-ilustracyjne-ph8524148/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Pili alkohol, gdy kolega d\u017agn\u0105\u0142 go no\u017cem w plecy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T13:40:16.813476+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T11:15:36+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5509372-airbus-a321-linii-indigo-shutterstock-2319085565-ph8523861/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Media: kolejne k\u0142opoty i awaryjne l\u0105dowanie indyjskiej maszyny\" />\n    Samolot ze 168 pasa\u017cerami na pok\u0142adzie l\u0105dowa\u0142 awaryjnie 300 kilometr\u00f3w od planowanego celu - informuj\u0105 indyjskie media. Cytuj\u0105 przy tym przedstawiciela przewo\u017anika, kt\u00f3ry mia\u0142 stwierdzi\u0107 m.in., i\u017c pilot zg\u0142osi\u0142 niski poziom paliwa.",
        "id": 2997362,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/indie-media-w-samolocie-ze-168-pasazerami-prawie-zabraklo-paliwa-st8523892?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5509372-airbus-a321-linii-indigo-shutterstock-2319085565-ph8523861/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Media: kolejne k\u0142opoty i awaryjne l\u0105dowanie indyjskiej maszyny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T13:40:17.017610+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T11:02:27+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-1438416-policja-pracuje-na-pulawskiej-zdjecie-ilustracyjne-ph8524099/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"44-latek zaatakowany no\u017cem przez nieznanego m\u0119\u017cczyzn\u0119 \" />\n    Na ulicy Pu\u0142awskiej 44-latek zosta\u0142 zaatakowany przez nieznanego m\u0119\u017cczyzn\u0119 ostrym narz\u0119dziem. Trafi\u0142 do szpitala. Policja szuka sprawcy.",
        "id": 2997363,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/mokotow/warszawa-mezczyzna-zaatakowany-nozem-przez-nieznanego-sprawce-trafil-do-szpitala-st8524087?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-1438416-policja-pracuje-na-pulawskiej-zdjecie-ilustracyjne-ph8524099/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "44-latek zaatakowany no\u017cem przez nieznanego m\u0119\u017cczyzn\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T10:54:51.801489+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T10:27:18+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/katowice/cdn-zdjecie-2576438-sledztwo-ws-mafii-smieciowej-policja-zatrzymala-kolejne-piec-osob-ph8523959/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"105 os\u00f3b z zarzutami udzia\u0142u w \"mafii \u015bmieciowej\"\" />\n    Ju\u017c 105 os\u00f3b us\u0142ysza\u0142o zarzuty udzia\u0142u w \"mafii \u015bmieciowej\". Podczas ostatniej akcji policjanci zatrzymali pi\u0119\u0107 os\u00f3b. \u015aledczy zarzucaj\u0105 im mi\u0119dzy innymi sk\u0142adowanie niebezpiecznych odpad\u00f3w z naruszeniem przepis\u00f3w oraz wymuszenie rozb\u00f3jnicze.",
        "id": 2996640,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/katowice/105-osob-z-zarzutami-udzialu-w-mafii-smieciowej-st8523970?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/katowice/cdn-zdjecie-2576438-sledztwo-ws-mafii-smieciowej-policja-zatrzymala-kolejne-piec-osob-ph8523959/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "105 os\u00f3b z zarzutami udzia\u0142u w \"mafii \u015bmieciowej\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T10:54:52.035969+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T10:14:03+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8369891-pole-rolne-zdj-ilustracyjne-ph8372783/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"KOWR Ventures. Mia\u0142o by\u0107 225 milion\u00f3w na rolnicze start-upy. Jest sp\u00f3\u0142ka, kt\u00f3rej nikt nie chce\" />\n    Pod koniec rz\u0105d\u00f3w Zjednoczonej Prawicy resort rolnictwa postanowi\u0142 wy\u0142o\u017cy\u0107 miliony z\u0142otych na rolnicze start-upy. Pieni\u0105dze mia\u0142a inwestowa\u0107 powo\u0142ana w tym celu sp\u00f3\u0142ka KOWR Ventures. Do dzisiaj nie wyda\u0142a na inwestycje ani z\u0142ot\u00f3wki, a jej przysz\u0142o\u015b\u0107 stoi pod znakiem zapytania.",
        "id": 2996641,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/kowr-ventures-mialo-byc-225-milionow-na-rolnicze-start-upy-jest-spolka-ktorej-nikt-nie-chce-st8509649?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8369891-pole-rolne-zdj-ilustracyjne-ph8372783/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "KOWR Ventures. Mia\u0142o by\u0107 225 milion\u00f3w na rolnicze start-upy. Jest sp\u00f3\u0142ka, kt\u00f3rej nikt nie chce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T10:54:52.240494+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T10:08:54+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie63ef5384168988388ca29eeda1dec583-ropa-naftowa-coraz-drozsza-4064295/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Rzecznik rz\u0105du o dostawach ropy naftowej do Polski\" />\n    Dostawy ropy naftowej do Polski s\u0105 zabezpieczone - przekaza\u0142 w poniedzia\u0142ek rzecznik rz\u0105du Adam Sz\u0142apka. Jak zaznaczy\u0142, Polska monitoruje na bie\u017c\u0105co sytuacj\u0119, ma przygotowane rezerwy tego surowca, procedury w razie sytuacji kryzysowych i zdywersyfikowane dostawy.",
        "id": 2996642,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/rzecznik-rzadu-o-dostawach-ropy-naftowej-do-polski-st8523963?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie63ef5384168988388ca29eeda1dec583-ropa-naftowa-coraz-drozsza-4064295/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Rzecznik rz\u0105du o dostawach ropy naftowej do Polski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T10:54:52.413451+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T10:08:43+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6238524-sor-ph8442143/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pijany 24-latek zaatakowa\u0142 ratownika medycznego \" />\n    Szczeci\u0144scy policjanci zatrzymali pijanego 24-latka, kt\u00f3ry zaatakowa\u0142 ratownika na Szpitalnym Oddziale Ratunkowym. Po wytrze\u017awieniu m\u0119\u017cczyzna us\u0142ysza\u0142 zarzuty.",
        "id": 2996643,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/szczecin/szczecin-ratownik-medyczny-zaatakowany-przez-pijanego-24-latka-st8523957?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6238524-sor-ph8442143/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Pijany 24-latek zaatakowa\u0142 ratownika medycznego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T10:54:52.584365+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T10:02:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7783514-policjanci-pomogli-matce-z-dzieckiem-dojechac-do-szpitala-ph8523905/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Czterolatek traci\u0142 przytomno\u015b\u0107. Matce z dzieckiem pomogli policjanci \" />\n    Do jad\u0105cego powoli radiowozu podjecha\u0142a taks\u00f3wka. Kierowca pokaza\u0142 policjantom, \u017ce potrzebuje pomocy. Zatrzymali si\u0119. Jak si\u0119 okaza\u0142o, pasa\u017cerami taks\u00f3wki by\u0142a kobieta z czteroletnim synem. Ch\u0142opiec mia\u0142 objawy zatrucia, traci\u0142 przytomno\u015b\u0107. Policjanci pomogli im jak najszybciej dojecha\u0107 do szpitala.",
        "id": 2996644,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/slupsk-czterolatek-tracil-przytomnosc-matce-z-dzieckiem-pomogli-policjanci-st8523803?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7783514-policjanci-pomogli-matce-z-dzieckiem-dojechac-do-szpitala-ph8523905/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Czterolatek traci\u0142 przytomno\u015b\u0107. Matce z dzieckiem pomogli policjanci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T10:54:52.756084+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T10:00:50+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-2393186-pozary-w-grecji-ph8523945/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Po\u017cary trawi\u0105 greck\u0105 wysp\u0119. Kolejne ewakuacje\" />\n    Na greckiej wyspie Chios na Morzu Egejskim od niedzieli szalej\u0105 po\u017cary las\u00f3w. Z \u017cywio\u0142em walcz\u0105 ca\u0142e zast\u0119py stra\u017cak\u00f3w, ewakuowane s\u0105 kolejne miejscowo\u015bci, a w\u0142adze prosz\u0105 o wod\u0119 i \u017cywno\u015b\u0107. S\u0142u\u017cby podejrzewaj\u0105, \u017ce ogie\u0144 m\u00f3g\u0142 zosta\u0107 wzniecony przez cz\u0142owieka.",
        "id": 2996645,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/grecja-pozary-lasow-na-wyspie-chios-kolejne-ewakuacje-st8523702?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-2393186-pozary-w-grecji-ph8523945/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Po\u017cary trawi\u0105 greck\u0105 wysp\u0119. Kolejne ewakuacje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T09:50:11.001055+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T09:23:40+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8569858-naczepa-doszczetnie-splonela-ph8523644/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Na drodze ekspresowej sp\u0142on\u0119\u0142a naczepa z meblami\" />\n    Dziewi\u0119\u0107 zast\u0119p\u00f3w stra\u017cy po\u017carnej walczy\u0142o z po\u017carem naczepy, kt\u00f3ra zapali\u0142a si\u0119 na drodze ekspresowej na obwodnicy Suwa\u0142k. Kierowcy uda\u0142o si\u0119 odpi\u0105\u0107 ci\u0105gnik siod\u0142owy i odjecha\u0107 na bezpieczn\u0105 odleg\u0142o\u015b\u0107. Naczepa sp\u0142on\u0119\u0142a doszcz\u0119tnie. Przewo\u017cone w niej by\u0142y meble.",
        "id": 2996276,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/bialystok/suwalki-na-drodze-ekspresowej-splonela-naczepa-z-meblami-st8523638?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8569858-naczepa-doszczetnie-splonela-ph8523644/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Na drodze ekspresowej sp\u0142on\u0119\u0142a naczepa z meblami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T09:50:11.172595+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T09:18:29+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4069530-joanna-mucha-ph8523857/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Joanna Mucha odchodzi z rz\u0105du\" />\n    Wiceministra edukacji narodowej Joanna Mucha odchodzi z rz\u0105du - dowiedzia\u0142a si\u0119 w Kancelarii Prezesa Rady Ministr\u00f3w reporterka TVN24 Ma\u0142gorzata Mielcarek.",
        "id": 2996277,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/ministerstwo-edukacji-narodowej-joanna-mucha-podala-sie-do-dymisji-st8523852?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4069530-joanna-mucha-ph8523857/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Joanna Mucha odchodzi z rz\u0105du",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T09:50:11.376651+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T09:12:56+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9267759-nie-zyje-mezczyzna-zdjecie-ilustracyjne-ph8479555/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Awanturowa\u0142 si\u0119 w sklepie. W jego mieszkaniu znaleziono zw\u0142oki kobiety\" />\n    Policjanci z Tarnowca (woj. ma\u0142opolskie) otrzymali zg\u0142oszenie o awanturuj\u0105cym si\u0119 m\u0119\u017cczy\u017anie w jednym ze sklep\u00f3w. Nied\u0142ugo potem funkcjonariusze zostali poinformowani o ujawnieniu zw\u0142ok kobiety w jego mieszkaniu.",
        "id": 2996278,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/krakow/tarnowiec-awantura-w-sklepie-i-zwloki-kobiety-w-mieszkaniu-st8523768?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9267759-nie-zyje-mezczyzna-zdjecie-ilustracyjne-ph8479555/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Awanturowa\u0142 si\u0119 w sklepie. W jego mieszkaniu znaleziono zw\u0142oki kobiety",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T09:50:11.548398+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T08:58:56+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1644016-fred-smith-ph8523766/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nie \u017cyje Frederick Smith, za\u0142o\u017cyciel ameryka\u0144skiego giganta\" />\n    Frederick Smith, za\u0142o\u017cyciel Federal Express (FedEx), zmar\u0142 w sobot\u0119 w wieku 80 lat - poinformowa\u0142a sp\u00f3\u0142ka. FedEx\u00a0to jedna z najwi\u0119kszych firm kurierskich na \u015bwiecie.",
        "id": 2996279,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/nie-zyje-frederick-smith-zalozyciel-fedex-st8523774?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1644016-fred-smith-ph8523766/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Nie \u017cyje Frederick Smith, za\u0142o\u017cyciel ameryka\u0144skiego giganta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T09:50:11.720422+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T08:57:12+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-3441865-zderzenie-pieciu-pojazdow-na-trasie-s8-ph8523761/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pi\u0119\u0107 aut zderzy\u0142o si\u0119 na trasie S8\" />\n    Na trasie S8 dosz\u0142o do zderzenia czterech aut osobowych i ci\u0119\u017car\u00f3wki. Kierowc\u00f3w jad\u0105cych w stron\u0119 Poznania czekaj\u0105 utrudnienia. Dwa pasy jezdni zosta\u0142y zablokowane.",
        "id": 2996280,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/bialoleka/warszawa-piec-aut-zderzylo-sie-na-trasie-s8-st8523765?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-3441865-zderzenie-pieciu-pojazdow-na-trasie-s8-ph8523761/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Pi\u0119\u0107 aut zderzy\u0142o si\u0119 na trasie S8",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T09:50:11.891017+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T08:56:44+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4133820-tel-awiw-izrael-22-06-2025-ph8522461/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tak przebiega\u0142a ewakuacja Polak\u00f3w. Problem ju\u017c na starcie\" />\n    MSZ ponownie apeluje, aby nie jecha\u0107 na Bliski Wsch\u00f3d. Wiceminister Henryka Mo\u015bcicka-Dendys z Ministerstwa Spraw Zagranicznych informowa\u0142a na konferencji prasowej, \u017ce ewakuacja z Izraela by\u0142a trudna. Nie oby\u0142o si\u0119 bez problem\u00f3w ju\u017c na samym pocz\u0105tku, a p\u00f3\u017aniej na granicy.",
        "id": 2996281,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/msz-o-ewakuacji-z-izraela-problem-juz-na-starcie-st8523696?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4133820-tel-awiw-izrael-22-06-2025-ph8522461/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Tak przebiega\u0142a ewakuacja Polak\u00f3w. Problem ju\u017c na starcie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T09:50:12.062278+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T08:54:58+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-469646-gliwice-pijany-kierowca-ph8523614/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Mia\u0142 problem z utrzymaniem samochodu w pasie ruchu, by\u0142 pijany\" />\n    \u015al\u0105scy policjanci zatrzymali 25-latka, kt\u00f3ry na autostradzie A4 prowadzi\u0142 auto maj\u0105c prawie trzy promile alkoholu w organizmie. M\u0119\u017cczyzna mia\u0142 problem z utrzymaniem prostego toru jazdy, jego zachowanie zauwa\u017cy\u0142 inny kieruj\u0105cy.",
        "id": 2996282,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/katowice/gliwice-pijany-kierowca-na-autostradzie-st8523684?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-469646-gliwice-pijany-kierowca-ph8523614/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Mia\u0142 problem z utrzymaniem samochodu w pasie ruchu, by\u0142 pijany",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T09:50:12.234286+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T08:53:08+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8541730-policja-francja-drv-ph8022905/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Panna m\u0142oda zastrzelona, gdy wychodzi\u0142a z wesela\" />\n    Panna m\u0142oda zgin\u0119\u0142a, a pan m\u0142ody zosta\u0142 ranny w niedziel\u0119 rano we francuskiej wiosce Goult niedaleko Awinionu. Gdy para opuszcza\u0142a swoje wesele, ogie\u0144 do niej otworzyli zamaskowani sprawcy. W okolicy wszcz\u0119to ob\u0142aw\u0119 za napastnikami.",
        "id": 2996283,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/francja-panna-mloda-zastrzelona-na-weselu-pan-mlody-ranny-strzelanina-w-wiosce-goult-st8523482?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8541730-policja-francja-drv-ph8022905/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Panna m\u0142oda zastrzelona, gdy wychodzi\u0142a z wesela",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T09:50:12.405427+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T08:48:11+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3240035-wolodymyr-zelenski-ph8501671/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ze\u0142enski o \"koalicji zab\u00f3jc\u00f3w\". Ostrzega s\u0105siaduj\u0105ce kraje\" />\n    Ka\u017cdy w krajach s\u0105siaduj\u0105cych z Rosj\u0105, Iranem i Kore\u0105 P\u00f3\u0142nocn\u0105 powinien si\u0119 dzi\u015b zastanowi\u0107, czy b\u0119dzie mo\u017cna ochroni\u0107 tam \u017cycie - ostrzeg\u0142 prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski. Zwr\u00f3ci\u0142 uwag\u0119, \u017ce Rosja skrytykowa\u0142a ataki na Iran, a milczy po w\u0142asnym ataku na Kij\u00f3w.",
        "id": 2996284,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/wojna-w-ukrainie-i-konflikt-izrael-iran-wolodymyr-zelenski-o-koalicji-zabojcow-ostrzega-sasiadujace-kraje-st8523695?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3240035-wolodymyr-zelenski-ph8501671/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Ze\u0142enski o \"koalicji zab\u00f3jc\u00f3w\". Ostrzega s\u0105siaduj\u0105ce kraje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T09:50:10.829172+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T08:48:07+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/kujawsko-pomorskie/cdn-zdjecie-6160747-pozar-na-terenie-dawnego-zakladu-przemyslowego-w-toruniu-ph8523700/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"K\u0142\u0119by czarnego dymu nad Toruniem. Po\u017car na terenie dawnego zak\u0142adu przemys\u0142owego\" />\n    Nad Toruniem unosz\u0105 si\u0119 k\u0142\u0119by czarnego dymu. Jak poda\u0142a stra\u017c po\u017carna, p\u0142on\u0105 zbiorniki typu Mauzer oraz sterta opon na terenie dawnego zak\u0142adu przemys\u0142owego. Na miejscu obecnych jest 15 zast\u0119p\u00f3w stra\u017cy po\u017carnej.",
        "id": 2996275,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kujawsko-pomorskie/torun-pozar-na-terenie-dawnego-zakladu-przemyslowego-st8523744?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/kujawsko-pomorskie/cdn-zdjecie-6160747-pozar-na-terenie-dawnego-zakladu-przemyslowego-w-toruniu-ph8523700/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "K\u0142\u0119by czarnego dymu nad Toruniem. Po\u017car na terenie dawnego zak\u0142adu przemys\u0142owego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T08:44:51.156584+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T08:20:38+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-844047-samochod-uderzyl-w-drzwi-instytutu-lotnictwa-ph8523675/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wjecha\u0142a z impetem w budynek Instytutu Lotnictwa\u00a0\" />\n    W drzwi wej\u015bciowe siedziby Instytutu Lotnictwa uderzy\u0142a kieruj\u0105ca autem osobowym.   Dwie osoby zosta\u0142y poszkodowane. Na miejscu pracuj\u0105 s\u0142u\u017cby.",
        "id": 2995978,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/wlochy/warszawa-samochod-uderzyl-w-drzwi-instytutu-lotnictwa-st8523666?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-844047-samochod-uderzyl-w-drzwi-instytutu-lotnictwa-ph8523675/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Wjecha\u0142a z impetem w budynek Instytutu Lotnictwa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T08:44:51.337529+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T08:19:03+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-de15f1-fabryka-hala-praca-s-shutterstock1064126297-5095062/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Najnowsze dane z przemys\u0142u. \"Produkcja idzie bokiem\"\" />\n    Produkcja przemys\u0142owa w maju wzros\u0142a o 3,9 procent rok do roku, a w por\u00f3wnaniu z poprzednim miesi\u0105cem spad\u0142a o 2 procent - poda\u0142 G\u0142\u00f3wny Urz\u0105d Statystyczny.",
        "id": 2995979,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/produkcja-przemyslowa-maj-2025-st8523598?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-de15f1-fabryka-hala-praca-s-shutterstock1064126297-5095062/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Najnowsze dane z przemys\u0142u. \"Produkcja idzie bokiem\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T08:44:51.521405+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T08:04:27+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-jaitin-praca-biuro-firma-7188667/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tyle przeci\u0119tnie zarabiaj\u0105 Polacy\" />\n    Przeci\u0119tne miesi\u0119czne wynagrodzenie brutto w maju wynios\u0142o 8670,51 z\u0142otego - poda\u0142 G\u0142\u00f3wny Urz\u0105d Statystyczny. W uj\u0119ciu rocznym wzros\u0142o ono o 8,4 procent. Dane dotycz\u0105 firm zatrudniaj\u0105cych powy\u017cej dziewi\u0119ciu os\u00f3b.",
        "id": 2995980,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/pieniadze/przecietne-wynagrodzenie-brutto-w-maju-2025-dane-gus-st8523615?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-jaitin-praca-biuro-firma-7188667/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Tyle przeci\u0119tnie zarabiaj\u0105 Polacy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T08:44:51.704058+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T08:03:07+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-5299502-burze-ph7169053/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Alert RCB. \"Przygotuj si\u0119 na mo\u017cliwe przerwy w dostawie pr\u0105du\"\" />\n    Alert RCB w zwi\u0105zku z gwa\u0142townymi burzami zosta\u0142 wydany w poniedzia\u0142ek 23.06 do mieszka\u0144c\u00f3w 16 wojew\u00f3dztw. Eksperci ostrzegaj\u0105 przed mo\u017cliwymi przerwami w dostawie pr\u0105du.",
        "id": 2995981,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/polska/alert-rcb-przygotuj-sie-na-mozliwe-przerwy-w-dostawie-pradu-st8523467?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-5299502-burze-ph7169053/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Alert RCB. \"Przygotuj si\u0119 na mo\u017cliwe przerwy w dostawie pr\u0105du\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T08:44:51.888794+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T07:49:17+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4364072-siedmioletnia-dziewczynke-szukali-przez-dwie-godziny-ph8523489/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dziewczynka zgubi\u0142a si\u0119 na pla\u017cy, znale\u017ali j\u0105 10 kilometr\u00f3w dalej\" />\n    Przez ponad dwie godziny s\u0142u\u017cby i pla\u017cowicze poszukiwali siedmioletniej dziewczynki, kt\u00f3ra zgubi\u0142a si\u0119 na pla\u017cy w Stegnie (woj. pomorskie). Dziecko odnalaz\u0142o si\u0119 prawie 10 kilometr\u00f3w dalej, w Mikoszewie.",
        "id": 2995982,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/stegna-mikoszewo-dwie-godziny-szukali-dziecka-na-plazy-znalezli-je-10-kilometrow-dalej-st8523560?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4364072-siedmioletnia-dziewczynke-szukali-przez-dwie-godziny-ph8523489/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Dziewczynka zgubi\u0142a si\u0119 na pla\u017cy, znale\u017ali j\u0105 10 kilometr\u00f3w dalej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T08:44:52.100399+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T07:45:34+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3763549-przekazywanie-cial-poleglych-zolnierzy-ph8517122/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Cia\u0142a 6000 \u017co\u0142nierzy, dekret Ze\u0142enskiego i ameryka\u0144ska gazeta. Co si\u0119 nie zgadza\" />\n    Wymiana poleg\u0142ych ukrai\u0144skich i rosyjskich \u017co\u0142nierzy sta\u0142a si\u0119 podstaw\u0105 do prokremlowskiej dezinformacji wymierzonej w Ukrain\u0119. A wykorzystano do tego sfabrykowany artyku\u0142 \"The Wall Street Journal\".",
        "id": 2995983,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://konkret24.tvn24.pl/swiat/dezinformacja-ciala-6000-zolnierzy-dekret-zelenskiego-i-amerykanska-gazeta-st8516943?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3763549-przekazywanie-cial-poleglych-zolnierzy-ph8517122/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Cia\u0142a 6000 \u017co\u0142nierzy, dekret Ze\u0142enskiego i ameryka\u0144ska gazeta. Co si\u0119 nie zgadza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T08:44:52.295520+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T07:42:39+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6517067-sad-najwyzszy-caly-czas-splywaja-protesty-wyborcze-ph8499717/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pierwsza prezes SN poda\u0142a liczb\u0119 protest\u00f3w wyborczych\" />\n    Do S\u0105du Najwy\u017cszego trafi\u0142o ponad 50 tysi\u0119cy protest\u00f3w wyborczych - przekaza\u0142a w Radiu ZET pierwsza prezes S\u0105du Najwy\u017cszego Ma\u0142gorzata Manowska. M\u00f3wi\u0142a o najcz\u0119\u015bciej powielanych protestach, kt\u00f3re nazwa\u0142a \"giertych\u00f3wkami\".",
        "id": 2995984,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/malgorzata-manowska-w-radiu-zet-o-wrogich-akcjach-i-giertychowkach-st8523569?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6517067-sad-najwyzszy-caly-czas-splywaja-protesty-wyborcze-ph8499717/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Pierwsza prezes SN poda\u0142a liczb\u0119 protest\u00f3w wyborczych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T14:45:40.389636+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T07:39:22+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1181022-burza-ph8524630/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tak b\u0119d\u0105 w\u0119drowa\u0107 burze. \"Zjawiska mog\u0105 nie\u015b\u0107 zniszczenie\"\" />\n    Poniedzia\u0142ek przyniesie w wielu regionach kraju burzow\u0105 aur\u0119. Jak b\u0119dzie wygl\u0105da\u0107 w\u0119dr\u00f3wka gwa\u0142townych zjawisk wieczorem oraz w ci\u0105gu nadchodz\u0105cej nocy? Czego si\u0119 spodziewa\u0107? Sprawdzi\u0142a to synoptyk tvnmeteo.pl Arleta Unton-Pyzio\u0142ek.",
        "id": 2998258,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/tak-beda-wedrowac-burze-zjawiska-moga-niesc-zniszczenie-st8523541?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1181022-burza-ph8524630/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Tak b\u0119d\u0105 w\u0119drowa\u0107 burze. \"Zjawiska mog\u0105 nie\u015b\u0107 zniszczenie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T07:38:46.749341+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T07:33:42+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-708901-zdjecia-satelitarne-miejsc-ataku-ph8523186/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ataki USA na Iran. Co wiemy do tej pory?\" />\n    USA zaatakowa\u0142y cele w Iranie i twierdz\u0105, \u017ce \"zniszczy\u0142y ira\u0144ski program nuklearny\". Co innego sugeruje Iran. Pytania pojawiaj\u0105 si\u0119 te\u017c w sprawie motywacji Donalda Trumpa. Chocia\u017c ameryka\u0144ska dyplomacja twierdzi, \u017ce jej celem nie jest zmiana w\u0142adzy w Iranie, to wpisy prezydenta sugeruj\u0105 co innego. Co wiemy do tej pory w sprawie konfliktu na linii USA - Iran? Oto najwa\u017cniejsze pytania i odpowiedzi.",
        "id": 2995690,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/ataki-usa-na-iran-co-wiemy-do-tej-pory-st8523376?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-708901-zdjecia-satelitarne-miejsc-ataku-ph8523186/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Ataki USA na Iran. Co wiemy do tej pory?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T07:38:46.938134+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T07:10:21+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9063442-aparatura-w-iranskiej-fabryce-wzbogacania-uranu-w-natanz-zdjecie-z-kwietnia-2021-roku-ph6786061/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ira\u0144ski minister: Teheran b\u0119dzie kontynuowa\u0142 wzbogacanie uranu\" />\n    Tacht Rawanczi, wiceminister spraw zagranicznych Iranu, powiedzia\u0142 w niemieckiej telewizji ARD, \u017ce Teheran b\u0119dzie kontynuowa\u0142 program wzbogacania uranu. O rozmowie poinformowa\u0142a w poniedzia\u0142ek agencja ira\u0144ska Tasnim.",
        "id": 2995691,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/iranski-minister-teheran-bedzie-kontynuowal-wzbogacanie-uranu-st8523530?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9063442-aparatura-w-iranskiej-fabryce-wzbogacania-uranu-w-natanz-zdjecie-z-kwietnia-2021-roku-ph6786061/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Ira\u0144ski minister: Teheran b\u0119dzie kontynuowa\u0142 wzbogacanie uranu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T07:38:47.186913+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T06:40:04+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-209421-27-latek-planowal-zabic-swoja-byla-partnerke-ph8523527/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Napisa\u0142 do kolegi na komunikatorze, \u017ce wzi\u0105\u0142 n\u00f3\u017c i jedzie zabi\u0107 swoj\u0105 by\u0142\u0105 partnerk\u0119\" />\n    Policjanci z \u0141odzi zatrzymali 27-latka, kt\u00f3ry planowa\u0142 zabi\u0107 swoj\u0105 by\u0142\u0105 partnerk\u0119. Napisa\u0142 do znajomego na jednym z komunikator\u00f3w, \u017ce wzi\u0105\u0142 ze sob\u0105 n\u00f3\u017c. Do tragedii nie dosz\u0142o, bo m\u0119\u017cczy\u017anie popsu\u0142 si\u0119 samoch\u00f3d. Podczas interwencji by\u0142 pobudzony i nie wykonywa\u0142 polece\u0144 funkcjonariuszy.",
        "id": 2995692,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lodz/lodz-napisal-do-kolegi-na-komunikatorze-ze-wzial-noz-i-jedzie-zabic-swoja-byla-partnerke-st8523525?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-209421-27-latek-planowal-zabic-swoja-byla-partnerke-ph8523527/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Napisa\u0142 do kolegi na komunikatorze, \u017ce wzi\u0105\u0142 n\u00f3\u017c i jedzie zabi\u0107 swoj\u0105 by\u0142\u0105 partnerk\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T07:38:47.375747+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T06:38:27+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5217010-tokio-japonia-gielda-shutterstock-2422461199-ph8403716/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Na Bliskim Wschodzie wrze. Tak reaguj\u0105 rynki w Azji\" />\n    Na azjatyckich gie\u0142dach indeksy przewa\u017cnie spadaj\u0105. Inwestorzy s\u0105 raczej nastawieni negatywnie do podejmowania ryzyka i czekaj\u0105 na odpowied\u017a Iranu na ameryka\u0144ski ataki na ira\u0144skie obiekty nuklearne podczas weekendu.",
        "id": 2995693,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/rynki/atak-usa-na-iran-reakcja-rynkow-w-azji-st8523526?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5217010-tokio-japonia-gielda-shutterstock-2422461199-ph8403716/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Na Bliskim Wschodzie wrze. Tak reaguj\u0105 rynki w Azji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T06:34:53.706302+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T06:25:34+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-on9jlw-ropa-naftowa-barylka-paliwo-5656806/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Gor\u0105czka na rynku ropy\" />\n    Ceny ropy na gie\u0142dzie paliw w Nowym Jorku rosn\u0105 w reakcji na atak USA na ira\u0144skie obiekty nuklearne. Na Bliskim Wschodzie wrze, a na rynkach ropy wida\u0107 umiarkowan\u0105 gor\u0105czk\u0119 - informuj\u0105 maklerzy.",
        "id": 2995438,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/wzrost-cen-ropy-po-ataku-usa-na-iran-st8523470?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-on9jlw-ropa-naftowa-barylka-paliwo-5656806/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Gor\u0105czka na rynku ropy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T06:34:53.911168+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T06:13:15+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3339862-andrzej-duda-ph8491573/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Prezydent nigdy tego nie rozwa\u017ca\u0142\"\" />\n    Prezydent nigdy tego nie rozwa\u017ca\u0142, nie rozwa\u017ca i nie b\u0119dzie rozwa\u017ca\u0142 - powiedzia\u0142 w \"Rozmowie Piaseckiego\" w TVN24 szef gabinetu prezydenta Marcin Mastalerek, zapytany o kwesti\u0119 wycofania przez Andrzeja Dud\u0119 weta ustawy incydentalnej.",
        "id": 2995439,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/andrzej-duda-nieprawidlowosci-w-komisjach-wyborczych-i-ustawa-incydentalna-st8523474?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3339862-andrzej-duda-ph8491573/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Prezydent nigdy tego nie rozwa\u017ca\u0142\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T06:34:54.082675+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T06:02:59+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-125252-lukecin-znaleziono-niewybuch-ph8523460/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Sprz\u0105tali pla\u017c\u0119 i znale\u017ali niewybuch z czas\u00f3w II wojny \u015bwiatowej\" />\n    W niedziel\u0119 na pla\u017cy w \u0141uk\u0119cinie (woj. zachodniopomorskie) znaleziono pocisk mo\u017adzierzowy z czas\u00f3w II wojny \u015bwiatowej. Miejsce wok\u00f3\u0142 niewybuchu zabezpieczono i wezwano saper\u00f3w, kt\u00f3rzy zabior\u0105 niewybuch.",
        "id": 2995440,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/szczecin/lukecin-byl-wbity-prawie-pionowo-st8523464?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-125252-lukecin-znaleziono-niewybuch-ph8523460/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Sprz\u0105tali pla\u017c\u0119 i znale\u017ali niewybuch z czas\u00f3w II wojny \u015bwiatowej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T06:34:54.285856+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T05:57:17+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6733915-marco-rubio-ph8459096/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"To b\u0119dzie dla nich samob\u00f3jstwo gospodarcze\". Rubio apeluje do Pekinu\" />\n    Sekretarz stanu USA Marco Rubio wezwa\u0142 Chiny do uniemo\u017cliwienia Iranowi zamkni\u0119cia Cie\u015bniny Ormuz, jednego z najwa\u017cniejszych szlak\u00f3w \u017ceglugowych na \u015bwiecie.",
        "id": 2995441,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/zamkniecie-ciesniny-ormuz-usa-wzywaja-chiny-by-powstrzymaly-iran-st8523452?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6733915-marco-rubio-ph8459096/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"To b\u0119dzie dla nich samob\u00f3jstwo gospodarcze\". Rubio apeluje do Pekinu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T06:34:54.456668+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T05:52:04+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7022734-bhdp-mi-81su-cnn-crews-evacuates-t-518533b1-dfca-4e90-933f-37cef92919b3-0001-ph8523449/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dziennikarze CNN ewakuowani. \"Zupe\u0142nie inny poziom zagro\u017cenia\"\" />\n    Dziennikarze telewizji CNN przebywali na wysokich kondygnacjach jednego z hoteli w Tel Awiwie, kiedy us\u0142yszeli syreny alarmowe zapowiadaj\u0105ce ira\u0144ski nalot. Musieli si\u0119 ewakuowa\u0107. - Izraelczycy \u017cyj\u0105 pod ostrza\u0142em rakiet Hamasu i Hezbollahu od wielu lat, ale atak Iranu to zupe\u0142nie inny poziom zagro\u017cenia - powiedzia\u0142a reporterka Clarissa Ward.",
        "id": 2995442,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/izrael-dziennikarze-cnn-musieli-sie-ewakuowac-z-powodu-nalotu-iranu-st8523448?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7022734-bhdp-mi-81su-cnn-crews-evacuates-t-518533b1-dfca-4e90-933f-37cef92919b3-0001-ph8523449/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Dziennikarze CNN ewakuowani. \"Zupe\u0142nie inny poziom zagro\u017cenia\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T06:34:54.628502+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T05:47:38+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5353404-siarhiej-cichanouski-podczas-konferencji-prasowej-ph8523371/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Bia\u0142oruski opozycjonista zala\u0142 si\u0119 \u0142zami po pytaniu dziennikarza\" />\n    Siarhiej Cichanouski, uwolniony z wi\u0119zienia bia\u0142oruski opozycjonista, wybuch\u0142 p\u0142aczem po pytaniu dziennikarza o jego spotkanie z dzie\u0107mi. Jego \u017cona, liderka opozycji Swiat\u0142ana Cichanouska, przyzna\u0142a, \u017ce c\u00f3rka nie rozpozna\u0142a swojego ojca. - Musia\u0142 jej to powiedzie\u0107 - opisywa\u0142a \u017cona dysydenta.",
        "id": 2995443,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/bialorus-siarhiej-cichanouski-wyszedl-z-wiezienia-po-tym-pytaniu-zalal-sie-lzami-st8523375?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5353404-siarhiej-cichanouski-podczas-konferencji-prasowej-ph8523371/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Bia\u0142oruski opozycjonista zala\u0142 si\u0119 \u0142zami po pytaniu dziennikarza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T06:34:54.799821+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T05:34:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-402815-burze-ph7950778/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ca\u0142a Polska obj\u0119ta alarmami przed burzami\" />\n    Synoptycy Instytutu Meteorologii i Gospodarki Wodnej wydali ostrze\u017cenia pierwszego i drugiego stopnia przed burzami. Alarmy obowi\u0105zuj\u0105 w ca\u0142ym kraju. Wy\u0142adowaniom towarzyszy\u0107 b\u0119dzie porywisty wiatr, w porywach rozp\u0119dzaj\u0105cy si\u0119 do 100-115 kilometr\u00f3w na godzin\u0119.",
        "id": 2995444,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/burze-w-poniedzialek-23-06-alarmy-imgw-pierwszego-i-drugiego-stopnia-cala-polska-objeta-ostrzezeniami-st8523290?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-402815-burze-ph7950778/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Ca\u0142a Polska obj\u0119ta alarmami przed burzami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T05:30:03.644478+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T05:16:52+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7314914-viktor-orban-ph8394404/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Orban apeluje do UE w sprawie rosyjskiego gazu\" />\n    Porzucenia zakazu sprowadzania rosyjskiego gazu do Unii domaga si\u0119 premier W\u0119gier Viktor Orban. Szef rz\u0105du w Budapeszcie t\u0142umaczy swoj\u0105 propozycj\u0119 tym, \u017ce atak USA na Iran doprowadzi do nag\u0142ego wzrostu cen energii.",
        "id": 2995228,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/orban-apeluje-do-ue-w-sprawie-rosyjskiego-gazu-st8523370?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7314914-viktor-orban-ph8394404/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Orban apeluje do UE w sprawie rosyjskiego gazu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T05:30:03.816493+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T05:14:35+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie9b7ddcf6f832aa05e497cb6bbaf41102-500-zl-na-dziecko-oznacza-nizsze-alimenty-3899648/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Najbardziej niepokoi postawa najm\u0142odszych rodzic\u00f3w\"\" />\n    Warto\u015b\u0107 d\u0142ug\u00f3w alimentacyjnych w Polsce wynosi obecnie to 16,4 miliarda z\u0142otych. To o 20 procent wi\u0119cej ni\u017c trzy lata temu - poinformowa\u0142 w poniedzia\u0142ek Krajowy Rejestr D\u0142ug\u00f3w. Prawie 96 procent zaleg\u0142o\u015bci wobec dzieci to niesp\u0142acone zobowi\u0105zania ojc\u00f3w - \u0142\u0105cznie 15,7 miliarda z\u0142otych.",
        "id": 2995229,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/pieniadze/dlugi-alimentacyjne-wzrosly-o-20-procent-w-trzy-lata-dane-krd-st8523441?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie9b7ddcf6f832aa05e497cb6bbaf41102-500-zl-na-dziecko-oznacza-nizsze-alimenty-3899648/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Najbardziej niepokoi postawa najm\u0142odszych rodzic\u00f3w\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T05:30:03.989153+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T05:01:25+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9196362-ulica-ludzie-polska-shutterstock2170212189-ph7892838/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pensje, zatrudnienie, dane ze sklep\u00f3w. Taki b\u0119dzie tydzie\u0144 w gospodarce\" />\n    W tym tygodniu uwaga krajowych inwestor\u00f3w skupi si\u0119 na majowych danych o p\u0142acach, zatrudnieniu, produkcji przemys\u0142owej, produkcji budowlano-monta\u017cowej i sprzeda\u017cy detalicznej. Resort finans\u00f3w i Bank Gospodarstwa Krajowego przeprowadz\u0105 aukcje sprzeda\u017cy obligacji.",
        "id": 2995230,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/zarobki-w-polsce-dane-za-maj-2025-najwazniejsze-informacje-w-ostatnim-tygodniu-czerwca-st8523414?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9196362-ulica-ludzie-polska-shutterstock2170212189-ph7892838/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Pensje, zatrudnienie, dane ze sklep\u00f3w. Taki b\u0119dzie tydzie\u0144 w gospodarce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T05:30:04.160694+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T04:51:20+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-4731859-policjanci-zatrzymali-stalkera-ph8107247/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Raz pr\u00f3bowa\u0142 podpali\u0107 auto, w kt\u00f3rym siedzia\u0142am. By\u0142am wtedy w ci\u0105\u017cy\"\" />\n    Bez przerwy wydzwania\u0142, pisa\u0142 i grozi\u0142. W mediach spo\u0142eczno\u015bciowych udost\u0119pnia\u0142 nagrania z ni\u0105, wysy\u0142a\u0142 je do pracodawcy, dr\u0119czy\u0142 jej znajomych. Notorycznie podje\u017cd\u017ca\u0142 przed dom o r\u00f3\u017cnych porach a do samochodu podrzuca\u0142 lokalizator. W nocy w\u0142ama\u0142 si\u0119 do gara\u017cu, \u017ceby pokaza\u0107, \u017ce nigdy nie mo\u017ce czu\u0107 si\u0119 bezpieczna. W ko\u0144cu pr\u00f3bowa\u0142 podpali\u0107 samoch\u00f3d, w kt\u00f3rym si\u0119 znajdowa\u0142a. By\u0142a wtedy w ci\u0105\u017cy. Mariusz K. odpowiada za 10 czyn\u00f3w, z kt\u00f3rych wi\u0119kszo\u015b\u0107 dotyczy n\u0119kania. Jego ofiary mog\u0105 czu\u0107 si\u0119 bezpiecznie dopiero odk\u0105d siedzi w areszcie.",
        "id": 2995231,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/warszawa-jest-ofiara-stalkera-dreczyl-ja-nawet-gdy-byla-w-ciazy-st8493044?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-4731859-policjanci-zatrzymali-stalkera-ph8107247/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Raz pr\u00f3bowa\u0142 podpali\u0107 auto, w kt\u00f3rym siedzia\u0142am. By\u0142am wtedy w ci\u0105\u017cy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T05:30:03.471887+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T04:47:45+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-2h6plp-piorun-6132906/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Gdzie jest burza? Pojawi\u0142y si\u0119 pierwsze wy\u0142adowania\" />\n    Gdzie jest burza? W poniedzia\u0142ek 23.06 pojawiaj\u0105 si\u0119 nad Polsk\u0105 pierwsze wy\u0142adowania atmosferyczne. Burzom towarzysz\u0105 opady deszczu oraz silny wiatr. Lokalnie pojawi\u0142 si\u0119 te\u017c grad. \u015aled\u017a aktualn\u0105 sytuacj\u0119 pogodow\u0105 w kraju na tvnmeteo.pl.",
        "id": 2995227,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/pogoda/gdzie-jest-burza-sprawdz-gdzie-grzmi-w-poniedzialek-23-czerwca-radar-opadow-i-mapa-burz-st8523416?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-2h6plp-piorun-6132906/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Gdzie jest burza? Pojawi\u0142y si\u0119 pierwsze wy\u0142adowania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T05:30:04.332312+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T04:46:24+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2856844-nocne-ataki-w-kijowie-i-obwodzie-kijowskim-23-06-2025-ph8523423/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zmasowany atak na Kij\u00f3w. \"Pod gruzami s\u0105 ludzie\"\" />\n    W nocy z niedzieli na poniedzia\u0142ek Rosjanie zaatakowali Kij\u00f3w. Nie \u017cyje co najmniej pi\u0119\u0107 os\u00f3b - podaj\u0105 ukrai\u0144skie w\u0142adze. Reuters podaje z kolei, \u017ce mog\u0105 by\u0107 dziesi\u0105tki rannych. Trwa akcja s\u0142u\u017cb ratunkowych.",
        "id": 2995232,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/wojna-w-ukrainie-rosjanie-zaatakowali-kijow-st8523417?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2856844-nocne-ataki-w-kijowie-i-obwodzie-kijowskim-23-06-2025-ph8523423/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Zmasowany atak na Kij\u00f3w. \"Pod gruzami s\u0105 ludzie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T05:30:04.503487+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T04:42:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4712125-iran-przeprowadzil-atak-odwetowy-zniszczenia-w-tel-awiwie-ph8523055/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Iran grozi. \"Niespodzianki b\u0119d\u0105 kontynuowane\"\" />\n    Bazy USA s\u0105 \"uprawnionym\" celem atak\u00f3w Iranu, po zbombardowaniu ira\u0144skich instalacji nuklearnych przez ameryka\u0144skie lotnictwo - o\u015bwiadczy\u0142 w niedziel\u0119 wieczorem Ali Szamkhani, doradca najwy\u017cszego przyw\u00f3dcy Iranu, ajatollaha Alego Chameneia. Na ewentualny odwet islamskiej republiki szykuj\u0105 si\u0119 pa\u0144stwa, na kt\u00f3rych terenie znajduj\u0105 si\u0119 bazy USA.",
        "id": 2995233,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/iran-doradca-najwyzszego-przywodcy-ostrzega-ze-atak-na-bazy-usa-jest-uprawniony-st8523360?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4712125-iran-przeprowadzil-atak-odwetowy-zniszczenia-w-tel-awiwie-ph8523055/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Iran grozi. \"Niespodzianki b\u0119d\u0105 kontynuowane\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T04:24:48.366544+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T04:12:17+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4009070-prezydent-ukrainy-wolodymyr-zelenski-i-szef-wywiadu-wojskowego-hur-kyrylo-budanow-ph8523390/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zabici i ranni w ataku na Kij\u00f3w, prezydent Ukrainy o \"czu\u0142ych punktach Rosji\"\" />\n    Zbrojna inwazja Rosji na Ukrain\u0119 rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 1216 dni temu. Co najmniej cztery osoby zgin\u0119\u0142y w ataku Rosji na Kij\u00f3w - poda\u0142a Ukraina. - Znamy g\u0142\u00f3wne czu\u0142e punkty Rosji i b\u0119dziemy je atakowa\u0107 - o\u015bwiadczy\u0142 prezydent Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski. Norwegia przeznaczy 400 milion\u00f3w dolar\u00f3w na wsparcie ukrai\u0144skiego przemys\u0142u zbrojeniowego. Oto najwa\u017cniejsze wydarzenia minionej doby wok\u00f3\u0142 wojny w Ukrainie.",
        "id": 2994959,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/wojna-w-ukrainie-najwazniejsze-wydarzenia-podsumowanie-st8523389?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4009070-prezydent-ukrainy-wolodymyr-zelenski-i-szef-wywiadu-wojskowego-hur-kyrylo-budanow-ph8523390/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Zabici i ranni w ataku na Kij\u00f3w, prezydent Ukrainy o \"czu\u0142ych punktach Rosji\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T04:24:48.577521+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T03:57:24+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8207904-prezydent-donald-trump-ze-wspolpracownikami-w-pokoju-dowodzenia-w-bialym-domu-ph8523344/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Stan \"podwy\u017cszonego zagro\u017cenia\" w USA\" />\n    Administracja Donalda Trumpa poinformowa\u0142a, \u017ce w zwi\u0105zku z konfliktem w Iranie w USA istnieje \"podwy\u017cszone zagro\u017cenie\" atakami hakerskimi i ze strony ekstremist\u00f3w. Po atakach USA na Iran w\u0142adze stanu Nowy Jork og\u0142osi\u0142y alert - wdro\u017cono \"procedury ochrony antyterrorystycznej\". Wed\u0142ug stacji NBC News ju\u017c wcze\u015bniej Iran wys\u0142a\u0142 do Trumpa ostrze\u017cenie.",
        "id": 2994960,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/atak-na-iran-stan-podwyzszonego-zagrozenia-w-usa-ogloszono-stan-wysokiej-gotowosci-st8523352?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8207904-prezydent-donald-trump-ze-wspolpracownikami-w-pokoju-dowodzenia-w-bialym-domu-ph8523344/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Stan \"podwy\u017cszonego zagro\u017cenia\" w USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T04:24:48.751443+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T03:45:33+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1015500-trump-ph8521233/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trump pisze o zmianie re\u017cimu w Iranie. U\u017cy\u0142 wymownego skr\u00f3tu\" />\n    \"Dlaczego mia\u0142oby nie doj\u015b\u0107 do zmiany re\u017cimu?\" - napisa\u0142 w niedziel\u0119 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych prezydent USA Donald Trump. We wpisie u\u017cy\u0142 te\u017c skr\u00f3tu \"MIGA\", czyli \"uczy\u0144my Iran ponownie wielkim\". To has\u0142o bli\u017aniacze do tego u\u017cywanego przez ameryka\u0144skiego przyw\u00f3dc\u0119 - w kontek\u015bcie USA - w jego kampanii wyborczej.",
        "id": 2994961,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/donald-trump-pisze-o-zmianie-rezimu-w-iranie-uzyl-wymownego-skrotu-st8523378?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1015500-trump-ph8521233/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Trump pisze o zmianie re\u017cimu w Iranie. U\u017cy\u0142 wymownego skr\u00f3tu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T04:24:48.942126+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T03:35:38+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9966550-w-tel-awiwie-w-nocy-slychac-bylo-syreny-alarmowe-ph8523391/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Atak na o\u015brodek j\u0105drowy, syreny w Tel Awiwie\" />\n    Kolejna noc atak\u00f3w na Bliskim Wschodzie. W Teheranie, stolicy Iranu, odnotowano seri\u0119 pot\u0119\u017cnych eksplozji. Izrael zaatakowa\u0142 te\u017c wa\u017cny kompleks wojskowy, w kt\u00f3rym maj\u0105 by\u0107 prowadzone badania nad broni\u0105 j\u0105drow\u0105. Z kolei w Tel Awiwie s\u0142ycha\u0107 by\u0142o odg\u0142osy syren po tym, jak Iran mia\u0142 wystrzeli\u0107 rakiety w stron\u0119 Izraela.",
        "id": 2994962,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/wojna-izraela-z-iranem-seria-poteznych-eksplozji-w-teheranie-syreny-w-tel-awiwie-st8523394?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9966550-w-tel-awiwie-w-nocy-slychac-bylo-syreny-alarmowe-ph8523391/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Atak na o\u015brodek j\u0105drowy, syreny w Tel Awiwie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T04:24:49.147344+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T03:19:29+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2850234-dziekujemy-panie-prezydencie-taki-napis-widoczny-jest-na-billboardzie-w-tel-awiwie-ph8522573/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Oczekiwanie na odwet, czarna lista MSZ, Nawrocki zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 do Tuska\" />\n    Pa\u0144stwa na Bliskim Wschodzie, w kt\u00f3rych znajduj\u0105 si\u0119 bazy wojskowe USA, szykuj\u0105 si\u0119 na ewentualny odwet ze strony Iranu. W zwi\u0105zku z eskalacj\u0105 konfliktu mi\u0119dzy Izraelem a Iranem MSZ odradza podr\u00f3\u017ce do Arabii Saudyjskiej, Omanu oraz Kataru. Prezydent elekt Karol Nawrocki podczas przem\u00f3wienia zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 do Donalda Tuska: \"panie premierze, musimy si\u0119 zacz\u0105\u0107 do siebie przyzwyczaja\u0107\". Oto pi\u0119\u0107 rzeczy, kt\u00f3re warto wiedzie\u0107 w poniedzia\u0142ek 23 czerwca.",
        "id": 2994963,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/piec-rzeczy-ktore-warto-wiedziec-23-czerwca-2025-najwazniejsze-wydarzenia-st8523388?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2850234-dziekujemy-panie-prezydencie-taki-napis-widoczny-jest-na-billboardzie-w-tel-awiwie-ph8522573/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Oczekiwanie na odwet, czarna lista MSZ, Nawrocki zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 do Tuska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T04:24:49.342998+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T03:11:38+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-605226-samolot-z-64-polakami-z-izraela-przylecial-na-lotnisko-chopina-ph8523379/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Dzi\u015b ko\u0144czymy ewakuacj\u0119\". Nocny komunikat MSZ\" />\n    Ostatni samolot z Polakami ewakuowanymi z Izraela wyl\u0105dowa\u0142 na lotnisku Chopina w nocy z niedzieli na poniedzia\u0142ek - poinformowa\u0142 szef MSZ Rados\u0142aw Sikorski. Na pok\u0142adzie by\u0142y 64 osoby, w tym czworo ma\u0142ych dzieci. Wed\u0142ug resortu ewakuowano \u0142\u0105cznie oko\u0142o 300 os\u00f3b, nie tylko Polak\u00f3w.",
        "id": 2994964,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/dzis-konczymy-ewakuacje-nocny-komunikat-msz-st8523381?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-605226-samolot-z-64-polakami-z-izraela-przylecial-na-lotnisko-chopina-ph8523379/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Dzi\u015b ko\u0144czymy ewakuacj\u0119\". Nocny komunikat MSZ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T03:18:44.295719+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T03:11:38+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-605226-samolot-z-64-polakami-z-izraela-przylecial-na-lotnisko-chopina-ph8523379/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Koniec ewakuacji Polak\u00f3w z Izraela. Podsumowanie MSZ\" />\n    Ostatni samolot z Polakami ewakuowanymi z Izraela wyl\u0105dowa\u0142 na lotnisku Chopina w nocy z niedzieli na poniedzia\u0142ek - poinformowa\u0142 szef MSZ Rados\u0142aw Sikorski. Na pok\u0142adzie by\u0142y 64 osoby, w tym czworo ma\u0142ych dzieci. Wed\u0142ug resortu ewakuowano \u0142\u0105cznie oko\u0142o 300 os\u00f3b.",
        "id": 2994739,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/koniec-ewakuacji-polakow-z-izraela-podsumowanie-msz-st8523381?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-605226-samolot-z-64-polakami-z-izraela-przylecial-na-lotnisko-chopina-ph8523379/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Koniec ewakuacji Polak\u00f3w z Izraela. Podsumowanie MSZ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-23T00:05:05.266768+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-23T00:00:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8515076-goraco-cieplo-slonce-chmury-burza-ph7931509/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pogoda na dzi\u015b - poniedzia\u0142ek 23.06. Pocz\u0105tek tygodnia z gwa\u0142town\u0105 pogod\u0105\" />\n    Pogoda na dzi\u015b. Poniedzia\u0142ek, czyli 23.06, zapowiada si\u0119 z dynamiczn\u0105 pogod\u0105. Prognozowane s\u0105 burze, kt\u00f3rym towarzyszy\u0107 ma ulewny deszcz. Niewykluczone jest powstanie tr\u0105by powietrznej. W wielu miejscach b\u0119dzie gor\u0105co, a miejscami - upalnie.",
        "id": 2994133,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-dzis-poniedzialek-23-06-poczatek-tygodnia-z-gwaltowna-pogoda-st8523306?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8515076-goraco-cieplo-slonce-chmury-burza-ph7931509/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Pogoda na dzi\u015b - poniedzia\u0142ek 23.06. Pocz\u0105tek tygodnia z gwa\u0142town\u0105 pogod\u0105",
        "vote": 0
    }
]