[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T20:38:34.329151+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T20:38:33+00:00",
        "description": "By\u0142y prezydent Rosji Dmitrij Miedwiediew stwierdzi\u0142, \u017ce panika wywo\u0142ana pojawi\u0105j\u0105cymi si\u0119 nad Europ\u0105 dronami jest istotna, \u017ceby Europejczycy bali si\u0119 i dr\u017celi jak g\u0142upie zwierz\u0119ta w stadzie, kt\u00f3re p\u0119dzi si\u0119 na rze\u017a. Wiceszef Rady Bezpiecze\u0144stwa Federacji Rosyjskiej doda\u0142, \u017ce Zachodnie spo\u0142ecze\u0144stwa przeczuwaj\u0105c sw\u00f3j bliski i bolesny koniec",
        "id": 3749661,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-10-06/aby-bali-sie-i-drzeli-jak-glupie-zwierzeta-miedwiediew-o-europejczykach",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 86,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Aby bali si\u0119 i dr\u017celi jak g\u0142upie zwierz\u0119ta\". Miedwiediew o Europejczykach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T20:38:34.252906+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T20:38:33+00:00",
        "description": "Ponad 200 turyst\u00f3w czeka na ratunek po tybeta\u0144skiej stronie szczytu Mount Everest. Grup\u0119 trekkingow\u0105 w trakcie g\u00f3rskiej wyprawy zatrzyma\u0142a zamie\u0107 \u015bnie\u017cna. Wskutek ekstremalnego zdarzenia zgin\u0119\u0142a co najmniej jedna osoba. Cz\u0119\u015b\u0107 turyst\u00f3w uda\u0142o si\u0119 ju\u017c bezpiecznie sprowadzi\u0107 z drogi na szczyt.",
        "id": 3749660,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-10-06/akcja-ratownicza-na-mount-everest-zamiec-uwiezila-ponad-200-osob",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 86,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Akcja ratownicza na Mount Everest. Zamie\u0107 uwi\u0119zi\u0142a ponad 200 os\u00f3b",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T20:38:34.145178+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T20:38:33+00:00",
        "description": "Prezydent Francji Emmanuel Macron da\u0142 czas do \u015brody ust\u0119puj\u0105cemu premierowi Sebastienowi Lecornu na rozmowy ostatniej szansy z partiami politycznymi. Lecornu poda\u0142 si\u0119 do dymisji w poniedzia\u0142ek rano, zaledwie kilkana\u015bcie godzin po przedstawieniu wst\u0119pnego sk\u0142adu rz\u0105du.",
        "id": 3749659,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-10-06/macron-daje-premierowi-48-godzin-rozmowy-ostatniej-szansy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 86,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Macron daje premierowi 48 godzin. \"Rozmowy ostatniej szansy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T17:52:05.536327+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T17:52:05+00:00",
        "description": "Bracia z Lymington w brytyjskim hrabstwie Hampshire trafili do Ksi\u0119gi Rekord\u00f3w Guinnessa za wyhodowanie najwi\u0119kszej dyni na \u015bwiecie. M\u0119\u017cczy\u017ani dowiedzieli si\u0119 o swoim imponuj\u0105cym wyniku w trakcie podsumowania lokalnych zawod\u00f3w. Wyhodowane warzywo wag\u0105 przypomina\u0142o przeci\u0119tnego hipopotama.",
        "id": 3748355,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-10-06/wyhodowano-najwieksza-dynie-na-swiecie-wazy-tyle-co-hipopotam",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 86,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wyhodowano najwi\u0119ksz\u0105 dyni\u0119 na \u015bwiecie. Wa\u017cy tyle, co hipopotam",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T16:26:42.768185+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T16:26:42+00:00",
        "description": "Bank Narodowy Danii zaktualizowa\u0142 zalecenia dotycz\u0105ce p\u0142atno\u015bci, k\u0142ad\u0105c nacisk na wi\u0119ksz\u0105 odporno\u015b\u0107 systemu w sytuacjach awaryjnych. Obywatele i przedsi\u0119biorcy maj\u0105 by\u0107 przygotowani na czasowe przerwy w dzia\u0142aniu us\u0142ug cyfrowych, m.in. poprzez korzystanie z r\u00f3\u017cnych form p\u0142atno\u015bci, w tym got\u00f3wki oraz rozwi\u0105za\u0144 offline. Do ko\u0144ca roku ma by\u0107 to mo\u017cliwe w aptekach oraz supermarketach w ca\u0142ym kraju.",
        "id": 3747549,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-10-06/dania-szykuje-sie-na-wypadek-kryzysu-wydano-zalecenia-dla-obywateli",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 86,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dania szykuje si\u0119 na wypadek kryzysu. Wydano zalecenia dla obywateli",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T16:26:43.088561+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T16:26:42+00:00",
        "description": "Przedstawiciele Hamasu i Izraela maj\u0105 rozpocz\u0105\u0107 w poniedzia\u0142ek w egipskim Szarm el-Szejk negocjacje dotycz\u0105ce zawieszenia broni. Rozmowy prowadzone maj\u0105 by\u0107 prowadzone przy udziale USA, Kataru i Egiptu. Mediacje oparte s\u0105 na planie przygotowanym przez Donalda Trumpa.",
        "id": 3747551,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-10-06/izrael-i-hamas-maja-rozpoczac-rozmowy-w-egipcie-media-o-szczegolach",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 86,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Izrael i Hamas maj\u0105 rozpocz\u0105\u0107 rozmowy w Egipcie. Media o szczeg\u00f3\u0142ach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T16:26:42.876158+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T16:26:42+00:00",
        "description": "Papie\u017c Leon XIV zezwoli\u0142 g\u0142\u00f3wnemu organowi finansowemu Stolicy Apostolskiej na korzystanie z instytucji finansowych spoza Watykanu w swojej dzia\u0142alno\u015bci inwestycyjnej, cofaj\u0105c instrukcj\u0119 papie\u017ca Franciszka z 2022 r. - poda\u0142a Catholic News Agency. Przez ostatnie trzy lata wszystkie \u015brodki znajdowa\u0142y si\u0119 w tzw. banku watyka\u0144skim.",
        "id": 3747550,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-10-06/papiez-zmienia-decyzje-poprzednika-sprawa-dotyczy-banku-watykanskiego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 86,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Papie\u017c zmienia decyzj\u0119 poprzednika. Sprawa dotyczy banku watyka\u0144skiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T15:03:09.639459+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T15:03:08+00:00",
        "description": "Trzech obywateli Chorwacji zgin\u0119\u0142o w lawinie, kt\u00f3ra zesz\u0142a w niedziel\u0119 w Alpach Julijskich w S\u0142owenii. Tury\u015bci zdecydowali si\u0119 na g\u00f3rsk\u0105 wycieczk\u0119 mimo wydanych w weekend ostrze\u017ce\u0144 pogodowych. Do akcji poszukiwawczej zaanga\u017cowano kilkudziesi\u0119ciu ratownik\u00f3w.",
        "id": 3746760,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-10-06/w-slowenskich-alpach-zeszla-lawina-nie-zyja-trzy-osoby",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 86,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W s\u0142owe\u0144skich Alpach zesz\u0142a lawina. Nie \u017cyj\u0105 trzy osoby",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T12:24:54.776546+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T12:24:53+00:00",
        "description": "Izrael poinformowa\u0142 w poniedzia\u0142ek, \u017ce kolejnych 171 aktywist\u00f3w z flotylli z pomoc\u0105 humanitarn\u0105 dla Gazy, w tym aktywistka na rzecz klimatu Greta Thunberg, zosta\u0142o deportowanych na S\u0142owacj\u0119 i do Grecji. W\u015br\u00f3d uwolnionych aktywist\u00f3w s\u0105 r\u00f3wnie\u017c Polacy.",
        "id": 3745345,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-10-06/izrael-deportuje-czlonkow-flotylli-w-grupie-sa-polacy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 86,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Izrael deportuje cz\u0142onk\u00f3w flotylli. W grupie s\u0105 Polacy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T10:57:41.792464+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T10:57:41+00:00",
        "description": "Lampart wywo\u0142a\u0142 panik\u0119 w hotelu w Indonezji. W poniedzia\u0142ek rano zosta\u0142 zauwa\u017cony, gdy chodzi\u0142 przy pokojach go\u015bci na drugim pi\u0119trze o\u015brodka. - U\u017cyli\u015bmy \u015brodka uspokajaj\u0105cego i oko\u0142o godz. 10 lampart zosta\u0142 usuni\u0119ty z kurortu - powiedzia\u0142 agencji AFP Agus Arianto, szef agencji ochrony przyrody w Zachodniej Jawie. Poinformowano r\u00f3wnie\u017c, \u017ce dzikie zwierz\u0119 odzyskuje przytomno\u015b\u0107.",
        "id": 3744999,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-10-06/egzotyczny-gosc-hotelu-kurort-postawiony-na-nogi",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Egzotyczny go\u015b\u0107 hotelu. Kurort postawiony na nogi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T10:57:41.905388+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T10:57:41+00:00",
        "description": "Tegoroczna Nagroda Nobla z dziedziny medycyny trafi\u0142a w r\u0119ce Mary E. Brunkow, Freda Ramsdella i Shimona Sakaguchiego.",
        "id": 3745000,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-10-06/nagroda-nobla-z-medycyny-przyznana-znamy-zwyciezcow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nagroda Nobla z medycyny przyznana. Znamy zwyci\u0119zc\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T09:34:03.124965+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T09:34:02+00:00",
        "description": "Czy wiesz, \u017ce Szwecja jest pierwszym krajem na \u015bwiecie, kt\u00f3ry lekarze mog\u0105 przepisa\u0107 na recept\u0119? - s\u0142yszymy w nowym spocie promuj\u0105cym szwedzk\u0105 turystyk\u0119. Nowa kampania reklamowa promuj\u0105ca kraj zapewnia, \u017ce odwiedzenie go niesie za sob\u0105 walory zdrowotne, a na poparcie swojej tezy jej tw\u00f3rcy prezentuj\u0105 szereg bada\u0144.",
        "id": 3744571,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-10-06/kraj-moze-zostac-przepisany-na-recepte-nowatorska-kampania-hitem",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Kraj mo\u017ce zosta\u0107 przepisany na recept\u0119\". Nowatorska kampania hitem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T09:34:03.024388+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T09:34:02+00:00",
        "description": "Niezwykle odkrycie u wybrze\u017cy Florydy. Grupa nurk\u00f3w znalaz\u0142a we wraku hiszpa\u0144skiego statku sprzed ponad 300 lat setki srebrnych i z\u0142otych monet. Ich warto\u015b\u0107 oszacowano na oko\u0142o milion dolar\u00f3w.",
        "id": 3744570,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-10-06/przelezaly-setki-lat-na-dnie-oceanu-niezwykle-odkrycie-w-poblizu-florydy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ponad 300 lat pod wod\u0105. Znale\u017ali skarb na dnie oceanu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T08:25:56.802415+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T08:25:56+00:00",
        "description": "Angela Merkel powiedzia\u0142a w nowym wywiadzie, \u017ce w 2021 r. wraz z Emmanuelem Macronem chcia\u0142a zorganizowa\u0107 rozmowy Unii Europejskiej z W\u0142adimirem Putinem. Sprzeciwia\u0142y si\u0119 im jednak kraje ba\u0142tyckie oraz Polska. Zdaniem Bilda by\u0142a kanclerz obarcza w ten spos\u00f3b Polsk\u0119 wsp\u00f3\u0142win\u0105 za wojn\u0119 Putina.",
        "id": 3744266,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-10-06/kraje-baltyckie-i-polska-byly-przeciw-zaskakujace-slowa-merkel",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Kraje ba\u0142tyckie i Polska by\u0142y przeciw\". Zaskakuj\u0105ce s\u0142owa Merkel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T08:25:56.632374+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T08:25:56+00:00",
        "description": "Premier Francji Sebastien Lecornu poda\u0142 si\u0119 do dymisji, zaledwie kilkana\u015bcie godzin po stworzeniu rz\u0105du. Prezydent Emmanuel Macron przyj\u0105\u0142 rezygnacj\u0119 szefa rz\u0105du. Polityczny kryzys nad Sekwan\u0105 pog\u0142\u0119bia si\u0119.",
        "id": 3744264,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-10-06/polityczne-trzesienie-ziemi-francuski-premier-rezygnuje",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polityczne trz\u0119sienie ziemi. Francuski premier rezygnuje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T08:25:56.717917+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T08:25:56+00:00",
        "description": "Rzeczniczka rosyjskiego ministerstwa spraw zagranicznych Maria Zacharowa uwa\u017ca, \u017ce dzia\u0142ania prowadzone przez Polsk\u0119 maj\u0105 na celu podwa\u017cenie i zniszczenie Organizacji Bezpiecze\u0144stwa i Wsp\u00f3\u0142pracy w Europie (OBWE). To odpowied\u017a Kremla na cofni\u0119cie przez Polsk\u0119 wiz przedstawicielom Rosji na konferencj\u0119 w Warszawie.",
        "id": 3744265,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-10-06/rosyjska-propaganda-wysmiewa-polske-powinni-uwaznie-przeczytac",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosyjska propaganda wy\u015bmiewa Polsk\u0119. \"Powinni uwa\u017cnie przeczyta\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T07:11:16.452199+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T07:11:15+00:00",
        "description": "Pilot samolotu, kt\u00f3ry w nocy z niedzieli na poniedzia\u0142ek l\u0105dowa\u0142 na lotnisku w Oslo, poinformowa\u0142 lokaln\u0105 policj\u0119 o zaobserwowaniu w okolicy kilku dron\u00f3w. Zg\u0142oszenie doprowadzi\u0142o do op\u00f3\u017anie\u0144 rejs\u00f3w w porcie stolicy Norwegii. S\u0142u\u017cby wszcz\u0119\u0142y dochodzenie. Obecnie ruch w porcie odbywa si\u0119 bez zak\u0142\u00f3ce\u0144.",
        "id": 3743959,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-10-06/drony-nad-stolica-kraju-nato-pilot-samolotu-dostrzegl-je-podczas-ladowania",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Drony nad stolic\u0105 kraju NATO. Pilot samolotu dostrzeg\u0142 je podczas l\u0105dowania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T07:11:16.324441+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T07:11:15+00:00",
        "description": "Ukrai\u0144cy przeprowadzili w nocy z niedzieli na poniedzia\u0142ek zmasowany atak na terytorium Rosji. Tamtejsze ministerstwo obrony poinformowa\u0142o o zestrzeleniu 251 dron\u00f3w. Wed\u0142ug AFP by\u0142 to jeden z najwi\u0119kszych atak\u00f3w Ukrainy na terytorium wroga od pocz\u0105tku wojny. W wyniku ataku w obwodzie bie\u0142gorodzkim oko\u0142o 40 tysi\u0119cy mieszka\u0144c\u00f3w zosta\u0142o pozbawionych pr\u0105du.",
        "id": 3743958,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-10-06/jeden-z-najwiekszych-atakow-ukraincy-poslali-setki-dronow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jeden z najwi\u0119kszych atak\u00f3w. Ukrai\u0144cy pos\u0142ali setki dron\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T04:52:28.002113+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T04:52:27+00:00",
        "description": "Uratowano ju\u017c co najmniej 350 os\u00f3b, kt\u00f3re utkn\u0119\u0142y po tybeta\u0144skiej stronie Mount Everest, w zwi\u0105zku z burz\u0105 \u015bnie\u017cn\u0105 - poinformowa\u0142y pa\u0144stwowe media w Chinach. Uda\u0142o si\u0119 te\u017c nawi\u0105za\u0107 kontakt z pozosta\u0142ymi 200 turystami, kt\u00f3rzy wci\u0105\u017c czekaj\u0105 na pomoc.",
        "id": 3743430,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-10-06/dramat-na-mount-everest-setki-osob-uwiezionych-podano-najnowsze-informacje",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dramat na Mount Everest. Podano najnowsze informacje o uwi\u0119zionych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T04:52:28.190278+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T04:52:27+00:00",
        "description": "- Czemu ty zawsze musisz by\u0107 tak cholernie negatywny? - mia\u0142 zapyta\u0107 Binjamina Netanjahu Donald Trump podczas rozmowy przeprowadzonej po cz\u0119\u015bciowym przyj\u0119ciu przez Hamas planu pokojowego ameryka\u0144skiego prezydenta. Jak donosi serwis Axios, w czasie emocjonalnej dyskusji premier Izraela wyra\u017ca\u0142 w\u0105tpliwo\u015bci co do skuteczno\u015bci porozumienia.",
        "id": 3743431,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-10-06/napieta-rozmowa-miedzy-trumpem-a-netanjahu-przyjmij-to",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Napi\u0119ta\" rozmowa mi\u0119dzy Trumpem a Netanjahu. \"Przyjmij to!\"",
        "vote": 0
    }
]