[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T22:44:35.528975+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T22:44:34+00:00",
        "description": "Co dzi\u015b nowego w prawie i gospodarce? Co opublikowano w Dzienniku Ustaw, jakie akty prawne wchodz\u0105 w \u017cycie, jakie wa\u017cne interpretacje wyda\u0142y s\u0105dy, co og\u0142osi\u0142 GUS, a co zapowiedzia\u0142 rz\u0105d? Oto subiektywne kalendarium dla profesjonalist\u00f3w.",
        "id": 3750554,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/kalendarium/art43134991-kalendarium-wtorek-7-pazdziernika",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 90,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kalendarium - wtorek 7 pa\u017adziernika",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T21:20:18.669286+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T21:20:17+00:00",
        "description": "Producent zabawek Mattel nawi\u0105za\u0142 wsp\u00f3\u0142prac\u0119 z OpenAI, aby przetestowa\u0107 model wideo oparty na sztucznej inteligencji Sora 2, opracowany przez tw\u00f3rc\u0119 ChatGPT \u2014 poinformowa\u0142 dyrektor generalny OpenAI, Sam Altman, podczas konferencji Developer Day.",
        "id": 3750041,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/biznes/art43136921-barbie-zasilana-chatgpt-mattel-testuje-ai-od-openai-w-projektowaniu-zabawek",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 90,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Barbie zasilana ChatGPT? Mattel testuje AI od OpenAI w projektowaniu zabawek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T21:20:18.955464+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T21:20:17+00:00",
        "description": "W dobie rosn\u0105cej liczby zachorowa\u0144 na choroby zale\u017cne od stylu \u017cycia, takie jak oty\u0142o\u015b\u0107, cukrzyca typu 2, nadci\u015bnienie t\u0119tnicze, odpowiednia wiedza \u017cywieniowa mo\u017ce by\u0107 r\u00f3wnie wa\u017cna jak leczenie.",
        "id": 3750044,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/profilaktyka/art43136971-bezplatny-dostep-do-dietetyka-w-polsce-to-mozliwe",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 90,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bezp\u0142atny dost\u0119p do dietetyka w Polsce \u2013 to mo\u017cliwe!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T21:20:19.207223+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T21:20:17+00:00",
        "description": "Ochrona bior\u00f3\u017cnorodno\u015bci to jedno z\u00a0najwi\u0119kszych wyzwa\u0144, przed kt\u00f3rymi stoj\u0105 obecnie instytucje, organizacje i\u00a0ca\u0142e spo\u0142ecze\u0144stwa.",
        "id": 3750047,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://klimat.rp.pl/ekotrendy/art43136911-bioroznorodnosc-jest-wazna",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 90,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bior\u00f3\u017cnorodno\u015b\u0107 jest wa\u017cna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T21:20:19.135462+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T21:20:17+00:00",
        "description": "Post\u0119powania s\u0105dowe zwi\u0105zane z naruszeniem prawa do patentu prowadzone s\u0105 przez s\u0105dy cywilne.",
        "id": 3750046,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-dla-ciebie/art43136931-do-czego-uprawnia-patent",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 90,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Do czego uprawnia patent?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T21:20:19.644591+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T21:20:17+00:00",
        "description": "Wszystkie \u015brednie i ci\u0119\u017ckie ci\u0119\u017car\u00f3wki importowane do Stan\u00f3w Zjednoczonych zostan\u0105 obj\u0119te 25-procentowym c\u0142em od 1 listopada \u2014 zapowiedzia\u0142 prezydent USA Donald Trump na swojej platformie spo\u0142eczno\u015bciowej.",
        "id": 3750052,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/gospodarka/art43136841-donald-trump-zapowiedzial-kolejne-cla-25-procent-na-ciezarowki",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 90,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump zapowiedzia\u0142 kolejne c\u0142a. 25 procent na ci\u0119\u017car\u00f3wki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T21:20:18.862081+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T21:20:17+00:00",
        "description": "Brak procedur, polityk i\u00a0kontroli sprawi, \u017ce w\u00a0\u017cadnym obszarze nie wdro\u017cymy zr\u00f3wnowa\u017conych dzia\u0142a\u0144 \u2013 m\u00f3wi Edyta Kali\u0144ska, partner zarz\u0105dzaj\u0105ca Dzia\u0142em Rewizji Finansowej i\u00a0cz\u0142onek zarz\u0105du BDO.",
        "id": 3750043,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/europejski-kongres-finansowy/art43137131-esg-wspiera-wlasciwa-ocene-ryzyk",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 90,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ESG wspiera w\u0142a\u015bciw\u0105 ocen\u0119 ryzyk",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T21:20:19.450985+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T21:20:17+00:00",
        "description": "Wojna hybrydowa sta\u0142a si\u0119 dla Moskwy elementem polityki imperialnej. Nie ma w niej rozr\u00f3\u017cnienia na wojn\u0119 i pok\u00f3j \u2013 pisze genera\u0142 Leon Komornicki, by\u0142y zast\u0119pca szefa Sztabu Generalnego.",
        "id": 3750050,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/opinie-polityczno-spoleczne/art43133761-gen-leon-komornicki-rosja-wchodzi-powoli-w-trzeci-etap-wojny-hybrydowej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 90,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gen. Leon Komornicki: Rosja wchodzi powoli w trzeci etap wojny hybrydowej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T21:20:19.356700+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T21:20:17+00:00",
        "description": "Konferencja PRECOP przynios\u0142a w tym roku apel o ponadpartyjne porozumienie w sprawie polityk rozwojowych.",
        "id": 3750049,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://klimat.rp.pl/ekotrendy/art43136881-glos-z-katowic-w-sprawie-klimatu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 90,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "G\u0142os z Katowic w sprawie klimatu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T21:20:19.039221+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T21:20:17+00:00",
        "description": "Oczekiwaliby\u015bmy stabilno\u015bci legislacyjnej, ograniczenia powstawania nowych regulacji i\u00a0uproszczenia istniej\u0105cych \u2013 m\u00f3wi Edyta Urbaniak-Konik, pe\u0142nomocnik zarz\u0105du ds. zr\u00f3wnowa\u017conego rozwoju, PreZero Polska.",
        "id": 3750045,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://klimat.rp.pl/ekotrendy/art43136951-gospodarka-cyrkularna-to-element-poprawy-jakosci-zycia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 90,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gospodarka cyrkularna to element poprawy jako\u015bci \u017cycia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T21:20:18.415977+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T21:20:17+00:00",
        "description": "Po pewnym spowolnieniu w\u00a0br. rynek ubezpiecze\u0144 korporacyjnych liczy na odbicie dzi\u0119ki wielkim projektom infrastrukturalnym, takim jak CPK. Ubezpieczyciele i\u00a0brokerzy musz\u0105 jednak redefiniowa\u0107 swoj\u0105 rol\u0119 \u2013 z\u00a0dostawc\u00f3w polis na partner\u00f3w w\u00a0zarz\u0105dzaniu ryzykiem.",
        "id": 3750038,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/europejski-kongres-finansowy/art43137321-inwestycje-napedza-rynek-ubezpieczen-korporacyjnych",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 90,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inwestycje nap\u0119dz\u0105 rynek ubezpiecze\u0144 korporacyjnych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T21:20:19.281358+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T21:20:17+00:00",
        "description": "Eksperci z\u00a0administracji, nauki i\u00a0biznesu dyskutowali o\u00a0wyzwaniach zielonej transformacji, wskazuj\u0105c na obawy samorz\u0105d\u00f3w dotycz\u0105ce systemu kaucyjnego oraz krytykuj\u0105c projekt przepis\u00f3w o\u00a0rozszerzonej odpowiedzialno\u015bci producenta. Ich zdaniem kluczem do sukcesu s\u0105 stabilne, nawi\u0105zuj\u0105ce tak\u017ce do efektywnych zagranicznych rozwi\u0105za\u0144 prawo, instrumenty ekonomiczne i\u00a0edukacja.",
        "id": 3750048,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://klimat.rp.pl/ekotrendy/art43136901-rewolucja-w-odpadach-kaucje-rop-i-regulacje",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 90,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rewolucja w odpadach: kaucje, ROP i regulacje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T21:20:18.496516+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T21:20:17+00:00",
        "description": "Polski system finansowy jest bezpieczny, ale nieefektywny. Martwi\u0105 mnie kwestie jego wiarygodno\u015bci oraz alokacji kapita\u0142u \u2013 m\u00f3wi prof. Leszek Paw\u0142owicz, koordynator Europejskiego Kongresu Finansowego.",
        "id": 3750039,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/europejski-kongres-finansowy/art43137251-system-finansowy-jest-bezpieczny",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 90,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "System finansowy jest bezpieczny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T21:20:18.576009+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T21:20:17+00:00",
        "description": "Coraz wi\u0119cej takich g\u0142os\u00f3w m\u00f3wi\u0105cych: ochrona klimatu \u2013 tak, zr\u00f3wnowa\u017cony rozw\u00f3j - tak. Ale potrzebujemy sprawiedliwej transformacji, kt\u00f3ra by\u0142aby bezpieczna dla gospodarki - m\u00f3wi Wojciech Ku\u015bpik, prezes Grupy PTWP organizatoe konferencji energetycznej Energy Days oraz konferencji klimatycznej PRECOP w Katowicach.",
        "id": 3750040,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/precop-2025/art43134221-tak-dla-transformacji-ale-bezpiecznej-dla-gospodarki",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 90,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tak dla transformacji. Ale bezpiecznej dla gospodarki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T21:20:18.765213+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T21:20:17+00:00",
        "description": "Deregulacja rynku ubezpieczeniowego to oksymoron, ale potrzebna jest jego \u201esymplifikacja\u201d \u2013 uproszczenie przepis\u00f3w z\u00a0my\u015bl\u0105 o\u00a0kliencie. Eksperci wskazuj\u0105, \u017ce nadmiar biurokracji nie s\u0142u\u017cy konsumentom, a\u00a0kluczem do zmian powinny by\u0107 celowo\u015b\u0107 i\u00a0pragmatyzm.",
        "id": 3750042,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/europejski-kongres-finansowy/art43137181-zamiast-deregulacji-uproszczenie-przepisow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 90,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zamiast deregulacji \u2013 uproszczenie przepis\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T21:20:19.531196+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T21:20:17+00:00",
        "description": "Cho\u0107 ro\u015bnie praca przewozowa \u017ceglugi, armatorzy mog\u0105 spodziewa\u0107 si\u0119 spadku stawek frachtowych, poniewa\u017c stocznie maj\u0105 pe\u0142en portfel zam\u00f3wie\u0144.",
        "id": 3750051,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://logistyka.rp.pl/morski/art43136831-zmaleja-zarobki-armatorow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 90,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zmalej\u0105 zarobki armator\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T21:20:19.857595+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T21:00:00+00:00",
        "description": "Wed\u0142ug Angeli Merkel brak zgody wyra\u017cony m.in. przez Polsk\u0119 na organizacj\u0119 szczytu UE\u2013Rosja w 2021 roku doprowadzi\u0142 do tego, \u017ce Putin zdecydowa\u0142 si\u0119 rozpocz\u0105\u0107 inwazj\u0119 na Ukrain\u0119. By\u0142\u0105 niemieck\u0105 kanclerz krytykuj\u0105 politycy pa\u0144stw ba\u0142tyckich i Polski.",
        "id": 3750053,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art43136751-panstwa-baltyckie-i-polska-krytykuja-byla-kanclerz-nikt-nie-rozumial-putina-merkel-tez",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 90,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pa\u0144stwa ba\u0142tyckie i Polska krytykuj\u0105 by\u0142\u0105 kanclerz. \u201eNikt nie rozumia\u0142 Putina. Merkel te\u017c\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T19:42:51.946188+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T19:42:51+00:00",
        "description": null,
        "id": 3749388,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/akty-prawne/art43136731-dziennik-ustaw-z-6-pazdziernika-2025-r-poz-1341-1351",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 88,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dziennik Ustaw z 6 pa\u017adziernika 2025 r. (poz. 1341-1351)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T19:42:51.871066+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T19:42:51+00:00",
        "description": "Globalny wy\u015bcig zbroje\u0144 wszed\u0142 w nowy etap. Amerykanie produkuj\u0105 ju\u017c pierwsze F-47, my\u015bliwce stealth sz\u00f3stej generacji. Chi\u0144czycy s\u0105 jednak tu\u017c za nimi, a podzielona Europa coraz bardziej zostaje w tyle.",
        "id": 3749387,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://cyfrowa.rp.pl/globalne-interesy/art43131041-f-47-czy-j-50-usa-chiny-i-europa-szykuja-mysliwce-przyszlosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 90,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "F-47 czy J-50? USA, Chiny i Europa szykuj\u0105 my\u015bliwce przysz\u0142o\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T19:42:52.198189+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T19:42:51+00:00",
        "description": "Premier S\u00e9bastien Lecornu dosta\u0142 od prezydenta czas do \u015brody wieczorem na zbudowanie wi\u0119kszo\u015bci. P\u00f3\u017aniej Emmanuel Macron podejmie radykalne dla przysz\u0142o\u015bci kraju kroki.",
        "id": 3749391,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art43136401-francja-w-potrzasku-pograzy-strefe-euro",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 90,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Francja w potrzasku. Pogr\u0105\u017cy stref\u0119 euro?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T19:42:52.087474+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T19:42:51+00:00",
        "description": null,
        "id": 3749390,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/akty-prawne/art43136711-monitor-polski-z-6-pazdziernika-2025-r-poz-1042-1048",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 88,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Monitor Polski z 6 pa\u017adziernika 2025 r. (poz. 1042-1048)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T19:42:52.014157+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T19:42:51+00:00",
        "description": "Polski rynek nowych samochod\u00f3w zn\u00f3w ro\u015bnie \u2013 ale to nie Toyota, Skoda ani Volkswagen wywo\u0142a\u0142y najwi\u0119ksze poruszenie we wrze\u015bniowych statystykach. Prawdziwym zaskoczeniem jest chi\u0144ska marka MG, kt\u00f3rej model HS po raz pierwszy w historii trafi\u0142 do pierwszej dziesi\u0105tki najcz\u0119\u015bciej rejestrowanych aut osobowych w Polsce.",
        "id": 3749389,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://moto.rp.pl/tu-i-teraz/art43136551-suv-z-chin-wsrod-najchetniej-kupowanych-aut-w-polsce",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 90,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SUV z Chin w\u015br\u00f3d najch\u0119tniej kupowanych aut w Polsce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T19:42:52.309808+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T19:21:00+00:00",
        "description": "Prezydent Petr Pavel, po spotkaniu z liderami partii dotycz\u0105cego tworzenia nowego rz\u0105du, podkre\u015bli\u0142, \u017ce zako\u0144czenie programu, kt\u00f3ry pom\u00f3g\u0142 Ukrainie zmniejszy\u0107 przewag\u0119 ogniow\u0105 Rosji, zaszkodzi\u0142oby zar\u00f3wno pozycji Pragi w\u015br\u00f3d sojusznik\u00f3w NATO, jak i zdolno\u015bciom obronnym Ukrainy.",
        "id": 3749392,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art43136531-po-zwyciestwie-populistow-prezydent-czech-naciska-na-dalsza-pomoc-dla-ukrainy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 90,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po zwyci\u0119stwie populist\u00f3w prezydent Czech naciska na dalsz\u0105 pomoc dla Ukrainy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T18:20:57.226265+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T18:20:56+00:00",
        "description": "Nikt nie lubi takich mecz\u00f3w jak ten z Litw\u0105. Na papierze jeste\u015bmy faworytem, ale ju\u017c spotkanie w Warszawie pokaza\u0142o, \u017ce czeka nas trudna przeprawa \u2013 m\u00f3wi selekcjoner Jan Urban przed pa\u017adziernikowym zgrupowaniem kadry.",
        "id": 3748744,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sport.rp.pl/pilka-nozna/art43136301-bez-odpowiedniej-koncentracji-bedziemy-mieli-problemy-jan-urban-o-meczu-z-litwa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 90,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eBez odpowiedniej koncentracji b\u0119dziemy mieli problemy\". Jan Urban o meczu z Litw\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T18:20:57.079376+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T18:20:56+00:00",
        "description": "Prokuratura Krajowa zamierza wszcz\u0105\u0107 \u015bledztwo w sprawie kierowania gr\u00f3\u017ab wobec funkcjonariuszy publicznych w celu zaniechania przez nich oskar\u017cania s\u0119dzi\u00f3w zamieszanych w afer\u0119 hejtersk\u0105.",
        "id": 3748743,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art43136281-sedzia-maciej-nawacki-pod-lupa-sledczych-za-grozenie-prokuratorkom-zajmujacym-sie-afera-hejterska",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 90,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0119dzia Maciej Nawacki pod lup\u0105 \u015bledczych za gro\u017cenie prokuratorkom zajmuj\u0105cym si\u0119 afer\u0105 hejtersk\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T16:58:48.906191+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T16:58:48+00:00",
        "description": "W gronie laureat\u00f3w tegorocznej Nagrody Nobla w dziedzinie fizjologii lub medycyny znalaz\u0142a si\u0119 Mary E. Brunkow, ameryka\u0144ska ekspertka w zakresie biologii molekularnej  immunologii, wraz z Fredem Ramsdellem i Shimonem Sakaguchim, zosta\u0142a doceniona za odkrycia dotycz\u0105ce obwodowej tolerancji immunologicznej. Co zyskujemy dzi\u0119ki ich dokonaniom?",
        "id": 3748016,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://kobieta.rp.pl/nauka/art43135021-mary-e-brunkow-z-nagroda-nobla-w-dziedzinie-medycyny-ogromna-lekcja-pokory",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 90,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mary E. Brunkow z Nagrod\u0105 Nobla w dziedzinie medycyny. \u201eOgromna lekcja pokory\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T16:58:48.829252+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T16:58:48+00:00",
        "description": "S\u0105d odrzucaj\u0105c pozew z powodu jego niew\u0142a\u015bciwo\u015bci, zobowi\u0105zany jest wskaza\u0107 stronie s\u0105d, kt\u00f3ry powinien rozpozna\u0107 dan\u0105 spraw\u0119.",
        "id": 3748015,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/w-sadzie-i-w-urzedzie/art43135711-sad-najwyzszy-dla-kazdej-sadowej-sprawy-musi-byc-sad",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 90,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0105d Najwy\u017cszy: dla ka\u017cdej s\u0105dowej sprawy musi by\u0107 s\u0105d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T15:39:15.352366+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T15:39:14+00:00",
        "description": "W najnowszym odcinku podcastu \u201eRzecz w tym\u201d Bogus\u0142aw Chrabota rozmawia z Kazimierzem W\u00f3ycickim \u2013 polskim pisarzem, publicyst\u0105 i komentatorem, kt\u00f3ry na co dzie\u0144 mieszka we Lwowie. W rozmowie opowiada o codzienno\u015bci miasta oddalonego od frontu, ale nie od wojny.",
        "id": 3747246,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art43133101-kazimierz-woycicki-to-nie-sa-czasy-zeby-sie-martwic-o-budzet-to-sa-czasy-przedwojenne",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 90,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kazimierz W\u00f3ycicki: \u201eTo nie s\u0105 czasy, \u017ceby si\u0119 martwi\u0107 o bud\u017cet \u2013 to s\u0105 czasy przedwojenne\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T15:39:15.451467+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T15:39:14+00:00",
        "description": "Prawie 400 tys. numer\u00f3w kom\u00f3rkowych przeniesiono z sieci do sieci w Polsce w trzecim kwartale 2025 r. Oto jak wygl\u0105da podium.",
        "id": 3747247,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://cyfrowa.rp.pl/telekomunikacja/art43134031-ktore-sieci-komorkowe-wybierali-polacy-zwyciezcow-jest-dwoch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 90,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kt\u00f3re sieci kom\u00f3rkowe wybierali Polacy? Zwyci\u0119zc\u00f3w jest dw\u00f3ch",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T15:39:15.246506+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T15:39:14+00:00",
        "description": "Polskie firmy bran\u017cy kolejowej buduj\u0105 potencja\u0142 techniczny i skutecznie podbijaj\u0105 obce rynki, umacniaj\u0105 si\u0119 tak\u017ce specjalistyczni dostawcy.",
        "id": 3747245,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://logistyka.rp.pl/szynowy/art43133851-polscy-producenci-od-sterownikow-po-sterowanie-kolejowe",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 90,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polscy producenci: od sterownik\u00f3w po sterowanie kolejowe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T15:39:15.595379+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T15:39:14+00:00",
        "description": "Tyrol, alpejski region w Austrii, otworzy\u0142 sezon narciarski na pi\u0119ciu lodowcach. Pierwsze trasy uruchomi\u0142 ju\u017c o\u015brodek S\u00f6lden, dzia\u0142aj\u0105 te\u017c wybrane wyci\u0105gi na lodowcach Hintertux, Pitztal, Stubai i Kaunertal.",
        "id": 3747248,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://turystyka.rp.pl/zanim-wyjedziesz/art43134171-ruszyl-sezon-narciarski-w-tyrolu-na-turystow-czekaja-nowe-wyciagi",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 90,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ruszy\u0142 sezon narciarski w Tyrolu. Na turyst\u00f3w czekaj\u0105 nowe wyci\u0105gi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T14:19:48.700784+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T14:19:47+00:00",
        "description": "Bumech podpisa\u0142a kolejn\u0105 umow\u0119 z firm\u0105 zbrojeniow\u0105. Partnerem zosta\u0142a szwedzka sp\u00f3\u0142ka Nordic Air Defence AB (NAD). Kurs akcji Bumechu idzie mocno w g\u00f3r\u0119.",
        "id": 3746336,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://radar.rp.pl/modernizacja-sil-zbrojnych/art43133841-bumech-stawia-na-drony-kurs-spolki-rosnie-po-umowie-ze-szwedami",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 90,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bumech stawia na drony. Kurs sp\u00f3\u0142ki ro\u015bnie po umowie ze Szwedami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T14:19:48.951159+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T14:19:47+00:00",
        "description": "Brak procedur, polityk i kontroli sprawi, \u017ce w \u017cadnym obszarze nie wdro\u017cymy zr\u00f3wnowa\u017conych dzia\u0142a\u0144 \u2013 m\u00f3wi Edyta Kali\u0144ska, partner zarz\u0105dzaj\u0105ca Dzia\u0142em Rewizji Finansowej i cz\u0142onek zarz\u0105du BDO.",
        "id": 3746339,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/wydarzenia-rzeczpospolitej/art43131531-esg-wspiera-wlasciwa-ocene-ryzyk",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 90,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ESG wspiera w\u0142a\u015bciw\u0105 ocen\u0119 ryzyk",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T14:19:48.785566+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T14:19:47+00:00",
        "description": "Emmanuel Macron jest odpowiedzialny za chaos polityczny we Francji - o\u015bwiadczy\u0142 lider skrajnie lewicowej partii Francja Niepokorna (La France insoumise) Jean-Luc M\u00e9lenchon, po tym jak premier S\u00e9bastien Lecornu poda\u0142 si\u0119 do dymisji zaledwie kilkana\u015bcie godzin po przedstawieniu sk\u0142adu swojego rz\u0105du.",
        "id": 3746337,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art43133801-francja-rzad-upadl-zanim-powstal-jest-apel-o-rezygnacje-emmanuela-macrona",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 90,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Francja: Rz\u0105d upad\u0142, zanim powsta\u0142. Jest apel o rezygnacj\u0119 Emmanuela Macrona",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T14:19:49.136618+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T14:19:47+00:00",
        "description": "Afery korupcyjne, pauperyzacja spo\u0142ecze\u0144stwa i zbyt bliskie zwi\u0105zki z USA pogr\u0105\u017caj\u0105 prezydenta Argentyny Javiera Milei.",
        "id": 3746341,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art43132111-javier-milei-zawiodl-nadzieje-argentynie-znow-grozi-bankructwo",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 90,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Javier Milei zawi\u00f3d\u0142 nadzieje. Argentynie zn\u00f3w grozi bankructwo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T14:19:49.275379+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T14:19:47+00:00",
        "description": "Kobieta na rynku pracy w Polsce to obraz pe\u0142en sprzeczno\u015bci. Coraz cz\u0119\u015bciej i wyra\u017aniej widoczna w biznesie, nauce i zarz\u0105dzaniu, wci\u0105\u017c napotyka bariery, kt\u00f3re hamuj\u0105 jej rozw\u00f3j i ograniczaj\u0105 wk\u0142ad w gospodark\u0119. Obraz ten \u2013 nasycony stereotypami i blokadami kulturowymi \u2013 sprawia, \u017ce talenty po\u0142owy spo\u0142ecze\u0144stwa wci\u0105\u017c pozostaj\u0105 niewykorzystane.",
        "id": 3746343,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://kobieta.rp.pl/biznes-i-prawo/art43117391-parytety-to-nie-cel-oto-dlaczego-polska-gospodarka-nie-moze-marnowac-talentow-kobiet",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 90,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Parytety to nie cel. Oto, dlaczego polska gospodarka nie mo\u017ce marnowa\u0107 talent\u00f3w kobiet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T14:19:49.063474+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T14:19:47+00:00",
        "description": "171 cz\u0142onk\u00f3w Flotylli Sumud, kt\u00f3rzy zatrzymani zostali przez Izrael, zostanie wypuszczonych z wi\u0119zienia i deportowanych z kraju. W\u015br\u00f3d nich jest troje obywateli Polski.",
        "id": 3746340,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art43133791-polscy-aktywisci-z-flotylli-sumud-wroca-do-polski-sa-nowe-informacje",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 90,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polscy aktywi\u015bci z Flotylli Sumud wr\u00f3c\u0105 do Polski? S\u0105 nowe informacje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T14:19:48.624869+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T14:19:47+00:00",
        "description": "Reprezentacja Polski zaj\u0119\u0142a pi\u0105te miejsce w klasyfikacji medalowej paralekkoatletycznych mistrzostw \u015bwiata. Ostatni, 16. medal w New Delhi zdoby\u0142a Karolina Kucharczyk-Urba\u0144ska.",
        "id": 3746335,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sport.rp.pl/lekkoatletyka/art43133741-polska-w-czolowce-16-medali-mistrzostw-swiata-w-paralekkoatletyce",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 90,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska w czo\u0142\u00f3wce. 16 medali mistrzostw \u015bwiata w paralekkoatletyce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T14:19:48.869484+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T14:19:47+00:00",
        "description": "Polski system finansowy jest bezpieczny, ale nieefektywny. Martwi\u0105 mnie kwestie jego wiarygodno\u015bci oraz alokacji kapita\u0142u \u2013 m\u00f3wi prof. Leszek Paw\u0142owicz, koordynator Europejskiego Kongresu Finansowego.",
        "id": 3746338,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/wydarzenia-rzeczpospolitej/art43131631-system-finansowy-jest-bezpieczny",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 90,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "System finansowy jest bezpieczny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T14:19:49.342410+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T14:19:47+00:00",
        "description": "Thomas Cook, najstarsza i jedna z najbardziej rozpoznawalnych marek podr\u00f3\u017cniczych na \u015bwiecie, przygotowuje si\u0119 do wej\u015bcia na polski rynek. Wkr\u00f3tce w stacjonarnych punktach sprzeda\u017cy agent\u00f3w turystycznych dost\u0119pna b\u0119dzie nowa linia pakiet\u00f3w sprzedawanych pod t\u0105 mark\u0105.",
        "id": 3746344,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://turystyka.rp.pl/biura-podrozy/art43133671-thomas-cook-wchodzi-na-polski-rynek-nowa-jakosc-w-turystyce-zorganizowanej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 90,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Thomas Cook wchodzi na polski rynek. \u201eNowa jako\u015b\u0107 w turystyce zorganizowanej\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T14:19:49.209663+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T14:19:47+00:00",
        "description": "Z tonu zaczyna spuszcza\u0107 cz\u0119\u015b\u0107 w\u0142a\u015bcicieli kawalerek i mieszka\u0144 dwupokojowych, podczas gdy trend wzrostowy rysuje si\u0119 na rynku lokali czteropokojowych \u2013 wynika z najnowszej analizy Grupy Morizon-Gratka.",
        "id": 3746342,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art43133681-wiecej-za-wieksze-mieszkanie-z-drugiej-reki",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 90,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wi\u0119cej za wi\u0119ksze mieszkanie z drugiej r\u0119ki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T14:19:49.447050+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T14:18:28+00:00",
        "description": "Gliwicka sp\u00f3\u0142ka ma zainwestowa\u0107 te pieni\u0105dze w \u201eustanowienie zdolno\u015bci do produkcji nowoczesnych ko\u0142owych oraz g\u0105sienicowych pojazd\u00f3w opancerzonych\u201d. Inwestycja by\u0142a zapowiedziana ju\u017c 2,5 roku temu. Jej realizacja zajmie kolejne 3 lata.",
        "id": 3746345,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://radar.rp.pl/modernizacja-sil-zbrojnych/art43133341-bumar-labedy-dostanie-850-mln-zl-na-czolgi-k2-i-armatohaubice-krab",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 90,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bumar-\u0141ab\u0119dy dostanie 850 mln z\u0142 na czo\u0142gi K2 i armatohaubice Krab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T14:19:49.514228+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T14:17:23+00:00",
        "description": "W\u0142oski projektant i przedsi\u0119biorca Brunello Cucinelli walczy z kryzysem wizerunkowym, kt\u00f3rego t\u0142em s\u0105 oskar\u017cenia o kontynuowanie sprzeda\u017cy w Rosji. Jego firma opublikowa\u0142a w\u0142a\u015bnie znakomite wyniki finansowe, kt\u00f3re pokazuj\u0105,\u00a0\u017ce marka Brunello Cucinelli, jako jedna z niewielu na rynku d\u00f3br luksusowych, opar\u0142a si\u0119 kryzysowi.",
        "id": 3746346,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sukces.rp.pl/biznes/art43133201-krol-kaszmiru-odpowiada-na-oskarzenia-o-sprzedaz-w-rosji-rekordowe-wyniki",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 90,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eKr\u00f3l kaszmiru\u201d odpowiada na oskar\u017cenia o sprzeda\u017c w Rosji. Rekordowe wyniki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T14:19:49.588080+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T13:59:13+00:00",
        "description": "Setki wspinaczy utkn\u0119\u0142y po tybeta\u0144skiej stronie Mount Everestu (8849 m n.p.m.), najwy\u017cszego szczytu na \u015bwiecie. Powodem s\u0105 bardzo z\u0142e warunki pogodowe.",
        "id": 3746347,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art43133421-trwa-akcja-ratunkowa-pod-mount-everest-utknely-tam-setki-turystow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 90,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trwa akcja ratunkowa pod Mount Everest. Utkn\u0119\u0142y tam setki turyst\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T14:19:49.698888+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T13:47:19+00:00",
        "description": "Gdyby wcze\u015bniej dostarczono bro\u0144 Ukrainie, by\u0107 mo\u017ce uda\u0142oby si\u0119 zapobiec wojnie \u2013 m\u00f3wi Jens Stoltenberg w rozmowie z \u201eSueddeutsche Zeitung\u201d.",
        "id": 3746348,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art43133401-byly-szef-nato-byc-moze-moglismy-zapobiec-wojnie-w-ukrainie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 90,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "By\u0142y szef NATO: By\u0107 mo\u017ce mogli\u015bmy zapobiec wojnie w Ukrainie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T14:19:49.765974+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T13:47:00+00:00",
        "description": "Biuro podr\u00f3\u017cy TOP Touristik, specjalizuj\u0105ce si\u0119 w pakietowaniu dynamicznym, rozpoczyna sprzeda\u017c first minute na lato 2026.",
        "id": 3746349,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://turystyka.rp.pl/biura-podrozy/art43133391-top-touristik-startuje-ze-sprzedaza-wycieczek-na-lato-2026",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 90,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "TOP Touristik startuje ze sprzeda\u017c\u0105 wycieczek na lato 2026",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T14:19:49.831717+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T13:34:00+00:00",
        "description": "Pomimo uchwa\u0142y SN, ca\u0142y czas aktualna pozostaje kwestia tego, czy organ rentowy mo\u017ce obni\u017ca\u0107 przedsi\u0119biorcom podstaw\u0119 wymiaru sk\u0142adek na ubezpieczenia spo\u0142eczne.",
        "id": 3746350,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/zus/art43117381-powraca-problem-kompetencji-zus-przy-skladkach-przedsiebiorcow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 90,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Powraca problem kompetencji ZUS przy sk\u0142adkach przedsi\u0119biorc\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T11:17:19.089780+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T11:17:17+00:00",
        "description": "W sobot\u0119, 4 pa\u017adziernika 2025 roku, ulice Warszawy wype\u0142ni\u0142y si\u0119 fal\u0105 ponad 13 tysi\u0119cy uczestnik\u00f3w, kt\u00f3rzy wsp\u00f3lnie stworzyli wyj\u0105tkow\u0105 opowie\u015b\u0107 o sile sportu, wsp\u00f3lnocie i emocjach. Prawie 7 tysi\u0119cy pobieg\u0142o na dystansie 10 kilometr\u00f3w, a 6 tysi\u0119cy wzi\u0119\u0142o udzia\u0142 w wydarzeniu towarzysz\u0105cym Maszeruj\u0119-Kibicuj\u0119. W\u015br\u00f3d m\u0119\u017cczyzn zwyci\u0119\u017cy\u0142 Aleksander Wi\u0105cek (Akademia Wytrzyma\u0142o\u015bci) w czasie 31:17. W kategorii kobiet najlepsza okaza\u0142a si\u0119 Aneta Jarosz (Warsaw Run Club) z czasem 37:21.",
        "id": 3745113,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sport.rp.pl/lekkoatletyka/art43132831-17-edycja-biegnij-warszawo-rozpoczela-cykl-running-europe-tour-2025",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "17. edycja Biegnij Warszawo rozpocz\u0119\u0142a cykl Running Europe Tour 2025",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T11:17:18.970755+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T11:17:17+00:00",
        "description": "Dwa budynki w gda\u0144skim kompleksie Arko\u0144ska Business Park kupi\u0142a sp\u00f3\u0142ka GetResponse Properties. Biurowce przejd\u0105 remont.",
        "id": 3745112,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art43132811-arkonska-business-park-w-gdansku-dwa-biurowce-w-nowych-rekach",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Arko\u0144ska Business Park w Gda\u0144sku. Dwa biurowce w nowych r\u0119kach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T11:17:19.519941+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T11:17:17+00:00",
        "description": "Eric Clapton, legenda gitary, og\u0142osi\u0142 seri\u0119 koncert\u00f3w w Europie zaplanowanych na 2026 rok. W ramach trasy artysta wyst\u0105pi m.in. w Polsce, Czechach i na W\u0119grzech. 29 kwietnia polscy fani us\u0142ysz\u0105 go w Tauron Arena Krak\u00f3w.",
        "id": 3745116,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/muzyka-popularna/art43132561-eric-clapton-29-kwietnia-2026-zagra-w-krakowie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Eric Clapton 29 kwietnia 2026 zagra w Krakowie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T11:17:18.746962+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T11:17:17+00:00",
        "description": "Ju\u017c nie tylko skrajna prawica i skrajna lewica odwracaj\u0105 si\u0119 od Emmanuela Macrona, ale tak\u017ce jego bardziej umiarkowani sojusznicy.",
        "id": 3745111,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/komentarze/art43132421-francja-problem-calej-europy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Francja, problem ca\u0142ej Europy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T11:17:18.537268+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T11:17:17+00:00",
        "description": "Szwedzki Instytut Karolinska przyzna\u0142 tegoroczn\u0105 Nagrod\u0119 Nobla w dziedzinie fizjologii i medycyny Mary E. Brunkow, Fredowi Ramsdellowi i Shimonowi Sakaguchiemu \u201eza ich odkrycia dotycz\u0105ce obwodowej tolerancji immunologicznej\u201d.",
        "id": 3745110,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/innowacje-w-medycynie/art43131761-kto-zdobyl-nagrode-nobla-2025-w-dziedzinie-fizjologii-i-medycyny-znamy-laureatow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kto zdoby\u0142 Nagrod\u0119 Nobla 2025 w dziedzinie fizjologii i medycyny? Znamy laureat\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T11:17:19.669867+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T11:17:17+00:00",
        "description": "Krak\u00f3w umacnia swoj\u0105 pozycj\u0119 jako trzeci pod wzgl\u0119dem wielko\u015bci rynek instytucjonalnego najmu mieszka\u0144 w Polsce. W ci\u0105gu pi\u0119ciu lat PRS ur\u00f3s\u0142 w tym mie\u015bcie o 530 proc. \u2013 wynika z analiz firmy doradczej CBRE.",
        "id": 3745117,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art43132551-najem-instytucjonalny-prs-kwitnie-w-krakowie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Najem instytucjonalny. PRS kwitnie w Krakowie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T11:17:19.381131+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T11:17:17+00:00",
        "description": "Nag\u0142a dymisja francuskiego rz\u0105du oznacza k\u0142opoty dla euro. Rykoszetem obrywa te\u017c z\u0142oty.",
        "id": 3745115,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/waluty/art43132701-upadek-francuskiego-rzadu-pograzyl-euro-co-ze-zlotym",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Upadek francuskiego rz\u0105du pogr\u0105\u017cy\u0142 euro. Co ze z\u0142otym?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T11:17:19.235261+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T11:17:17+00:00",
        "description": "Osoby, kt\u00f3re otrzyma\u0142y \u015bwiadczenie z Funduszu Kompensacyjnego Zdarze\u0144 Medycznych (FKZM), mog\u0105 uzyska\u0107 za\u015bwiadczenie pozwalaj\u0105ce na korzystanie ze \u015bwiadcze\u0144 zdrowotnych i us\u0142ug farmaceutycznych poza kolejno\u015bci\u0105 - przypomina rzecznik praw pacjenta.",
        "id": 3745114,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-w-polsce/art43132691-za-blad-lekarza-nie-tylko-pieniadze-pacjenci-moga-otrzymac-dodatkowe-uprawnienie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Za b\u0142\u0105d lekarza nie tylko pieni\u0105dze. Pacjenci mog\u0105 otrzyma\u0107 dodatkowe uprawnienie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T09:58:46.203825+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T09:58:44+00:00",
        "description": "Ja akurat bym wola\u0142, \u017ceby Szymon Ho\u0142ownia zosta\u0142 w polskiej polityce. Z punktu widzenia interesu mojego obozu politycznego to by by\u0142o chyba najlepsze \u2013 powiedzia\u0142 Adam Bielan w rozmowie z RMF FM.",
        "id": 3744663,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art43132241-adam-bielan-chwali-szymona-holownie-nie-ulegl-naciskom-tuska",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Adam Bielan chwali Szymona Ho\u0142owni\u0119. \u201eNie uleg\u0142 naciskom Tuska\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T09:58:46.118747+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T09:58:44+00:00",
        "description": "W\u015br\u00f3d hollywoodzkich gwiazd narasta oburzenie postaci\u0105 Tilly Norwood. \u201eAktorka\" stworzona przez sztuczn\u0105 inteligencj\u0119 szybko zyska\u0142a du\u017c\u0105 popularno\u015b\u0107 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych. Fikcyjna posta\u0107 jest ju\u017c u progu kariery w realnym \u015bwiecie. Budzi to kontrowersje w bran\u017cy filmowej.",
        "id": 3744662,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://kobieta.rp.pl/styl-zycia/art43117101-aktorka-ktora-nie-istnieje-robi-zawrotna-kariere-srodowisko-filmowe-protestuje",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Aktorka, kt\u00f3ra nie istnieje, robi zawrotn\u0105 karier\u0119. \u015arodowisko filmowe protestuje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T09:58:46.289538+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T09:58:44+00:00",
        "description": "Nag\u0142a dymisja francuskiego premiera Sebastiena Lecornu wywo\u0142a\u0142a przecen\u0119 na gie\u0142dzie w Pary\u017cu i os\u0142abi\u0142a euro",
        "id": 3744664,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/gospodarka/art43132261-euro-i-akcje-francuskie-traca-po-dymisji-premiera-francji",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Euro i akcje francuskie trac\u0105 po dymisji premiera Francji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T09:58:45.747846+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T09:58:44+00:00",
        "description": "W zwi\u0105zku z najpowa\u017cniejszym kryzysem wodnym od dekad, prezydent Iranu Masud Pezeszkian og\u0142osi\u0142, \u017ce jego kraj nie ma innego wyj\u015bcia \u2013 musi przenie\u015b\u0107 stolic\u0119 z Teheranu do innego miasta. Decyzja ta \u2013 jak podkre\u015bli\u0142 \u2013 jest nieunikniona. Wskutek pi\u0119cioletniej suszy \u2013 ale te\u017c zaniedba\u0144 zwi\u0105zanych z zarz\u0105dzaniem zasobami wodnymi \u2013 miasto do\u015bwiadcza kryzysu o niespotykanej dotychczas skali.",
        "id": 3744658,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://klimat.rp.pl/woda/art43128461-iran-przeniesie-stolice-wladze-nie-mamy-wyboru-teheran-ofiara-zmian-klimatu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Iran przeniesie stolic\u0119? W\u0142adze: \u201eNie mamy wyboru\u201d. Teheran ofiar\u0105\u00a0zmian klimatu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T09:58:45.923343+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T09:58:44+00:00",
        "description": "Szwedzki Instytut Karolinska przyzna\u0142 tegoroczn\u0105 Nagrod\u0119 Nobla w dziedzinie fizjologii i medycyny Mary E. Brunkow, Fredowi Ramsdellowi i Shimonowi Sakaguchiemu \u201eza ich odkrycia dotycz\u0105ce obwodowej tolerancji immunologicznej\u201d.",
        "id": 3744660,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/nauka/art43131761-kto-zdobyl-nagrode-nobla-2025-w-dziedzinie-fizjologii-i-medycyny-znamy-laureatow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kto zdoby\u0142 Nagrod\u0119 Nobla 2025 w dziedzinie fizjologii i medycyny? Znamy laureat\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T09:58:45.837266+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T09:58:44+00:00",
        "description": "Najwi\u0119ksza koncentracja, najwi\u0119ksze emocje uczestnik\u00f3w Konkursu Chopinowskiego pojawiaj\u0105 si\u0119 tu\u017c przed wej\u015bciem na scen\u0119, kiedy czekaj\u0105 na wywo\u0142anie, s\u0142ysz\u0105 zapowied\u017a swojego wyst\u0119pu a p\u00f3\u017aniej musz\u0105 pokona\u0107 tych kilkana\u015bcie stopni prowadz\u0105cych na estrad\u0119 \u2013 m\u00f3wi Wojciech Grz\u0119dzi\u0144ski, fotograf od 20 lat dokumentuj\u0105cy Konkurs.",
        "id": 3744659,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/wydarzenia-rzeczpospolitej/art43132531-nie-slucham-muzyki-wywiad-z-fotografem-konkursu-chopinowskiego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eNie s\u0142ucham muzyki\u201d. Wywiad z fotografem Konkursu Chopinowskiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T09:58:46.001554+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T09:58:44+00:00",
        "description": "Jeszcze kilka lat temu wynajem auta z wypo\u017cyczalni by\u0142 dla wi\u0119kszo\u015bci Polak\u00f3w czym\u015b egzotycznym \u2013 us\u0142ug\u0105 zarezerwowan\u0105 dla podr\u00f3\u017cy s\u0142u\u017cbowych lub wakacji za granic\u0105. Dzi\u015b to codzienno\u015b\u0107. Z najnowszego raportu Sixt Polska \u201eAuto na w\u0142asnych zasadach\u201d wynika, \u017ce ju\u017c 64 proc. Polak\u00f3w korzysta\u0142o z wynajmu samochodu.",
        "id": 3744661,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://moto.rp.pl/finansowanie/art43132301-polacy-coraz-chetniej-wynajmuja-samochody-nie-chodzi-juz-tylko-o-wakacje",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polacy coraz ch\u0119tniej wynajmuj\u0105 samochody. Nie chodzi ju\u017c tylko o wakacje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T09:58:46.375658+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T09:58:44+00:00",
        "description": "By\u0142y premier Mateusz Morawiecki oceni\u0142, \u017ce by\u0142a kanclerz Niemiec Angela Merkel wywiadem udzielonym w\u0119gierskiemu kana\u0142owi Partiz\u00e1n na YouTube dowiod\u0142a, \u017ce jest \u201ew czo\u0142\u00f3wce najbardziej szkodz\u0105cych Europie polityk\u00f3w niemieckich w ostatnim stuleciu\u201d.",
        "id": 3744665,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art43131751-politycy-pis-krytykuja-angele-merkel-za-slowa-o-polsce-bezmyslny-wywiad",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Politycy PiS krytykuj\u0105 Angel\u0119 Merkel za s\u0142owa o Polsce. \u201eBezmy\u015blny wywiad\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T09:58:45.510655+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T09:58:44+00:00",
        "description": "Robotowe usuni\u0119cie p\u0119cherza moczowego z odprowadzeniem moczu metod\u0105 Brickera \u2013 ca\u0142kowicie wewn\u0105trzbrzusznie wykona\u0142a Klinika Urologii i Urologii Onkologicznej Pa\u0144stwowego Instytutu Medycznego MSWiA.",
        "id": 3744656,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://zyciewarszawy.pl/zdrowie/art43130411-robot-usunal-pecherz-moczowy-w-szpitalu-mswia-jak-lekarze-korzystaja-z-najnowszych-technologii",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Robot usun\u0105\u0142 p\u0119cherz moczowy w szpitalu MSWiA. Jak lekarze korzystaj\u0105 z najnowszych technologii?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T09:58:45.666135+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T09:58:44+00:00",
        "description": "Pekin wstrzyma\u0142y dostawy precyzyjnych obrabiarek do Rosji. To kolejny produkt, kt\u00f3rego import na rynek rosyjski zosta\u0142 przez Pa\u0144stwo \u015arodka ograniczony. W efekcie coraz mocniej spada wymiana handlowa Chin z Rosj\u0105.",
        "id": 3744657,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/gospodarka/art43132311-spada-handel-chin-z-rosja-chinskie-obrabiarki-nie-dla-rosyjskiej-zbrojeniowki",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Spada handel Chin z Rosj\u0105. Chi\u0144skie obrabiarki nie dla rosyjskiej zbrojeni\u00f3wki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T08:44:57.559412+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T08:44:56+00:00",
        "description": "Od wrze\u015bnia wzros\u0142y op\u0142aty za badania techniczne pojazd\u00f3w. Jak si\u0119 okazuje, to nie koniec podwy\u017cek dla kierowc\u00f3w i w\u0142a\u015bcicieli aut. Ministerstwo Infrastruktury planuje podniesienie op\u0142at za wydanie prawa jazdy, tablic i dowodu rejestracyjnego.",
        "id": 3744318,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-drogowe/art43131591-nadchodza-kolejne-podwyzki-dla-kierowcow-zaplaca-wiecej-za-prawo-jazdy-tablice-i-dowod-rejestracyjny",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nadchodz\u0105 kolejne podwy\u017cki dla kierowc\u00f3w. Zap\u0142ac\u0105 wi\u0119cej za prawo jazdy, tablice i dow\u00f3d rejestracyjny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T08:44:57.311540+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T08:44:56+00:00",
        "description": "S\u00e9bastien Lecornu, desygnowany 9 wrze\u015bnia przez Emmanuela Macrona na nowego premiera Francji, poda\u0142 si\u0119 do dymisji.",
        "id": 3744315,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art43131901-premier-francji-podal-sie-do-dymisji-nie-przetrwal-miesiaca",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Premier Francji poda\u0142 si\u0119 do dymisji. Nie przetrwa\u0142 miesi\u0105ca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T08:44:57.226716+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T08:44:56+00:00",
        "description": "Wszystkich fan\u00f3w zaskoczy\u0142a informacja o odwo\u0142aniu tourn\u00e9e The Rolling Stones po Europie, gdy pojawi\u0142y si\u0119 ju\u017c przecieki o terminach. Tymczasem zesp\u00f3\u0142 nagrywa\u0142 nowy album. Wyda go w 2026 r., ma te\u017c wtedy koncertowa\u0107.",
        "id": 3744314,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/muzyka-popularna/art43131821-sensacyjne-oswiadczenie-stonesow-odwolali-tournee-i-nagrali-nowy-album",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sensacyjne o\u015bwiadczenie Stones\u00f3w. Odwo\u0142ali tourn\u00e9e i nagrali nowy album",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T08:44:57.470027+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T08:44:56+00:00",
        "description": "BMW upraszcza swoj\u0105 gam\u0119 modeli. Kilka wariant\u00f3w zostaje wycofanych z oferty za nied\u0142ugi czas, a inne modele ju\u017c znikn\u0119\u0142y z konfiguratora. Nie b\u0119dzie mo\u017cna ju\u017c zam\u00f3wi\u0107 m.in. BMW X4. Ten model ten znika z oferty. Bawarski producent porz\u0105dkuje swoj\u0105 gam\u0119, a X4 to dopiero pocz\u0105tek zmian.",
        "id": 3744317,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://moto.rp.pl/tu-i-teraz/art43129021-spiesz-sie-jesli-chcesz-kupic-jeden-z-tych-modeli-bmw-znikaja-z-oferty",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015apiesz si\u0119, je\u015bli chcesz kupi\u0107 jeden z tych modeli BMW. Znikaj\u0105 z oferty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T08:44:57.643836+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T08:44:56+00:00",
        "description": "Niedzielne zr\u00f3\u017cnicowane przes\u0142uchania sprawi\u0142y, \u017ce natarczywie powraca w I etapie pytanie: czy w Konkursie lepsi oka\u017c\u0105 si\u0119 piani\u015bci z artystycznym ju\u017c do\u015bwiadczeniem, czy ci najm\u0142odsi, pe\u0142ni entuzjazmu i rado\u015bci muzykowania?",
        "id": 3744319,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konkurs-chopinowski-2025/art43131741-trzeci-dzien-konkursu-debiutanci-i-profesorowie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trzeci dzie\u0144 Konkursu. Debiutanci i profesorowie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T08:44:57.389335+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T08:44:56+00:00",
        "description": "W przysz\u0142ym roku mniej przedsi\u0119biorc\u00f3w b\u0119dzie mog\u0142o prowadzi\u0107 uproszczon\u0105 ksi\u0119gowo\u015b\u0107, p\u0142aci\u0107 fiskusowi zrycza\u0142towany podatek czy rozlicza\u0107 si\u0119 co kwarta\u0142. Z powodu spadku kursu euro obni\u017cy\u0142y si\u0119 bowiem podatkowe limity.",
        "id": 3744316,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/ksiegowosc/art43128501-wiecej-firm-na-ksiegach-rachunkowych-mniej-na-ryczalcie-nowe-limity-w-podatkach",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wi\u0119cej firm na ksi\u0119gach rachunkowych, mniej na rycza\u0142cie. Nowe limity w podatkach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T08:44:57.104639+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T08:44:56+00:00",
        "description": "Do tej pory panowa\u0142o powszechne przekonanie, \u017ce incydenty sercowe, takie jak zawa\u0142 lub udar cz\u0119sto dotykaj\u0105 ludzi bez jakiegokolwiek ostrze\u017cenia. Nowe badanie obala t\u0119 tez\u0119. Okazuje si\u0119, \u017ce u wi\u0119kszo\u015bci chorych wyst\u0105pi\u0142 co najmniej jeden czynnik ryzyka.",
        "id": 3744313,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://kobieta.rp.pl/nauka/art43109001-zawal-i-udar-nie-atakuja-znienacka-nowe-odkrycie-dotyczace-ich-zwiastunow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zawa\u0142 i udar nie atakuj\u0105 znienacka. Nowe odkrycie dotycz\u0105ce ich zwiastun\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T07:32:27.180124+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T07:32:26+00:00",
        "description": "TUI zam\u00f3wi\u0142 dwa nowe statki dla swojej marki TUI Cruises. Pocz\u0105tkowo jednostki mia\u0142y by\u0107 przeznaczone dla brytyjskiej sp\u00f3\u0142ki-c\u00f3rki Marella Cruises, TUI zmieni\u0142 jednak strategi\u0119. Nowe statki wejd\u0105 do s\u0142u\u017cby za kilka lat \u2013 ich odbi\u00f3r przewidziano na lata 2031 i 2032. Ruch ten ma znacz\u0105co wzmocni\u0107 pozycj\u0119 TUI Cruises na europejskim rynku rejs\u00f3w.",
        "id": 3743995,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://turystyka.rp.pl/promy-i-statki/art43131611-dwa-nowe-wycieczkowce-dla-tui-cruises-wzmocnia-pozycje-marki-w-europie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dwa nowe wycieczkowce dla TUI Cruises. \u201eWzmocni\u0105 pozycj\u0119 marki w Europie\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T07:32:27.044953+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T07:32:26+00:00",
        "description": "Inwestorzy bardzo dobrze przyj\u0119li to, \u017ce Sanae Takichi zostanie nowym premierem Japonii. Tokijski indeks Nikkei 225 r\u00f3s\u0142 w poniedzia\u0142ek prawie o 5 proc.",
        "id": 3743994,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/gielda/art43131711-gielda-w-tokio-rozgrzana-po-wyborze-sanae-takaichi",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gie\u0142da w Tokio rozgrzana po wyborze Sanae Takaichi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T07:32:27.366267+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T07:32:26+00:00",
        "description": "By\u0142y szef Rz\u0105dowej Agencji Rezerw Strategicznych (RARS) Micha\u0142 Kuczmierowski wyjecha\u0142 do Londynu, maj\u0105c nadziej\u0119, \u017ce b\u0119dzie tam chroniony przez brytyjskie s\u0142u\u017cby, kt\u00f3rym na pocz\u0105tku wojny mia\u0142 pomaga\u0107 w przerzucie broni na Ukrain\u0119 \u2013 podaje Onet, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na anonimowe \u017ar\u00f3d\u0142a w polskich s\u0142u\u017cbach specjalnych.",
        "id": 3743997,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art43131401-kulisy-ucieczki-bylego-szefa-rars-do-londynu-w-tle-przerzut-broni-na-ukraine",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kulisy ucieczki by\u0142ego szefa RARS do Londynu. W tle przerzut broni na Ukrain\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T07:32:27.288740+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T07:32:26+00:00",
        "description": "Chcemy, \u017ceby Nowy Ursus by\u0142 czym\u015b wi\u0119cej ni\u017c projektem na 1,5 tys. mieszka\u0144, \u017ceby ka\u017cdy nabywca otrzymywa\u0142 wi\u0119cej ni\u017c sam lokal - ca\u0142e do\u015bwiadczenie \u017cycia w dobrze zaprojektowanej przestrzeni - m\u00f3wi Boaz Haim, prezes sp\u00f3\u0142ki Ronson Development.",
        "id": 3743996,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art43122341-nowy-ursus-to-wyjatkowy-projekt-mieszkaniowy-w-historii-ronsona",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowy Ursus to wyj\u0105tkowy projekt mieszkaniowy w historii Ronsona",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T06:18:44.637761+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T06:18:43+00:00",
        "description": "InPost planuje wej\u015bcie w e-commerce, Chiny oferuj\u0105 Amerykanom inwestycje warte bilion dolar\u00f3w, a Europa przygotowuje najwi\u0119kszy projekt kolejowy w historii. Francja natomiast zapowiada wy\u017csze podatki dla najbogatszych.",
        "id": 3743730,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/biznes/art43131011-inpost-wchodzi-do-e-handlu-chinski-bilion-dla-usa-i-europejska-kdp",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "InPost wchodzi do e-handlu? Chi\u0144ski bilion dla USA i europejska KDP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T06:18:44.553935+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T06:18:43+00:00",
        "description": "Mamy do czynienia z porwaniem polskich obywateli przez w\u0142adze Izraela na wodach mi\u0119dzynarodowych - m\u00f3wi\u0142 w rozmowie z RMF FM pose\u0142 Partii Razem Maciej Konieczny.",
        "id": 3743729,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art43131231-posel-partii-razem-izrael-porywa-i-morduje-obywateli-polski",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pose\u0142 Partii Razem: Izrael porywa i morduje obywateli Polski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T06:18:44.469292+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T06:18:43+00:00",
        "description": "Ulubione kierunki wakacyjnych wyjazd\u00f3w Polak\u00f3w, jak Turcja, Grecja, Hiszpania, Bu\u0142garia czy Albania mo\u017cna kupi\u0107 w biurach podr\u00f3\u017cy oszcz\u0119dzaj\u0105c od 340 do 950 z\u0142otych, je\u015bli sugerowa\u0107 si\u0119 wyliczeniami, ile te miejsca b\u0119d\u0105 kosztowa\u0107 za kilka miesi\u0119cy \u2013 wskazuj\u0105 eksperci z Traveldaty.",
        "id": 3743728,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://turystyka.rp.pl/biura-podrozy/art43131261-w-biurach-podrozy-ciagle-mozna-zyskac-setki-zlotych-wakacje-2026-w-dobrych-cenach",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W biurach podr\u00f3\u017cy \u2013 ci\u0105gle mo\u017cna zyska\u0107 setki z\u0142otych. Wakacje 2026 w dobrych cenach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T07:32:27.743493+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T06:00:00+00:00",
        "description": "Zmiany w firmie trzeba dobrze przemy\u015ble\u0107 i\u00a0zaplanowa\u0107. W\u00a0przeciwnym razie fiskus mo\u017ce zakwestionuje cel ekonomiczny podj\u0119tych dzia\u0142a\u0144 i ich rynkowy charakter.",
        "id": 3743998,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/podatki-ksiegowosc-i-rachunkowosc/art43121781-julita-karas-gasparska-reorganizacja-w-firmie-na-co-zwrocic-uwage",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Julita Kara\u015b-Gasparska: Reorganizacja w\u00a0firmie \u2013 na co zwr\u00f3ci\u0107 uwag\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T06:18:44.858748+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T05:50:00+00:00",
        "description": "Zagraniczna firma maj\u0105ca biuro, magazyn lub zesp\u00f3\u0142 pracownik\u00f3w w\u00a0Polsce, kt\u00f3re aktywnie uczestnicz\u0105 w transakcjach, mo\u017ce by\u0107 uznana za\u00a0posiadaj\u0105c\u0105 w\u00a0Polsce sta\u0142e miejsce prowadzenia dzia\u0142alno\u015bci. A to oznacza obowi\u0105zki w\u00a0KSeF.",
        "id": 3743731,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/podatki-ksiegowosc-i-rachunkowosc/art43121791-kiedy-podmiot-zagraniczny-wystawi-fakture-w-ksef",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kiedy podmiot zagraniczny wystawi faktur\u0119 w KSeF",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T06:18:44.937827+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T05:40:00+00:00",
        "description": "Nabyte dla pracownik\u00f3w pakiety subskrypcyjne us\u0142ug zakwaterowania wraz z organizacj\u0105 zdalnego miejsca pracy to jedno \u015bwiadczenie kompleksowe, kt\u00f3re nie daje prawa do odliczenia VAT naliczonego.",
        "id": 3743732,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/podatki-ksiegowosc-i-rachunkowosc/art43121801-udostepnienie-noclegu-i-miejsca-do-pracy-bez-prawa-do-odliczenia-vat",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Udost\u0119pnienie noclegu i miejsca do pracy bez prawa do odliczenia VAT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T06:18:45.015290+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T05:30:00+00:00",
        "description": "Na wniosek zainteresowanego podmiotu Szef KAS wydaje opini\u0119 zabezpieczaj\u0105c\u0105, w kt\u00f3rej stwierdza, \u017ce dana czynno\u015b\u0107 nie podlega GAAR. Dlatego opinia taka zapewnia podatkowe bezpiecze\u0144stwo, tak\u017ce w przypadku reorganizacji transgranicznych.",
        "id": 3743733,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/podatki-ksiegowosc-i-rachunkowosc/art43121811-opinia-zabezpieczajaca-chroni-przy-miedzynarodowych-reorganizacjach",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Opinia zabezpieczaj\u0105ca chroni przy\u00a0mi\u0119dzynarodowych reorganizacjach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T06:18:45.129944+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T05:20:00+00:00",
        "description": "\u015awiadczenia dla beneficjent\u00f3w \u2013 os\u00f3b najbli\u017cszych fundatora s\u0105 zwolnione z PIT. W niekt\u00f3rych sytuacjach problemem mo\u017ce by\u0107 jednak ustalenie relacji rodzinnych, a tak\u017ce okre\u015blenie proporcji wniesionego mienia, gdy jest kilku fundator\u00f3w.",
        "id": 3743734,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/podatki-ksiegowosc-i-rachunkowosc/art43121821-jak-sa-opodatkowane-swiadczenia-fundacji-rodzinnych-dla-beneficjentow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak s\u0105 opodatkowane \u015bwiadczenia fundacji rodzinnych dla beneficjent\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T05:10:24.630069+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T05:10:23+00:00",
        "description": "Wyp\u0142ata pieni\u0119\u017cna za utrat\u0119 prawa do akcji premiowych, przelewana w zwi\u0105zku z rozwi\u0105zaniem stosunku pracy, wlicza si\u0119 do podstawy wymiaru sk\u0142adek.",
        "id": 3743479,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/zus/art43124511-nie-kazda-rekompensata-jest-zwolniona-ze-skladek",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie ka\u017cda rekompensata jest zwolniona ze sk\u0142adek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T05:10:24.514340+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T05:10:23+00:00",
        "description": "Donald Trump by\u0142 pytany przez CNN co stanie si\u0119, je\u015bli Hamas b\u0119dzie chcia\u0142 pozosta\u0107 przy w\u0142adzy w Strefie Gazy.",
        "id": 3743478,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art43131191-pokoj-w-gazie-donald-trump-ostrzega-ze-hamas-moze-zostac-calkowicie-zniszczony",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pok\u00f3j w Gazie? Donald Trump ostrzega, \u017ce Hamas mo\u017ce zosta\u0107 \u201eca\u0142kowicie zniszczony\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T05:10:24.741721+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T05:10:23+00:00",
        "description": "M\u00f3j powr\u00f3t do reprezentacji Polski nie mia\u0142by sensu, bo tylko namiesza\u0142bym w g\u0142owie trenerowi i zabra\u0142 miejsce kt\u00f3remu\u015b z ch\u0142opak\u00f3w \u2013 m\u00f3wi \u201eRzeczpospolitej\u201d Wojciech Szcz\u0119sny, bramkarz Barcelony, kt\u00f3ry w kadrze rozegra\u0142 84 mecze.",
        "id": 3743480,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sport.rp.pl/pilka-nozna/art43119721-wojciech-szczesny-dla-rzeczpospolitej-czasami-warto-byc-niekonsekwentnym",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wojciech Szcz\u0119sny dla \u201eRzeczpospolitej\". \u201eCzasami warto by\u0107 niekonsekwentnym\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T05:10:24.415393+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T05:10:23+00:00",
        "description": "Roman Czerwi\u0144ski, by\u0142y funkcjonariusz ukrai\u0144skiego wywiadu wojskowego, kt\u00f3rego ameryka\u0144skie media wcze\u015bniej nazywa\u0142y koordynatorem ca\u0142ej operacji na Ba\u0142tyku, jest jedn\u0105 z najbardziej tajemniczych i zarazem kontrowersyjnych postaci wsp\u00f3\u0142czesnej Ukrainy. Zabra\u0142 w ko\u0144cu g\u0142os o wysadzeniu gazoci\u0105g\u00f3w Nord Stream.",
        "id": 3743477,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art43129161-wysadzenie-nord-stream-i-zatrzymany-w-polsce-ukrainiec-glos-zabral-byly-pulkownik-sbu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wysadzenie Nord Stream i zatrzymany w Polsce Ukrainiec. G\u0142os zabra\u0142 by\u0142y pu\u0142kownik SBU",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T06:18:45.207583+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T05:10:00+00:00",
        "description": "Od 1 stycznia przysz\u0142ego roku zmieni\u0105 si\u0119 zasady limitowania wysoko\u015bci odpis\u00f3w amortyzacyjnych od samochod\u00f3w osobowych, kt\u00f3re mog\u0105 by\u0107 uznane za koszty uzyskania przychod\u00f3w.",
        "id": 3743735,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/podatki-ksiegowosc-i-rachunkowosc/art43121831-amortyzacja-samochodow-zmiany-od-2026-r",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Amortyzacja samochod\u00f3w \u2013 zmiany od 2026 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T06:18:45.285149+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T05:00:00+00:00",
        "description": "Wdra\u017canie proces\u00f3w restrukturyzacyjnych ma wp\u0142yw na ceny transferowe, dlatego wymaga kompleksowego podej\u015bcia zar\u00f3wno odno\u015bnie do ustalenia warunk\u00f3w transakcji, jak i sposobu rozlicze\u0144 pomi\u0119dzy podmiotami powi\u0105zanymi nale\u017c\u0105cymi do grupy kapita\u0142owej.",
        "id": 3743736,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/podatki-ksiegowosc-i-rachunkowosc/art43121841-restrukturyzacja-ma-wplyw-na-ceny-transferowe",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Restrukturyzacja ma wp\u0142yw na ceny transferowe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T06:18:45.399575+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T04:50:00+00:00",
        "description": "Zdaniem dyrektora KIS \u015bwiadczenia wyp\u0142acane przez fundacj\u0119 rodzin\u0105 na rzecz rodze\u0144stwa fundator\u00f3w korzystaj\u0105 w ca\u0142o\u015bci ze zwolnienia z PIT, nawet je\u015bli beneficjenci nie s\u0105 fundatorami.",
        "id": 3743737,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/podatki-ksiegowosc-i-rachunkowosc/art43121851-wyplaty-z-fundacji-rodzinnej-dla-rodzenstwa-fundatorow-bez-pit",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wyp\u0142aty z fundacji rodzinnej dla rodze\u0144stwa fundator\u00f3w bez\u00a0PIT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T06:18:45.546203+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T04:40:00+00:00",
        "description": "Zakup wierzytelno\u015bci po cenie odpowiadaj\u0105cej jej warto\u015bci nominalnej, bez dodatkowych \u015bwiadcze\u0144 i bez uzyskiwania wynagrodzenia, nie jest odp\u0142atnym \u015bwiadczeniem us\u0142ug i nie podlega opodatkowaniu VAT.",
        "id": 3743738,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/podatki-ksiegowosc-i-rachunkowosc/art43121861-czy-nabycie-wierzytelnosci-jest-opodatkowane-vat",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy nabycie wierzytelno\u015bci jest opodatkowane VAT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T03:58:29.349649+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T03:58:28+00:00",
        "description": "Powiedzie\u0107, \u017ce ksi\u0105\u017cka Edwarda Luce\u2019a, dziennikarza \u201eFinancial Timesa\u201d, o Zbigniewie Brzezi\u0144skim, \u201eZbig\u201d, by\u0142a bardzo wyczekiwana, to za ma\u0142o. Ta ksi\u0105\u017cka by\u0142a niezb\u0119dna.",
        "id": 3743240,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/opinie-polityczno-spoleczne/art43129191-marek-a-cichocki-wielki-dzis-zapomniany-triumf-polskosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Marek A. Cichocki: Wielki, dzi\u015b zapomniany, triumf polsko\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T03:58:29.248937+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T03:58:28+00:00",
        "description": "Je\u015bli negocjacje z Parti\u0105 Demokratyczn\u0105 dotycz\u0105ce zako\u0144czenia tzw. shutdownu b\u0119d\u0105 \u201ezmierza\u0107 donik\u0105d\u201d, administracja Donalda Trumpa rozpocznie proces zakrojonych na szerok\u0105 skal\u0119 zwolnie\u0144 pracownik\u00f3w federalnych - przekonuje przedstawiciel Bia\u0142ego Domu.",
        "id": 3743239,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art43131171-usa-paraliz-administracji-trwa-bialy-dom-grozi-ze-zacznie-zwalniac-urzednikow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA: Parali\u017c administracji trwa. Bia\u0142y Dom grozi, \u017ce zacznie zwalnia\u0107 urz\u0119dnik\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T02:52:15.577556+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T02:52:14+00:00",
        "description": "Nowoczesna, Inicjatywa Polska i PO mia\u0142y po\u0142\u0105czy\u0107 si\u0119 w jedno ugrupowanie. Nie ma jeszcze porozumienia mi\u0119dzy partiami, a kongres nie jest oficjalnie zaplanowany. KO i ca\u0142a wi\u0119kszo\u015b\u0107 rz\u0105dowa zmagaj\u0105 si\u0119 z wewn\u0119trznymi problemami i nie maj\u0105 czasu zaj\u0105\u0107 si\u0119 rebrandingiem.",
        "id": 3743077,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art43124171-dlugi-koniec-platformy-obywatelskiej-opoznia-sie-fuzja-po-nowoczesnej-i-inicjatywy-polska",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "D\u0142ugi koniec Platformy Obywatelskiej. Op\u00f3\u017ania si\u0119 fuzja PO, Nowoczesnej i Inicjatywy Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T02:52:15.810282+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T02:52:14+00:00",
        "description": "Szerpowie nie wyobra\u017cali sobie, jak mo\u017cna zjecha\u0107 na nartach z Mount Everestu. My\u015bleli, \u017ce to jest niemo\u017cliwe \u2013 m\u00f3wi \u201eRzeczpospolitej\u201d Andrzej Bargiel, skialpinista.",
        "id": 3743079,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sport.rp.pl/sporty-zimowe/art43129251-gosc-rzeczpospolitej-andrzej-bargiel-trzeba-znac-swoje-mozliwosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eGo\u015b\u0107 Rzeczpospolitej\u201d Andrzej Bargiel. \u201eTrzeba zna\u0107 swoje mo\u017cliwo\u015bci\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T02:52:16.315004+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T02:52:14+00:00",
        "description": "InPost mo\u017ce wkr\u00f3tce odmieni\u0107 spos\u00f3b robienia zakup\u00f3w online. Cho\u0107 konkretne plany firmy w e-commerce pozostaj\u0105 niejasne, pewne jest jedno \u2013 sztuczna inteligencja ma odgrywa\u0107 kluczow\u0105 rol\u0119 w przysz\u0142ych rozwi\u0105zaniach zakupowych operatora paczkomat\u00f3w.",
        "id": 3743083,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/handel/art43122561-inpost-wchodzi-do-e-handlu-ai-ma-dokonac-rewolucji-w-zakupach",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "InPost wchodzi do e-handlu? AI ma dokona\u0107 rewolucji w zakupach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T02:52:15.453943+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T02:52:14+00:00",
        "description": "Skarb\u00f3wka zmienia interpretacje i twierdzi, \u017ce kary za naruszenie warunk\u00f3w umowy nie s\u0105 odszkodowaniem, tylko wynagrodzeniem za us\u0142ug\u0119. Firmy musz\u0105 wi\u0119c p\u0142aci\u0107 od nich VAT.",
        "id": 3743076,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/vat/art43123941-kary-umowne-na-celowniku-fiskus-chce-od-nich-vat",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kary umowne na celowniku. Fiskus chce od nich VAT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T02:52:16.053630+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T02:52:14+00:00",
        "description": "Z pocz\u0105tkiem wrze\u015bnia do u\u017cytku wesz\u0142a nowa aplikacja. Dzi\u0119ki niej kierowcy nie musz\u0105 ju\u017c po szkodzie spisywa\u0107 papierowych o\u015bwiadcze\u0144. Przez aplikacj\u0119 mog\u0105 te\u017c zg\u0142osi\u0107 szkod\u0119 ubezpieczycielowi. W pierwszym miesi\u0105cu takich zg\u0142osze\u0144 by\u0142o 1300.",
        "id": 3743081,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/ubezpieczenia/art43100641-mstluczka-w-mobywatelu-juz-dziala-wiemy-ile-szkod-kierowcy-zglosili-ta-droga",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "mSt\u0142uczka w mObywatelu ju\u017c dzia\u0142a. Wiemy, ile szk\u00f3d kierowcy zg\u0142osili t\u0105 drog\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T02:52:15.938340+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T02:52:14+00:00",
        "description": "R\u00f3\u017cnica w kosztach najmu mieszka\u0144 i rat kredyt\u00f3w stopnia\u0142a, ale kredyt w wielu miastach jest wci\u0105\u017c dro\u017cszy \u2013 w Gda\u0144sku nawet o 40 proc. Ale w \u0141odzi bardziej op\u0142aca si\u0119 ju\u017c lokal kupi\u0107.",
        "id": 3743080,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/raporty-ekonomiczne/art43121631-najem-czy-kredyt-sprawdzilismy-co-sie-bardziej-teraz-oplaca",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Najem czy kredyt? Sprawdzili\u015bmy, co si\u0119 bardziej teraz op\u0142aca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T02:52:16.407380+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T02:52:14+00:00",
        "description": "Relacja d\u0142ugu publicznego do PKB wci\u0105\u017c jest w Polsce umiarkowana na tle innych pa\u0144stw UE. Wyzwania le\u017c\u0105 jednak gdzie indziej, m.in. w tempie jego narastania i strukturze wydatk\u00f3w czy kosztach obs\u0142ugi d\u0142ugu.",
        "id": 3743084,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/raporty-ekonomiczne/art43122381-polska-w-unijnej-czolowce-pod-wzgledem-tempa-narastania-dlugu-publicznego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska w unijnej czo\u0142\u00f3wce pod wzgl\u0119dem tempa narastania d\u0142ugu publicznego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T02:52:15.712523+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T02:52:14+00:00",
        "description": "Siedmiu na dziesi\u0119ciu (68,6 proc.) respondent\u00f3w jest przekonanych o zbyt \u0142atwiej dost\u0119pno\u015bci alkoholu w Polsce \u2013 wynika z sonda\u017cu IBRiS dla \u201eRzeczpospolitej\u201d. Pod koniec 2023 r. w kraju dzia\u0142a\u0142o ponad 100 tys. sklep\u00f3w z alkoholem. Czyli jeden sklep przypada na 303 mieszka\u0144c\u00f3w.",
        "id": 3743078,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/profilaktyka/art43117341-sondaz-czy-alkohol-jest-zbyt-latwo-dostepny-polacy-maja-jasne-zdanie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sonda\u017c: Czy alkohol jest zbyt \u0142atwo dost\u0119pny? Polacy maj\u0105 jasne zdanie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T02:52:15.340010+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T02:52:14+00:00",
        "description": "24 lutego 2022 roku Rosja rozpocz\u0119\u0142a pe\u0142nowymiarow\u0105 inwazj\u0119 na Ukrain\u0119. W nocy ukrai\u0144skie drony atakowa\u0142y cele na okupowanym Krymie.",
        "id": 3743075,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/swiat/art43131141-wojna-rosji-z-ukraina-dzien-1321",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wojna Rosji z Ukrain\u0105. Dzie\u0144 1321",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T02:52:16.186792+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T02:52:14+00:00",
        "description": "Chocia\u017c najnowsze badania wskazuj\u0105 na znaczn\u0105 popraw\u0119 standard\u00f3w w dzia\u0142alno\u015bci polskich przedsi\u0119biorstw, to nadal wiele os\u00f3b jest nara\u017conych w pracy na nieetyczne zachowania.",
        "id": 3743082,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/praca/art43124251-wyzsze-normy-etyczne-firm-nie-zawsze-chronia-pracownikow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wy\u017csze normy etyczne firm nie zawsze chroni\u0105 pracownik\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T01:45:00.087744+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T01:44:59+00:00",
        "description": "Cz\u0119sto s\u0142yszymy o superinteligencji, kt\u00f3ra mo\u017ce przej\u0105\u0107 w\u0142adz\u0119 nad \u015bwiatem, o totalnej inwigilacji czy masowych zwolnieniach za spraw\u0105 AI. Tymczasem prawdziwe zagro\u017cenie czai si\u0119 bli\u017cej \u2014 w codziennych, niewidocznych decyzjach podejmowanych za nas przez algorytmy.",
        "id": 3742884,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/opinie-ekonomiczne/art43128601-pawel-rozynski-ai-w-e-handlu-odbiera-nam-wolny-wybor",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pawe\u0142 Ro\u017cy\u0144ski: AI w e-handlu odbiera nam wolny wyb\u00f3r",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T01:44:59.996360+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T01:44:59+00:00",
        "description": "Widoczny w ostatnich miesi\u0105cach spadek liczby ofert pracy w serwisach rekrutacyjnych dotyka nie tylko specjalist\u00f3w, ale te\u017c mened\u017cer\u00f3w, od kt\u00f3rych firmy oczekuj\u0105 te\u017c coraz wi\u0119cej.",
        "id": 3742883,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/raporty-ekonomiczne/art43125441-rynek-pracy-dla-menedzerow-pod-presja-rosnacej-konkurencji-i-ai",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rynek pracy dla mened\u017cer\u00f3w pod presj\u0105 rosn\u0105cej konkurencji i AI",
        "vote": 0
    }
]