[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T21:19:20.608097+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T21:19:20+00:00",
        "description": "Do niebezpiecznej sytuacji dosz\u0142o w niedziel\u0119 rano w Poznaniu na os. Or\u0142a Bia\u0142ego.",
        "id": 3750030,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-168422-dewastowal_metalowa_rura_samochody_na_parkingu_zaatakowal_niebezpiecznym_narzedziem_strazniczke_miejska_ktora_zwrocila_mu_uwage_mundurowa_nie_odpuscila?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 100,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dewastowa\u0142 metalow\u0105 rur\u0105 samochody na parkingu. Zaatakowa\u0142 niebezpiecznym narz\u0119dziem stra\u017cniczk\u0119 miejsk\u0105, kt\u00f3ra zwr\u00f3ci\u0142a mu uwag\u0119. Mundurowa nie odpu\u015bci\u0142a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T21:19:20.548200+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T21:19:20+00:00",
        "description": "W\u0142a\u015bciciel nowej miejsc\u00f3wki ju\u017c zapowiada, \u017ce niebawem otworzy pierwszy raz drzwi kameralnego lokalu.",
        "id": 3750029,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-168423-wilda_niedlugo_otworzy_sie_nowy_punkt_gastronomiczny_wlasciciel_podrozuje_po_swiecie_i_chce_wprowadzic_smaki_roznych_krajow_z_naciskiem_na_hiszpanie?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 100,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wilda: nied\u0142ugo otworzy si\u0119 nowy punkt gastronomiczny. W\u0142a\u015bciciel podr\u00f3\u017cuje po \u015bwiecie i chce wprowadzi\u0107 smaki r\u00f3\u017cnych kraj\u00f3w z naciskiem na Hiszpani\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T19:41:49.896929+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T19:41:49+00:00",
        "description": "W poniedzia\u0142ek dosz\u0142o do po\u017caru mi\u0119dzy w\u0119z\u0142ami Ko\u0142o-D\u0105bie w kierunku Warszawy.",
        "id": 3749375,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-168421-utrudnienia_na_a2_zapalil_sie_samochodow_osobowy?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 100,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Utrudnienia na A2. Zapali\u0142 si\u0119 samochod\u00f3w osobowy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T18:19:57.490957+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T18:19:56+00:00",
        "description": "Minister Spraw Zagranicznych Rados\u0142aw Sikorski og\u0142osi\u0142 dobr\u0105 nowin\u0119 w tej sprawie.",
        "id": 3748729,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-168419-posel_z_poznania_porwany_wraz_z_innymi_uczestnikami_misji_humanitarnej_wyladowal_bezpiecznie_w_atenach_jest_w_dobrym_stanie_psychicznym?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 100,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pose\u0142 z Poznania porwany wraz z innymi uczestnikami misji humanitarnej wyl\u0105dowa\u0142 bezpiecznie w Atenach. &quot;Jest w dobrym stanie psychicznym&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T18:19:57.560944+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T18:19:56+00:00",
        "description": "Do zdarzenia dosz\u0142o w \u015aremie.",
        "id": 3748730,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-168418-region_pijany_kierowca_wykonywal_na_drodze_niebezpieczne_manewry_doszlo_do_obywatelskiego_zatrzymania?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 100,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Region. Pijany kierowca wykonywa\u0142 na drodze niebezpieczne manewry. Dosz\u0142o do obywatelskiego zatrzymania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T18:19:57.393832+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T18:19:56+00:00",
        "description": "Chodzi o popularny &quot;Marsz Kejterka&quot;.",
        "id": 3748728,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-168420-w_poznaniu_przejdzie_marsz_wlascicieli_i_milosnikow_psow_krzywdzenie_zwierzat_nie_przejdzie?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 100,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W Poznaniu przejdzie marsz w\u0142a\u015bcicieli i mi\u0142o\u015bnik\u00f3w ps\u00f3w. &quot;Krzywdzenie zwierz\u0105t nie przejdzie&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T16:57:57.573913+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T16:57:56+00:00",
        "description": "Do naszej redakcji napisa\u0142 w tej sprawie motorniczy.",
        "id": 3747992,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-168416-samochod_pozostawiony_przy_przystanku_wzbudzil_zainteresowanie_wygladal_jakby_mial_sie_stoczyc_ze_skarpy?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 100,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Samoch\u00f3d pozostawiony przy przystanku wzbudzi\u0142 zainteresowanie. Wygl\u0105da\u0142, jakby mia\u0142 si\u0119 stoczy\u0107 ze skarpy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T16:57:57.499025+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T16:57:56+00:00",
        "description": "Do zdarzenia dosz\u0142o w poniedzia\u0142ek w D\u0142ugiej Go\u015blinie.",
        "id": 3747991,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-168417-wypadek_w_powiecie_poznanskim_kierowca_samochodu_wjechal_w_drzewo?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 100,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wypadek w powiecie pozna\u0144skim. Kierowca samochodu wjecha\u0142 w drzewo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T15:37:42.239167+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T15:37:41+00:00",
        "description": "To w ramach akcji &quot;Wystawa PortRetty&quot;.",
        "id": 3747232,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-168412-na_nowym_rynku_w_poznaniu_wystawia_portrety_dziewczynek_z_zespolem_retta?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 100,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Na Nowym Rynku w Poznaniu wystawi\u0105 portrety dziewczynek z zespo\u0142em Retta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T15:37:42.172963+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T15:37:41+00:00",
        "description": "W poniedzia\u0142ek w Wielkopolskim Urz\u0119dzie Wojew\u00f3dzkim w Poznaniu podpisano umow\u0119 z powiatem pozna\u0144skim.",
        "id": 3747231,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-168413-podpisano_umowe_na_dofinansowanie_inwestycji_ktora_w_calosci_wyniesie_ponad_5_milionow_zlotych_chodzi_o_sciezke_rowerowa_w_podpoznanskiej_miejscowosci?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 100,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Podpisano umow\u0119 na dofinansowanie inwestycji, kt\u00f3ra w ca\u0142o\u015bci wyniesie ponad 5 milion\u00f3w z\u0142otych. Chodzi o \u015bcie\u017ck\u0119 rowerow\u0105 w podpozna\u0144skiej miejscowo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T15:37:42.038775+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T15:37:41+00:00",
        "description": "Do redakcji epoznan.pl napisali w tej sprawie kierowcy, kt\u00f3rzy utkn\u0119li w korku.",
        "id": 3747229,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-168415-cala_ulica_krzywoustego_stoi_zderzenie_trzech_samochodow_korkowy_armagedon?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 100,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "&quot;Ca\u0142a ulica Krzywoustego stoi&quot;. Zderzenie trzech samochod\u00f3w. Korkowy Armagedon.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T15:37:42.105887+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T15:37:41+00:00",
        "description": "Do niecodziennego zdarzenia dosz\u0142o na terenie Kalisza.",
        "id": 3747230,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-168414-wielkopolscy_policjanci_probowali_pomoc_seniorom_wyjsc_z_domu_w_trakcie_pozaru_mundurowi_zaryzykowali_wlasnym_zyciem?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 100,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielkopolscy policjanci pr\u00f3bowali pom\u00f3c seniorom wyj\u015b\u0107 z domu w trakcie po\u017caru. Mundurowi zaryzykowali w\u0142asnym \u017cyciem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T14:18:57.234770+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T14:18:56+00:00",
        "description": "Jest na to szansa od grudnia 2026 roku.",
        "id": 3746296,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-168407-czeski_przewoznik_obsluzy_kolejna_trase_kolejowa_w_wielkopolsce?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 100,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czeski przewo\u017anik obs\u0142u\u017cy kolejn\u0105 tras\u0119 kolejow\u0105 w Wielkopolsce?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T14:18:57.294014+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T14:18:56+00:00",
        "description": "Przy szpitalu dzieci\u0119cym.",
        "id": 3746297,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-168406-komunikacyjny_horror_przy_poznanskim_szpitalu_straz_wystawia_mandaty_na_parking_nie_idzie_wjechac?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 100,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Komunikacyjny horror przy pozna\u0144skim szpitalu. &quot;Stra\u017c wystawia mandaty, na parking nie idzie wjecha\u0107&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T14:18:57.174194+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T14:18:56+00:00",
        "description": "W poniedzia\u0142ek mi\u0119dzy w\u0119z\u0142ami Ko\u015bcian Po\u0142udnie i Ko\u015bcian P\u00f3\u0142noc wyst\u0105pi\u0142y utrudnienia na drodze.",
        "id": 3746295,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-168411-utrudnienia_na_s5_zablokowany_pas_ruchu?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 100,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Utrudnienia na S5. Zablokowany pas ruchu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T14:18:57.414779+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T14:10:00+00:00",
        "description": "Przylecia\u0142y z Norwegii.",
        "id": 3746298,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-168404-kolejne_mysliwce_f_35_w_poznanskich_krzesinach?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 100,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolejne my\u015bliwce F-35 w pozna\u0144skich Krzesinach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T14:18:57.475201+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T14:01:00+00:00",
        "description": "67-latek ze Z\u0142otowa zosta\u0142 ukarany mandatem.",
        "id": 3746299,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-168408-pijany_kilkanascie_razy_bezpodstawnie_blokowal_linie_alarmowa_112_a_do_tego_ublizal_operatorowi?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 100,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pijany kilkana\u015bcie razy bezpodstawnie blokowa\u0142 lini\u0119 alarmow\u0105 112, a do tego ubli\u017ca\u0142 operatorowi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T14:18:57.534013+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T13:45:00+00:00",
        "description": "Chodzi o zak\u0142ad Tarkett w powiecie wrzesi\u0144skim.",
        "id": 3746300,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-168403-zaklad_z_regionu_do_zamkniecia_200_osob_straci_prace?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 100,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zak\u0142ad z regionu do zamkni\u0119cia. 200 os\u00f3b straci prac\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T14:18:57.594355+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T13:10:00+00:00",
        "description": "Przez ponad miesi\u0105c zamkni\u0119te b\u0119dzie lotnisko we Wroc\u0142awiu.",
        "id": 3746301,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-168401-zamkniecie_popularnego_lotniska_duza_szansa_dla_poznanskiej_lawicy_bedzie_rekordowy_rok?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 100,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zamkni\u0119cie popularnego lotniska du\u017c\u0105 szans\u0105 dla pozna\u0144skiej \u0141awicy! B\u0119dzie rekordowy rok?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T12:36:17.491337+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T12:36:14+00:00",
        "description": "Co si\u0119 sta\u0142o?",
        "id": 3745375,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-168405-lawica_glupi_zart_seniorki_i_papieros_zapalony_na_pokladzie_samolotu_oni_nie_polecieli_na_wakacje?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 100,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u0141awica. G\u0142upi \u017cart seniorki i papieros zapalony na pok\u0142adzie samolotu. Oni nie polecieli na wakacje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T12:36:15.403438+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T12:36:14+00:00",
        "description": "Z utrudnieniami trzeba si\u0119 liczy\u0107 ju\u017c od 6.00 rano.",
        "id": 3745374,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-168409-niedziela_z_duzymi_utrudnieniami_komunikacyjnymi_w_poznaniu_klopoty_z_dojazdem_na_poznan_glowny_i_sor_przez_maratonczykow?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 100,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niedziela z du\u017cymi utrudnieniami komunikacyjnymi w Poznaniu! K\u0142opoty z dojazdem na Pozna\u0144 G\u0142\u00f3wny i SOR przez marato\u0144czyk\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T11:07:56.632142+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T11:07:55+00:00",
        "description": "Do zdarzenia dosz\u0142o w poniedzia\u0142ek w Szpitalu Wojew\u00f3dzkim.",
        "id": 3745054,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-168402-policja_w_poznanskim_szpitalu_wsrod_zatrzymanych_ordynator?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Policja w pozna\u0144skim szpitalu. W\u015br\u00f3d zatrzymanych ordynator!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T11:07:56.521083+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T11:07:55+00:00",
        "description": "Na Je\u017cycach.",
        "id": 3745053,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-168400-poznan_ma_nowe_wyniesione_skrzyzowanie_ma_byc_bezpieczniej?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pozna\u0144 ma nowe wyniesione skrzy\u017cowanie. Ma by\u0107 bezpieczniej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T09:47:43.621278+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T09:47:42+00:00",
        "description": "Ods\u0142oni\u0119to trzy warstwy trumien.",
        "id": 3744615,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-168398-sensacyjne_odkrycie_w_krypcie_pod_wielkopolskim_klasztorem?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sensacyjne odkrycie w krypcie pod wielkopolskim klasztorem!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T09:47:43.346412+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T09:47:42+00:00",
        "description": "Konkretnie przez kilka godzin.",
        "id": 3744614,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-168399-w_niedziele_poznan_maraton_biegacze_przebiegna_przez_zoo_bedzie_tymczasowo_niedostepne_dla_zwiedzajacych?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W niedziel\u0119 Pozna\u0144 Maraton. Biegacze przebiegn\u0105 przez ZOO, b\u0119dzie tymczasowo niedost\u0119pne dla zwiedzaj\u0105cych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T08:36:06.520530+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T08:36:06+00:00",
        "description": "Spotka si\u0119 z mieszka\u0144cami.",
        "id": 3744293,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-168394-janusz_korwin_mikke_przyjezdza_do_poznania?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Janusz Korwin-Mikke przyje\u017cd\u017ca do Poznania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T08:36:06.442541+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T08:36:06+00:00",
        "description": "Oskar\u017conych jest czterech m\u0119\u017cczyzn.",
        "id": 3744292,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-168396-jest_akt_oskarzenia_w_sprawie_gigantycznego_przemytu_narkotykow_wartych_ponad_85_mln_zlotych?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jest akt oskar\u017cenia w sprawie gigantycznego przemytu narkotyk\u00f3w wartych ponad 8,5 mln z\u0142otych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T07:22:56.737428+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T07:22:55+00:00",
        "description": "Do zdarzenia dosz\u0142o przed 8.00 na jezdni w kierunku Poznania.",
        "id": 3743983,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-168392-dramat_na_trasie_s5_pod_lesznem_nie_zyje_kierowca?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dramat na trasie S5 pod Lesznem. Nie \u017cyje kierowca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T07:22:56.607120+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T07:22:55+00:00",
        "description": "Zgodnie z wcze\u015bniejszymi zapowiedziami, w niedziel\u0119 ruszy\u0142 pierwszy Pyra Targ.",
        "id": 3743982,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-168391-nowy_poznanski_targ_wystartowal_przyciagnal_mnostwo_ludzi?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowy pozna\u0144ski targ wystartowa\u0142. Przyci\u0105gn\u0105\u0142 mn\u00f3stwo ludzi!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T07:22:56.904328+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T07:22:55+00:00",
        "description": "Do zdarzenia dosz\u0142o przed 7:00 na skrzy\u017cowaniu z Katowick\u0105.",
        "id": 3743984,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-168390-powazny_wypadek_z_udzialem_rowerzysty_na_baraniaka_utrudnienia?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Powa\u017cny wypadek z udzia\u0142em rowerzysty na Baraniaka. Utrudnienia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T07:22:56.465814+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T07:22:55+00:00",
        "description": "Czytelnicy w ostatnich dniach pytaj\u0105 nas o sytuacj\u0105 mi\u0119dzy rondami \u017begrze i Staro\u0142\u0119ka.",
        "id": 3743981,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-168389-wiadukt_w_ciagu_hetmanskiej_wciaz_nieprzejezdny_w_pelnym_zakresie_koniec_mial_byc_w_trzecim_kwartale_roku?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wiadukt w ci\u0105gu Hetma\u0144skiej wci\u0105\u017c nieprzejezdny w pe\u0142nym zakresie. &quot;Koniec mia\u0142 by\u0107 w trzecim kwartale roku&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T08:36:06.729214+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T07:02:00+00:00",
        "description": "W nocy policjanci z Gniezna zaapelowali o pomoc w poszukiwaniach.",
        "id": 3744294,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-168388-dramatyczny_final_poszukiwan_zaginionego_znaleziono_jego_cialo?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dramatyczny fina\u0142 poszukiwa\u0144 zaginionego. Znaleziono jego cia\u0142o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T06:07:37.578208+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T06:07:36+00:00",
        "description": "W nocy policjanci z Gniezna zaapelowali o pomoc w poszukiwaniach.",
        "id": 3743674,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-168388-zaginal_71_latek_z_gniezna_istnieje_zagrozenie_zycia_i_zdrowia?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zagin\u0105\u0142 71-latek z Gniezna. &quot;Istnieje zagro\u017cenie \u017cycia i zdrowia&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T06:07:37.433391+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T06:07:36+00:00",
        "description": "Do zdarzenia dosz\u0142o przed 7:00 na skrzy\u017cowaniu z Katowick\u0105.",
        "id": 3743673,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-168390-zdarzenie_z_udzialem_rowerzysty_na_baraniaka_utrudnienia?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zdarzenie z udzia\u0142em rowerzysty na Baraniaka. Utrudnienia",
        "vote": 0
    }
]