[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T18:50:06.566040+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T18:50:05+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/9b9fc01a-417c-48b4-9eae-845b9eb773e7\" width=\"308\" /> Wrze w zatrudniaj\u0105cej ok. 30 tys. os\u00f3b Jastrz\u0119bskiej Sp\u00f3\u0142ce W\u0119glowej, kt\u00f3ra mo\u017ce zosta\u0107 zmuszona do zwolnie\u0144. Eksperci wskazuj\u0105 jednak, \u017ce giganta g\u00f3rniczego nale\u017cy ratowa\u0107, bo jako jeden z nielicznych zak\u0142ad\u00f3w w UE produkuje w\u0119giel koksowy.",
        "id": 3748961,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/polski-gigant-na-krawedzi-nie-ma-mowy-o-utrzymaniu-przerosnietego-zatrudnienia-7207958941989792a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 86,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/9b9fc01a-417c-48b4-9eae-845b9eb773e7",
        "title": "Polski gigant na kraw\u0119dzi. \"Nie ma mowy o utrzymaniu przero\u015bni\u0119tego zatrudnienia\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T10:19:46.375914+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T10:19:45+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/dc457653-3b01-462b-9139-403f590bdeb7\" width=\"308\" /> Zak\u0142ady Mechaniczne Bumar-\u0141ab\u0119dy w Gliwicach otrzymaj\u0105 w ci\u0105gu najbli\u017cszych kilku lat 850 mln z\u0142 na inwestycje. Dzi\u0119ki tym \u015brodkom w fabryce zostanie uruchomiona produkcja nowoczesnych ko\u0142owych i g\u0105sienicowych pojazd\u00f3w opancerzonych, zostanie te\u017c zmodernizowana infrastruktura zak\u0142adu.",
        "id": 3744802,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/bumar-z-wielkimi-pieniedzmi-ruszy-produkcja-pojazdow-opancerzonych-7207903042354048a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/dc457653-3b01-462b-9139-403f590bdeb7",
        "title": "Bumar z wielkimi pieni\u0119dzmi. Ruszy produkcja pojazd\u00f3w opancerzonych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T09:06:24.329588+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T09:06:23+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/620e576d-2574-4eef-9f38-8a28cf5a6b80\" width=\"308\" /> Premier Francji Sebastien Lecornu poda\u0142 si\u0119 do dymisji - poinformowa\u0142 w poniedzia\u0142ek w komunikacie Pa\u0142ac Elizejski, dodaj\u0105c, \u017ce prezydent Emmanuel Macron j\u0105 przyj\u0105\u0142. Lecornu zosta\u0142 powo\u0142any na szefa rz\u0105du 9 wrze\u015bnia.",
        "id": 3744425,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/premier-francji-podal-sie-do-dymisji-7207880956251040a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/620e576d-2574-4eef-9f38-8a28cf5a6b80",
        "title": "Premier Francji poda\u0142 si\u0119 do dymisji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T07:57:01.625439+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T07:57:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/ccde735e-128e-47a5-a0ec-ad20fcbb2082\" width=\"308\" /> Minister funduszy Katarzyna Pe\u0142czy\u0144ska-Na\u0142\u0119cz oceni\u0142a, \u017ce przyj\u0119ta przez rz\u0105d propozycja podwy\u017cki CIT dla bank\u00f3w jest wystarczaj\u0105co dobrym rozwi\u0105zaniem, ale jej zdaniem lepszy by\u0142by podatek od nadmiarowych zysk\u00f3w. Jej zdaniem banki powinny s\u0142u\u017cy\u0107 jako mechanizm rozwojowy dla wszystkich obywateli. - Banki nie s\u0142u\u017c\u0105 do tego, \u017ceby po prostu siedzie\u0107 na g\u00f3rze z\u0142ota - oceni\u0142a szefowa MFiPR.",
        "id": 3744110,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/podatki/cit-dla-bankow-w-gore-ministra-podatek-bylby-lepszy-7207877032659840a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/ccde735e-128e-47a5-a0ec-ad20fcbb2082",
        "title": "CIT dla bank\u00f3w w g\u00f3r\u0119. Ministra: podatek by\u0142by lepszy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T07:57:01.837330+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T07:57:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/404e4860-68da-4727-b212-ce864813e264\" width=\"308\" /> Ceny ropy na globalnych gie\u0142dach id\u0105 mocno w g\u00f3r\u0119 po skromnym podwy\u017cszeniu produkcji surowca przez kraje sojuszu OPEC+ na listopad - informuj\u0105 maklerzy.",
        "id": 3744111,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/opec-podjal-decyzje-oto-co-sie-dzieje-z-cenami-ropy-7207875219893120a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/404e4860-68da-4727-b212-ce864813e264",
        "title": "OPEC+ podj\u0105\u0142 decyzj\u0119. Oto co si\u0119 dzieje z cenami ropy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T07:57:02.017239+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T07:57:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/1b12bcb4-ed1c-43bc-99cf-2f8b7c3eb66d\" width=\"308\" /> Ukrai\u0144ska armia zaatakowa\u0142a dronami jedn\u0105 z najwi\u0119kszych baz paliwowych na okupowanym przez Rosj\u0119 Krymie, jest to Morski Terminal Naftowy w mie\u015bcie Teodozja w zachodniej cz\u0119\u015bci p\u00f3\u0142wyspu \u2013 powiadomi\u0142y w poniedzia\u0142ek rano ukrai\u0144skie media i portale spo\u0142eczno\u015bciowe.",
        "id": 3744112,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/ukraincy-zaatakowali-jedna-z-najwiekszych-baz-paliwowych-na-krymie-7207866738989952a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/1b12bcb4-ed1c-43bc-99cf-2f8b7c3eb66d",
        "title": "Ukrai\u0144cy zaatakowali jedn\u0105 z najwi\u0119kszych baz paliwowych na Krymie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T07:57:02.605504+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T07:22:57+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/6b2f49d5-efa9-49a6-b381-b292b5290e16\" width=\"308\" /> Brak ustalonego kapita\u0142u pocz\u0105tkowego mo\u017ce dotyczy\u0107 nawet miliona os\u00f3b. To ryzyko ni\u017cszej emerytury, nawet o kilkaset z\u0142otych -- informuje dziennik \"Fakt\" i dodaje, \u017ce warto zadba\u0107 o dokumenty ju\u017c teraz, by unikn\u0105\u0107 problem\u00f3w przy naliczaniu \u015bwiadczenia.",
        "id": 3744113,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/emerytury/milion-polakow-z-problemem-bez-wniosku-beda-mieli-nizsza-emeryture-7207836381060000a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/6b2f49d5-efa9-49a6-b381-b292b5290e16",
        "title": "Milion Polak\u00f3w z problemem. Bez wniosku b\u0119d\u0105 mieli ni\u017csz\u0105 emerytur\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T06:40:13.666134+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T06:40:13+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/ec6c51c5-dac9-4b34-a0f7-007f97603e50\" width=\"308\" /> - Wci\u0105\u017c w Polsce utrzymuj\u0105 si\u0119 bardzo wysokie stopy procentowe, jedne z najwy\u017cszych w Unii Europejskiej - powiedzia\u0142 w poniedzia\u0142ek w programie T\u0142it Wirtualnej Polski minister finans\u00f3w i gospodarki Andrzej Doma\u0144ski, odpowiadaj\u0105c na pytanie Tomasza \u017b\u00f3\u0142ciaka, dlaczego w Polsce kredyty wci\u0105\u017c s\u0105 drogie",
        "id": 3743843,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/banki/dlaczego-w-polsce-kredyty-sa-wciaz-drogie-minister-finansow-odpowiada-7207842276322176a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/ec6c51c5-dac9-4b34-a0f7-007f97603e50",
        "title": "Dlaczego w Polsce kredyty s\u0105 wci\u0105\u017c drogie? Minister finans\u00f3w odpowiada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T06:40:14.221225+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T06:40:13+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/e0ba71a8-9c02-482d-85dd-ebac5362ee3b\" width=\"308\" /> Kurs dolara - 06.10.2025. W poniedzia\u0142ek za jednego dolara (USD) trzeba zap\u0142aci\u0107 3.6296 z\u0142.",
        "id": 3743847,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-dolar-kurs-dolara-do-zlotego-pln-usd-06-10-2025-7207847804386208a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/e0ba71a8-9c02-482d-85dd-ebac5362ee3b",
        "title": "Ile kosztuje dolar? Kurs dolara do z\u0142otego PLN/USD 06.10.2025",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T06:40:13.893734+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T06:40:13+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/cf3a8300-d9c9-461f-9fbc-2f314332a28c\" width=\"308\" /> Kurs euro - 06.10.2025. W poniedzia\u0142ek za jedno euro (EUR) trzeba zap\u0142aci\u0107 4.2538 z\u0142.",
        "id": 3743845,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-euro-kurs-euro-do-zlotego-pln-eur-06-10-2025-7207847841938336a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/cf3a8300-d9c9-461f-9fbc-2f314332a28c",
        "title": "Ile kosztuje euro? Kurs euro do z\u0142otego PLN/EUR 06.10.2025",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T06:40:14.035800+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T06:40:13+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/b1c04e3f-7bce-4c35-b03c-7a8d7b0adc65\" width=\"308\" /> Kurs franka szwajcarskiego - 06.10.2025. W poniedzia\u0142ek za jednego franka (CHF) trzeba zap\u0142aci\u0107 4.5593 z\u0142.",
        "id": 3743846,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-frank-szwajcarski-kurs-franka-do-zlotego-pln-chf-06-10-2025-7207847829937024a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/b1c04e3f-7bce-4c35-b03c-7a8d7b0adc65",
        "title": "Ile kosztuje frank szwajcarski? Kurs franka do z\u0142otego PLN/CHF 06.10.2025",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T06:40:13.756211+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T06:40:13+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/c374eefc-9e8b-424a-aaa7-91759b47d116\" width=\"308\" /> Kurs funta szterlinga - 06.10.2025. W poniedzia\u0142ek za jednego funta brytyjskiego (GBP) trzeba zap\u0142aci\u0107 4.88 z\u0142.",
        "id": 3743844,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-funt-kurs-funta-do-zlotego-pln-gbp-06-10-2025-7207847867157408a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/c374eefc-9e8b-424a-aaa7-91759b47d116",
        "title": "Ile kosztuje funt? Kurs funta do z\u0142otego PLN/GBP 06.10.2025",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T06:40:14.418880+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T06:40:13+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/6b2f49d5-efa9-49a6-b381-b292b5290e16\" width=\"308\" /> Brak ustalonego kapita\u0142u pocz\u0105tkowego mo\u017ce dotyczy\u0107 nawet miliona os\u00f3b. To ryzyko ni\u017cszej emerytury, nawet o kilkaset z\u0142otych -- informuje dziennik \"Fakt\" i dodaje, \u017ce warto zadba\u0107 o dokumenty ju\u017c teraz, by unikn\u0105\u0107 problem\u00f3w przy naliczaniu \u015bwiadczenia.",
        "id": 3743848,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/emerytury/milion-polakow-bez-wyliczonego-kapitalu-poczatkowego-emerytura-moze-byc-nizsza-7207836381060000a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/6b2f49d5-efa9-49a6-b381-b292b5290e16",
        "title": "Milion Polak\u00f3w bez wyliczonego kapita\u0142u pocz\u0105tkowego. Emerytura mo\u017ce by\u0107 ni\u017csza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T06:40:13.579671+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T06:40:13+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/baa151e8-1373-4d79-b69a-141fbfb37a19\" width=\"308\" /> Akcje notowane w Japonii wzros\u0142y w poniedzia\u0142ek o ponad 4 proc. do historycznego maksimum, a jen os\u0142ab\u0142 po wyborze Sanae Takaichi na liderk\u0119 partii rz\u0105dz\u0105cej. Kryptowaluty i z\u0142oto r\u00f3wnie\u017c bij\u0105 rekordy na tle niepewno\u015bci na rynkach globalnych.",
        "id": 3743842,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gielda/sanae-takaichi-nowa-premier-japonii-rynki-juz-reaguja-7207858602167200a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/baa151e8-1373-4d79-b69a-141fbfb37a19",
        "title": "Sanae Takaichi now\u0105 premier Japonii. Rynki ju\u017c reaguj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T04:22:58.036381+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T04:22:56+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/046b6646-7066-4f1f-8c29-61f879e97374\" width=\"308\" /> POLSTR ma zast\u0105pi\u0107 WIBOR i zapewni\u0107 wi\u0119ksz\u0105 przejrzysto\u015b\u0107 w kredytach hipotecznych. W praktyce jednak mo\u017ce oznacza\u0107 dla kredytobiorc\u00f3w wy\u017csze raty i mniej przewidywalne bud\u017cety domowe. Sprawdzamy, kto mo\u017ce zyska\u0107, a kto straci\u0107 na reformie.",
        "id": 3743304,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/banki/nowy-wskaznik-zastapi-wibor-czy-kredyty-faktycznie-beda-tansze-7203704778832672a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/046b6646-7066-4f1f-8c29-61f879e97374",
        "title": "Nowy wska\u017anik zast\u0105pi WIBOR. Czy kredyty faktycznie b\u0119d\u0105 ta\u0144sze?",
        "vote": 0
    }
]