[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/parfoisrituals",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T22:38:44.782841+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T21:31:09+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nzw3kj/konsultowanie_projektu_ustawy_o_zmianie_ustawy_o/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/l2po9hgq2ktf1.png?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=2007341da2986cfa716473561512d6cacfcc5924\" alt=\"Konsultowanie projektu ustawy o zmianie ustawy o obywatelstwie polskim. (Wyd\u0142u\u017cenie wymaganego pobytu sta\u0142ego z 3 do 10 lat)\" title=\"Konsultowanie projektu ustawy o zmianie ustawy o obywatelstwie polskim. (Wyd\u0142u\u017cenie wymaganego pobytu sta\u0142ego z 3 do 10 lat)\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Trwaj\u0105 obecnie konsultacje w sprawie projektu ustawy wymienionego w tytule. Zach\u0119cam do uzupe\u0142niania ankiety i osobi\u015bcie do zniech\u0119cenia rz\u0105dz\u0105cych do wprowadzenia tej ustawy w \u017cycie. </p> <p>Uzasadnienie mojego apelu:</p> <p>Ju\u017c obecnie zanim obcokrajowiec mo\u017ce wnioskowa\u0107 o zezwolenie na pobyt sta\u0142y musi przebywa\u0107 na terytorium RP przez min. 5 lat za zezwoleniem na pobyt czasowy. Procedura nadania karty pobytu (n",
        "id": 3750434,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nzw3kj/konsultowanie_projektu_ustawy_o_zmianie_ustawy_o",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 86,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/l2po9hgq2ktf1.png?width=640&crop=smart&auto=webp&s=2007341da2986cfa716473561512d6cacfcc5924",
        "title": "Konsultowanie projektu ustawy o zmianie ustawy o obywatelstwie polskim. (Wyd\u0142u\u017cenie wymaganego pobytu sta\u0142ego z 3 do 10 lat)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Horror_Tiger4469",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T21:14:10.936210+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T19:52:27+00:00",
        "description": "&#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Horror_Tiger4469\"> /u/Horror_Tiger4469 </a> <br/> <span><a href=\"https://v.redd.it/3qn7c88aqjtf1\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nztdub/dzi\u0119ki_youtube_\u017ce_sprawdzacie_jakie_reklamy_s\u0105_na/\">[comments]</a></span>",
        "id": 3749895,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nztdub/dzi\u0119ki_youtube_\u017ce_sprawdzacie_jakie_reklamy_s\u0105_na",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 85,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dzi\u0119ki YouTube \u017ce sprawdzacie jakie reklamy s\u0105 na waszej platformie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/soora-moon10",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T21:14:10.860787+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T19:44:01+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Hej, witam was Redditor\u00f3w. To m\u00f3j pierwszy taki wa\u017cny post tutaj, ale chcia\u0142am u\u015bwiadomi\u0107 was o pewnej sytuacji, kt\u00f3ra napewno nie zdarza\u0142a si\u0119 tylko mnie.</p> <p>Jestem niepe\u0142nosprawna. Nie b\u0119d\u0119 wchodzi\u0142a w zbytnio w szczeg\u00f3\u0142y, ale jedna z moich n\u00f3g jest zdeformowana co powoduje, \u017ce gorzej mi si\u0119 chodzi na tej nodze; wog\u00f3le wolniej, cz\u0119\u015bciej si\u0119 potykam i potzebuje czasami przerw, ale radz\u0119 sobie, normalnie chodz\u0119 do szko\u0142y, kt\u00f3ra ma kilka pi\u0119ter itd.</p> <p>Jednak od pocz\u0105tku swojej podr\u00f3\u017cy edukacyjnej nauczyciele bali si\u0119 wzi\u0105\u015b\u0107 odpowiedzialno\u015b\u0107 za mnie na d\u0142uszych wycieczkach a, bo to tzeba na mnie uwa\u017ca\u0107, nie wiedz\u0105 czy dam sobie rad\u0119 takie tam. Ju\u017c jako o\u015bmiolatka nauczy\u0142am si\u0119 nie cieszy\u0107 z szkolnych wycieczek na par\u0119 dni, bo wiedzia\u0142am, \u017ce od nauczycieli przyjdzie &quot; ale&quot; Albo b\u0119d\u0119 nad\u0105\u017ca\u0142a za klas\u0105 ( co niestety wtedy a nawet dzisiaj nie jest mo\u017cliwe) Albo mam znale\u017a\u0107 sobie inn\u0105 rozrywk\u0119 w tym czasie kiedy moja klasa wspina si\u0119 po g\u00f3",
        "id": 3749894,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nzt5ld/wykluczona_z_wycieczek_szkolnych",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 85,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wykluczona z wycieczek szkolnych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Przemekyk",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T19:35:31.304907+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T19:06:10+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nzs4qz/ach_te_promocje_w_kerfurze/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/69zyzbp7ijtf1.png?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=b89ebb149b08cde3954b7dadc4bde754ee3ed6a6\" alt=\"Ach te promocje w kerfurze\" title=\"Ach te promocje w kerfurze\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Nie do\u015b\u0107 \u017ce obni\u017cyli cen\u0119 o 0% to jeszcze m\u00f3wi\u0105 \u017ce kiedy indziej by\u0142o taniej. Ach te promocje </p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Przemekyk\"> /u/Przemekyk </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/69zyzbp7ijtf1.png\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nzs4qz/ach_te_promocje_w_kerfurze/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3749240,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nzs4qz/ach_te_promocje_w_kerfurze",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 86,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/69zyzbp7ijtf1.png?width=640&crop=smart&auto=webp&s=b89ebb149b08cde3954b7dadc4bde754ee3ed6a6",
        "title": "Ach te promocje w kerfurze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Koziomidlo",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T19:35:30.928970+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T19:06:00+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nzs4ln/na_twitterze_poziom_fan\u00f3w_prawicy_stabilny/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/vwnnx6j4ijtf1.png?width=320&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=b898eac7d93974f67094ca550bbdca41909b2488\" alt=\"Na Twitterze poziom fan\u00f3w prawicy stabilny.\" title=\"Na Twitterze poziom fan\u00f3w prawicy stabilny.\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Koziomidlo\"> /u/Koziomidlo </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/vwnnx6j4ijtf1.png\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nzs4ln/na_twitterze_poziom_fan\u00f3w_prawicy_stabilny/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3749239,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nzs4ln/na_twitterze_poziom_fan\u00f3w_prawicy_stabilny",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 86,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/vwnnx6j4ijtf1.png?width=320&crop=smart&auto=webp&s=b898eac7d93974f67094ca550bbdca41909b2488",
        "title": "Na Twitterze poziom fan\u00f3w prawicy stabilny.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Mront",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T19:35:31.739428+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T18:59:58+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nzrylb/maciej_g\u0142adysz_w_sezonie_2026_zostanie_kierowc\u0105/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/VMMYhbpzFI5HTiBYhruOjE7EWPG9A7BZ6Oh8Ez9Piy4.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=ce6a39492baf5fa7164cfb539b31977bf496fca1\" alt=\"Maciej G\u0142adysz w sezonie 2026 zostanie kierowc\u0105 zespo\u0142u ART w Formule 3\" title=\"Maciej G\u0142adysz w sezonie 2026 zostanie kierowc\u0105 zespo\u0142u ART w Formule 3\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Mront\"> /u/Mront </a> <br/> <span><a href=\"https://pl.motorsport.com/fiaf3/news/gladysz-kierowca-formuly-3/10765691\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nzrylb/maciej_g\u0142adysz_w_sezonie_2026_zostanie_kierowc\u0105/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3749242,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nzrylb/maciej_g\u0142adysz_w_sezonie_2026_zostanie_kierowc\u0105",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 86,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/VMMYhbpzFI5HTiBYhruOjE7EWPG9A7BZ6Oh8Ez9Piy4.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=ce6a39492baf5fa7164cfb539b31977bf496fca1",
        "title": "Maciej G\u0142adysz w sezonie 2026 zostanie kierowc\u0105 zespo\u0142u ART w Formule 3",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Brilliant_Taste4830",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T18:14:33.099219+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T18:05:53+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nzqijz/jak_powiedzie\u0107_profesorowi_kt\u00f3ry_gada_o_wszystkim/\"> <img src=\"https://b.thumbs.redditmedia.com/LQmk4_Hl3M0gG1zeXcsrl2zl9tgQ8WPyH1bP-YCKRlA.jpg\" alt=\"Jak powiedzie\u0107 profesorowi, kt\u00f3ry gada o wszystkim opr\u00f3cz o temacie wyk\u0142adu, \u017ce nie obchodz\u0105 nas jego chujowe anegdoty?\" title=\"Jak powiedzie\u0107 profesorowi, kt\u00f3ry gada o wszystkim opr\u00f3cz o temacie wyk\u0142adu, \u017ce nie obchodz\u0105 nas jego chujowe anegdoty?\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p><a href=\"https://preview.redd.it/bv9i4xk97jtf1.png?width=1440&amp;format=png&amp;auto=webp&amp;s=e15a48fc8eae92a9bbb80d172dc0067f58325982\">https://preview.redd.it/bv9i4xk97jtf1.png?width=1440&amp;format=png&amp;auto=webp&amp;s=e15a48fc8eae92a9bbb80d172dc0067f58325982</a></p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Brilliant_Taste4830\"> /u/Brilliant_Taste4830 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1n",
        "id": 3748587,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nzqijz/jak_powiedzie\u0107_profesorowi_kt\u00f3ry_gada_o_wszystkim",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 86,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://b.thumbs.redditmedia.com/LQmk4_Hl3M0gG1zeXcsrl2zl9tgQ8WPyH1bP-YCKRlA.jpg",
        "title": "Jak powiedzie\u0107 profesorowi, kt\u00f3ry gada o wszystkim opr\u00f3cz o temacie wyk\u0142adu, \u017ce nie obchodz\u0105 nas jego chujowe anegdoty?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/bimbiix",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T18:14:32.669873+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T18:02:42+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Wy\u015bwietlaj\u0105 mi si\u0119 ostatnio filmiki na tiktoku z Parady Pu\u0142askiego, w skr\u00f3cie masa Polak\u00f3w w stanach celebruje swoj\u0105 polsko\u015b\u0107 chodz\u0105c przez ulic\u0119 NYC, jest to tez organizowane w innych miastach w stanach. Jak my\u015blicie, jaka by\u0142aby reakcja ludzi kt\u00f3rzy pisz\u0105 pod koniec tymi filmikami \u017ce super itd gdyby Ukrai\u0144cy co\u015b takie co\u015b zrobili ulicami Warszawy? </p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/bimbiix\"> /u/bimbiix </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nzqffd/co_by_by\u0142o_gdyby_ukrai\u0144cy_zrobili_parad\u0119_w/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nzqffd/co_by_by\u0142o_gdyby_ukrai\u0144cy_zrobili_parad\u0119_w/\">[comments]</a></span>",
        "id": 3748585,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nzqffd/co_by_by\u0142o_gdyby_ukrai\u0144cy_zrobili_parad\u0119_w",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 85,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co by by\u0142o gdyby Ukrai\u0144cy zrobili parad\u0119 w Warszawie jak Polacy w NYC",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/JustWantTheOldUi",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T18:14:31.999498+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T17:09:15+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nzozd1/minister_koordynator_s\u0142u\u017cb_specjalnych_o_tym_czy/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/Zmdmc21mbmN4aXRmMfExvawc4YXLc1vDgE7Qij3DxdeQnIGL3inZ1c6FKgD1.png?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=da891cdacce69dfc6c981bd17e851577528ce481\" alt=\"Minister Koordynator S\u0142u\u017cb Specjalnych o tym czy &quot;poni\u017canie, bicie, wybudzanie ze snu&quot; to tortury&quot; [Nie]\" title=\"Minister Koordynator S\u0142u\u017cb Specjalnych o tym czy &quot;poni\u017canie, bicie, wybudzanie ze snu&quot; to tortury&quot; [Nie]\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/JustWantTheOldUi\"> /u/JustWantTheOldUi </a> <br/> <span><a href=\"https://v.redd.it/tl3tr9zywitf1\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nzozd1/minister_koordynator_s\u0142u\u017cb_specjalnych_o_tym_czy/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3748584,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nzozd1/minister_koordynator_s\u0142u\u017cb_specjalnych_o_tym_czy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 86,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/Zmdmc21mbmN4aXRmMfExvawc4YXLc1vDgE7Qij3DxdeQnIGL3inZ1c6FKgD1.png?width=640&crop=smart&auto=webp&s=da891cdacce69dfc6c981bd17e851577528ce481",
        "title": "Minister Koordynator S\u0142u\u017cb Specjalnych o tym czy \"poni\u017canie, bicie, wybudzanie ze snu\" to tortury\" [Nie]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/xRojxx",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T18:14:32.916000+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T16:49:46+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Cze\u015b\u0107, czy kto\u015b tu korzysta\u0142 z narkozy przy zabiegu? Mam do usuni\u0119cia jeden z\u0105b, kt\u00f3rego z ka\u017cd\u0105 wizyt\u0105 mi tylko bardziej niszczyli, bo nikt z dentyst\u00f3w u kt\u00f3rych by\u0142em nie potrafi\u0142 go znieczuli\u0107. Jak kszta\u0142towa\u0142y si\u0119 u Was koszty zabiegu i co by\u0142o robione? Rozwa\u017cam te\u017c zrobienie za jednym zamachem kilku rzeczy je\u015bli mia\u0142yby si\u0119 lepiej roz\u0142o\u017cy\u0107 koszta. Prosz\u0119 o podzielenie si\u0119 swoimi do\u015bwiadczeniami.</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/xRojxx\"> /u/xRojxx </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nzoglg/narkoza_u_dentysty_jakie_opinie/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nzoglg/narkoza_u_dentysty_jakie_opinie/\">[comments]</a></span>",
        "id": 3748586,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nzoglg/narkoza_u_dentysty_jakie_opinie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 85,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Narkoza u dentysty - jakie opinie?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/No-Negotiation-698",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T19:35:31.638229+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T16:22:47+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Pytanie do ludzi z \u0141odzi lub os\u00f3b, kt\u00f3re ju\u017c tam by\u0142y. Wybieram si\u0119 na 3 dniow\u0105 wycieczk\u0119 i zastanawiam si\u0119 co warto by\u0142oby zobaczy\u0107 w tak kr\u00f3tkim czasie?</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/No-Negotiation-698\"> /u/No-Negotiation-698 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nznq3p/\u0142\u00f3d\u017a_co_warto_zobaczy\u0107_w_czasie_kr\u00f3tkiej_wizyty/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nznq3p/\u0142\u00f3d\u017a_co_warto_zobaczy\u0107_w_czasie_kr\u00f3tkiej_wizyty/\">[comments]</a></span>",
        "id": 3749241,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nznq3p/\u0142\u00f3d\u017a_co_warto_zobaczy\u0107_w_czasie_kr\u00f3tkiej_wizyty",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 85,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u0141\u00f3d\u017a- co warto zobaczy\u0107 w czasie kr\u00f3tkiej wizyty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Koziomidlo",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T16:53:32.164522+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T16:21:45+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nznp2m/najwi\u0119kszy_w_polsce_radioteleskop_nie_otrzyma\u0142/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/5kh04aupoitf1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=b4dd36397f601b0fabcdedbea4bd1d81447b732a\" alt=\"Najwi\u0119kszy w Polsce Radioteleskop nie otrzyma\u0142 wsparcia finansowanego od ministerstwa nauki i mo\u017ce zako\u0144czy\u0107 dzia\u0142alno\u015b\u0107\" title=\"Najwi\u0119kszy w Polsce Radioteleskop nie otrzyma\u0142 wsparcia finansowanego od ministerstwa nauki i mo\u017ce zako\u0144czy\u0107 dzia\u0142alno\u015b\u0107\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Koziomidlo\"> /u/Koziomidlo </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/5kh04aupoitf1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nznp2m/najwi\u0119kszy_w_polsce_radioteleskop_nie_otrzyma\u0142/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3747818,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nznp2m/najwi\u0119kszy_w_polsce_radioteleskop_nie_otrzyma\u0142",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 86,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/5kh04aupoitf1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=b4dd36397f601b0fabcdedbea4bd1d81447b732a",
        "title": "Najwi\u0119kszy w Polsce Radioteleskop nie otrzyma\u0142 wsparcia finansowanego od ministerstwa nauki i mo\u017ce zako\u0144czy\u0107 dzia\u0142alno\u015b\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Lexard",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T16:53:33.095635+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T16:11:35+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Nie wiem, czy jestem w jakiej\u015b &quot;jednoosobowej ba\u0144ce&quot; ale absolutnie nikt z mojego otoczenia nie interesuje si\u0119 obiektem astronomicznym nazwanym 3I/ATLAS. Zapytani albo nie wiedz\u0105 nic, albo twierdz\u0105, \u017ce ich to nie interesuje. Tymczasem jest to jeden z tych do\u015b\u0107 interesuj\u0105cych przypadk\u00f3w kosmicznych, kt\u00f3ry m\u00f3g\u0142by zaintrygowa\u0107 wielu i nie wiem z czego ten brak zainteresowania wynika.</p> <p><a href=\"https://pl.wikipedia.org/wiki/3I/ATLAS\">https://pl.wikipedia.org/wiki/3I/ATLAS</a></p> <p>W skr\u00f3cie: to mi\u0119dzygwiezdny obiekt, kt\u00f3ry zosta\u0142 zauwa\u017cony kilka miesi\u0119cy temu, obecnie znajduj\u0105cy si\u0119 w obszernych okolicach S\u0142o\u0144ca, charakteryzujacy si\u0119 do\u015b\u0107 niezwyk\u0142ymi cechami, kt\u00f3re osobno powinny wyst\u0119powa\u0107 z do\u015b\u0107 ma\u0142ym prawdopodobie\u0144stwem, a w tym przypadku mamy ich kumulacj\u0119.</p> <p>Mnie osobi\u015bcie najbardziej zaciekawia orbita tego obiektu, kt\u00f3ra wed\u0142ug szacunk\u00f3w mog\u0142a si\u0119 przydarzy\u0107 raz na pi\u0119\u0107set przypadk\u00f3w, mijaj\u0105ca bardzo blisko Marsa oraz Jowisza,",
        "id": 3747820,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nzneyl/3iatlas_kosmiczny_w\u0119drowiec",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 85,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "3I/ATLAS, kosmiczny w\u0119drowiec",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/gizzy_tom",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T15:32:29.041361+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T15:03:14+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Lubi\u0119 s\u0142ucha\u0107 podkast\u00f3w, bo ciekawi mnie, jak zmienia si\u0119 spo\u0142ecze\u0144stwo, co s\u0142ycha\u0107 w nauce, co m\u00f3wi\u0105 eksperci, co tam panie w polityce ale szlag mnie trafia, jak widz\u0119, \u017ce odcinek trwa 2 albo 3 godziny. Kto do diab\u0142a ma tyle czasu? A ja bym chcia\u0142 ods\u0142ucha\u0107 2 albo3 podkasty tygodniowo. No i nie da si\u0119! Go\u015b\u0107 na \u017c to regularnie wali odcinki po dwie godziny z kawa\u0142kiem.</p> <p>Czasem s\u0142ucham z pr\u0119dko\u015bci\u0105 2x ale wtedy te piskliwe g\u0142osiki doprowadzaj\u0105 mnie do sza\u0142u Tylko ja tak mam? Czy kto\u015b jeszcze si\u0119 z tym m\u0119czy? Macie jakie\u015b patenty, \u017ceby to ogarn\u0105\u0107?</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/gizzy_tom\"> /u/gizzy_tom </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nzlivv/d\u0142ugie_podkasty/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nzlivv/d\u0142ugie_podkasty/\">[comments]</a></span>",
        "id": 3747046,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nzlivv/d\u0142ugie_podkasty",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 85,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "D\u0142ugie podkasty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/AlmightyHet",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T15:32:28.642354+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T15:02:10+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nzlhvq/dzie\u0144_41_tworzenia_tierlisty_w\u0142adc\u00f3w_polski/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/nmdi4hhoaitf1.png?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=2d34cfc9c645156ebef7af26220dca8b1fd6af97\" alt=\"Dzie\u0144 41 tworzenia tierlisty w\u0142adc\u00f3w Polski - August III Sas.\" title=\"Dzie\u0144 41 tworzenia tierlisty w\u0142adc\u00f3w Polski - August III Sas.\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>August II Mocny ko\u0144czy w tierze &quot;Do dupy&quot;. Link do poprzedniego posta: <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/s/5VlWxU1zZi\">https://www.reddit.com/r/Polska/s/5VlWxU1zZi</a></p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/AlmightyHet\"> /u/AlmightyHet </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/nmdi4hhoaitf1.png\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nzlhvq/dzie\u0144_41_tworzenia_tierlisty_w\u0142adc\u00f3w_polski/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3747045,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nzlhvq/dzie\u0144_41_tworzenia_tierlisty_w\u0142adc\u00f3w_polski",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 86,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/nmdi4hhoaitf1.png?width=640&crop=smart&auto=webp&s=2d34cfc9c645156ebef7af26220dca8b1fd6af97",
        "title": "Dzie\u0144 41 tworzenia tierlisty w\u0142adc\u00f3w Polski - August III Sas.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/grot_13",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T16:53:32.511744+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T14:55:11+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nzlax2/t\u0142umaczymy_co_to_jest_podatek_zucmana_czy_mo\u017ce/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/BCN-QxItC_uqux0YmcEUZ_DWDUrWhZqTmDQo_3-qE2k.png?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=01aa5e90453c246edb017a935a1c7ea33e617323\" alt=\"T\u0142umaczymy, co to jest podatek Zucmana! Czy mo\u017ce zosta\u0107 wprowadzony w Polsce?\" title=\"T\u0142umaczymy, co to jest podatek Zucmana! Czy mo\u017ce zosta\u0107 wprowadzony w Polsce?\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/grot_13\"> /u/grot_13 </a> <br/> <span><a href=\"https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/10098635,tlumaczymy-co-to-jest-podatek-zucmana-czy-moze-zostac-wprowadzony-w.html\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nzlax2/t\u0142umaczymy_co_to_jest_podatek_zucmana_czy_mo\u017ce/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3747819,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nzlax2/t\u0142umaczymy_co_to_jest_podatek_zucmana_czy_mo\u017ce",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 86,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/BCN-QxItC_uqux0YmcEUZ_DWDUrWhZqTmDQo_3-qE2k.png?width=640&crop=smart&auto=webp&s=01aa5e90453c246edb017a935a1c7ea33e617323",
        "title": "T\u0142umaczymy, co to jest podatek Zucmana! Czy mo\u017ce zosta\u0107 wprowadzony w Polsce?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Kate_foodlover",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T14:13:44.250278+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T12:38:38+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nzhw6t/ameryka_cukier_dziwne_jedzenie/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/c67sv9d2lhtf1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=d019ce76208885f9cbf1f31313acf3bed3deb464\" alt=\"Ameryka, cukier, dziwne jedzenie.\" title=\"Ameryka, cukier, dziwne jedzenie.\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Nic mnie tu ju\u017c nie zaskoczy \ud83d\ude05 Kiedy\u015b chcia\u0142am kupi\u0107 mi\u0119so mielone, takie pakowane na miejscu. Sk\u0142adniki? &quot;Wieprzowina, cukier&quot; \u0ca0\u2060\ufe35\u2060\u0ca0</p> <p>A wy macie podobne przyk\u0142ady z pl/zagranicy?</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Kate_foodlover\"> /u/Kate_foodlover </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/c67sv9d2lhtf1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nzhw6t/ameryka_cukier_dziwne_jedzenie/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3745990,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nzhw6t/ameryka_cukier_dziwne_jedzenie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 86,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/c67sv9d2lhtf1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=d019ce76208885f9cbf1f31313acf3bed3deb464",
        "title": "Ameryka, cukier, dziwne jedzenie.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/ByerN",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T14:13:45.337548+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T12:36:39+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Troch\u0119 si\u0119 zasta\u0142em z plansz\u00f3wkami, sprawdzi\u0142bym co\u015b nowego, a akurat b\u0119dzie okazja. Szukam czego\u015b z prostymi zasadami, kt\u00f3re mo\u017cna ogarn\u0105\u0107 w kr\u00f3tkim czasie, ale \u017ceby nie by\u0142o zbyt proste jak taki np &quot;chi\u0144czyk&quot; czy inne grzybobranie.</p> <p>Z gier tego typu mam mi\u0119dzy innymi: Cytadela, Sabota\u017cysta, Kingsdomino, Scrabble, Rummikub. My\u015bla\u0142em te\u017c nad Carcassonne, Smallworld i Splendor, ale og\u00f3lnie jestem otwarty na r\u00f3\u017cne gatunki i b\u0119d\u0119 bardzo wdzi\u0119czny za Wasze propozycje!</p> <p>Edit: gracze b\u0119d\u0105 wszyscy lekko po 30tce.</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/ByerN\"> /u/ByerN </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nzhui5/szukam_nieskomplikowanych_gier_planszowych_dla_4/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nzhui5/szukam_nieskomplikowanych_gier_planszowych_dla_4/\">[comments]</a></span>",
        "id": 3745992,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nzhui5/szukam_nieskomplikowanych_gier_planszowych_dla_4",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 85,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szukam nieskomplikowanych gier planszowych dla 4 os\u00f3b",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/grot_13",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T14:13:44.089148+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T12:13:34+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nzhcgz/jak_w_kraju_kt\u00f3ry_rop\u0105_stoi_zabrak\u0142o_benzyny/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/bfm7Bp38M5aCmPs1ui-1YZKiFqHpfffq-_rHSQxDguk.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=31bc7e24b4229a53e4913ef0d1fc519ae36f8987\" alt=\"Jak w kraju, kt\u00f3ry rop\u0105 stoi, zabrak\u0142o benzyny. Kreml rozpaczliwie szuka wsparcia\" title=\"Jak w kraju, kt\u00f3ry rop\u0105 stoi, zabrak\u0142o benzyny. Kreml rozpaczliwie szuka wsparcia\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/grot_13\"> /u/grot_13 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.tokfm.pl/swiat/ogromne-kolejki-po-droga-benzyne-dla-rosjan-takie-podwyzki-to-szok\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nzhcgz/jak_w_kraju_kt\u00f3ry_rop\u0105_stoi_zabrak\u0142o_benzyny/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3745989,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nzhcgz/jak_w_kraju_kt\u00f3ry_rop\u0105_stoi_zabrak\u0142o_benzyny",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 86,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/bfm7Bp38M5aCmPs1ui-1YZKiFqHpfffq-_rHSQxDguk.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=31bc7e24b4229a53e4913ef0d1fc519ae36f8987",
        "title": "Jak w kraju, kt\u00f3ry rop\u0105 stoi, zabrak\u0142o benzyny. Kreml rozpaczliwie szuka wsparcia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/RexThemAll",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T14:13:43.968043+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T12:04:35+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nzh5ok/pis_zaprasza_mnie_tak_jak_trefne_skupy_chc\u0105_naby\u0107/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/nhx1swpzehtf1.png?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=e3a9b92c3876f71c84f865e189e09ae2973ada08\" alt=\"PiS zaprasza mnie tak, jak trefne skupy chc\u0105 naby\u0107 m\u00f3j samochod\" title=\"PiS zaprasza mnie tak, jak trefne skupy chc\u0105 naby\u0107 m\u00f3j samochod\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>A mianowicie zostawia ulotk\u0119 za wycieraczk\u0105 jak moje ulubione &quot;skupy aut&quot;. Domy\u015blam si\u0119, \u017ce gdyby reklama by\u0142a po ludzku, online, target tej reklamy nie przeczyta jej z wiadomych powod\u00f3w. My\u015bla\u0142em, \u017ce przywyk\u0142em do fizycznego spamu \u017cyj\u0105c w du\u017cym mie\u015bcie ale takiej formy agitacji politycznej jeszcze nie spotka\u0142em.</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/RexThemAll\"> /u/RexThemAll </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/nhx1swpzehtf1.png\">[link]</a></span> &#32; <span><a hre",
        "id": 3745988,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nzh5ok/pis_zaprasza_mnie_tak_jak_trefne_skupy_chc\u0105_naby\u0107",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 86,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/nhx1swpzehtf1.png?width=640&crop=smart&auto=webp&s=e3a9b92c3876f71c84f865e189e09ae2973ada08",
        "title": "PiS zaprasza mnie tak, jak trefne skupy chc\u0105 naby\u0107 m\u00f3j samochod",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Accomplished_Two369",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T12:04:40.313250+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T11:47:41+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Lu\u017any temat na poniedzia\u0142ek - w jakie produkty zaopatrujecie si\u0119 podczas wakacji samochodem/pracy zagranic\u0105? Takie kt\u00f3re s\u0105 albo du\u017co ta\u0144sze albo lepszej jako\u015bci ni\u017c u nas.</p> <p>Z naszej strony: </p> <ul> <li><p>Niemcy: piwo, czasem mocniejsze alkohole, r\u00f3\u017cne markowe produkty zamawiane z niemieckiego Amazona np Lego czy markowe buty cz\u0119sto wychodz\u0105 du\u017co taniej ni\u017c w PL.</p></li> <li><p>W\u0142ochy: ostatnio z wakacji przywie\u017ali\u015bmy sporo \u015bwietnej jako\u015bci passaty kt\u00f3ra tam kosztowa\u0142a jakie\u015b 0.7\u20ac za spor\u0105 butelk\u0119. W \u015bwietnej cenie by\u0142y te\u017c pasty do kanapek, np czekoladowe czy pistacjowe lepszych marek bez syfu w sk\u0142adzie. Mniej wi\u0119cej po\u0142owa ceny polskiej. </p></li> <li><p>Grecja: wiadomo, oliwa z oliwek, oliwy t\u0142oczone z dodatkiem czosnku czy owoc\u00f3w (nie myli\u0107 z aromatyzowanymi)</p></li> <li><p>Japonia: ciuchy Uniqlo w \u015bwietnych cenach, ca\u0142a rodzina chodzi teraz w merynosach za u\u0142amek cen europejskich. \u0141adne i tanie akcesoria papiernicze.</p></li> </ul> <p",
        "id": 3745269,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nzgsxn/ta\u0144szelepsze_produkty_za_granic\u0105",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 85,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ta\u0144sze/lepsze produkty za granic\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Xgreg1",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T12:04:35.173340+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T10:30:24+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nzfdh1/obraz_testoviron_z_pomara\u0144czami_zrobiony_na/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/219g0cy6ygtf1.png?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=6d5319ab5a52320e5728250f3b684952b5c83813\" alt=\"Obraz testoviron z pomara\u0144czami zrobiony na zam\u00f3wienie\" title=\"Obraz testoviron z pomara\u0144czami zrobiony na zam\u00f3wienie\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Cze\u015b\u0107 erPolacy chcia\u0142em si\u0119 pochwali\u0107 obrazem kt\u00f3ry sobie sprawi\u0142em. Na w\u0142asne \u017cyczenie kosmetyki zirha zosta\u0142y zamienione na redbulle.</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Xgreg1\"> /u/Xgreg1 </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/219g0cy6ygtf1.png\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nzfdh1/obraz_testoviron_z_pomara\u0144czami_zrobiony_na/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3745268,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nzfdh1/obraz_testoviron_z_pomara\u0144czami_zrobiony_na",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 86,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/219g0cy6ygtf1.png?width=640&crop=smart&auto=webp&s=6d5319ab5a52320e5728250f3b684952b5c83813",
        "title": "Obraz testoviron z pomara\u0144czami zrobiony na zam\u00f3wienie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/-PxlogPx",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T14:13:45.087270+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T10:13:10+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Nasz\u0142a mnie dzi\u015b taka my\u015bl. Czy np. Andrzej Duda przez 10 ostatnich lat ani razu nie prowadzi\u0142 samochodu? A co z pierwsz\u0105 dam\u0105?</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/-PxlogPx\"> /u/-PxlogPx </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nzf31t/czy_prezydent_rp_je\u017adzi_kiedykolwiek_samochodem/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nzf31t/czy_prezydent_rp_je\u017adzi_kiedykolwiek_samochodem/\">[comments]</a></span>",
        "id": 3745991,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nzf31t/czy_prezydent_rp_je\u017adzi_kiedykolwiek_samochodem",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 85,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy Prezydent RP je\u017adzi kiedykolwiek samochodem gdy trwa jego kadencja?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Feeling-Leg-6956",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T10:29:15.896950+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T10:04:32+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Uwaga: to nie jest rant na szko\u0142\u0119 czy system, to jest po prostu rant na g\u0142upie wkr\u0119canie dzieciakom \u017ce TO jest najlepsze co ich w \u017cyciu spotka\u0142o.</p> <p>Wyobra\u017a sobie sytuacj\u0119: - chodzisz do pracy, gdzie nie czujesz si\u0119 pewny siebie - nie robisz tam tego w czym jeste\u015b dobry, co godzin\u0119 musisz ogarn\u0105\u0107 nowe umiej\u0119tno\u015bci - jeste\u015b z nich oceniany, cz\u0119sto wyrywkowo przed reszt\u0105 pracownik\u00f3w - mo\u017cna Ci\u0119 prze\u015bladowa\u0107, upokarza\u0107 a jak zg\u0142osisz to szefowi to albo powie \u017ce masz odpu\u015bci\u0107 to przestan\u0105, albo zrobi cringow\u0105 pogadank\u0119 o Tobie przed reszt\u0105 pracownik\u00f3w - nie mo\u017cesz napi\u0107 si\u0119 ani wyj\u015b\u0107 do toalety gdy tego potrzebujesz, musisz prosi\u0107 o pozwolenie i mo\u017cesz go nie dosta\u0107 - w czasie pracy musisz co jaki\u015b czas szybko przebra\u0107 si\u0119 i rozegra\u0107 mecz w siatk\u00f3wk\u0119 nawet je\u015bli grasz kiepsko a po\u0142owa dru\u017cyny to koksy, a potem masz par\u0119 minut by si\u0119 ogarn\u0105\u0107 bez prysznica i wr\u00f3ci\u0107 do pe\u0142nego skupienia - zdarza si\u0119 nawet \u017ce musisz przed reszt\u0105 pracownik\u00f3w za\u015bpiewa\u0107, cho",
        "id": 3744859,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nzexzs/szko\u0142a_to_najlepszy_czas_w_twoim_\u017cyciu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Szko\u0142a to najlepszy czas w Twoim \u017cyciu!\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/xdarkshinex",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T10:29:16.515981+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T09:58:35+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Mam ten problem, \u017ce gdy temperatury zaczynaj\u0105 spada\u0107, jest mi strasznie zimno. W biurze oszcz\u0119dzaj\u0105 na ogrzewaniu (w granicach prawa), wi\u0119c musz\u0119 polega\u0107 na ubiorze. Sweter i co\u015b z d\u0142ugim r\u0119kawem pod sp\u00f3d to dla mnie za ma\u0142o. Co polecacie do noszenia do pracy, \u017ceby by\u0142o naprawd\u0119 ciep\u0142o, a przy tym nie kosztowa\u0142o fortuny? Nie sta\u0107 mnie na zakup samych ubra\u0144 z czystej we\u0142ny czy kaszmiru. Mo\u017ce wi\u0119cej warstw, ale jakich dok\u0142adnie?</p> <p>Z g\u00f3ry dzi\u0119ki za wskaz\u00f3wki.</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/xdarkshinex\"> /u/xdarkshinex </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nzeufj/jak_si\u0119_ubiera\u0107_\u017ceby_nie_by\u0142o_zimno_a_przy_tym/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nzeufj/jak_si\u0119_ubiera\u0107_\u017ceby_nie_by\u0142o_zimno_a_przy_tym/\">[comments]</a></span>",
        "id": 3744860,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nzeufj/jak_si\u0119_ubiera\u0107_\u017ceby_nie_by\u0142o_zimno_a_przy_tym",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak si\u0119 ubiera\u0107, \u017ceby nie by\u0142o zimno, a przy tym nie kosztowa\u0142o to fortuny?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Neil_Edwin_Michael",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T10:29:15.783910+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T09:20:12+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nze9lf/przesta\u0144cie_mu_przypomina\u0107/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/ubu0b5tnlgtf1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=d722066fbd246e426d60066286a3cfac9764853a\" alt=\"Przesta\u0144cie mu przypomina\u0107!\" title=\"Przesta\u0144cie mu przypomina\u0107!\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Neil_Edwin_Michael\"> /u/Neil_Edwin_Michael </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/ubu0b5tnlgtf1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nze9lf/przesta\u0144cie_mu_przypomina\u0107/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3744858,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nze9lf/przesta\u0144cie_mu_przypomina\u0107",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/ubu0b5tnlgtf1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=d722066fbd246e426d60066286a3cfac9764853a",
        "title": "Przesta\u0144cie mu przypomina\u0107!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/kohakuriv",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T09:16:18.565479+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T09:14:46+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Kieruj\u0119 dzi\u015b pytanie do Wroc\u0142awian; jakie wydarzenia &quot;integracyjne&quot; w naszym mie\u015bcie Wam si\u0119 podobaj\u0105 i chcieliby\u015bcie zobaczy\u0107 w przysz\u0142o\u015bci? Organizujemy z kole\u017cank\u0105 na pierwszy ogie\u0144 speed dating 22.10 (wstep tylko 30zl, mamy juz zapisane kilka Pa\u0144, wiec jak ktos chetny to piszcie wiad), nie chcia\u0142yby\u015bmy na tym zaprzesta\u0107, a bardziej rozkr\u0119ci\u0107 \u017cycie spoleczne w tym mie\u015bcie za niewielkie koszta, wi\u0119c mo\u017ce podpowiecie na co jest zapotrzebowanie?</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/kohakuriv\"> /u/kohakuriv </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nze6pp/wydarzenia_integracyjne_wroc\u0142aw/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nze6pp/wydarzenia_integracyjne_wroc\u0142aw/\">[comments]</a></span>",
        "id": 3744477,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nze6pp/wydarzenia_integracyjne_wroc\u0142aw",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wydarzenia integracyjne Wroc\u0142aw",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Koziomidlo",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T08:08:20.286901+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T07:39:17+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nzcr6s/korneluk_gdyby_by\u0142y_dowody_na_pranie_pieni\u0119dzy/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/DrYQZ9wb08v36uvtmk54AVqtzD-Wm9a6fU-WE9IrV2U.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=09ff1479356de489a9c8bcbf9a1ebadf4d886947\" alt=\"Korneluk: Gdyby by\u0142y dowody na pranie pieni\u0119dzy przez Giertycha, gwarantuj\u0119, \u017ce by\u0142by wniosek o uchylenie immunitetu\" title=\"Korneluk: Gdyby by\u0142y dowody na pranie pieni\u0119dzy przez Giertycha, gwarantuj\u0119, \u017ce by\u0142by wniosek o uchylenie immunitetu\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Koziomidlo\"> /u/Koziomidlo </a> <br/> <span><a href=\"https://300polityka.pl/pl/live/2025-10-06/korneluk-gdyby-byly-dowody-na-pranie-pieniedzy-przez\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nzcr6s/korneluk_gdyby_by\u0142y_dowody_na_pranie_pieni\u0119dzy/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3744170,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nzcr6s/korneluk_gdyby_by\u0142y_dowody_na_pranie_pieni\u0119dzy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/DrYQZ9wb08v36uvtmk54AVqtzD-Wm9a6fU-WE9IrV2U.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=09ff1479356de489a9c8bcbf9a1ebadf4d886947",
        "title": "Korneluk: Gdyby by\u0142y dowody na pranie pieni\u0119dzy przez Giertycha, gwarantuj\u0119, \u017ce by\u0142by wniosek o uchylenie immunitetu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Honest_Lemon1",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T06:49:56.795925+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T06:49:12+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>By\u0107 mo\u017ce nie mo\u017cemy m\u00f3wi\u0107 w Polsce o pokoleniu boomer\u00f3w, bo to bardziej odnosi si\u0119 do ameryka\u0144skich czas\u00f3w powojennej prosperity, a u nas mo\u017ce bardziej by\u0142o pokolenie PRL. Tak uwa\u017cam, \u017ce generalnie na \u015bwiecie wida\u0107 podobne cechy ludzi w tym wieku, bez wzgl\u0119du na kraj czy system.</p> <p>Zawsze mia\u0142em wra\u017cenie, \u017ce to pokolenie ludzi niewyrozumia\u0142ych, cynicznych, cz\u0119sto cholerycznie nerwowych \u2013 ludzi, kt\u00f3rzy jedyne zdanie, jakie akceptuj\u0105, to w\u0142asne. Mo\u017ce przez komun\u0119 u nas tak tego nie wida\u0107, ale jest to pokolenie, kt\u00f3re zagarn\u0119\u0142o dla siebie wszystko na \u015bwiecie: prac\u0119, pieni\u0105dze, domy, mieszkania. Zacz\u0119li dominowa\u0107 ekonomicznie i kazali narzuci\u0107 \u015bwiatu swoje regu\u0142y gry w latach gdzie\u015b pewnie 70., a politycznie zacz\u0119li rz\u0105dzi\u0107 w latach 90. i ju\u017c nigdy niczego nie oddali.</p> <p>Nawet w rozmowie z koleg\u0105 dostrzegli\u015bmy te same rzeczy odno\u015bnie tych ludzi. Kolega zwr\u00f3ci\u0142 uwag\u0119 na to, \u017ce jeszcze od swoich dziadk\u00f3w otrzymywa\u0142 rzeczywi\u015bcie warto\u015bciowe rady, ale",
        "id": 3743897,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nzbyys/czy_pokolenie_boomer\u00f3w_to_najgorsze_pokolenie_w",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy pokolenie boomer\u00f3w to najgorsze pokolenie w ostatnim czasie?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Front_Isopod8642",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T06:49:56.043151+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T06:31:01+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nzbog2/ekscesy_w_restauracji_poselskiej_alkohol/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/gOUukpFlmfHz252U-iTwyGVHB_fUIlZTNn0YVoH2ZbU.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=3f2a2c85550e36db40106172989a34152d869a6a\" alt=\"Ekscesy w restauracji poselskiej. Alkohol, przy\u015bpiewki i interwencje stra\u017cy marsza\u0142kowskiej\" title=\"Ekscesy w restauracji poselskiej. Alkohol, przy\u015bpiewki i interwencje stra\u017cy marsza\u0142kowskiej\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Front_Isopod8642\"> /u/Front_Isopod8642 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.onet.pl/informacje/onetwiadomosci/ekscesy-w-restauracji-poselskiej-alkohol-przyspiewki-i-interwencje-strazy/r0ge246,79cfc278\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nzbog2/ekscesy_w_restauracji_poselskiej_alkohol/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3743895,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nzbog2/ekscesy_w_restauracji_poselskiej_alkohol",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/gOUukpFlmfHz252U-iTwyGVHB_fUIlZTNn0YVoH2ZbU.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=3f2a2c85550e36db40106172989a34152d869a6a",
        "title": "Ekscesy w restauracji poselskiej. Alkohol, przy\u015bpiewki i interwencje stra\u017cy marsza\u0142kowskiej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/RoseSpikeFemboy",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T08:08:18.926503+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T06:06:10+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Jestem ubezpieczony na NFZ, normalnie pracuje place sk\u0142adki- umawia\u0142em si\u0119 najpierw do jednej plac\u00f3wki gdzie by\u0142em zarejestrowanym pacjentem (zapisanej do POZ) ktora jednak bez przerwy anulowa\u0142a mi wizyty, uzna\u0142em \u017ce nie b\u0119d\u0119 kopa\u0142 si\u0119 z koniem wi\u0119c zmieni\u0142em deklaracj\u0119 lekarza i um\u00f3wi\u0142em wizyt\u0119 w innej plac\u00f3wce- dzi\u015b dzwoni\u0142a do mnie pani z recepcji i t\u0142umaczy\u0142a \u017ce &quot;nie jestem ich pacjentem&quot; i nie mog\u0105 mnie przyj\u0105\u0107- niestety z racji bycia niemal pozbawionym g\u0142osu nie mog\u0142em dowiedzie\u0107 si\u0119 wi\u0119cej. O co z tym chodzi?</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/RoseSpikeFemboy\"> /u/RoseSpikeFemboy </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nzbaf4/odwo\u0142uj\u0105_mi_wizyty_na_nfz/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nzbaf4/odwo\u0142uj\u0105_mi_wizyty_na_nfz/\">[comments]</a></span>",
        "id": 3744169,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nzbaf4/odwo\u0142uj\u0105_mi_wizyty_na_nfz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Odwo\u0142uj\u0105 mi wizyty na nfz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Acrobatic-Zebra-1148",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T06:49:56.317074+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T05:45:23+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Hej</p> <p>Mam mo\u017cliwo\u015b\u0107 pracy dla klienta z USA musia\u0142bym dla niego za\u0142o\u017cy\u0107 JDG. Jak bardzo to si\u0119 r\u00f3\u017cni je\u017celi chodzi o podatki rozliczenia itp. w przypadku klienta z USA w por\u00f3wnaniu do klienta z PL?</p> <p>Wszystkie linki, filmy i inne materia\u0142y mile widziane</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Acrobatic-Zebra-1148\"> /u/Acrobatic-Zebra-1148 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nzay8w/jdg_i_klient_z_usa_r\u00f3\u017cnice_pomi\u0119dzy_klientem_z_pl/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nzay8w/jdg_i_klient_z_usa_r\u00f3\u017cnice_pomi\u0119dzy_klientem_z_pl/\">[comments]</a></span>",
        "id": 3743896,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nzay8w/jdg_i_klient_z_usa_r\u00f3\u017cnice_pomi\u0119dzy_klientem_z_pl",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "JDG i Klient z USA - R\u00f3\u017cnice pomi\u0119dzy klientem z PL?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Honest_Lemon1",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T05:40:49.027711+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T05:30:46+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Cze\u015b\u0107. </p> <p>Od 11 lat prawie wcale nie wychodz\u0119 z domu. \u017byj\u0119 w zupe\u0142nej izolacji spo\u0142ecznej i generalnie moje \u017cycie jest jak \u017cycie w klatce, z kt\u00f3rej wyjd\u0119 co najwy\u017cej na 20-minutowy spacer dooko\u0142a bloku. </p> <p>Mimo \u017ce ludzie mnie lubili, mia\u0142em powodzenie i by\u0142em wyr\u00f3\u017cniany przez szko\u0142\u0119 czy nawet miasto w swoim czasie za dobre wyniki w nauce, to nigdy w \u017cyciu nie przezwyci\u0119\u017cy\u0142em biedy w domu ani swoich problem\u00f3w psychicznych, czy s\u0142abo\u015bci i braku charakteru \u2013 bo s\u0105 te\u017c tacy, kt\u00f3rzy uwa\u017caj\u0105, \u017ce depresja nie jest prawdziwa, a my tylko mamy za lekko. Ja nie wiem, jak jest. Ale chcia\u0142em i\u015b\u0107 do lekarza (nigdy z tym nie by\u0142em). Wcze\u015bniej nie poszed\u0142em, bo u mnie w mie\u015bcie czas oczekiwania na psychologa nawet wynosi\u0142 4 miesi\u0105ce; to ju\u017c w sumie mia\u0142em to gdzie\u015b, jak wszystko inne.</p> <p>Ale jakbym ju\u017c poszed\u0142, to dosta\u0142bym pisemn\u0105 diagnoz\u0119 od psychologa/psychiatry, co mi jest? Albo nawet je\u015bli normalnie nie daj\u0105, to czy po pro\u015bbie by dali? Chcia\u0142bym to",
        "id": 3743589,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nzapl2/czy_psychologpsychiatra_wyda_pisemn\u0105_diagnoz\u0119",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy psycholog/psychiatra wyda pisemn\u0105 diagnoz\u0119?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/AutoModerator",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T05:40:49.579656+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T05:10:30+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Ten w\u0105tek jest jedynym miejscem na <a href=\"/r/Polska\">/r/Polska</a>, w kt\u00f3rym zadeklarowani politycy i cz\u0142onkowie partii politycznych mog\u0105 si\u0119 wypowiada\u0107 na tematy polityczne.</p> <p><a href=\"https://www.reddit.com/poll/1nzacxc\">View Poll</a></p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/AutoModerator\"> /u/AutoModerator </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nzacxc/cotygodniowy_w\u0105tek_polityczny_na_kogo_zag\u0142osujesz/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nzacxc/cotygodniowy_w\u0105tek_polityczny_na_kogo_zag\u0142osujesz/\">[comments]</a></span>",
        "id": 3743590,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nzacxc/cotygodniowy_w\u0105tek_polityczny_na_kogo_zag\u0142osujesz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cotygodniowy w\u0105tek polityczny. Na kogo zag\u0142osujesz w nast\u0119pnych wyborach?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/AutoModerator",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T05:40:48.777440+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T05:01:25+00:00",
        "description": "&#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/AutoModerator\"> /u/AutoModerator </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nza76k/lu\u017any_w\u0105tek_tygodniowy_gry_w_co_ostatnio_grali\u015bcie/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nza76k/lu\u017any_w\u0105tek_tygodniowy_gry_w_co_ostatnio_grali\u015bcie/\">[comments]</a></span>",
        "id": 3743588,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nza76k/lu\u017any_w\u0105tek_tygodniowy_gry_w_co_ostatnio_grali\u015bcie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lu\u017any w\u0105tek tygodniowy: Gry. W co ostatnio grali\u015bcie?",
        "vote": 0
    }
]