[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T14:12:24.288012+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T14:01:09+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-9945012-nowojorska-gielda-ph8402050/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"OpenAI zapowiada inwestycj\u0119. Kurs sp\u00f3\u0142ki wystrzeli\u0142\" />\n    Akcje Advanced Micro Devices (AMD) wzros\u0142y o oko\u0142o 35 procent w handlu przedsesyjnym. To efekt og\u0142oszenia umowy z OpenAI - firma Sama Altmana planuje zainwestowa\u0107 w AMD i mi\u0119dzy innymi kupi\u0107 do 10 procent udzia\u0142\u00f3w.",
        "id": 3745942,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/tech/openai-zapowiada-inwestycje-kurs-amd-wystrzelil-st8685687?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 91,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-9945012-nowojorska-gielda-ph8402050/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "OpenAI zapowiada inwestycj\u0119. Kurs sp\u00f3\u0142ki wystrzeli\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T14:12:24.359837+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T14:00:16+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7707041-tramwaj-wypadl-z-szyn-ph8685709/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"W centrum \u0141odzi tramwaj wypad\u0142 z tor\u00f3w\" />\n    Tramwaj linii numer 12 w \u0141odzi wypad\u0142 z tor\u00f3w podczas skr\u0119cania z ulicy Kili\u0144skiego w Pi\u0142sudskiego. - Z torowiska wypad\u0142 drugi z wagon\u00f3w w sk\u0142adzie - precyzuje Piotr Wasiak, rzecznik Miejskiego Przedsi\u0119biorstwa Komunikacyjnego w \u0141odzi. W zwi\u0105zku z wypadkiem zaburzony zosta\u0142 ruch komunikacji miejskiej w centrum miasta.",
        "id": 3745943,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lodz/lodz-tramwaj-wypadl-z-torow-utrudnienia-w-centrum-miasta-st8685809?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 91,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7707041-tramwaj-wypadl-z-szyn-ph8685709/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "W centrum \u0141odzi tramwaj wypad\u0142 z tor\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T14:12:24.432071+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T13:53:17+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9087557-aktem-oskarzenia-objeto-piec-osob-ph8422033/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pobili w\u0142a\u015bciciela m\u0142otkiem i \u0142omem, spl\u0105drowali dom. Us\u0142yszeli wyroki \" />\n    Kary od 10 lat i czterech miesi\u0119cy do 14 lat i dw\u00f3ch miesi\u0119cy wi\u0119zienia wymierzy\u0142 katowicki s\u0105d pi\u0119ciu oskar\u017conym w sprawie rozboju w Czechowicach-Dziedzicach. Sprawcy m\u0142otkiem i \u0142omem pobili w\u0142a\u015bciciela do nieprzytomno\u015bci, po czym spl\u0105drowali dom i uciekli.",
        "id": 3745944,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/katowice/pobili-wlasciciela-mlotkiem-i-lomem-spladrowali-dom-uslyszeli-wyroki-st8685693?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 91,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9087557-aktem-oskarzenia-objeto-piec-osob-ph8422033/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Pobili w\u0142a\u015bciciela m\u0142otkiem i \u0142omem, spl\u0105drowali dom. Us\u0142yszeli wyroki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T11:58:04.723583+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T11:53:56+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4415833-nielegalnie-wjezdzaja-do-kampinosu-ph8684292/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Omijaj\u0105 zamkni\u0119ty szlaban i jad\u0105 przez chroniony las. Szokuj\u0105ce nagrania \" />\n    Otwieraj\u0105 szlaban, b\u0105d\u017a omijaj\u0105 go bokiem \u2013 nierzadko wy\u0142amuj\u0105c przy tym ga\u0142\u0119zie drzew. Mowa o kierowcach, kt\u00f3rzy skracaj\u0105 sobie drog\u0119 i jad\u0105 przez las. Kampinoski Park Narodowy poinformowa\u0142 o rosn\u0105cym problemie i pokaza\u0142 nagrania z kamer. Zachowanie niekt\u00f3rych kierowc\u00f3w szokuje.",
        "id": 3745242,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/nielegalne-wjezdzaja-do-kampinosu-straz-parku-przylapala-kierowcow-st8684269?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 91,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4415833-nielegalnie-wjezdzaja-do-kampinosu-ph8684292/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Omijaj\u0105 zamkni\u0119ty szlaban i jad\u0105 przez chroniony las. Szokuj\u0105ce nagrania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T11:58:06.809371+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T11:51:57+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9968771-marcin-kierwinski-ph8684718/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zmiany w przyznawaniu polskiego obywatelstwa? Zapowied\u017a ministra\" />\n    Prace nad zmianami w zasadach przyznawania polskiego obywatelstwa zapowiedzia\u0142 w poniedzia\u0142ek minister spraw wewn\u0119trznych i administracji Marcin\u00a0Kierwi\u0144ski. Poinformowa\u0142, \u017ce b\u0119dzie chcia\u0142 o tym rozmawia\u0107 z prezydentem Karolem Nawrockim.",
        "id": 3745243,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/prawo/zmiany-w-przyznawaniu-polskiego-obywatelstwa-zapowiedz-ministra-st8684712?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 91,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9968771-marcin-kierwinski-ph8684718/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Zmiany w przyznawaniu polskiego obywatelstwa? Zapowied\u017a ministra",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T10:22:54.066456+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T10:20:52+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1171713-plonie-ph8684546/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Atak na Lw\u00f3w. Polski gigant odzie\u017cowy o stratach\" />\n    Towar nale\u017c\u0105cy do polskiej sp\u00f3\u0142ki odzie\u017cowej LPP zosta\u0142 zniszczony w wyniku ataku na Lw\u00f3w, do kt\u00f3rego dosz\u0142o w nocy z soboty na niedziel\u0119. \"W magazynie zdeponowane by\u0142y ma\u0142e ilo\u015bci naszego towaru. Dla obs\u0142ugi rynku ukrai\u0144skiego nie mia\u0142o to dla nas du\u017cego znaczenia\" - przekaza\u0142a nam firma.",
        "id": 3744831,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/atak-na-lwow-towar-lpp-zniszczony-st8684503?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1171713-plonie-ph8684546/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Atak na Lw\u00f3w. Polski gigant odzie\u017cowy o stratach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T10:22:54.195642+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T10:20:15+00:00",
        "description": "<img src=\"https://kontakt24.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1399009-bociany-w-pazdzierniku-wielkie-oczy-podkarpackie-ph8683145/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nie wszystkie bociany odlecia\u0142y. Co robi\u0107, gdy si\u0119 na nie natkniemy?\" />\n    Ju\u017c w sierpniu wiele bocian\u00f3w odlatuje z Polski do ciep\u0142ych kraj\u00f3w. Niekt\u00f3re osobniki pozostaj\u0105 jednak w naszym kraju d\u0142u\u017cej. Kilka z nich uchwyci\u0142 na zdj\u0119ciach jeden z naszych czytelnik\u00f3w.",
        "id": 3744832,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/polska/bociany-widywane-jesienia-w-polsce-nie-wszystkie-odlecialy-co-robic-gdy-sie-na-nie-natkniemy-st8683955?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://kontakt24.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1399009-bociany-w-pazdzierniku-wielkie-oczy-podkarpackie-ph8683145/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Nie wszystkie bociany odlecia\u0142y. Co robi\u0107, gdy si\u0119 na nie natkniemy?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T09:09:37.074787+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T09:00:52+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9813813-pociski-manewrujace-tomahawk-ph8684280/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pot\u0119\u017cna bro\u0144, o kt\u00f3r\u0105 zabiega Ukraina. Dwa tysi\u0105ce rosyjskich cel\u00f3w w strefie ra\u017cenia \" />\n    W strefie ra\u017cenia ameryka\u0144skich rakiet Tomahawk znalaz\u0142oby si\u0119 do dw\u00f3ch tysi\u0119cy obiekt\u00f3w wojskowych w Rosji - szacuje Instytut Studi\u00f3w nad Wojn\u0105. Wcze\u015bniej wiceprezydent J.D. Vance oznajmi\u0142, \u017ce USA rozwa\u017caj\u0105 sprzeda\u017c Ukrainie pocisk\u00f3w maj\u0105cych zasi\u0119g do 2,5 tysi\u0119cy kilometr\u00f3w. W\u0142a\u015bnie o takie rakiety zabiegaj\u0105 w\u0142adze w Kijowie.",
        "id": 3744445,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/ukraina-rosja-dwa-tysiace-rosyjskich-celow-wojskowych-w-strefie-razenia-rakiet-tomahawk-st8684264?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9813813-pociski-manewrujace-tomahawk-ph8684280/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Pot\u0119\u017cna bro\u0144, o kt\u00f3r\u0105 zabiega Ukraina. Dwa tysi\u0105ce rosyjskich cel\u00f3w w strefie ra\u017cenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T09:09:37.158900+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T08:58:31+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-8149890-grozny-wypadek-w-malborku-zdjecie-ilustracyjne-ph8678678/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wybuch butli z gazem. Dwie osoby poparzone\" />\n    W budynku mieszkalnym w Jedlinie-Zdroju (woj. dolno\u015bl\u0105skie) dosz\u0142o do wybuchu butli z gazem. Ewakuowano sze\u015b\u0107 os\u00f3b, dwie z nich z poparzeniami trafi\u0142y pod opiek\u0119 medyk\u00f3w.",
        "id": 3744446,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/jedlina-zdroj-wybuch-butli-z-gazem-dwie-osoby-zostaly-poparzone-st8684500?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-8149890-grozny-wypadek-w-malborku-zdjecie-ilustracyjne-ph8678678/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Wybuch butli z gazem. Dwie osoby poparzone",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T08:00:34.381576+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T07:54:39+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-0esms1-pilna-wiadomosc-6147821/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Premier Francji poda\u0142 si\u0119 do dymisji \" />\n    Premier Sebastien Lecornu poda\u0142 si\u0119 do dymisji, prezydent Emmanuel Macron j\u0105 przyj\u0105\u0142 - poinformowa\u0142 w poniedzia\u0142ek rano Pa\u0142ac Elizejski.",
        "id": 3744128,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/premier-francji-podal-sie-do-dymisji-st8684382?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-0esms1-pilna-wiadomosc-6147821/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Premier Francji poda\u0142 si\u0119 do dymisji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T09:09:37.548343+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T07:54:39+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7566013-sebastien-lecornu-ph8684379/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Premier Francji poda\u0142 si\u0119 do dymisji \" />\n    Premier Francji Sebastien Lecornu poda\u0142 si\u0119 do dymisji po niespe\u0142na miesi\u0105cu od obj\u0119cia urz\u0119du - poinformowa\u0142 w poniedzia\u0142ek rano Pa\u0142ac Elizejski. Jak dodano, prezydent Emmanuel Macron przyj\u0105\u0142 jego rezygnacj\u0119. Sta\u0142o si\u0119 to nied\u0142ugo po og\u0142oszeniu sk\u0142adu nowego rz\u0105du.",
        "id": 3744447,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/francja-premier-sebastien-lecornu-podal-sie-do-dymisji-st8684382?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7566013-sebastien-lecornu-ph8684379/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Premier Francji poda\u0142 si\u0119 do dymisji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T06:43:35.947687+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T06:37:44+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7343971-straz-graniczna-zlikwidowala-nielegalny-biznes-ukraincow-ph8684216/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Organizowali transport obcokrajowc\u00f3w przez granic\u0119. Nielegalny biznes zlikwidowany\" />\n    Funkcjonariusze Stra\u017cy Granicznej zatrzymali trzech Ukrai\u0144c\u00f3w podejrzanych o organizowanie nielegalnego przekroczenia granicy cudzoziemcom. U\u0142atwiali te\u017c obcokrajowcom pobyt w Polsce, rejestruj\u0105c \"lewe\" firmy.\u00a0Ma\u0142\u017ce\u0144stwo - 44-latek i 42-latka - oraz 51-latka trafili do aresztu.",
        "id": 3743868,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/olsztyn/gdynia-braniewo-organizowali-transport-obcokrajowcow-przez-granice-nielegalny-biznes-zlikwidowany-st8684242?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7343971-straz-graniczna-zlikwidowala-nielegalny-biznes-ukraincow-ph8684216/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Organizowali transport obcokrajowc\u00f3w przez granic\u0119. Nielegalny biznes zlikwidowany",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T06:43:36.019122+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T06:37:16+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7691435-w-piwnicach-planowane-sa-lokale-gastronomiczne-ph8665629/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Hrabia warzy\u0142 w nim piwo, potem straszy\u0142 przez p\u00f3\u0142 wieku. Do browaru ma wr\u00f3ci\u0107 \u017cycie\" />\n    W 1872 roku na terenie maj\u0105tku rodziny Mycielskich, w kt\u00f3rym go\u015bci\u0142 swego czasu nawet Napoleon, powsta\u0142 browar. Sta\u0142 za nim hrabia zafascynowany pilzne\u0144skim piwem i nowinkami technologicznymi. Piwo warzono tu sto lat. Przez ostatnie p\u00f3\u0142 wieku budynek stawa\u0142 si\u0119 ruin\u0105. Mia\u0142a odnowi\u0107 go Gra\u017cyna Kulczyk, potem zapowiada\u0142 to obecny w\u0142a\u015bciciel. Teraz wreszcie stanie si\u0119 to faktem.",
        "id": 3743869,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/poznan/hrabia-warzyl-w-nim-piwo-potem-straszyl-przez-pol-wieku-do-browaru-ma-wrocic-zycie-st8621077?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7691435-w-piwnicach-planowane-sa-lokale-gastronomiczne-ph8665629/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Hrabia warzy\u0142 w nim piwo, potem straszy\u0142 przez p\u00f3\u0142 wieku. Do browaru ma wr\u00f3ci\u0107 \u017cycie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T06:43:36.093786+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T06:33:35+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8294240-szymon-holownia-nowy-jork-ph8684171/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Szymon Ho\u0142ownia na Paradzie Pu\u0142askiego: jeste\u015bcie Polsk\u0105\" />\n    Marsza\u0142ek Sejmu Szymon Ho\u0142ownia by\u0142 jednym z honorowych go\u015bci 88. Parady Pu\u0142askiego, kt\u00f3ra w niedziel\u0119 przesz\u0142a nowojorsk\u0105 Pi\u0105t\u0105 Alej\u0105. Tegoroczna parada przebiega pod has\u0142em \"1000-lecia powstania Kr\u00f3lestwa Polskiego\".",
        "id": 3743870,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/nowy-jork-tlumy-na-paradzie-pulaskiego-wsrod-gosci-honorowych-szymon-holownia-st8684124?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8294240-szymon-holownia-nowy-jork-ph8684171/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Szymon Ho\u0142ownia na Paradzie Pu\u0142askiego: jeste\u015bcie Polsk\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T05:34:32.815897+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T05:21:56+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6389485-gavin-newsom-ph8639325/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Opinia publiczna nie mo\u017ce milcze\u0107\". Gubernator Kalifornii zapowiada, \u017ce pozwie Donalda Trumpa\" />\n    Gavin Newsom, gubernator Kalifornii zapowiedzia\u0142 pozwanie Donalda Trumpa do s\u0105du za wys\u0142anie Gwardii Narodowej z jego stanu do Oregonu.",
        "id": 3743573,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-opinia-publiczna-nie-moze-milczec-gubernator-kalifornii-zapowiada-ze-pozwie-donalda-trumpa-st8684129?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6389485-gavin-newsom-ph8639325/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Opinia publiczna nie mo\u017ce milcze\u0107\". Gubernator Kalifornii zapowiada, \u017ce pozwie Donalda Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-06T04:26:55.983864+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-06T04:18:56+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8908989-donald-trump-i-benjamin-netanjahu-ph8677591/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Nie ma si\u0119 z czego cieszy\u0107\". Media o napi\u0119tej rozmowej Donalda Trumpa i Benjamina Netanjahu\" />\n    Do napi\u0119tej rozmowy telefonicznej Donalda Trumpa i Benjamina Netnajahu mia\u0142o doj\u015b\u0107 po tym, jak Hamas cz\u0119\u015bciowo przyj\u0105\u0142 plan pokojowy ameryka\u0144skiego prezydenta, co on sam uzna\u0142 za sukces. W poniedzia\u0142ek w egipskim Szarm el-Szejk maj\u0105 si\u0119 rozpocz\u0105\u0107 rozmowy dotycz\u0105ce realizacji planu. W negocjacjach mi\u0119dzy Izraelem a Hamasem po\u015brednicz\u0105 USA, Egipt i Katar.",
        "id": 3743321,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/nie-ma-sie-z-czego-cieszyc-media-o-napietej-rozmowej-donalda-trumpa-i-benjamina-netanjahu-st8684157?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8908989-donald-trump-i-benjamin-netanjahu-ph8677591/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Nie ma si\u0119 z czego cieszy\u0107\". Media o napi\u0119tej rozmowej Donalda Trumpa i Benjamina Netanjahu",
        "vote": 0
    }
]