[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T14:44:37.825218+00:00",
        "description": "Szykuj\u0105 si\u0119 zmiany dla maturzyst\u00f3w, w tym tegorocznych. Chodzi mi\u0119dzy innymi o u\u0142atwienia dla chorych przyst\u0119puj\u0105cych do egzaminu oraz czas przechowywania prac.",
        "id": 1875766,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://edukacja.rp.pl/matura-i-egzamin-osmoklasisty/art41666471-zmiany-dla-maturzystow-ministerstwo-edukacji-przedstawilo-projekt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 270,
        "source_url": "https://edukacja.rp.pl/rss/8681-edukacja",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zmiany dla maturzyst\u00f3w. Ministerstwo edukacji przedstawi\u0142o projekt",
        "vote": 0
    }
]