[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T23:01:20+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Cze\u015b\u0107!</p> <p>Dzi\u015b od 0:01 do 23:59 w niedziel\u0119 odbywa si\u0119 Lu\u017any Weekend. Podczas trwania tego wydarzenia zasady &quot;\u00a7 15. W\u0105tki niskiej jako\u015bci&quot; oraz &quot;\u00a7 9. Po polsku lub o Polsce&quot; zostaj\u0105 bardzo rozlu\u017anione.</p> <p>Przy okazji jest to w\u0105tek, w kt\u00f3rym mo\u017cecie podzieli\u0107 si\u0119 wszystkim czym chcecie, a wi\u0119c powiedzcie co tam u Was?</p> <p>Przypominamy o naszym subredditowym wiki:</p> <p><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/wiki/subreddity\">Lista aktywnych polskoj\u0119zycznych subreddit\u00f3w</a></p> <p><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/wiki/ama\">Lista dotychczasowych w\u0105tk\u00f3w AMA oraz wys\u0142anych zaprosze\u0144</a></p> <p><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/wiki/wymiany\">Lista dotychczasowych wymian kulturowych z innymi subredditami</a></p> <p>Zapraszamy r\u00f3wnie\u017c na nasz serwer Discord! Tutaj <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/txlh1o/oficjalny_serwer_rpolska_na_discord/\">link</a> do w\u0105tku wyja\u015bniaj\u0105cego jak do nas do\u0142\u0105czy\u0107. ",
        "id": 1879821,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1hyhlpf/lu\u017any_w\u0105tek_weekendowy_co_tam_u_was",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lu\u017any w\u0105tek weekendowy. Co tam u Was?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T22:43:26+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1hyh6xb/nic_specjalnego_tylko_fajny_kotek_w_drodze_do_domu/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/aGNhZW40ZHJ2OGNlMZ1n9iaX_be00XgYuRpO15a0BwkaayWgJRXxyTktdMlf.png?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=069fdd9b37983844585f0d403deca7713f152e52\" alt=\"Nic specjalnego, tylko fajny kotek w drodze do domu\" title=\"Nic specjalnego, tylko fajny kotek w drodze do domu\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/T0NY_RADLE\"> /u/T0NY_RADLE </a> <br/> <span><a href=\"https://v.redd.it/y0235thrv8ce1\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1hyh6xb/nic_specjalnego_tylko_fajny_kotek_w_drodze_do_domu/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 1879439,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1hyh6xb/nic_specjalnego_tylko_fajny_kotek_w_drodze_do_domu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/aGNhZW40ZHJ2OGNlMZ1n9iaX_be00XgYuRpO15a0BwkaayWgJRXxyTktdMlf.png?width=640&crop=smart&auto=webp&s=069fdd9b37983844585f0d403deca7713f152e52",
        "title": "Nic specjalnego, tylko fajny kotek w drodze do domu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T21:52:47+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Polska to obecnie 6. najwi\u0119ksza gospodarka w Unii Europejskiej, 20-21. najwi\u0119ksza na \u015bwiecie zale\u017cnie od rankingu. To jest ha\u0144ba na skal\u0119 narodow\u0105, \u017ce bud\u017cet s\u0142u\u017cby zdrowia jest taki \u017ce musi by\u0107 jaka\u015b orkiestra co gra co roku w \u015bwi\u0119ta i zbiera pieni\u0105\u017cki bo inaczej szpitale by nie mia\u0142y wyposa\u017cenia jakiego mo\u017cna oczekiwa\u0107 od kraju pierwszego \u015bwiata. Nigdy nie rozumia\u0142em podej\u015bcia takiego \u017ceby g\u0142\u00f3wnie w s\u0142u\u017cbie zdrowia szuka\u0107 oszcz\u0119dno\u015bci, nawet je\u015bli jest si\u0119 prawicowcem, bo s\u0142aba s\u0142u\u017cba zdrowia ma ogromny negatywny wp\u0142yw na rozw\u00f3j ekonomiczny kraju, bo jest mniej ludzi zdolnych do pracy, a w\u015br\u00f3d tych wci\u0105\u017c pracuj\u0105cych, wi\u0119cej ludzi co nie s\u0105 zdolni w 100%. A jakie\u015b teorie o piekle przedsi\u0119biorc\u00f3w to ju\u017c w og\u00f3le jest wymys\u0142 bo Polska nawet przed idiotycznym obni\u017caniem sk\u0142adek zdrowotnych wydawa\u0142a ma\u0142o na s\u0142u\u017cb\u0119 zdrowia w por\u00f3wnaniu do innych kraj\u00f3w w UE.</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/TracePoland",
        "id": 1879438,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1hyg1lx/w_dyskusji_o_wo\u015bp_powinno_si\u0119_g\u0142\u00f3wnie_m\u00f3wi\u0107_o_tym",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W dyskusji o WO\u015aP, powinno si\u0119 g\u0142\u00f3wnie m\u00f3wi\u0107 o tym \u017ce fakt \u017ce w og\u00f3le musi istnie\u0107 to ha\u0144ba",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T21:36:49+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1hyfofq/od\u015bnie\u017caj\u0105c_sw\u00f3j_samoch\u00f3d_przed_wyjazdem_z_pracy/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/ar87wenvj8ce1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=9e72316513e25aca90d2fcf1fdea969eb9bbccec\" alt=\"Od\u015bnie\u017caj\u0105c sw\u00f3j samoch\u00f3d przed wyjazdem z pracy, co\u015b mnie tkn\u0119\u0142o \u017ceby zostawi\u0107 koledze \u015bnie\u017cnego cz\u0142onka na przedniej szybie. \" title=\"Od\u015bnie\u017caj\u0105c sw\u00f3j samoch\u00f3d przed wyjazdem z pracy, co\u015b mnie tkn\u0119\u0142o \u017ceby zostawi\u0107 koledze \u015bnie\u017cnego cz\u0142onka na przedniej szybie. \" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>\u015amieszne czy \u017ca\u0142osne? Raczej nieszkodliwy prank, ale s\u0105dz\u0119 \u017ce trzeba by\u0107 troch\u0119 jeb**** \u017ceby na co\u015b takiego wpa\u015b\u0107. </p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/808IK8EA7S\"> /u/808IK8EA7S </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/ar87wenvj8ce1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1hyfofq/od\u015bnie\u017caj\u0105c_sw\u00f3j_samoch\u00f3d_p",
        "id": 1879036,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1hyfofq/od\u015bnie\u017caj\u0105c_sw\u00f3j_samoch\u00f3d_przed_wyjazdem_z_pracy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/ar87wenvj8ce1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=9e72316513e25aca90d2fcf1fdea969eb9bbccec",
        "title": "Od\u015bnie\u017caj\u0105c sw\u00f3j samoch\u00f3d przed wyjazdem z pracy, co\u015b mnie tkn\u0119\u0142o \u017ceby zostawi\u0107 koledze \u015bnie\u017cnego cz\u0142onka na przedniej szybie.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T21:01:02+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1hyeutz/nowe_rekordy_w_polskich_portach_tak_dobrze/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/GnZCjFV0rSwq6C6n8nZ-PXPD1GN9IEcRJhiQCyrXOhU.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=8d0a86ea6bf8a0f8ab83625a54d716a28a583aa0\" alt=\"NOWE REKORDY w polskich portach! Tak dobrze jeszcze nie by\u0142o!\" title=\"NOWE REKORDY w polskich portach! Tak dobrze jeszcze nie by\u0142o!\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/starnak\"> /u/starnak </a> <br/> <span><a href=\"https://obserwatorlogistyczny.pl/2025/01/10/rekordy-w-polskich-portach-tak-dobrze-jeszcze-nie-bylo/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1hyeutz/nowe_rekordy_w_polskich_portach_tak_dobrze/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 1879037,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1hyeutz/nowe_rekordy_w_polskich_portach_tak_dobrze",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/GnZCjFV0rSwq6C6n8nZ-PXPD1GN9IEcRJhiQCyrXOhU.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=8d0a86ea6bf8a0f8ab83625a54d716a28a583aa0",
        "title": "NOWE REKORDY w polskich portach! Tak dobrze jeszcze nie by\u0142o!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T20:16:46+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1hydspe/nowe_informacje_w_sprawie_ekstradycji_sebastiana/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/2nqxZTVrOKvW30gJoGrTVzMVFXBrsASGY2AX-x81P2I.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=1c2b8905aaee3f5ac2f973e3ef285016d887a0a8\" alt=\"Nowe informacje w sprawie ekstradycji Sebastiana Majtczaka. &quot;Dotar\u0142a do mnie bardzo dobra wiadomo\u015b\u0107&quot;\" title=\"Nowe informacje w sprawie ekstradycji Sebastiana Majtczaka. &quot;Dotar\u0142a do mnie bardzo dobra wiadomo\u015b\u0107&quot;\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/SomeTomboy\"> /u/SomeTomboy </a> <br/> <span><a href=\"https://www.onet.pl/informacje/onetwiadomosci/nowe-informacje-w-sprawie-ekstradycji-sebastiana-majtczaka-dotarla-do-mnie-bardzo/93qqkbv,79cfc278\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1hydspe/nowe_informacje_w_sprawie_ekstradycji_sebastiana/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 1878704,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1hydspe/nowe_informacje_w_sprawie_ekstradycji_sebastiana",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/2nqxZTVrOKvW30gJoGrTVzMVFXBrsASGY2AX-x81P2I.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=1c2b8905aaee3f5ac2f973e3ef285016d887a0a8",
        "title": "Nowe informacje w sprawie ekstradycji Sebastiana Majtczaka. \"Dotar\u0142a do mnie bardzo dobra wiadomo\u015b\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T18:06:41+00:00",
        "description": "&#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/duumpkin\"> /u/duumpkin </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/n305yo4ei7ce1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1hyanx3/s\u0142yszeli/\">[comments]</a></span>",
        "id": 1877701,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1hyanx3/s\u0142yszeli",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0142yszeli?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T17:02:24+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1hy9449/elon_musk_pozowa\u0142_na_zatwardzia\u0142ego_gracza_poe_2/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/gOXPpAgsc3_MlIlcwDZj7GzjmL9nl2cb55POFjr_KFk.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=20681982d76af5827314fc2f35c920be74a131db\" alt=\"Elon Musk pozowa\u0142 na zatwardzia\u0142ego gracza PoE 2, ale okaza\u0142o si\u0119, \u017ce nie potrafi gra\u0107 i kto\u015b nabija\u0142 poziomy za niego\" title=\"Elon Musk pozowa\u0142 na zatwardzia\u0142ego gracza PoE 2, ale okaza\u0142o si\u0119, \u017ce nie potrafi gra\u0107 i kto\u015b nabija\u0142 poziomy za niego\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/wokolis\"> /u/wokolis </a> <br/> <span><a href=\"https://www.donald.pl/artykuly/ZkbLD46Z/elon-musk-pozowal-na-zatwardzialego-gracza-poe-2-ale-okazalo-sie-ze-nie-potrafi-grac-i-ktos-nabijal-poziomy-za-niego\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1hy9449/elon_musk_pozowa\u0142_na_zatwardzia\u0142ego_gracza_poe_2/\">[comments]</a></s",
        "id": 1877255,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1hy9449/elon_musk_pozowa\u0142_na_zatwardzia\u0142ego_gracza_poe_2",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/gOXPpAgsc3_MlIlcwDZj7GzjmL9nl2cb55POFjr_KFk.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=20681982d76af5827314fc2f35c920be74a131db",
        "title": "Elon Musk pozowa\u0142 na zatwardzia\u0142ego gracza PoE 2, ale okaza\u0142o si\u0119, \u017ce nie potrafi gra\u0107 i kto\u015b nabija\u0142 poziomy za niego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T16:37:14+00:00",
        "description": "&#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Gamebyter\"> /u/Gamebyter </a> <br/> <span><a href=\"https://dziennikpolski24.pl/bedzie-protest-przeciwko-budowie-polderu-przeciwpowodziowego-w-gminach-koszyce-i-szczurowa/ar/c1p2-27156965\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1hy8i5z/b\u0119dzie_protest_przeciwko_budowie_polderu/\">[comments]</a></span>",
        "id": 1877703,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1hy8i5z/b\u0119dzie_protest_przeciwko_budowie_polderu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "B\u0119dzie protest przeciwko budowie polderu przeciwpowodziowego w gminach Koszyce i Szczurowa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T16:24:13+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1hy8771/magdalena_biejat_o_benjaminie_netanjahu_w_polsce/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/OOF7Dpu63fyL4OoCJmJXZFo7XTk3x96zyJ2kNWUhRO4.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=9aab51f1ddb556a4ec84804c4297058bd94fecf3\" alt=\"Magdalena Biejat o Benjaminie Netanjahu: W Polsce powinien zosta\u0107 aresztowany\" title=\"Magdalena Biejat o Benjaminie Netanjahu: W Polsce powinien zosta\u0107 aresztowany\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/BubsyFanboy\"> /u/BubsyFanboy </a> <br/> <span><a href=\"https://www.rp.pl/polityka/art41665631-magdalena-biejat-o-beniaminie-netanjahu-w-polsce-powinien-zostac-aresztowany\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1hy8771/magdalena_biejat_o_benjaminie_netanjahu_w_polsce/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 1877256,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1hy8771/magdalena_biejat_o_benjaminie_netanjahu_w_polsce",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/OOF7Dpu63fyL4OoCJmJXZFo7XTk3x96zyJ2kNWUhRO4.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=9aab51f1ddb556a4ec84804c4297058bd94fecf3",
        "title": "Magdalena Biejat o Benjaminie Netanjahu: W Polsce powinien zosta\u0107 aresztowany",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T16:20:48+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1hy843q/tusk_og\u0142asza_prze\u0142om_w_sprawie_ekshumacji_z_cyklu/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/oi02nuqdz6ce1.png?width=320&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=c359dc7bceba7eb9e733dc37548f31b92ba5ff41\" alt=\"Tusk og\u0142asza prze\u0142om w sprawie ekshumacji. Z cyklu &quot;logika&quot; Konfiarzy...\" title=\"Tusk og\u0142asza prze\u0142om w sprawie ekshumacji. Z cyklu &quot;logika&quot; Konfiarzy...\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/LenaMar_11\"> /u/LenaMar_11 </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/oi02nuqdz6ce1.png\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1hy843q/tusk_og\u0142asza_prze\u0142om_w_sprawie_ekshumacji_z_cyklu/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 1876540,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1hy843q/tusk_og\u0142asza_prze\u0142om_w_sprawie_ekshumacji_z_cyklu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/oi02nuqdz6ce1.png?width=320&crop=smart&auto=webp&s=c359dc7bceba7eb9e733dc37548f31b92ba5ff41",
        "title": "Tusk og\u0142asza prze\u0142om w sprawie ekshumacji. Z cyklu \"logika\" Konfiarzy...",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T15:48:58+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1hy7dt9/poczta_polska_i_paczka_z_chin/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/kinhqgmtt6ce1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=ed0aeb1a6ef93e4aab63982453d1b54009daaad1\" alt=\"Poczta polska i paczka z chin\" title=\"Poczta polska i paczka z chin\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Hej, mial ktos taka sytuacje? Brak polskiego numeru trackingu, sprawdzone kamery nikt sie nie pojawil z paczk\u0105, na poczcie sprawdzone bo maja umowe z china post, rozkladaja rece nie wiedza gdzie paczka, paczka jest ubezpieczona ale sam fakt ze ma status doreczona nie wiem jakim cudem</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/toybro\"> /u/toybro </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/kinhqgmtt6ce1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1hy7dt9/poczta_polska_i_paczka_z_chin/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 1877702,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1hy7dt9/poczta_polska_i_paczka_z_chin",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/kinhqgmtt6ce1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=ed0aeb1a6ef93e4aab63982453d1b54009daaad1",
        "title": "Poczta polska i paczka z chin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T15:02:29+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Hej, czy kto\u015b z obecnych zna si\u0119 na prawie? Kupi\u0142em przedmiot na wymiar o warto\u015bci 500zl. Jedyny dost\u0119pny na www kontakt by\u0142 przez Messenger, wi\u0119c tak to si\u0119 odbywa\u0142o. Dostawca wys\u0142a\u0142 mi towar o z\u0142ych wymiarach. Uzgodni\u0142em z nim poprawki i odes\u0142a\u0142em towar na wskazany adres. Od tej pory brak kontaktu. Dzi\u0119ki temu, \u017ce wysy\u0142ka by\u0142a na paczkomat to mam numer telefonu. Zanim zadzwoni\u0119 to chcia\u0142bym wiedzie\u0107 jakie prawnie kroki mog\u0119 podj\u0105\u0107? Poniewa\u017c min\u0119\u0142o ju\u017c tyle czasu to w zasadzie nie chc\u0119 tego towaru tylko zwrot pieni\u0119dzy. Czy mam do tego prawo? Zamieni\u0119 z\u0142o\u017cy\u0142em 06.2024</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/gordriver_berserker\"> /u/gordriver_berserker </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1hy6bqi/przedmiot_na_wymiar_nie_by\u0142_zgodny_z_zam\u00f3wieniem/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1hy6bqi/przedmiot_na_wymiar_nie_by\u0142_zgodny_z_zam\u00f3w",
        "id": 1876542,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1hy6bqi/przedmiot_na_wymiar_nie_by\u0142_zgodny_z_zam\u00f3wieniem",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przedmiot na wymiar nie by\u0142 zgodny z zam\u00f3wieniem. Odes\u0142a\u0142em do nadawcy i brak kontaktu. Warto\u015b\u0107 500z\u0142. Teraz ju\u017c chc\u0119 zwrotu pieni\u0119dzy. Czy mam do tego prawo?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T15:00:04+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1hy69il/europose\u0142_pose\u0142_minister_prezydent_warszawy/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/aceaxhi3l6ce1.png?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=f355f93323aafa3220a0a7a58de6932b90e4196f\" alt=\"Europose\u0142, pose\u0142, minister, prezydent Warszawy, wiceprzewodnicz\u0105cy partii rzadz\u0105cej: &quot;\u017baden szpital w Polsce w nie m\u00f3g\u0142by tak dobrze funcjonowa\u0107 gdyby nie Jurek Owsiak&quot;\" title=\"Europose\u0142, pose\u0142, minister, prezydent Warszawy, wiceprzewodnicz\u0105cy partii rzadz\u0105cej: &quot;\u017baden szpital w Polsce w nie m\u00f3g\u0142by tak dobrze funcjonowa\u0107 gdyby nie Jurek Owsiak&quot;\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p><a href=\"https://x.com/Trzaskowski2O25/status/1877671736369705055\">https://x.com/Trzaskowski2O25/status/1877671736369705055</a></p> <p>Fajnie, \u017ce mamy co roku wielk\u0105 zbi\u00f3rk\u0119 (w zesz\u0142ym roku zebra\u0142a ponad 0,2% tego co pa\u0144stwo wyda\u0142o w samym NFZ nie licz\u0105c samorz\u0105d\u00f3w i innych), ale mo\u017ce trzeba wystawi\u0107 Owsiaka na ",
        "id": 1876539,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1hy69il/europose\u0142_pose\u0142_minister_prezydent_warszawy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/aceaxhi3l6ce1.png?width=640&crop=smart&auto=webp&s=f355f93323aafa3220a0a7a58de6932b90e4196f",
        "title": "Europose\u0142, pose\u0142, minister, prezydent Warszawy, wiceprzewodnicz\u0105cy partii rzadz\u0105cej: \"\u017baden szpital w Polsce w nie m\u00f3g\u0142by tak dobrze funcjonowa\u0107 gdyby nie Jurek Owsiak\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T14:40:01+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1hy5txa/jakub_wiech_decyzja_o_zako\u0144czeniu_tranzytu_jest/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/JHvTmHqZdvYnXKUMbGtTjP3GTxKQyV3A92lVv-L_tgM.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=0d1c6e5b05e3daacff77ab116caadb7bb74f2947\" alt=\"Jakub Wiech: Decyzja o zako\u0144czeniu tranzytu jest symbolicznym zwyci\u0119stwem Ukrainy nad Rosj\u0105\" title=\"Jakub Wiech: Decyzja o zako\u0144czeniu tranzytu jest symbolicznym zwyci\u0119stwem Ukrainy nad Rosj\u0105\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/grot_13\"> /u/grot_13 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.euractiv.pl/section/energia-i-srodowisko/interview/jakub-wiech-decyzja-o-zakonczeniu-tranzytu-jest-symbolicznym-zwyciestwem-ukrainy-nad-rosja/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1hy5txa/jakub_wiech_decyzja_o_zako\u0144czeniu_tranzytu_jest/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 1876541,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1hy5txa/jakub_wiech_decyzja_o_zako\u0144czeniu_tranzytu_jest",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/JHvTmHqZdvYnXKUMbGtTjP3GTxKQyV3A92lVv-L_tgM.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=0d1c6e5b05e3daacff77ab116caadb7bb74f2947",
        "title": "Jakub Wiech: Decyzja o zako\u0144czeniu tranzytu jest symbolicznym zwyci\u0119stwem Ukrainy nad Rosj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T14:34:15+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1hy5pkb/zawsze_mnie_zastanawia_co_jest_w_g\u0142owie_takich/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/0p8jfhlhg6ce1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=568744558f1f603562716a26556b8f22a65c8518\" alt=\"Zawsze mnie zastanawia co jest w g\u0142owie takich ludzi\" title=\"Zawsze mnie zastanawia co jest w g\u0142owie takich ludzi\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/W1ntermu7e\"> /u/W1ntermu7e </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/0p8jfhlhg6ce1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1hy5pkb/zawsze_mnie_zastanawia_co_jest_w_g\u0142owie_takich/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 1876538,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1hy5pkb/zawsze_mnie_zastanawia_co_jest_w_g\u0142owie_takich",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/0p8jfhlhg6ce1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=568744558f1f603562716a26556b8f22a65c8518",
        "title": "Zawsze mnie zastanawia co jest w g\u0142owie takich ludzi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T12:48:35+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Ostatnimi laty instytucje finansowe zaostrzy\u0142y procedury w zwi\u0105zku z AML (Anti-Money Laundering) i dlatego jestem ciekawy Waszych do\u015bwiadcze\u0144.<br/> Macie jakie\u015b ciekawe historie w zwi\u0105zku procedurami AML w instytucjach finansowych?<br/> Czy w zwi\u0105zku z AML zostali\u015bcie poproszeni przez bank lub brokera o jakie\u015b dodatkowe dokumenty, kt\u00f3re by\u0142y dla Was zaskoczeniem?</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/sporsmall\"> /u/sporsmall </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1hy3nti/aml_przeciwdzia\u0142anie_praniu_brudnych_pieni\u0119dzy_w/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1hy3nti/aml_przeciwdzia\u0142anie_praniu_brudnych_pieni\u0119dzy_w/\">[comments]</a></span>",
        "id": 1875421,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1hy3nti/aml_przeciwdzia\u0142anie_praniu_brudnych_pieni\u0119dzy_w",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "AML - przeciwdzia\u0142anie praniu brudnych pieni\u0119dzy w bankach i u broker\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T12:37:29+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Wed\u0142ug Norweskiego instytutu badawczego okaza\u0142o si\u0119, \u017ce py\u0142y zawieszone najlepiej poch\u0142aniaj\u0105 drzewa iglaste, w szczeg\u00f3lno\u015bci sosny. Inne drzewa, jak brzozy wi\u0105zy jesion r\u00f3wnie\u017c \u015bwietnie sobie radz\u0105 z utylizacj\u0105 smogu. </p> <p>Czemu miasto nie wdra\u017ca prostych rozwi\u0105za\u0144, by poprawi\u0107 komfort mieszka\u0144c\u00f3w. Przecie\u017c po\u0142udnie Krakowa, to tylko teren dla samochod\u00f3w, z potworn\u0105 urbanistyk\u0105.</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/LadythatUX\"> /u/LadythatUX </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1hy3h2r/czemu_krak\u00f3w_nie_sadzi_drzew_iglastych_by_walczy\u0107/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1hy3h2r/czemu_krak\u00f3w_nie_sadzi_drzew_iglastych_by_walczy\u0107/\">[comments]</a></span>",
        "id": 1875420,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1hy3h2r/czemu_krak\u00f3w_nie_sadzi_drzew_iglastych_by_walczy\u0107",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czemu Krak\u00f3w nie sadzi drzew iglastych by walczy\u0107 ze skutkami smogu ?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T12:17:42+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1hy35e7/gotowi_na_australian_open_do_boju_iga/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/8hhy7of3s5ce1.png?width=320&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=90c2fb8c134c0aa1ccae657a5a19693639cb4e93\" alt=\"Gotowi na Australian Open? Do boju IGA!\" title=\"Gotowi na Australian Open? Do boju IGA!\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/LenaMar_11\"> /u/LenaMar_11 </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/8hhy7of3s5ce1.png\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1hy35e7/gotowi_na_australian_open_do_boju_iga/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 1874982,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1hy35e7/gotowi_na_australian_open_do_boju_iga",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/8hhy7of3s5ce1.png?width=320&crop=smart&auto=webp&s=90c2fb8c134c0aa1ccae657a5a19693639cb4e93",
        "title": "Gotowi na Australian Open? Do boju IGA!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T11:24:19+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1hy2bfh/pani_w_cukierni_zapakowa\u0142a_mi_ptysia_bokiem/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/w40bwplki5ce1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=37a5e4a7b2b0197864a6f8afc32ad031f3c9fd9a\" alt=\"Pani w cukierni zapakowa\u0142a mi ptysia bokiem\" title=\"Pani w cukierni zapakowa\u0142a mi ptysia bokiem\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/FarHovercraft6038\"> /u/FarHovercraft6038 </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/w40bwplki5ce1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1hy2bfh/pani_w_cukierni_zapakowa\u0142a_mi_ptysia_bokiem/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 1874979,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1hy2bfh/pani_w_cukierni_zapakowa\u0142a_mi_ptysia_bokiem",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/w40bwplki5ce1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=37a5e4a7b2b0197864a6f8afc32ad031f3c9fd9a",
        "title": "Pani w cukierni zapakowa\u0142a mi ptysia bokiem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T11:09:58+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Mieszkamy na pewnym osiedlu we Wroc\u0142awiu jakie\u015b 3 lata, sami mamy psa, wi\u0119kszo\u015b\u0107 psiarzy raczej wychowana, kupy zawsze si\u0119 zdarza\u0142y, ale do\u015b\u0107 rzadko.</p> <p>W ostatnim miesi\u0105cu mamy wra\u017cenie, \u017ce nast\u0105pi\u0142o straszne pogorszenie, nieposprz\u0105tane kupy s\u0105 wsz\u0119dzie, na chodniku, przy \u0142awkach, a najbardziej wkurwiaj\u0105 te le\u017c\u0105ce tu\u017c obok \u015bmietnika na psie kupy.</p> <p>Chodzimy z psem nie tylko po chodniku, wi\u0119c ci\u0119\u017cko wszystkie zauwa\u017cy\u0107. Ostatnio \u015brednio raz na 2 dni wdeptujemy w jak\u0105\u015b kup\u0119. To jest ju\u017c jaka\u015b przesada.</p> <p>Czy jest na to jakikolwiek skuteczny spos\u00f3b?</p> <p>Napisa\u0107 do sp\u00f3\u0142dzielni, dzwoni\u0107 codziennie do stra\u017cy miejskiej? Podejrzewam, \u017ce niewiele zrobi\u0105. Kartki typu &quot;sprz\u0105taj po swoim psie&quot; nie maj\u0105 najmniejszego sensu. Pomy\u015bla\u0142em o wywieszeniu kartek dosadnych i mo\u017ce wulgarnych, by chocia\u017c odrobin\u0119 podnie\u015b\u0107 ci\u015bnienie tym chujkom, ale to raczej pomog\u0142oby tylko mi w uj\u015bciu emocji, a nie rozwi\u0105za\u0142oby problemu xD</p> <p>Co jeszcze mo\u017cn",
        "id": 1874527,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1hy23ow/skuteczny_spos\u00f3b_na_psie_kupy_na_osiedlu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Skuteczny spos\u00f3b na psie kupy na osiedlu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T11:03:40+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1hy20c5/kolejny_sequel_uchwa\u0142y_krajobrazowej/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/UcEbbsJVqO-Cvvzc5l33bAngF1mOMkJhSBtvFXN1vSk.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=f7d463c0fed1623ae1448c0f95d63cdf0c2b3441\" alt=\"Kolejny sequel uchwa\u0142y krajobrazowej\" title=\"Kolejny sequel uchwa\u0142y krajobrazowej\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/BubsyFanboy\"> /u/BubsyFanboy </a> <br/> <span><a href=\"https://miastojestnasze.org/kolejny-sequel-uchwaly-krajobrazowej/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1hy20c5/kolejny_sequel_uchwa\u0142y_krajobrazowej/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 1874528,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1hy20c5/kolejny_sequel_uchwa\u0142y_krajobrazowej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/UcEbbsJVqO-Cvvzc5l33bAngF1mOMkJhSBtvFXN1vSk.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=f7d463c0fed1623ae1448c0f95d63cdf0c2b3441",
        "title": "Kolejny sequel uchwa\u0142y krajobrazowej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T10:50:24+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1hy1tcw/sp\u00f3\u0142ki_skarbu_pa\u0144stwa_wracaj\u0105_do_wspierania_wo\u015bp/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/9QpgrQhKI5u8_Jh9B1uzFp8OqCmoH3wMvtVOTG-TI24.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=132a0434ff3d15d1ef8ae8971a12e56cac0d00c2\" alt=\"Sp\u00f3\u0142ki Skarbu Pa\u0144stwa wracaj\u0105 do wspierania WO\u015aP. Na li\u015bcie m.in. Orlen, PKP czy PZU\" title=\"Sp\u00f3\u0142ki Skarbu Pa\u0144stwa wracaj\u0105 do wspierania WO\u015aP. Na li\u015bcie m.in. Orlen, PKP czy PZU\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Ok_Razzmatazz_5103\"> /u/Ok_Razzmatazz_5103 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.bankier.pl/wiadomosc/Spolki-Skarbu-Panstwa-wracaja-do-wspierania-WOSP-Na-liscie-m-in-Orlen-PKP-czy-PZU-8872061.html\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1hy1tcw/sp\u00f3\u0142ki_skarbu_pa\u0144stwa_wracaj\u0105_do_wspierania_wo\u015bp/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 1874980,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1hy1tcw/sp\u00f3\u0142ki_skarbu_pa\u0144stwa_wracaj\u0105_do_wspierania_wo\u015bp",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/9QpgrQhKI5u8_Jh9B1uzFp8OqCmoH3wMvtVOTG-TI24.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=132a0434ff3d15d1ef8ae8971a12e56cac0d00c2",
        "title": "Sp\u00f3\u0142ki Skarbu Pa\u0144stwa wracaj\u0105 do wspierania WO\u015aP. Na li\u015bcie m.in. Orlen, PKP czy PZU",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T10:35:31+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1hy1lww/pewnie_ju\u017c_to_by\u0142o_tu_postowane_ale/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/eWc1dWo1N3A5NWNlMfZfoSkXz-tfqhjb4bwW5gHP0ZQrEnCdD2otm_WgWH3f.png?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=316987e2bbdfa0b792e039c7f88a162a4a80ddde\" alt=\"Pewnie ju\u017c to by\u0142o tu postowane, ale pi\u0119tnastolatek z Polski wygra\u0142 zesz\u0142oroczne mistrzostwa europy w tetrisie \" title=\"Pewnie ju\u017c to by\u0142o tu postowane, ale pi\u0119tnastolatek z Polski wygra\u0142 zesz\u0142oroczne mistrzostwa europy w tetrisie \" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/SexyBasedRedpilled\"> /u/SexyBasedRedpilled </a> <br/> <span><a href=\"https://v.redd.it/hatjt37p95ce1\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1hy1lww/pewnie_ju\u017c_to_by\u0142o_tu_postowane_ale/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 1874525,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1hy1lww/pewnie_ju\u017c_to_by\u0142o_tu_postowane_ale",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/eWc1dWo1N3A5NWNlMfZfoSkXz-tfqhjb4bwW5gHP0ZQrEnCdD2otm_WgWH3f.png?width=640&crop=smart&auto=webp&s=316987e2bbdfa0b792e039c7f88a162a4a80ddde",
        "title": "Pewnie ju\u017c to by\u0142o tu postowane, ale pi\u0119tnastolatek z Polski wygra\u0142 zesz\u0142oroczne mistrzostwa europy w tetrisie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T10:18:50+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Hej, </p> <p>W sierpniu moja bliska znajoma bierze \u015blub i organizujemy wiecz\u00f3r panie\u0144ski na ok 15 os\u00f3b - osobi\u015bcie nie znam wszystkich dziewczyn. Panna m\u0142oda stworzy\u0142a grup\u0119 ma messengerze, dodala administartorow, kilka inf. Organizacyjnych i si\u0119 usun\u0119\u0142a z tej grupki. Osobi\u015bcie uzna\u0142am, \u017ce g\u0142\u00f3wnymi osobami znaj\u0105cymi preferencje panny m\u0142odej s\u0105 ustalone przez ni\u0105 sam\u0105 administrtorki. </p> <p>Zacz\u0119li\u015bmy omawia\u0107 styl spotkania i jestem nieco zmieszana - ca\u0142a grupa poza mn\u0105 rzuci\u0142a si\u0119 na typowy klimat panie\u0144skiego: wszystko z motywem penisa i picie do bia\u0142ego rana. Osobi\u015bcie nie raz rozmawia\u0142am z Panna M\u0142oda i m\u00f3wi\u0142a \u017ce chce ciszy, spokoju i relaksu. Jedna z administartorek grupy podpytywa\u0142a narzeczonego o pewne kwestie, kt\u00f3ry w\u0142a\u015bnie chcia\u0142 skierowa\u0107 klimat na to, co ja sama s\u0142ysza\u0142am od jego przysz\u0142ej \u017cony (natura, relaks, jacuzzi). Sama te\u017c wyrazi\u0142am swoje zadnie na grupie - ale zar\u00f3wno moja opinia jak i narzeczonego zosta\u0142y rzucone w k\u0105t i dalej lec",
        "id": 1874526,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1hy1du7/wiecz\u00f3r_panie\u0144ski_rant",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wiecz\u00f3r panie\u0144ski - rant",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T10:01:59+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1hy15ke/jachira_na_granicy_nie_powinno_by\u0107_wojska/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/w8et7rk79qbe1.png?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=1827a27d59fab8ab87f2fd8c98809a1ca6281bd2\" alt=\"Jachira: na granicy nie powinno by\u0107 wojska\" title=\"Jachira: na granicy nie powinno by\u0107 wojska\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/BubsyFanboy\"> /u/BubsyFanboy </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/w8et7rk79qbe1.png\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1hy15ke/jachira_na_granicy_nie_powinno_by\u0107_wojska/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 1874106,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1hy15ke/jachira_na_granicy_nie_powinno_by\u0107_wojska",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/w8et7rk79qbe1.png?width=640&crop=smart&auto=webp&s=1827a27d59fab8ab87f2fd8c98809a1ca6281bd2",
        "title": "Jachira: na granicy nie powinno by\u0107 wojska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T09:47:06+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Panie, kt\u00f3re nazywaj\u0105 si\u0119 Ewa Mazur od czasu pojawienia si\u0119 scamow telefonicznych maj\u0105 przesrane. </p> <p>Czy do Was te\u017c zawsze dzwoni Ewa Mazur? Niewa\u017cne czy to fotowoltaika czy kredyt frankowy zawsze dzwoni Ewa Mazur. Dzi\u0119ki temu od razu wiem \u017ce to scam xd </p> <p>A mo\u017ce zauwa\u017cyli\u015bcie \u017ce jaka\u015b inna \u201aosoba\u2019 do Was dzwoni z r\u00f3\u017cnymi tematami? :) </p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Just-Film3896\"> /u/Just-Film3896 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1hy0yeb/telefony_typu_scam_ewa_mazur/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1hy0yeb/telefony_typu_scam_ewa_mazur/\">[comments]</a></span>",
        "id": 1874107,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1hy0yeb/telefony_typu_scam_ewa_mazur",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Telefony typu scam - Ewa Mazur",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T09:32:12+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1hy0rc2/bodnar_o_wizycie_binjamina_netanjahu_powinien/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/gUVaBXY_qok_nFQuMUcc-2dEqqyXTyGWO6NX-7GWxqo.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=f449b22617af5deade745ae37e32828fff29315f\" alt=\"Bodnar o wizycie Binjamina Netanjahu. &quot;Powinien mie\u0107 mo\u017cliwo\u015b\u0107&quot; &quot;To wydarzenie, na kt\u00f3re patrzy ca\u0142y \u015bwiat, kt\u00f3re powinno by\u0107 obchodzone godnie&quot; Minister zabra\u0142 tak\u017ce g\u0142os na temat rozlicze\u0144 PiS...\" title=\"Bodnar o wizycie Binjamina Netanjahu. &quot;Powinien mie\u0107 mo\u017cliwo\u015b\u0107&quot; &quot;To wydarzenie, na kt\u00f3re patrzy ca\u0142y \u015bwiat, kt\u00f3re powinno by\u0107 obchodzone godnie&quot; Minister zabra\u0142 tak\u017ce g\u0142os na temat rozlicze\u0144 PiS...\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/kemot88\"> /u/kemot88 </a> <br/> <span><a href=\"https://wiadomosci.onet.pl/kraj/adam-bodnar-o-wizycie-binjamina-netanjahu-powinien-miec-mozliwosc/s9pxchg\">[link]</a></",
        "id": 1874981,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1hy0rc2/bodnar_o_wizycie_binjamina_netanjahu_powinien",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/gUVaBXY_qok_nFQuMUcc-2dEqqyXTyGWO6NX-7GWxqo.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=f449b22617af5deade745ae37e32828fff29315f",
        "title": "Bodnar o wizycie Binjamina Netanjahu. \"Powinien mie\u0107 mo\u017cliwo\u015b\u0107\" \"To wydarzenie, na kt\u00f3re patrzy ca\u0142y \u015bwiat, kt\u00f3re powinno by\u0107 obchodzone godnie\" Minister zabra\u0142 tak\u017ce g\u0142os na temat rozlicze\u0144 PiS...",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T09:14:15+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1hy0iro/no_i_po_aferze/\"> <img src=\"https://b.thumbs.redditmedia.com/fy3oCZpKFrtqUdYwotAfRYy1eOUJGew6Fq5AEj3GOLY.jpg\" alt=\"No i po aferze\" title=\"No i po aferze\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Ju\u017c po wszystkim, rozej\u015b\u0107 si\u0119 \ud83d\udc80</p> <p><a href=\"https://preview.redd.it/kg9ctkcbv4ce1.jpg?width=1179&amp;format=pjpg&amp;auto=webp&amp;s=c4c3b6789f048d2156961cef109b4085fbc848b1\">https://preview.redd.it/kg9ctkcbv4ce1.jpg?width=1179&amp;format=pjpg&amp;auto=webp&amp;s=c4c3b6789f048d2156961cef109b4085fbc848b1</a></p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/ratman____\"> /u/ratman____ </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1hy0iro/no_i_po_aferze/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1hy0iro/no_i_po_aferze/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 1877257,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1hy0iro/no_i_po_aferze",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://b.thumbs.redditmedia.com/fy3oCZpKFrtqUdYwotAfRYy1eOUJGew6Fq5AEj3GOLY.jpg",
        "title": "No i po aferze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T09:06:53+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Co s\u0105dzicie o tym jak szalenie popularne s\u0105 obecnie erotyki, i to g\u0142\u00f3wnie w\u015br\u00f3d nastolatek? Ju\u017c nie m\u00f3wi\u0119 o takich tworach jak 365 dni, kt\u00f3re przynajmniej nie udaj\u0105 czym s\u0105, ale bardziej mi chodzi o &#39;romantasy&#39; i wszystkie pochodne, kt\u00f3re z opisu wygl\u0105daj\u0105 na zwyk\u0142e fantasy, a w \u015brodku zawieraj\u0105 sceny kt\u00f3rych nie powstydzi\u0142 by si\u0119 nie jeden pornos.</p> <p>Tyle m\u00f3wi si\u0119 o szkodliwo\u015bci pornografii, a odpowiednik porno dla kobiet ma si\u0119 bardzo dobrze i to r\u00f3wnie\u017c w\u015br\u00f3d dzieci. Dla mnie to jest chore jak znormalizowane to jest, nie ma jakiegokolwiek oznaczenia na tych ksi\u0105\u017ckach, \u017ce zawieraj\u0105 tre\u015bci erotyczne, jest zerowa \u015bwiadomo\u015b\u0107 spo\u0142eczna o tym \u017ce te ksi\u0105\u017cki s\u0105 z\u0142e, rodzice nie maj\u0105 poj\u0119cia co ich dzieci czytaj\u0105 bo opisy s\u0105 zawsze bardzo niewinne. </p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/idix1\"> /u/idix1 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1hy0fg6/problem_ze_wsp\u00f3\u0142cze",
        "id": 1873714,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1hy0fg6/problem_ze_wsp\u00f3\u0142czesn\u0105_literatur\u0105_dla_kobiet",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Problem ze wsp\u00f3\u0142czesn\u0105 literatur\u0105 dla kobiet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T09:05:50+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Czy was te\u017c wkurwia jak starsi ludzie zawsze reaguj\u0105 oburzeniem na to \u017ce kto\u015b m\u0142odszy od nich ma czelno\u015b\u0107 mie\u0107 problemy w \u017cyciu albo po prostu by\u0107 zm\u0119czonym? S\u0142owo daje, wystarczy \u017ce co\u015b raz pomarudzisz i nagle zaczyna si\u0119 tyrada o tym jak to oni nie mog\u0105 uwierzy\u0107 \u017ce taki m\u0142ody cz\u0142owiek, zdrowy, pe\u0142en energii nie \u017cyje na pe\u0142nej kurwie po czym przychodzi &quot;gdybym to ja mia\u0142 2X lat&quot;. I to w gruncie rzeczy nie ma znaczenia jak powa\u017cne masz zmartwienia i jak d\u0142ugo. Mo\u017cesz si\u0119 od lat t\u0142uc z depresj\u0105 bo mia\u0142e\u015b ojca alkoholika co ci gasi\u0142 papierosy na nadgarstku albo mo\u017cesz mie\u0107 jednego dnia gorszy nastr\u00f3j bo si\u0119 nie wyspa\u0142e\u015b. Nie ma znaczenia, m\u0142ody cz\u0142owiek ma kipie\u0107 entuzjazmem i sp\u0119dza\u0107 ka\u017cd\u0105 sekund\u0119 produktywnie</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Successful-Wheel4768\"> /u/Successful-Wheel4768 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1hy0f03/nie_wierze_\u017ce_taki_m\u0142ody_c",
        "id": 1873713,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1hy0f03/nie_wierze_\u017ce_taki_m\u0142ody_ch\u0142opak",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Nie wierze \u017ce taki m\u0142ody ch\u0142opak...\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T08:13:39+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Mam 27 lat, sko\u0144czy\u0142am studia i ca\u0142kiem dobrze zarabiam. Po sko\u0144czeniu studi\u00f3w wr\u00f3ci\u0142am do domu rodzinnego. Z jednej strony chcia\u0142abym zn\u00f3w wyprowadzi\u0107 si\u0119 do wi\u0119kszego miasta, poznawa\u0107 nowych ludzi i ca\u0142kiem si\u0119 usamodzielni\u0107, ale kiedy zaczynam nad tym d\u0142u\u017cej my\u015ble\u0107 to robi mi si\u0119 s\u0142abo, bo chcia\u0142abym mie\u0107 blisko siebie rodzic\u00f3w i dom. Pami\u0119tam jak w czasie studi\u00f3w tylko czeka\u0142am na dzie\u0144 w kt\u00f3rym b\u0119d\u0119 mog\u0142a ich odwiedzi\u0107 i prawie p\u0142aka\u0142am w poci\u0105gu kiedy musia\u0142am wraca\u0107 do siebie. Nie wiem sk\u0105d to si\u0119 wzi\u0119\u0142o. Chcia\u0142abym zacz\u0105\u0107 \u017cy\u0107 pe\u0142ni\u0105 \u017cycia ale to przywi\u0105zanie mnie hamuje. Czy kto\u015b z Was ma/mia\u0142 podobnie i jako\u015b sobie z tym radzi? </p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Rzulta_Morda\"> /u/Rzulta_Morda </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1hxzqlp/nie_mog\u0119_odci\u0105\u0107_p\u0119powiny/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1hxzqlp/nie_mog\u0119_o",
        "id": 1873712,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1hxzqlp/nie_mog\u0119_odci\u0105\u0107_p\u0119powiny",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie mog\u0119 odci\u0105\u0107 p\u0119powiny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T07:53:09+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1hxzgob/kola\u017c_sanacyjny/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/eanxff1og4ce1.png?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=95e8d3197e8473039e97b2ab69e33499f7df8f5a\" alt=\"&quot;Kola\u017c Sanacyjny&quot;\" title=\"&quot;Kola\u017c Sanacyjny&quot;\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Galaxy661\"> /u/Galaxy661 </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/eanxff1og4ce1.png\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1hxzgob/kola\u017c_sanacyjny/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 1873711,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1hxzgob/kola\u017c_sanacyjny",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/eanxff1og4ce1.png?width=640&crop=smart&auto=webp&s=95e8d3197e8473039e97b2ab69e33499f7df8f5a",
        "title": "\"Kola\u017c Sanacyjny\"",
        "vote": 0
    }
]