[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T23:07:01.610093+00:00",
        "description": "Es ist Nuri \u015eahins erste Bundesliga-Heimniederlage: Bayer Leverkusen gewinnt in Dortmund. Nach einem spektakul\u00e4ren Start machten zwei umstrittene Schiedsrichterentscheidungen das Spiel noch einmal spannend.",
        "id": 1879578,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/fussball-bundesliga-bayer-leverkusen-schlaegt-borussia-dortmund-fuehrung-nach-25-sekunden-a-8ad40213-abf6-4143-bd6d-76f707a3431a#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fu\u00dfball-Bundesliga: Bayer Leverkusen schl\u00e4gt Borussia Dortmund \u2013 F\u00fchrung nach 25 Sekunden",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T23:04:00+00:00",
        "description": "Ein israelischer Teenager und seine Mutter sind m\u00f6glicherweise beim Einsatz der Armee gegen den Hamas-Angriff vom 7. Oktober 2023 get\u00f6tet worden. Laut Medienberichten soll es weitere Vorf\u00e4lle dieser Art gegeben haben.",
        "id": 1879579,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/israel-gaza-krieg-israelische-armee-raeumt-vermutliche-toetung-zweier-kibbuz-bewohner-ein-a-7b758c46-1060-4443-8c48-4c7e2675ef8f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Israel-Gaza-Krieg: Israelische Armee r\u00e4umt vermutliche T\u00f6tung zweier Kibbuz-Bewohner ein",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T22:02:29.619261+00:00",
        "description": "In einer Anh\u00f6rung vor dem Supreme Court versuchen TikTok-Vertreter, ein Verbot der App abzuwenden. Sie argumentieren mit dem Recht auf freie Rede. Die Richter scheinen nicht \u00fcberzeugt.",
        "id": 1879270,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/tiktok-drohendes-verbot-in-den-usa-supreme-court-richter-sehen-video-app-eher-skeptisch-a-3016b539-03f7-4a75-9be8-ac7a879bd539#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "TikTok - Drohendes Verbot in den USA: Supreme-Court-Richter sehen Video-App eher skeptisch",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T22:02:28.636138+00:00",
        "description": "Viele Anwohner bringen sich vor den Feuern in Sicherheit. Um das zur\u00fcckgelassene Hab und Gut vor Pl\u00fcnderern zu sch\u00fctzen, gilt nun eine Ausgangssperre. Auch 500 Soldaten stehen bereit.",
        "id": 1879269,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/los-angeles-schutz-vor-pluenderei-sheriff-verhaengt-ausgangssperre-a-8dfbf19c-7b1a-43a9-82e6-ec177f475cca#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Los Angeles: Schutz vor Pl\u00fcnderei - Sheriff verh\u00e4ngt Ausgangssperre",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T20:56:24.199618+00:00",
        "description": "Der \u00d6ltanker \u00bbEventin\u00ab liegt man\u00f6vrierunf\u00e4hig vor R\u00fcgen, von Schleppern mit Seilen gesichert. Au\u00dfenministerin Baerbock wirft dem russischen Pr\u00e4sidenten vor, mit seiner Schattenflotte Europas Sicherheit zu gef\u00e4hrden.",
        "id": 1878867,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/russischer-oeltanker-vor-ruegen-gesichert-annalena-baerbock-kritisiert-wladimir-putin-a-3cf73b28-5cdf-4c0e-9104-920f116f1ffe#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Russischer \u00d6ltanker vor R\u00fcgen gesichert \u2013 Annalena Baerbock kritisiert Wladimir Putin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T20:56:23.619677+00:00",
        "description": "Mascha Meier und Nam Duy Nguyen h\u00e4ngen an ihrer Heimatstadt, obwohl hier viele Menschen rechts w\u00e4hlen. Am Samstag wollen sie gemeinsam mit Tausenden Demonstranten den AfD-Parteitag in Riesa blockieren.",
        "id": 1878866,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/afd-parteitag-in-riesa-aktivisten-bereiten-sich-auf-protestaktionen-vor-a-c1f335ef-7cd9-449b-a2ce-8dc3fd603441#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "AfD-Parteitag in Riesa: Aktivisten bereiten sich auf Protestaktionen vor",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T20:56:23.054422+00:00",
        "description": "Wolfgang \u00bbTeddy\u00ab de Beer hatte sein Leben Borussia Dortmund gewidmet. Nach dem pl\u00f6tzlichen Tod des einstigen BVB-Keepers erwies der Klub ihm die letzte Ehre. Stadionsprecher Norbert Dickel war zu Tr\u00e4nen ger\u00fchrt.",
        "id": 1878865,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/borussia-dortmund-norbert-dickel-nimmt-unter-traenen-abschied-von-wolfgang-de-beer-a-daf854b6-b90a-4316-b394-bb384700e946#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Borussia Dortmund: Norbert Dickel nimmt unter Tr\u00e4nen Abschied von Wolfgang de Beer",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T20:55:00+00:00",
        "description": "Ein Mann soll an Silvester eine Rakete auf eine Frau abgeschossen haben. Diese wurde dabei schwer am Kopf verletzt. Die Polizei meldet nun die Festnahme eines Verd\u00e4chtigen.",
        "id": 1878868,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/stuttgart-polizei-nimmt-mann-wegen-angriff-mit-silvesterrakete-fest-a-de2c2075-84bf-4912-8fae-2919c4c758f6#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Stuttgart: Polizei nimmt Mann wegen Angriff mit Silvesterrakete fest",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T19:51:25.579764+00:00",
        "description": "Die Ver\u00f6ffentlichung von 425.000 Namen mutma\u00dflicher Nazikollaborateure durch niederl\u00e4ndische Archive hat weltweit Aufmerksamkeit erregt. Auf der Liste landeten versehentlich auch Namen von NS-Opfern \u2013 und wurden jetzt entfernt.",
        "id": 1878410,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/geschichte/niederlande-archive-ziehen-zehntausende-datensaetze-aus-liste-mit-ns-kollaborateuren-zurueck-a-ecca0de7-583b-4932-84a3-662674938de5#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niederlande: Archive ziehen Zehntausende Datens\u00e4tze aus Liste mit NS-Kollaborateuren zur\u00fcck",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T19:51:25.021345+00:00",
        "description": "Zwei Berliner Polizisten sollen bei einer fingierten Verkehrskontrolle mindestens 55.000 Euro erbeutet haben. Bislang schwiegen sie vor Gericht \u2013 nun haben die \u00bbVollblutpolizisten\u00ab ihre Version der Geschichte pr\u00e4sentiert.",
        "id": 1878409,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/berlin-mutmasslicher-raub-durch-polizisten-bei-verkehrskontrolle-raeuber-oder-gendarm-a-9b14532e-01c5-4273-98c3-54c3a4adfef5#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Berlin: Mutma\u00dflicher Raub durch Polizisten bei Verkehrskontrolle - R\u00e4uber oder Gendarm?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T19:51:24.290278+00:00",
        "description": "Auf meiner Reise nach New York besuchte ich nur zwei Restaurants, das C\u00e9sar und das Chef\u2019s Table at Brooklyn Fare. Zwei Abende im kulinarischen Paradies \u2013 mit Seeigeln und Vanillekipferln.",
        "id": 1878408,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/fine-dining-in-new-york-sternekoch-max-strohe-ueber-das-cesar-und-das-chefs-table-at-brooklyn-fare-a-9a002f29-0097-4a02-99d1-c06c3bc2889a#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fine Dining in New York: Sternekoch Max Strohe \u00fcber das C\u00e9sar und das Chef\u2019s Table at Brooklyn Fare",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T19:51:23.736550+00:00",
        "description": "Immer wieder deutet Lily Allen psychische Probleme an. Nun will die britische S\u00e4ngerin sich wegen ihrer mentalen Verfassung vor\u00fcbergehend zur\u00fcckziehen. Sie reagiert auch auf Ger\u00fcchte \u00fcber einen Drogenr\u00fcckfall.",
        "id": 1878407,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/lily-allen-spricht-ueber-psychische-probleme-und-nimmt-mehrere-wochen-auszeit-a-904a48c4-6f6a-43f9-b2e3-85ef39482a51#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lily Allen spricht \u00fcber psychische Probleme und nimmt mehrere Wochen Auszeit",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T19:51:23.207837+00:00",
        "description": "Um eine Gef\u00e4ngnis- und Geldstrafe kommt er herum. Doch der k\u00fcnftige US-Pr\u00e4sident Donald Trump bleibt ein verurteilter Straft\u00e4ter. Welche Konsequenzen das nach sich zieht \u2013 und wie Trump diese umgehen k\u00f6nnte.",
        "id": 1878406,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trump-was-das-urteil-im-schweigegeldprozess-fuer-ihn-bedeutet-a-34f80e5a-d3bb-4556-8941-1a00792563bd#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump: Was das Urteil im Schweigegeldprozess f\u00fcr ihn bedeutet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T19:44:00+00:00",
        "description": "Justin Trudeau galt als Lichtgestalt f\u00fcr viele progressive Linke weltweit. L\u00e4utet sein Abgang auch das Ende der Woke-\u00c4ra ein?",
        "id": 1878411,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/kanada-premier-justin-trudeau-ruecktritt-und-das-ende-der-woke-aera-podcast-a-f149e9b1-1de5-4372-be87-9d0c74198f66#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kanada: Premier Justin Trudeau R\u00fccktritt und das Ende der Woke-\u00c4ra \u2013 Podcast",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T18:46:01.465295+00:00",
        "description": "In vielen Teilen Deutschlands f\u00e4llt Schnee, doch der Geruch ist nicht \u00fcberall gleich. SPIEGEL-Redakteurin Alina Schadwinkel erkl\u00e4rt, was dahintersteckt und ob es wirklich weniger schneit als fr\u00fcher.",
        "id": 1877978,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/winter-wetter-in-deutschland-warum-wir-schnee-riechen-koennen-a-231ab3c3-6bd7-4341-bc4e-1d45b01d3c99#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Winter-Wetter in Deutschland: Warum wir Schnee riechen k\u00f6nnen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T18:46:01.208306+00:00",
        "description": "Nur sein Eispickel konnte geborgen werden: Vor fast 60 Jahren st\u00fcrzte ein Wanderer aus Deutschland in den Alpen in eine Gletscherspalte. Seitdem war er verschwunden. Nun meldet die Polizei eine gruselige Entdeckung.",
        "id": 1877977,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/tirol-deutscher-seit-1967-auf-gletscher-vermisst-bein-gefunden-und-identifiziert-a-a7cdec8c-ecf7-4701-9fde-8b360d7d2f73#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tirol: Deutscher seit 1967 auf Gletscher vermisst \u2013 Bein gefunden und identifiziert",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T18:46:00.960173+00:00",
        "description": "Eine Linkenpolitikerin hat FDP-Chef Lindner im Wahlkampf mit einer Schaumtorte beworfen. Trotz massiver Kritik an der Aktion von au\u00dfen zieht die Partei vorerst keine Konsequenzen.",
        "id": 1877976,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/attacke-auf-christian-lindner-linksjugend-versucht-koerperlichen-angriff-auf-linder-zu-rechtfertigen-a-67651909-3c22-4786-9928-a112e64d7b11#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Attacke auf Christian Lindner: Linksjugend versucht, k\u00f6rperlichen Angriff auf Linder zu rechtfertigen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T18:41:00+00:00",
        "description": "Trotz der dramatischen Frontlage in der Ukraine will Bundeskanzler Scholz keine weiteren Mittel f\u00fcr Waffenlieferungen mobilisieren. Ein SPIEGEL-Bericht \u00fcber den regierungsinternen Disput l\u00f6st eine Debatte aus.",
        "id": 1877979,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/olaf-scholz-und-das-veto-gegen-mehr-ukraine-hilfe-scharfe-kritik-am-kanzler-a-333f8f56-1003-4371-83bd-fa2ec73c9b01#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Olaf Scholz und das Veto gegen mehr Ukraine-Hilfe \u2013 Scharfe Kritik am Kanzler",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T17:41:01.581319+00:00",
        "description": "Zum dritten Mal hat sich Diktator Nicol\u00e1s Maduro als Venezuelas Staatsoberhaupt vereidigen lassen. Der eigentliche Wahlsieger Edmundo Gonz\u00e1lez hat angek\u00fcndigt, aus dem spanischen Exil zur\u00fcckzukehren und ebenfalls den Amtseid abzulegen.",
        "id": 1877486,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/venezuela-nicolas-maduro-trotz-internationaler-kritik-erneut-als-praesident-vereidigt-a-0dfcce6f-fbaa-4322-b491-9931416c7e16#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Venezuela: Nicol\u00e1s Maduro trotz internationaler Kritik erneut als Pr\u00e4sident vereidigt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T17:41:01.183018+00:00",
        "description": "Mehrere Tote, Tausende zerst\u00f6rte Geb\u00e4ude: Die Br\u00e4nde in der US-Metropole Los Angeles gelten als schwerste in der Geschichte der Gegend. Drohnenkameras liefern bedr\u00fcckende Bilder von Flammen, Rauch und Verw\u00fcstung.",
        "id": 1877485,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/kalifornien-drohnenaufnahmen-enthuellen-das-ausmass-der-zerstoerung-durch-die-braende-a-e9aeab20-0d3d-4694-9e2c-d7fddd926a51#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kalifornien: Drohnenaufnahmen enth\u00fcllen das Ausma\u00df der Zerst\u00f6rung durch die Br\u00e4nde",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T17:41:00.795305+00:00",
        "description": "In Los Angeles holt eine reale Katastrophe die Fantasiekatastrophen ein, von denen die Filmindustrie gelebt hat. Tats\u00e4chlich brennt nicht nur die Stadt. Auch das liberale Hollywood geht gerade in Flammen auf.",
        "id": 1877484,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/los-angeles-feuer-in-kalifornien-wenn-die-traumfabrik-brennt-brennen-die-traeume-a-d19fee00-547f-4922-a8c1-8cf92e7d17ad#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Los Angeles \u2013 Feuer in Kalifornien: Wenn die Traumfabrik brennt, brennen die Tr\u00e4ume",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T17:41:00.404044+00:00",
        "description": "SZA h\u00e4lt die Popwelt mit leidenschaftlichen Songs in Atem, aber auch mit ihrer zerdehnten Ver\u00f6ffentlichungspolitik. Mit der Deluxe-Version ihres Hit-Albums \u00bbSOS\u00ab hat sich die US-S\u00e4ngerin jetzt selbst ausgetrickst. Und: Neues von Franz Ferdinand.",
        "id": 1877483,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/musik/sza-franz-ferdinand-moonchild-sanelly-ethel-cain-album-der-woche-a-bfffb7e5-de28-4172-b6ed-5a68bf8137ae#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SZA, Franz Ferdinand, Moonchild Sanelly, Ethel Cain: Album der Woche",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T17:41:00.017818+00:00",
        "description": "Lothar Matth\u00e4us forderte J\u00fcrgen Klinsmann zum TV-Duell, Mehmet Scholl den Rauswurf seines Trainers: Eine Dokureihe zeigt, wie unterhaltsam der Profifu\u00dfball einst war \u2013 und was ihm heute fehlt.",
        "id": 1877482,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/fc-hollywood-doku-ueber-fc-bayern-muenchen-so-verrueckt-ging-es-in-den-neunzigerjahren-zu-a-4b0fb7b5-9a80-4a63-95fe-dafe945ff0cf#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00bbFC Hollywood\u00ab-Doku \u00fcber FC Bayern M\u00fcnchen: So verr\u00fcckt ging es in den Neunzigerjahren zu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T16:36:33.704385+00:00",
        "description": "Der Eisbohrkern ist 2,8 Kilometer lang: Europ\u00e4ische Forscher haben in der Antarktis eine extrem lange Probe entnommen. Sie soll helfen, eines \u00bbder gr\u00f6\u00dften R\u00e4tsel der Klimawissenschaft\u00ab zu l\u00f6sen.",
        "id": 1876827,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/natur/antarktis-forscher-bergen-mindestens-1-2-millionen-jahre-zurueckreichenden-eisbohrkern-a-1a601eea-341f-4ee7-8b50-568e862b7687#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Antarktis: Forscher bergen mindestens 1,2 Millionen Jahre zur\u00fcckreichenden Eisbohrkern",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T16:36:33.441875+00:00",
        "description": "Zwei Jahre lang konnte sich das libanesische Parlament nicht auf einen Pr\u00e4sidenten einigen. Nun ist Joseph Aoun gew\u00e4hlt. Politologe Ramzi Abou Ismail erkl\u00e4rt, warum es mit dem zersplitterten Land jetzt aufw\u00e4rtsgehen k\u00f6nnte.",
        "id": 1876826,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/libanon-unter-neuem-praesident-joseph-aoun-die-golfstaaten-werden-unser-land-mit-geld-ueberfluten-a-3935f1fb-4bb8-44b9-8435-18c2fa17f403#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Libanon unter neuem Pr\u00e4sident Joseph Aoun: \u00bbDie Golfstaaten werden unser Land mit Geld \u00fcberfluten\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T16:36:33.009924+00:00",
        "description": "Trotzdem ist das Urteil eine Niederlage f\u00fcr den ehemaligen und k\u00fcnftigen US-Pr\u00e4sidenten. In \u00d6sterreich beginnen die Koalitionsverhandlungen von FP\u00d6 und \u00d6VP. Und Deutschland startet ins neue Fu\u00dfballjahr. Das ist die Lage am Freitagabend.",
        "id": 1876825,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/news-des-tages-urteil-gegen-donald-trump-herbert-kickl-in-oesterreich-bundesliga-a-37073d71-f667-47ee-893b-3bd8fbf68532#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "News des Tages: Urteil gegen Donald Trump, Herbert Kickl in \u00d6sterreich, Bundesliga",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T16:36:32.645579+00:00",
        "description": "Die Erdgasreserven seien \u00bbbesorgniserregend niedrig\u00ab: Die Folgen des russischen \u00dcberfalls auf die Ukraine drohen einem Versorger zufolge nun auch das Vereinigte K\u00f6nigreich zu erfassen. Die Regierung in London beschwichtigt.",
        "id": 1876824,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/grossbritannien-gasversorger-centrica-besorgt-ueber-niedrige-speicherstaende-a-4f5562ca-9f89-4ea0-8bcb-2a959bf1d43c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gro\u00dfbritannien: Gasversorger Centrica besorgt \u00fcber niedrige Speicherst\u00e4nde",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T16:36:32.210617+00:00",
        "description": "Im Schweigegeldprozess ist Donald Trump mit einer Verwarnung davongekommen. Es war das letzte noch anh\u00e4ngige Verfahren gegen ihn vor seinem Amtsantritt. Die Justiz hat versagt, der neue Pr\u00e4sident wird ihr vollends den Garaus machen.",
        "id": 1876823,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/usa-keine-strafe-im-schweigegeldprozess-perversion-des-rechts-a-557efcfc-b7b3-451c-a92b-145a140f8be6#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA: Keine Strafe im Schweigegeldprozess \u2013 Perversion des Rechts",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T16:36:31.903285+00:00",
        "description": "Kurz vor dem Ende seiner Amtszeit versch\u00e4rft US-Pr\u00e4sident Biden die Sanktionen gegen Russland. Sie betreffen auch die sogenannte Schattenflotte, die Moskau nutzt, um bereits implementierte Strafma\u00dfnahmen zu umgehen.",
        "id": 1876822,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/usa-verhaengen-neue-sanktionen-gegen-russland-a-87377279-fcd4-4b01-ae67-46654f1240a7#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA verh\u00e4ngen neue Sanktionen gegen Russland",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T15:31:05.640248+00:00",
        "description": "Donald Trumps \u00e4ltester Sohn war k\u00fcrzlich auf Promo-Tour in Gr\u00f6nland, in einem Hotel umringten ihn Einheimische mit den typischen \u00bbMAGA\u00ab-M\u00fctzen der Trump-Anh\u00e4nger. Laut \u00f6rtlichen Medienberichten handelte es sich aber gar nicht um eingefleischte Fans.",
        "id": 1876209,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trump-jr-in-groenland-zeitungsberichte-naehren-zweifel-an-groenlaendischen-trump-fans-a-14d01506-f467-4fe3-8b97-222aa32c846e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump Jr. in Gr\u00f6nland: Zeitungsberichte n\u00e4hren Zweifel an gr\u00f6nl\u00e4ndischen Trump-Fans",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T15:31:05.440316+00:00",
        "description": "Zuletzt wurden in der Ostsee wichtige Unterwasserkabel besch\u00e4digt. Noch ist nicht sicher, wer dahintersteckt. Die Nato hat allerdings einen Verdacht und leitet Sicherheitsma\u00dfnahmen ein.",
        "id": 1876208,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/ostsee-nato-verstaerkt-ueberwachung-nach-mutmasslicher-russischer-sabotage-a-f011e1ce-fa51-454c-bfa3-9a499b2cfae7#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ostsee: Nato verst\u00e4rkt \u00dcberwachung nach mutma\u00dflicher russischer Sabotage",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T15:31:05.239290+00:00",
        "description": "Kommissar Borowski ermittelt zum Mord an einer Frau, die in ihrer Wohnung Gangbang-Partys feierte. Ein \u00bbTatort\u00ab, der die Grauzone zwischen Selbstbestimmung und Sexsucht ausloten soll.",
        "id": 1876207,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/tv/tatort-aus-kiel-borowski-und-das-hungrige-herz-mit-milberg-und-bagriacik-a-fa309b38-31a0-4b72-bdaf-26c5f9962de4#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00bbTatort\u00ab aus Kiel: \u00bbBorowski und das hungrige Herz\u00ab mit Milberg und Bagriacik",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T15:31:05.038035+00:00",
        "description": "Es gibt weder flie\u00dfend warmes Wasser noch einen K\u00fchlschrank, das Gehalt ist eher mau - aber die Aussicht! F\u00fcr die irische Insel Great Blasket werden Wirtsleute gesucht. Ein fr\u00fcheres P\u00e4chter-Paar schw\u00e4rmt von dem Job.",
        "id": 1876206,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/karriere/great-blasket-in-irland-paar-fuer-betreuung-von-cafe-auf-einsamer-insel-gesucht-a-83dd6d44-1af8-4af6-977c-b754521d04f6#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Great Blasket in Irland: Paar f\u00fcr Betreuung von Caf\u00e9 auf einsamer Insel gesucht",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T15:31:04.840884+00:00",
        "description": "Auf dem Weg von Russland nach \u00c4gypten verlor die Crew eines \u00d6ltankers in der Ostsee die Kontrolle \u00fcber ihr Schiff. Es treibt nun vor R\u00fcgen. F\u00fcr die Umwelt soll keine Gefahr bestehen.",
        "id": 1876205,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/ruegen-oeltanker-eventin-treibt-manoevrierunfaehig-in-der-ostsee-a-bbceedd6-a24d-4618-8a1e-759b1536c957#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "R\u00fcgen: \u00d6ltanker \u00bbEventin\u00ab treibt man\u00f6vrierunf\u00e4hig in der Ostsee",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T15:31:04.654484+00:00",
        "description": "Donald Trump versuchte erfolglos, die Stafma\u00dfverk\u00fcndung im Schweigegeldprozess zu verhindern. Der Richter hat keine Strafe gegen ihn verh\u00e4ngt, die juristische Schuld ist nun aber gekl\u00e4rt. Er ist der erste als Straft\u00e4ter verurteilte US-Pr\u00e4sident.",
        "id": 1876204,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trump-erhaelt-bedingungslose-straffreiheit-im-schweigegeldprozess-a-4b5186ad-eaa1-44a0-b9d2-d01b9df544a9#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump erh\u00e4lt bedingungslose Straffreiheit im Schweigegeldprozess",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T14:56:00+00:00",
        "description": "Gro\u00dfer Unmut vor den Australian Open: Jannik Sinner, Nummer eins der M\u00e4nner, und Iga \u015awi\u0105tek, Nummer zwei der Frauen, wurden positiv getestet. Die Chefin der Tennis-Antidopingagentur erkl\u00e4rt, warum sie trotzdem spielen d\u00fcrfen.",
        "id": 1876211,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/tennis/australian-open-warum-jannik-sinner-und-iga-swiatek-trotz-positiver-doping-tests-spielen-duerfen-a-033f53b4-b1a9-4d12-8725-f5e4156861f7#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Australian Open: Warum Jannik Sinner und Iga \u015awi\u0105tek trotz positiver Doping-Tests spielen d\u00fcrfen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T14:19:00+00:00",
        "description": "Sie sehen aus wie Gangzeichen, dabei sind es nur Gru\u00dfgesten eines Busfahrers: Michel Schwartz sorgt mit seinen Handzeichen f\u00fcr Aufsehen. Prominente, Politiker und Sportler machen es ihm bereits nach. Wie kam er darauf?",
        "id": 1876212,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/tiktok-hype-um-michel-schwartz-der-busfahrer-und-sein-gruss-4-1-5-a-2259b694-357f-4e3f-8754-9f27f41f76d5#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "TikTok-Hype um Michel Schwartz: Der Busfahrer und sein Gru\u00df \u00bb4-1-5 \ud83e\udef3\ud83e\udef5\ud83d\udd90\ufe0f\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T14:11:44.648003+00:00",
        "description": "Mit \u00bbDespacito\u00ab hat das wenig zu tun: Der erfolgreichste Pop-Export aus Puerto Rico, Bad Bunny, hat ein neues Album ver\u00f6ffentlicht. Es ist Musik f\u00fcr eine Party, von der Bad Bunny wei\u00df, dass sie endet.",
        "id": 1875662,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/musik/bad-bunny-mehr-rhythmus-als-ricky-martins-hueften-a-368833bf-4293-4412-99fb-5fc018c2483c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bad Bunny: Mehr Rhythmus als Ricky Martins H\u00fcften",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T14:11:44.407467+00:00",
        "description": "Sie sehen aus wie Gangzeichen, dabei sind es nur Gru\u00dfgesten eines Busfahrers: Michel Schwartz sorgt mit seinen Handzeichen f\u00fcr Aufsehen. Prominente, Politiker und Sportler machen es ihm bereits nach. Wie kam er darauf?",
        "id": 1875661,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/tiktok-der-busfahrer-und-sein-gruss-4-1-5-a-2259b694-357f-4e3f-8754-9f27f41f76d5#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "TikTok: Der Busfahrer und sein Gru\u00df \u00bb4-1-5 \ud83e\udef3\ud83e\udef5\ud83d\udd90\ufe0f\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T14:11:44.210079+00:00",
        "description": "Der Fachkr\u00e4ftemangel ist auch in den F\u00fchrungsetagen angekommen: Zahlreiche Unternehmer in Deutschland wollen zeitnah in den Ruhestand gehen. Aber wer soll dann die Betriebe weiterf\u00fchren?",
        "id": 1875660,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/deutscher-mittelstand-in-gefahr-hunderttausende-unternehmen-ohne-nachfolger-a-b055466e-7942-4235-a666-6ae04220ce29#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Deutscher Mittelstand in Gefahr: Hunderttausende Unternehmen ohne Nachfolger",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T14:11:43.944856+00:00",
        "description": "Gro\u00dfer Unmut vor den Australian Open: Jannik Sinner, Nummer eins der M\u00e4nner, und Iga \u015awi\u0105tek, Nummer zwei der Frauen, wurden positiv getestet. Die Chefin der Tennis-Antidopingagentur erkl\u00e4rt, warum sie trotzdem spielen d\u00fcrfen.",
        "id": 1875659,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/tennis/australian-open-der-grosse-doping-aerger-im-tennis-a-033f53b4-b1a9-4d12-8725-f5e4156861f7#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Australian Open: Der gro\u00dfe Doping-\u00c4rger im Tennis",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T14:11:43.711117+00:00",
        "description": "Der Mann, der nun \u00d6sterreichs Regierungschef werden k\u00f6nnte, hat die rechtspopulistische FP\u00d6 in den vergangenen Jahren radikalisiert. Herbert Kickl gef\u00e4llt sich offenbar in der Rolle, als das ultimativ B\u00f6se zu gelten.",
        "id": 1875658,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/herbert-kickl-der-mann-der-oesterreichs-regierungschef-werden-koennte-a-73b933d2-3307-4dc0-8d6d-f8ca2a177f58#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Herbert Kickl: Der Mann, der \u00d6sterreichs Regierungschef werden k\u00f6nnte",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T14:11:43.465360+00:00",
        "description": "Ein Flugzeug der Airline PIA verungl\u00fcckte 2020 schwer, 100 Menschen kamen ums Leben. Das damals verh\u00e4ngte Flugverbot lief nun aus. Und schon zieht die Fluglinie wieder Kritik auf sich.",
        "id": 1875657,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/auto/paris-pakistanische-airline-nach-vier-jahren-flugverbot-wieder-in-der-eu-unterwegs-a-938f7234-faf8-44c5-a215-d885330764b6#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Paris: Pakistanische Airline nach vier Jahren Flugverbot wieder in der EU unterwegs",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T14:11:43.220953+00:00",
        "description": "Schwangerschaftsabbr\u00fcche sind in Deutschland grunds\u00e4tzlich strafbar. Abgeordnete von Gr\u00fcnen, SPD und Linken wollen den entsprechenden Paragrafen vor der Wahl streichen. CDU und FDP z\u00f6gern mit der Unterst\u00fctzung.",
        "id": 1875656,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/paragraf-218-entkriminalisierung-von-abtreibungen-steht-auf-der-kippe-a-245cdebf-a32b-4cd2-8c08-7a7bd0899518#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Paragraf 218: Entkriminalisierung von Abtreibungen steht auf der Kippe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T14:11:00+00:00",
        "description": "Die Union wiederholt ihr Versprechen einer gro\u00dfen Steuersenkung. Angelehnt an die \u00bbAgenda 2010\u00ab des damaligen Kanzlers Gerhard Schr\u00f6der soll diese in vier Schritten kommen \u2013 aber nicht sofort.",
        "id": 1875663,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/cdu-verspricht-mit-agenda-2030-grosse-steuersenkung-gegenfinanzierung-aber-unklar-a-9e13b4bd-27f5-4d89-a301-9c9004df46be#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CDU verspricht mit \u00bbAgenda 2030\u00ab gro\u00dfe Steuersenkung - Gegenfinanzierung aber unklar",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T14:03:00+00:00",
        "description": "In Deutschland h\u00e4ufen sich die Drohnensichtungen \u00fcber Kasernen, Flugh\u00e4fen und Kraftwerken. Die Polizei kann gegen die Drohnen oft wenig machen, anders als die Bundeswehr.",
        "id": 1876213,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/bundeswehr-bundesregierung-will-abschuss-von-drohnen-erlauben-a-3f3f0322-d2c5-42c0-b011-0ad31c040a73#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bundeswehr: Bundesregierung will Abschuss von Drohnen erlauben",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T14:01:00+00:00",
        "description": "Francesco Friedrich gilt als bester Bobfahrer der Welt. Im Sommer kam Anschieber Simon Wulff in sein Team, einer der besten 100-Meter-L\u00e4ufer Deutschlands. Nun schlug ein Dopingtest an.",
        "id": 1876214,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/wintersport/bob-anschieber-simon-wulff-mit-positiver-doping-probe-beim-ersten-weltcuprennen-a-475ae267-8fa5-4a06-bb1b-379b33c5ccac#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bob: Anschieber Simon Wulff mit positiver Doping-Probe beim ersten Weltcuprennen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T13:58:00+00:00",
        "description": "Die Staatsanwaltschaft Frankfurt am Main wirft einem Mann vor, einen 31-J\u00e4hrigen erstochen zu haben. Beschuldigter und Opfer sollen sich zuvor zu einem \u00bbEins-gegen-Eins-Kampf\u00ab ohne Waffen verabredet haben.",
        "id": 1876215,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/frankfurt-am-main-toedlicher-streit-wegen-instagram-post-30-jaehriger-angeklagt-a-23f0dc2f-a64c-4599-935c-6a0bdc003d00#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Frankfurt am Main: T\u00f6dlicher Streit wegen Instagram-Post - 30-J\u00e4hriger angeklagt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T13:22:00+00:00",
        "description": "Die heftigen Br\u00e4nde in Los Angeles haben auch die Villen mehrerer Hollywoodstars getroffen. Mel Gibson denkt an Kriegsbilder. Paris Hilton spricht von der H\u00f6lle. Und S\u00e4ngerin Mandy Moore freut sich \u00fcber ein \u00bbWunder\u00ab.",
        "id": 1876216,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/kino/los-angeles-haeuser-von-prominenten-zerstoert-mel-gibson-sagt-es-sah-aus-wie-dresden-a-7c0cb7de-2b98-4995-b716-3abc33d9b8d0#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Los Angeles: H\u00e4user von Prominenten zerst\u00f6rt - Mel Gibson sagt, es \u00bbsah aus wie Dresden\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T13:08:03.340433+00:00",
        "description": "Der designierte US-Pr\u00e4sident schwadronierte \u00fcber eine bevorstehende Zusammenkunft mit dem Kremlchef. Putins Sprecher Peskow kommentierte lediglich, sein Chef sei an \u00bbKontakten zu internationalen Spitzenpolitikern\u00ab interessiert.",
        "id": 1875180,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/wladimir-putin-laut-kreml-offen-fuer-treffen-mit-donald-trump-a-fb70ee90-7589-4d40-9e37-ce591eec229f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wladimir Putin laut Kreml \u00bboffen\u00ab f\u00fcr Treffen mit Donald Trump",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T13:08:02.751862+00:00",
        "description": "Die heftigen Br\u00e4nde in Los Angeles haben auch die Villen mehrerer Hollywoodstars getroffen. Mel Gibson denkt an Kriegsbilder. Paris Hilton spricht von der H\u00f6lle. Und S\u00e4ngerin Mandy Moore freut sich \u00fcber ein \u00bbWunder\u00ab.",
        "id": 1875179,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/kino/los-angeles-haeuser-von-paris-hilton-mel-gibson-und-mandy-moore-zerstoert-a-7c0cb7de-2b98-4995-b716-3abc33d9b8d0#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Los Angeles: H\u00e4user von Paris Hilton, Mel Gibson und Mandy Moore zerst\u00f6rt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T13:08:02.215706+00:00",
        "description": "Die Staatsanwaltschaft Frankfurt am Main wirft einem Mann vor, einen 31-J\u00e4hrigen erstochen zu haben. Beschuldigter und Opfer sollen sich zuvor zu einem \u00bbEins-gegen-Eins-Kampf\u00ab ohne Waffen verabredet haben.",
        "id": 1875178,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/frankfurt-am-main-30-jaehriger-wegen-totschlags-angeklagt-a-23f0dc2f-a64c-4599-935c-6a0bdc003d00#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Frankfurt am Main: 30-J\u00e4hriger wegen Totschlags angeklagt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T13:08:01.671660+00:00",
        "description": "Francesco Friedrich gilt als bester Bobfahrer der Welt. Im Sommer kam Anschieber Julian Wulff in sein Team, einer der besten 100-Meter-L\u00e4ufer Deutschlands. Nun schlug ein Dopingtest an.",
        "id": 1875177,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/wintersport/doping-im-bob-anschieber-simon-wulff-positiv-getestet-beim-ersten-weltcuprennen-a-475ae267-8fa5-4a06-bb1b-379b33c5ccac#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Doping im Bob: Anschieber Simon Wulff positiv getestet beim ersten Weltcuprennen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T13:08:01.087203+00:00",
        "description": "In Deutschland h\u00e4ufen sich die Drohnensichtungen \u00fcber Kasernen, Flugh\u00e4fen und Kraftwerken. Die Polizei kann gegen die Drohnen oft wenig machen, anders als die Bundeswehr.",
        "id": 1875176,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/kritische-infrastruktur-bundesregierung-will-bundeswehr-abschuss-von-drohnen-erlauben-a-3f3f0322-d2c5-42c0-b011-0ad31c040a73#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kritische Infrastruktur: Bundesregierung will Bundeswehr Abschuss von Drohnen erlauben",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T12:59:00+00:00",
        "description": "Doha denkt \u00fcber eine Finanzierung von Gehaltserh\u00f6hungen in Syriens \u00f6ffentlichem Dienst nach, hei\u00dft es aus Diplomatenkreisen. Die USA machten dies durch die Lockerung der Sanktionen gegen das Land m\u00f6glich.",
        "id": 1876217,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/syrien-katar-plant-offenbar-finanzhilfen-fuer-den-oeffentlichen-sektor-a-b5993fd4-2862-4cb2-ad86-30570b4077fa#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Syrien: Katar plant offenbar Finanzhilfen f\u00fcr den \u00f6ffentlichen Sektor",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T12:22:00+00:00",
        "description": "Wie sicher ist der Flugraum \u00fcber Russland, das Krieg gegen die Ukraine f\u00fchrt? Die europ\u00e4ische Agentur f\u00fcr Flugsicherheit sieht erhebliche Gefahren. Einige Nicht-EU-Fluggesellschaften gehen das Risiko aber ein.",
        "id": 1876219,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/fluege-ueber-russland-europaeische-agentur-warnt-vor-erheblichen-gefahren-a-1bddb592-39a3-4e1e-b1b2-fb745f2faabd#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fl\u00fcge \u00fcber Russland: Europ\u00e4ische Agentur warnt vor erheblichen Gefahren",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T12:15:00+00:00",
        "description": "Laut Gesetz muss TikTok bis zum 19. Januar aus den App Stores in den USA verschwinden \u2013 oder verkauft werden. Der Oberste Gerichtshof muss in letzter Minute entscheiden, wie es weitergeht.",
        "id": 1876220,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/netzpolitik/tiktok-vor-dem-supreme-court-in-den-usa-jetzt-steht-die-zukunft-der-app-auf-dem-spiel-a-2b132b13-f8b1-4a5b-a03a-acb88454a9f9#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "TikTok vor dem Supreme Court in den USA: Jetzt steht die Zukunft der App auf dem Spiel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T12:11:00+00:00",
        "description": "In ihrem neuen Buch berichtet Schauspielerin Brooke Shields davon, wie sie sich einer OP im Intimbereich unterzog. Der Chirurg habe den Eingriff ohne Absprache eigenm\u00e4chtig erweitert. Sie spricht von einer \u00bbbizarren Art der Vergewaltigung\u00ab.",
        "id": 1876221,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/brooke-shields-erhebt-vorwuerfe-gegen-schoenheitschirurgen-intim-eingriff-ohne-einverstaendnis-a-bde52153-096d-4243-8d5f-086ef2e4fc1a#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Brooke Shields erhebt Vorw\u00fcrfe gegen Sch\u00f6nheitschirurgen: Intim-Eingriff ohne Einverst\u00e4ndnis",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T12:09:00+00:00",
        "description": "Die 61-j\u00e4hrige Alita Johnson hat ihr Zuhause in einem Vorort von Los Angeles verloren. Sie ist w\u00fctend, auch auf den Feuerwehrchef. Das L\u00f6schwassersystem ist nicht f\u00fcr solche Feuerst\u00fcrme ausgelegt. Trotz hoher Waldbrandgefahr.",
        "id": 1876222,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/kalifornien-familie-lebte-seit-generationen-in-diesem-haus-nun-ist-es-zerstoert-video-a-544c0080-3d7e-44a7-8c30-b6090c3c1ea8#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kalifornien: Familie lebte seit Generationen in diesem Haus - nun ist es zerst\u00f6rt (Video)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T12:02:37.875889+00:00",
        "description": "Die 61-j\u00e4hrige Alita Johnson hat ihr Zuhause in einem Vorort von Los Angeles verloren. Sie ist w\u00fctend, auch auf den Feuerwehrchef. Das L\u00f6schwassersystem ist nicht f\u00fcr solche Feuerst\u00fcrme ausgelegt. Trotz hoher Waldbrandgefahr.",
        "id": 1874796,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/ihre-familie-lebte-seit-generationen-in-diesem-haus-nun-liegt-es-in-schutt-und-asche-a-544c0080-3d7e-44a7-8c30-b6090c3c1ea8#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ihre Familie lebte seit Generationen in diesem Haus \u2013 nun liegt es in Schutt und Asche",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T12:02:37.369939+00:00",
        "description": "In ihrem neuen Buch berichtet Schauspielerin Brooke Shields davon, wie sie sich einer OP im Intimbereich unterzog. Der Chirurg habe den Eingriff ohne Absprache eigenm\u00e4chtig erweitert. Sie spricht von einer \u00bbbizarren Art der Vergewaltigung\u00ab.",
        "id": 1874795,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/brooke-shields-erhebt-vorwuerfe-gegen-schoenheitschirurgen-a-bde52153-096d-4243-8d5f-086ef2e4fc1a#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Brooke Shields erhebt Vorw\u00fcrfe gegen Sch\u00f6nheitschirurgen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T12:02:36.965801+00:00",
        "description": "Nach den Vorkommnissen in der Silvesternacht und einer Petition mit Millionen Unterst\u00fctzern diskutiert Deutschland, ob es ein B\u00f6llerverbot braucht. Eine SPIEGEL-Umfrage zeigt, wo die L\u00e4nder stehen.",
        "id": 1874794,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/gesellschaft/boeller-in-deutschland-mehrheit-der-laenderminister-lehnt-verbot-ab-a-f2ddf15f-db2c-4920-a5eb-01010e90a891#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "B\u00f6ller in Deutschland: Mehrheit der L\u00e4nderminister lehnt Verbot ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T12:02:36.558438+00:00",
        "description": "Laut Gesetz muss TikTok bis zum 19. Januar aus den App-Stores in den USA verschwinden \u2013 oder verkauft werden. Der Oberste Gerichtshof muss in letzter Minute entscheiden, wie es weitergeht.",
        "id": 1874793,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/netzpolitik/tiktok-jetzt-steht-die-zukunft-der-app-auf-dem-spiel-a-2b132b13-f8b1-4a5b-a03a-acb88454a9f9#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "TikTok: Jetzt steht die Zukunft der App auf dem Spiel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T12:02:36.068056+00:00",
        "description": "Wie sicher ist der Flugraum \u00fcber Russland, das Krieg gegen die Ukraine f\u00fchrt? Die europ\u00e4ische Agentur f\u00fcr Flugsicherheit sieht erhebliche Gefahren. Einige Nicht-EU-Fluggesellschaften gehen das Risiko aber ein.",
        "id": 1874792,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/europaeische-agentur-fuer-flugsicherheit-warnt-vor-fluegen-ueber-russland-a-1bddb592-39a3-4e1e-b1b2-fb745f2faabd#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Europ\u00e4ische Agentur f\u00fcr Flugsicherheit warnt vor Fl\u00fcgen \u00fcber Russland",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T12:02:35.532020+00:00",
        "description": "Seit Juni sind ultraorthodoxe Juden in Israel nicht mehr vor der Wehrpflicht ausgenommen. Ihr Protest gegen diese Entscheidung h\u00e4lt noch immer an. Nun wurde ein General zur Zielscheibe.",
        "id": 1874791,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/israel-ultraorthodoxe-attackieren-general-in-restaurant-a-5aee9502-ee37-47d9-800e-3296ded5be40#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Israel: Ultraorthodoxe attackieren General in Restaurant",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T12:02:34.899576+00:00",
        "description": "Im Wahlkampf verbreitet Spitzenkandidatin Alice Weidel ein Video, in dem Ex-Kanzlerin Angela Merkel negativ verfremdet wurde. Daf\u00fcr wurde k\u00fcnstliche Intelligenz eingesetzt.",
        "id": 1874790,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/wahlkampf-afd-wirbt-mit-fake-video-von-angela-merkel-a-60e9040d-28e2-4e12-ade6-873164b8a681#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wahlkampf: AfD wirbt mit Fake-Video von Angela Merkel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T12:02:34.176515+00:00",
        "description": "Doha denkt \u00fcber eine Finanzierung von Gehaltserh\u00f6hungen in Syriens \u00f6ffentlichem Dienst nach, hei\u00dft es aus Diplomatenkreisen. Die USA machten dies durch die Lockerung der Sanktionen gegen das Land m\u00f6glich.",
        "id": 1874789,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/katar-plant-offenbar-finanzhilfen-fuer-syriens-oeffentlichen-sektor-a-b5993fd4-2862-4cb2-ad86-30570b4077fa#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Katar plant offenbar Finanzhilfen f\u00fcr Syriens \u00f6ffentlichen Sektor",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T12:02:33.088600+00:00",
        "description": "Blitzeinschlag, Mastreparatur und nun noch eine gebrochene Aufh\u00e4ngung eines Segels. Boris Herrmann hat auf Platz sechs liegend einen weiteren R\u00fcckschlag erlitten, der ihn im Klassement zur\u00fcckwirft.",
        "id": 1874788,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/vendee-globe-boris-herrmann-verliert-wichtigstes-vorsegel-a-8378260b-dabf-4c4a-bcc6-6e5187536c7f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Vend\u00e9e Globe: Boris Herrmann verliert wichtigstes Vorsegel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T10:57:26.526700+00:00",
        "description": "\u00bbVergesst nicht, den M\u00fcll zu trennen\u00ab, dieser Spruch prangte auf Bussen im franz\u00f6sischen B\u00e9ziers, dazu im Bild: Kim, Putin, Khamenei. Das Au\u00dfenministerium des Landes fand das allerdings nicht witzig.",
        "id": 1874311,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/beziers-iran-verurteilt-franzoesische-muelltrennungskampagne-a-ebf2ae79-3024-4255-93f0-5f494980e56d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "B\u00e9ziers: Iran verurteilt franz\u00f6sische M\u00fclltrennungskampagne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T10:57:26.325542+00:00",
        "description": "Regierungskrise in \u00d6sterreich: Bis die rechtspopulistische FP\u00d6 eine Koalition mit den Konservativen schmiedet, \u00fcbernimmt der bisherige Au\u00dfenminister Schallenberg als Interimskanzler, nicht zum ersten Mal.",
        "id": 1874310,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/oesterreich-alexander-schallenberg-uebernimmt-erneut-als-uebergangskanzler-a-cdb94565-b606-4288-904b-b87a2cd6f3f3#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00d6sterreich: Alexander Schallenberg \u00fcbernimmt erneut als \u00dcbergangskanzler",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T10:57:26.127147+00:00",
        "description": "Die Zahl der Insolvenzen in Deutschland nimmt bedenkliche Formen an. Die gesicherten Zahlen f\u00fcr den vergangenen Oktober liegen bereits so hoch wie seit zehn Jahren nicht mehr.",
        "id": 1874309,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/deutliches-warnsignal-insolvenzen-steigen-2024-kraeftig-a-b443b509-75bf-4b3d-8ebf-ee058c7145fd#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00bbDeutliches Warnsignal\u00ab: Insolvenzen steigen 2024 kr\u00e4ftig",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T10:57:25.917521+00:00",
        "description": "Deutschland und die EU galten eigentlich als frei von der Maul- und Klauenseuche. Nun sind in Brandenburg drei Wasserb\u00fcffel an der Krankheit gestorben. Das hat Folgen f\u00fcr den ganzen Tierbestand vor Ort.",
        "id": 1874308,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/natur/brandenburg-maul-und-klauenseuche-bei-wasserbueffeln-ausgebrochen-a-08d8c779-69f2-4980-9bfb-806aa740a476#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Brandenburg: Maul- und Klauenseuche bei Wasserb\u00fcffeln ausgebrochen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T10:57:25.698207+00:00",
        "description": "Eine Teilstrecke der A 100 war am Donnerstagabend auf einmal dunkel. Die Autobahn GmbH kl\u00e4rt nun auf: Das ist Absicht. Die Lichter auf den Berliner Autobahnen werden schrittweise abgestellt.",
        "id": 1874307,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/auto/berlin-beleuchtung-auf-autobahnen-wird-abgeschaltet-a-02c605aa-cfce-4a9b-af14-08fce9deed47#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Berlin: Beleuchtung auf Autobahnen wird abgeschaltet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T10:57:25.475889+00:00",
        "description": "Personal und Patienten des Baschair-Krankenhauses in Khartum waren zuletzt immer mehr Angriffen von Milizen ausgesetzt. \u00c4rzte ohne Grenzen stellt die Arbeit in der wichtigen Klinik nun ein. Es sei zu unsicher.",
        "id": 1874306,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/khartum-aerzte-ohne-grenzen-stoppen-arbeit-in-sudanesischer-klinik-a-9533fe55-b82a-4dce-90b8-0b1a093f4596#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Khartum: \u00c4rzte ohne Grenzen stoppen Arbeit in sudanesischer Klinik",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T10:57:25.252271+00:00",
        "description": "Elon Musks Unterst\u00fctzung f\u00fcr extrem rechte Politiker verunsichert viele Anh\u00e4nger der E-Mobilit\u00e4t. Tesla-Fahrer hadern mit dem Firmenboss, das Unternehmen steckt in der Imagekrise.",
        "id": 1874305,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/tesla-wie-die-anhaenger-der-elektroautomarke-auf-elon-musk-reagieren-a-4901b6ec-881a-4616-8589-2968c07e6fca#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tesla: Wie die Anh\u00e4nger der Elektroautomarke auf Elon Musk reagieren",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T10:57:25.006723+00:00",
        "description": "Auf einer privaten Reise wurde Robert Habeck vor gut einem Jahr an der F\u00e4hre in Schl\u00fcttsiel von Landwirten bedrohlich angefeindet. Das bisherige Ergebnis der Ermittlungen ist \u00fcberschaubar.",
        "id": 1874304,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/robert-habeck-nur-ein-tatverdaechtiger-nach-anfeindungen-in-schluettsiel-identifiziert-a-7bb85624-b8f4-4559-b2e4-2e2e171cc8be#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Robert Habeck: Nur ein Tatverd\u00e4chtiger nach Anfeindungen in Schl\u00fcttsiel identifiziert",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T10:57:24.731582+00:00",
        "description": "Die Staatsanwaltschaft Regensburg wirft vier Beschuldigten versuchten Mord an hochbetagten Senioren vor. Eine Zeugin brachte die Ermittlungen vor gut einem Jahr ins Rollen, dann tauchten weitere Verdachtsf\u00e4lle auf.",
        "id": 1874303,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/regensburg-vier-pflegekraefte-wegen-versuchten-mordes-an-heimbewohnern-angeklagt-a-c0a9d343-c0dd-469a-81a0-25a6f77fa910#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Regensburg: Vier Pflegekr\u00e4fte wegen versuchten Mordes an Heimbewohnern angeklagt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T10:57:24.501332+00:00",
        "description": "Die Lufthansa wird die \u00dcbernahme von Anteilen an der italienischen Fluglinie Ita am 13. Januar offiziell besiegeln. F\u00fcr Kunden und Wettbewerber \u00e4ndert sich damit einiges. Die wichtigsten Punkte.",
        "id": 1874302,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/luftfahrt-lufthansa-steigt-bei-ita-ein-was-sich-nun-aendert-a-e4fccacc-5cff-4105-938f-a8a1c0885ba7#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Luftfahrt: Lufthansa steigt bei Ita ein \u2013 was sich nun \u00e4ndert",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T10:57:24.209842+00:00",
        "description": "In Nordsyrien ringen von der T\u00fcrkei unterst\u00fctzte K\u00e4mpfer und kurdische Gruppen um die Vorherrschaft. Bei Gefechten in der Region Manbidsch gab es Aktivisten zufolge nun mindestens 37 Tote.",
        "id": 1874301,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/syrien-offenbar-dutzende-opfer-bei-kaempfen-im-norden-a-0c30ca6f-bc54-4c99-83e1-4ff2ecf00191#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Syrien: Offenbar Dutzende Opfer bei K\u00e4mpfen im Norden",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T10:53:00+00:00",
        "description": "Mit einem Kompromiss vor Weihnachten rettete Volkswagen die Existenz des ersten reinen E-Auto-Werks in Deutschland \u2013 vorerst. In Zukunft k\u00f6nnte die s\u00e4chsische Vorzeigefabrik ihr letztes Modell an die USA verlieren.",
        "id": 1874312,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/volkswagen-vw-e-auto-werk-in-zwickau-bleibt-bedroht-a-76150f70-a80f-4505-b6f2-1cc7995e2ad7#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Volkswagen: VW-E-Auto-Werk in Zwickau bleibt bedroht",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T10:45:00+00:00",
        "description": "Am Set von Alec Baldwins Film \u00bbRust\u00ab starb Kamerafrau Halyna Hutchins, weil sich aus seiner Waffe ein Schuss l\u00f6ste, der Prozess gegen ihn wurde eingestellt. Jetzt gibt es wieder ein Verfahren, auf seinen Wunsch hin.",
        "id": 1874313,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/kino/alec-baldwin-klagt-gegen-beamte-und-anwaelte-nach-rust-prozess-in-new-mexico-a-f7cc68c3-4f3b-443a-93de-b540cb58f61a#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Alec Baldwin klagt gegen Beamte und Anw\u00e4lte nach \u00bbRust\u00ab-Prozess in New Mexico",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T10:42:00+00:00",
        "description": "Am Mittwoch \u00fcberstellte die israelische Armee die sterblichen \u00dcberreste von Youssef Ziyadne nach Israel. Zeitgleich meldete sie den Fund einer weiteren Geisel. Jetzt ist klar: Es handelt sich um seinen Sohn.",
        "id": 1874314,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/israel-gaza-krieg-israelische-armee-gibt-identitaet-weiterer-toter-geisel-bekannt-a-d0b60497-d711-4a4c-b4ce-710638c03be9#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Israel-Gaza-Krieg: Israelische Armee gibt Identit\u00e4t weiterer toter Geisel bekannt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T10:30:00+00:00",
        "description": "\u00bbKeinerlei Anhaltspunkte\u00ab f\u00fcr Plagiate: Die Uni Frankfurt sieht die Vorw\u00fcrfe gegen ihre fr\u00fchere Vizepr\u00e4sidentin Simone Fulda als substanzlos an. Wurde sie Opfer einer Kampagne?",
        "id": 1874315,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/bildung/plagiatsvorwuerfe-uni-frankfurt-entlastet-ex-vizepraesidentin-simone-fulda-war-es-eine-kampagne-a-0e30d9da-d0a6-4662-9b22-299ee8c02ce4#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Plagiatsvorw\u00fcrfe: Uni Frankfurt entlastet Ex-Vizepr\u00e4sidentin Simone Fulda - war es eine Kampagne?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T10:17:00+00:00",
        "description": "Nach SPIEGEL-Informationen k\u00f6nnten Elon Musk und AfD-Chefin Weidel Ende Januar zu einem Wirtschaftsgipfel bei Axel Springer kommen. Das Treffen wird angepriesen als \u00bbeinzigartiges Speed-Dating mit den exklusivsten Entscheidern Europas\u00ab.",
        "id": 1874316,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/elon-musk-und-alice-weidel-koennten-sich-bald-bei-wirtschaftsgipfel-der-welt-treffen-a-f08e80f9-923a-425c-a11f-436b6ce0f029#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Elon Musk und Alice Weidel k\u00f6nnten sich bald bei Wirtschaftsgipfel der \u00bbWelt\u00ab treffen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T09:43:06.208913+00:00",
        "description": "2064 get\u00f6tete und 9089 verletzte Zivilisten in der Ukraine, sechsmal mehr Opfer als im vergangenen Kriegsjahr. Laut der Uno-Menschenrechtskommission liegt der Grund daf\u00fcr in Russlands gesteigertem Einsatz umgebauter Fliegerbomben.",
        "id": 1873910,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/ukraine-krieg-uno-macht-russische-gleitbomben-fuer-hoehere-zahl-ziviler-opfer-verantwortlich-a-03eb0dd2-b2f4-47ea-b427-ecc5bc2a2464#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukraine-Krieg: Uno macht russische Gleitbomben f\u00fcr h\u00f6here Zahl ziviler Opfer verantwortlich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T09:43:05.582592+00:00",
        "description": "Seit seinem Wechsel in der NBA lief wenig zusammen f\u00fcr Dennis Schr\u00f6der. Nun machte er mit seinem Team einen Schritt in Richtung Playoffs. Weniger erfolgreich war ein deutscher Rookie.",
        "id": 1873909,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/basketball/nba-dennis-schroeder-fuehrt-golden-state-warriors-mit-spaeten-punkten-zu-wichtigem-sieg-a-af2d5386-b05c-490f-abbd-eab358f30ebb#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "NBA: Dennis Schr\u00f6der f\u00fchrt Golden State Warriors mit sp\u00e4ten Punkten zu wichtigem Sieg",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T09:43:05.050772+00:00",
        "description": "Nach SPIEGEL-Informationen k\u00f6nnten Elon Musk und AfD-Chefin Weidel Ende Januar zu einem Wirtschaftsgipfel bei Axel Springer kommen. Das Treffen wird angepriesen als \u00bbeinzigartiges Speed-Dating mit den exklusivsten Entscheidern Europas\u00ab.",
        "id": 1873908,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/elon-musk-und-alice-weidel-koennten-sich-bald-bei-der-welt-treffen-a-f08e80f9-923a-425c-a11f-436b6ce0f029#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Elon Musk und Alice Weidel k\u00f6nnten sich bald bei der \u00bbWelt\u00ab treffen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T09:43:04.617455+00:00",
        "description": "Das Meer st\u00f6rt die Weltraummission: Die \u00bbNew Glenn\u00ab-Rakete von Jeff Bezos kann nicht wie geplant starten. In wenigen Tagen soll der Test aber gelingen.",
        "id": 1873907,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/weltall/florida-blue-origin-verschiebt-start-seiner-neuen-rakete-new-glenn-a-0a63a3df-c7da-4116-bd74-66143c47e260#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Florida: Blue Origin verschiebt Start seiner neuen Rakete \u00bbNew Glenn\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T09:43:04.080526+00:00",
        "description": "Wo findet man im Ernstfall schnell Schutz? Mit Fragen wie diesen befasst sich BBK-Pr\u00e4sident Ralph Tiesler. Eine Empfehlung: Notvorr\u00e4te f\u00fcr drei Tage sollte jeder zu Hause haben \u2013 auch, um anderen helfen zu k\u00f6nnen.",
        "id": 1873906,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/gesellschaft/bevoelkerungsschutz-chef-ralph-tiesler-in-allen-bereichen-widerstandsfaehiger-werden-a-370ab141-4e60-4ca5-b819-f87972d263b9#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bev\u00f6lkerungsschutz-Chef Ralph Tiesler: \u00bbIn allen Bereichen widerstandsf\u00e4higer werden\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T09:43:03.539835+00:00",
        "description": "\u00bbKeinerlei Anhaltspunkte\u00ab f\u00fcr Plagiate: Die Uni Frankfurt sieht die Vorw\u00fcrfe gegen ihre fr\u00fchere Vizepr\u00e4sidentin Simone Fulda als substanzlos an. Wurde sie Opfer einer Kampagne?",
        "id": 1873905,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/bildung/simone-fulda-kommission-stellt-verfahren-wegen-wissenschaftlichen-fehlverhaltens-gegen-ex-uni-praesidentin-ein-a-0e30d9da-d0a6-4662-9b22-299ee8c02ce4#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Simone Fulda: Kommission stellt Verfahren wegen wissenschaftlichen Fehlverhaltens gegen Ex-Uni-Pr\u00e4sidentin ein",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T09:43:02.999714+00:00",
        "description": "Der Deutsche Turner-Bund hat nach den Vorw\u00fcrfen zahlreicher Athletinnen am St\u00fctzpunkt Stuttgart Aufkl\u00e4rung und Besserung gelobt. Der Bundestrainer ist allerdings selbst vorbelastet.",
        "id": 1873904,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/missbrauch-im-turnen-kann-die-erneuerung-so-funktionieren-a-3318df24-9934-4039-b72d-f62e3e5d4377#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Missbrauch im Turnen: Kann die Erneuerung so funktionieren?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T09:31:00+00:00",
        "description": "Fernsehzuschauern der Neunzigerjahre ist Arabella Kiesbauer vor allem als Nachmittagstalkerin bekannt. Nun \u00fcbernimmt die \u00d6sterreicherin die Moderation eines RTL-Zwei-Formats \u2013 und l\u00f6st Cathy Hummels ab.",
        "id": 1873911,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/tv/arabella-kiesbauer-uebernimmt-rtl2-show-kampf-der-realitystars-von-cathy-hummels-a-8df7ef3a-9132-4eb0-9bcf-adc644e514cd#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Arabella Kiesbauer \u00fcbernimmt RTL2-Show \u00bbKampf der Realitystars\" von Cathy Hummels",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T09:30:00+00:00",
        "description": "Noch nie haben Menschen so viele Ufos \u00fcber Deutschland, \u00d6sterreich und der Schweiz gemeldet. Viele seien auf der verzweifelten Suche nach Erkl\u00e4rungen, hei\u00dft es von der Meldestelle. Das hat auch mit Elon Musk zu tun.",
        "id": 1873912,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/weltall/ufo-sichtungen-meldestelle-cenap-registriert-rekordzahl-a-98b42244-4dfb-422a-9176-475f9a32cf4d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "UFO-Sichtungen: Meldestelle CENAP registriert Rekordzahl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T09:13:00+00:00",
        "description": "Die Inflationsrate konnte die Ampelkoalition wieder in geordnete Bahnen lenken. Bei der Preisentwicklung f\u00fcr den Bau von Wohnh\u00e4usern gelang das wesentlich schlechter.",
        "id": 1873913,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/preise-fuer-den-bau-von-wohngebaeuden-deutlich-angestiegen-a-51553bf5-2b34-49de-bc35-5eb6bc855b3d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Preise f\u00fcr den Bau von Wohngeb\u00e4uden deutlich angestiegen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T09:12:00+00:00",
        "description": "Die verheerenden Feuer in KalifornierIn bringen auch den Spitzensport durcheinander. Die LA Rams ziehen nach Arizona um, die Lakers um LeBron James haben eine unerwartete Pause.",
        "id": 1873914,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/american-football/nfl-playoffspiel-wird-wegen-waldbraenden-verlegt-a-ab226270-9743-4ef6-b100-37fe210af85d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "NFL-Playoffspiel wird wegen Waldbr\u00e4nden verlegt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T08:49:00+00:00",
        "description": "Vor drei Jahren musste Tennisstar Novak Djokovic Australien verlassen, weil er nicht gegen das Coronavirus geimpft war. Nun r\u00fcgt er die damalige Verpflegung. Er habe einen \u00bbhohen Schwermetallspiegel\u00ab im Blut gehabt.",
        "id": 1874317,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/tennis/novak-djokovic-essen-im-abschiebehotel-waehrend-corona-pandemie-habe-ihn-vergiftet-a-53271f9e-b800-464a-9efd-4392c932db33#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Novak Djokovic: Essen im Abschiebehotel w\u00e4hrend Corona-Pandemie habe ihn \u00bbvergiftet\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T08:40:00+00:00",
        "description": "Ein Fan von Union Berlin bewarf Bochums Keeper Patrick Drewes mit einem Feuerzeug. Das Sportgericht wertete die Partie zugunsten des VfL Bochum. Doch damit ist die Causa noch nicht beendet.",
        "id": 1874318,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/bundesliga-union-berlin-legt-berufung-ein-nach-urteil-zu-feuerzeugwurf-auf-torwart-vom-vfl-bochum-a-49983108-ff8f-40e3-9cbe-e995a92902a8#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bundesliga: Union Berlin legt Berufung ein nach Urteil zu Feuerzeugwurf auf Torwart vom VfL Bochum",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T08:36:00+00:00",
        "description": "In Rechenzentren f\u00fcr KI werden weltweit Milliarden investiert. Davon profitiert auch die Chipindustrie. Ganz vorn mit dabei ist auch das Unternehmen TSMC aus Taiwan, das auch Chips f\u00fcr Nvidia und Apple fertigt.",
        "id": 1874319,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/tsmc-chipkonzern-profitiert-vom-ki-boom-a-89b2060b-1973-4ecf-872a-e760317ab618#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "TSMC: Chipkonzern profitiert vom KI-Boom",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T07:55:55.820525+00:00",
        "description": "Techmilliard\u00e4r Elon Musk f\u00fchrte auf X ein Gespr\u00e4ch mit AfD-Chefin Alice Weidel. Der Verdacht steht im Raum, es k\u00f6nnte sich um eine illegale Parteispende handeln. Ist das realistisch?",
        "id": 1873558,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/alice-weidel-und-elon-musk-kann-der-live-talk-eine-illegale-parteispende-sein-a-66c82184-64d0-43ee-b648-7de026c983fd#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Alice Weidel und Elon Musk: Kann der Live-Talk eine illegale Parteispende sein?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T07:55:55.597282+00:00",
        "description": "In Rechenzentren f\u00fcr KI werden weltweit Milliarden investiert. Davon profitiert auch die Chipindustrie. Ganz vorn mit dabei ist auch das Unternehmen TSMC aus Taiwan, das auch Chips f\u00fcr Nvidia und Apple fertigt.",
        "id": 1873557,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/umsatzzahlen-chipkonzern-tsmc-profitiert-vom-ki-boom-a-89b2060b-1973-4ecf-872a-e760317ab618#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Umsatzzahlen: Chipkonzern TSMC profitiert vom KI-Boom",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T07:55:55.366594+00:00",
        "description": "Ein Fan von Union Berlin bewarf Bochums Keeper Patrick Drewes mit einem Feuerzeug. Das Sportgericht wertete die Partie zugunsten des VfL Bochums. Doch damit ist die Causa noch nicht beendet.",
        "id": 1873556,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/bundesliga-union-berlin-legt-berufung-ein-nach-urteil-zu-feuerzeugwurf-auf-bochums-keeper-a-49983108-ff8f-40e3-9cbe-e995a92902a8#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bundesliga: Union Berlin legt Berufung ein nach Urteil zu Feuerzeugwurf auf Bochums Keeper",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T07:55:55.123964+00:00",
        "description": "Vor drei Jahren musste Tennisstar Novak Djokovic Australien verlassen, weil er nicht gegen das Coronavirus geimpft war. Nun r\u00fcgt er die damalige Verpflegung. Er habe einen \u00bbhohen Schwermetallspiegel\u00ab im Blut gehabt.",
        "id": 1873555,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/tennis/tennis-novak-djokovic-klagt-essen-im-australischen-abschiebehotel-waehrend-corona-pandemie-habe-ihn-vergiftet-a-53271f9e-b800-464a-9efd-4392c932db33#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tennis: Novak Djokovic klagt, Essen im australischen Abschiebehotel w\u00e4hrend Corona-Pandemie habe ihn \u00bbvergiftet\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T07:55:54.875191+00:00",
        "description": "Der Wahlkampf der Sozialdemokraten lief bislang schleppend. Nun gibt Olaf Scholz den Anf\u00fchrer Europas \u2013 und legt sich auf offener B\u00fchne mit Donald Trump an. Sein Vorbild: der Altkanzler und dessen Nein zum Irakkrieg.",
        "id": 1873554,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/warum-scholz-jetzt-den-schroeder-macht-a-df6b129c-da40-4b46-903b-8f8bad29483a#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Warum Scholz jetzt den Schr\u00f6der macht",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T07:51:00+00:00",
        "description": "Es dauert keine zwei Wochen, da haben die meisten Menschen ihre Neujahrsvors\u00e4tze wieder aufgegeben. Gut so! Abbrechen ist eine untersch\u00e4tzte Disziplin, bei der man viel lernt.",
        "id": 1873559,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/psychologie/quitters-day-warum-es-gut-ist-wenn-wir-scheitern-und-unsere-neujahrsvorsaetze-wieder-aufgeben-a-ec8fe367-53d1-41c5-88d7-be83e7b8d158#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Quitter's Day: Warum es gut ist, wenn wir scheitern und unsere Neujahrsvors\u00e4tze wieder aufgeben",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T07:49:00+00:00",
        "description": "Bundesliga und der M\u00fcnchner Traum vom \u00bbFinale dahoam\u00ab, EM der Frauen, Klub-WM: Das Fu\u00dfballjahr startet und bietet einige H\u00f6hepunkte. Hier kommen sechs Ideen, wie es werden k\u00f6nnte.",
        "id": 1873560,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/fussball-jahr-2025-im-fruehjahr-herrscht-beim-fc-bayern-wieder-alarmstimmung-a-1e4894c0-941e-4ea3-8689-22727e85a6bf#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fu\u00dfball-Jahr 2025: Im Fr\u00fchjahr herrscht beim FC Bayern wieder Alarmstimmung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T06:54:00+00:00",
        "description": "Der Pr\u00e4sident spricht vom \u00bbverheerendsten\u00ab Feuer in der Geschichte Kaliforniens: Die Zahl der Todesopfer bei den Waldbr\u00e4nden in und um Los Angeles steigt, das Ausma\u00df der Zerst\u00f6rung ist unvorstellbar.",
        "id": 1873561,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/waldbraende-in-los-angeles-laut-joe-biden-verheerendstes-feuer-in-geschichte-kaliforniens-a-9864e235-7ac0-4e74-a172-9d839bdecf47#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Waldbr\u00e4nde in Los Angeles: Laut Joe Biden \u00bbverheerendstes\u00ab Feuer in Geschichte Kaliforniens",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T06:50:52.018374+00:00",
        "description": "Der Pr\u00e4sident spricht vom \u00bbverheerendsten\u00ab Feuer in der Geschichte Kaliforniens: Die Zahl der Todesopfer bei den Waldbr\u00e4nden in und um Los Angeles steigt, das Ausma\u00df der Zerst\u00f6rung ist unvorstellbar.",
        "id": 1873363,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/waldbraende-in-los-angeles-ein-kalifornischer-albtraum-a-9864e235-7ac0-4e74-a172-9d839bdecf47#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Waldbr\u00e4nde in Los Angeles: Ein kalifornischer Albtraum",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T06:50:51.820997+00:00",
        "description": "Die Liste der Unternehmen, die hohe Betr\u00e4ge zur Amtseinf\u00fchrung von Donald Trump beisteuern, wird immer l\u00e4nger. Jetzt gesellen sich auch American Airlines und Boeing dazu.",
        "id": 1873362,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/boeing-spendet-eine-million-fuer-amtseinfuehrung-von-donald-trump-a-9fbb7718-15ab-4cea-9724-0c180dad1937#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Boeing spendet eine Million f\u00fcr Amtseinf\u00fchrung von Donald Trump",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T06:50:51.614504+00:00",
        "description": "Gl\u00e4tte, Schauer und etwas Neuschnee \u2013 vor allem im Osten und Norden: Der Deutsche Wetterdienst warnt vor gef\u00e4hrlichen Stra\u00dfenverh\u00e4ltnissen. Auch der Start ins Wochenende d\u00fcrfte frostig werden.",
        "id": 1873361,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/wetter-in-deutschland-neue-schneeschauer-erwartet-warnung-vor-glaettegefahr-a-8069efdb-be69-4420-9258-b3aa6af92e31#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wetter in Deutschland: Neue Schneeschauer erwartet \u2013 Warnung vor Gl\u00e4ttegefahr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T06:50:51.418326+00:00",
        "description": "Steigende Mieten stellen vor allem Menschen mit geringem Einkommen vor Probleme. Einer neuen Studie zufolge k\u00f6nnte das der AFD zus\u00e4tzlichen Auftrieb geben.",
        "id": 1873360,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/studie-sieht-zusammenhang-zwischen-mieten-und-afd-sympathie-a-36096a29-e3c3-4209-b9e9-ae69d2b00858#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Studie sieht Zusammenhang zwischen Mieten und AfD-Sympathie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T06:50:51.220159+00:00",
        "description": "Am 20. Januar tritt Donald Trump erneut sein Amt als US-Pr\u00e4sident an. Die Au\u00dfenpolitik will er schon jetzt beeinflussen: Angeblich bereitet er Gespr\u00e4che mit Russlands Pr\u00e4sident Putin \u00fcber ein Ende des Krieges gegen die Ukraine vor.",
        "id": 1873359,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/trump-bereitet-nach-eigenen-angaben-treffen-mit-putin-vor-a-de815e02-a5ee-4c4f-9547-a4fbaaf53b64#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump bereitet nach eigenen Angaben Treffen mit Putin vor",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T06:50:50.995177+00:00",
        "description": "In Deutschland haben Winterst\u00fcrme zuletzt unerwartete Sch\u00e4den angerichtet. Bauingenieur R\u00fcdiger H\u00f6ffer sagt, warum Bauwerke trotzdem kaum gef\u00e4hrdet sind \u2013 und ab welcher Windgeschwindigkeit wir besser im Haus bleiben.",
        "id": 1873358,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/technik/winterstuerme-wie-windfest-ist-deutschland-a-e03892ca-94b5-4056-bfa4-523f55be8567#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Winterst\u00fcrme: Wie windfest ist Deutschland?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T04:41:29.028760+00:00",
        "description": "Die Erde war im Jahr 2024 so warm wie noch nie seit Beginn der Aufzeichnungen, erstmals wurde die Marke von 1,5 Grad \u00fcberschritten. Auch andere Klimaereignisse zeigen eine erschreckende Entwicklung.",
        "id": 1872910,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/natur/klimakrise-globale-temperaturen-lagen-2024-erstmals-ueber-der-1-5-grad-marke-a-af2291e2-8613-4734-9fca-6d5f27285664#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Klimakrise: Globale Temperaturen lagen 2024 erstmals \u00fcber der 1,5-Grad-Marke",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T04:41:28.497947+00:00",
        "description": "Es sollte schnell entschieden werden, wer Thomas Haldenwang an der Spitze des Verfassungsschutzes nachfolgt. Aber nun wird m\u00f6glicherweise doch erst nach der Wahl feststehen, wer den Posten \u00fcbernimmt.",
        "id": 1872909,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/verfassungsschutz-chefposten-wird-nicht-schnell-neu-besetzt-a-1f787542-3899-4f1f-baba-6ecd5046d40d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Verfassungsschutz: Chefposten wird nicht schnell neu besetzt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T04:41:27.302283+00:00",
        "description": "Streit \u00fcber die Verantwortung f\u00fcr die Katastrophe in Kalifornien. Friedrich Merz greift nach der Macht. Und: Laber-Runde mit Alice Weidel und Elon Musk. Das ist die Lage am Freitagmorgen.",
        "id": 1872908,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/news-los-angeles-friedrich-merz-elon-musk-a-fb573cb7-14d6-432d-949f-1eb77b485d39#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "News: Los Angeles, Friedrich Merz, Elon Musk",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T03:36:18.257273+00:00",
        "description": "Einen Tag vor der Vereidigung von Pr\u00e4sident Maduro f\u00fcr eine weitere Amtszeit lie\u00df das Regime die prominenteste Oppositionspolitikerin festnehmen. Wenig sp\u00e4ter kam sie wieder frei. Was steckt hinter dem Man\u00f6ver?",
        "id": 1872723,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/venezuela-express-entfuehrung-von-oppositionsfuehrerin-maria-corina-machado-vor-der-vereidigung-maduros-a-31668a2b-7c71-4593-941a-bf5a189211ab#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Venezuela: Express-Entf\u00fchrung von Oppositionsf\u00fchrerin Maria Corina Machado vor der Vereidigung Maduros",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T02:31:11.415034+00:00",
        "description": "Angeblich wegen Spionage wurde ein Schweizer in Iran festgenommen. Nun soll er sich in seiner Zelle das Leben genommen haben. Das Au\u00dfenministerium in Bern best\u00e4tigte den Tod eines B\u00fcrgers.",
        "id": 1872497,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/iran-in-semnan-inhaftierter-schweizer-soll-suizid-begangen-haben-a-2875a781-7d5a-4614-9974-5103c61d6a4f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Iran: In Semnan inhaftierter Schweizer soll Suizid begangen haben",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T01:25:22.417267+00:00",
        "description": "Vor der Amtseinf\u00fchrung noch eine Strafe im Schweigegeldprozess? Das wollte Donald Trump unbedingt verhindern. Doch der oberste Gerichtshof sagt: keine Aussetzung mehr. Am Freitag wird das Strafma\u00df verk\u00fcndet.",
        "id": 1872169,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trump-supreme-court-lehnt-eilantrag-auf-aussetzung-der-strafmassverkuendung-ab-a-4084eab7-b7a2-455e-979a-d1c52117a00e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump: Supreme Court lehnt Eilantrag auf Aussetzung der Strafma\u00dfverk\u00fcndung ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T00:12:00.311501+00:00",
        "description": "Wahlkampf ist die Zeit der Versprechen: Wer hat das beste Angebot f\u00fcr B\u00fcrgerinnen und B\u00fcrger? Die Gr\u00fcnen haben jetzt in einem Beschlusspapier skizziert, wie sie konkret f\u00fcr Entlastungen sorgen wollen.",
        "id": 1871908,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/bundestagswahl-2025-gruene-wollen-familien-um-rund-1000-euro-im-jahr-entlasten-a-954f0d5a-7272-46d4-95db-39bdd18c1127#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bundestagswahl 2025: Gr\u00fcne wollen Familien um rund 1000 Euro im Jahr entlasten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T00:07:00+00:00",
        "description": "Schauspielerin und Tiersch\u00fctzerin Brigitte Bardot schreibt das Vorwort zu einem Comic \u00fcber einen Igelretter im Piemont. Mit dem Erl\u00f6s des Comics soll das erste Igelkrankenhaus in Europa gebaut werden.",
        "id": 1871909,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/tierschutz-brigitte-bardot-setzt-sich-fuer-italienische-igelauffangstation-ein-a-4ac6ff38-ce2e-4277-aece-5b2835a1e3be#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tierschutz: Brigitte Bardot setzt sich f\u00fcr italienische Igelauffangstation ein",
        "vote": 0
    }
]