[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T20:11:40+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-u5ba2s-eurojackpot-4729989/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wielka kumulacja rozbita. Pad\u0142a g\u0142\u00f3wna wygrana w Eurojackpot\" />\n    Wyniki losowania.",
        "id": 1878849,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/pieniadze/wyniki-eurojackpot-z-10-01-2025-jakie-liczby-padly-w-ostatnim-losowaniu-st8255129?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielka kumulacja rozbita. Pad\u0142a g\u0142\u00f3wna wygrana w Eurojackpot",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T18:40:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9780362-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wyrzuci\u0142 kij do kosza, a to by\u0142 dopiero pocz\u0105tek\" />\n    Ronnie O'Sullivan wywo\u0142a\u0142 skandal.",
        "id": 1878392,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/snooker/champions-league.-ronnie-osullivan-wyrzucil-kij-do-kosza-a-to-byl-dopiero-poczatek_sto20069481/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wyrzuci\u0142 kij do kosza, a to by\u0142 dopiero pocz\u0105tek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T16:55:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-619065-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Premier reaguje w sprawie Agaty Wr\u00f3bel\" />\n    Poinformowa\u0142 na platformie X minister sportu S\u0142awomir Nitras.",
        "id": 1877463,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/podnoszenie-ciezarow-1/specjalna-dozywotnia-renta-dla-agaty-wrobel-premier-donald-tusk-zadecydowal_sto20069810/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Premier reaguje w sprawie Agaty Wr\u00f3bel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T15:16:32+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-bnbvho-plansza-pilne-szeroki-drv-4712015/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Donald Trump skazany\" />\n    Decyzja s\u0105du.",
        "id": 1876178,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/donald-trump-skazany-w-sprawie-dotyczacej-zaplaty-za-milczenie-aktorki-filmow-pornograficznych-stormy-daniels-st8254820?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump skazany",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T13:45:10+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-yqojvo-zaatakowal-nozem-mezczyzne-7866519/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zada\u0142 dwa ciosy no\u017cem i poszed\u0142 do domu. Twierdzi, \u017ce nie chcia\u0142 zabi\u0107\" />\n    Odpowie za usi\u0142owanie zab\u00f3jstwa.",
        "id": 1875620,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/trzebnica-zadal-ciosy-nozem-akt-oskarzenia-w-sprawie-usilowania-zabojstwa-st8254616?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zada\u0142 dwa ciosy no\u017cem i poszed\u0142 do domu. Twierdzi, \u017ce nie chcia\u0142 zabi\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T13:42:12+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3441462-mezczyzna-poszukiwany-przez-policje-ph8254661/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Poznajesz go? Mia\u0142 ukra\u015b\u0107 torebk\u0119 z okularami o warto\u015bci 7 tysi\u0119cy z\u0142otych\" />\n    Policjanci opublikowali wizerunek podejrzewanego m\u0119\u017cczyzny.",
        "id": 1875618,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/warszawa-podejrzewany-jest-o-przywlaszczenie-torebki-szuka-go-policja-st8254602?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Poznajesz go? Mia\u0142 ukra\u015b\u0107 torebk\u0119 z okularami o warto\u015bci 7 tysi\u0119cy z\u0142otych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T13:41:06+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-712897-od-lewej-wiceprezydent-krakowa-stanislaw-mazur-i-prezydent-aleksander-miszalski-ph8254464/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"W\u0142adze Krakowa szukaj\u0105 w Danii pomys\u0142u na metro\" />\n    Podano m.in. koszt delegacji.",
        "id": 1875621,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/krakow/wladze-krakowa-szukaja-pomyslu-na-metro-prezydent-polecial-do-danii-st8254456?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W\u0142adze Krakowa szukaj\u0105 w Danii pomys\u0142u na metro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T13:39:22+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8688415-maciej-musial-ph8254515/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Usi\u0105dziesz sobie wygodnie, a ja\u2026\" Maciej Musia\u0142 zrobi to dla WO\u015aP\" />\n    Tegoroczny Fina\u0142 Wielkiej Orkiestry \u015awi\u0105tecznej Pomocy ju\u017c 26 stycznia.",
        "id": 1875619,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/wosp-2025/33-final-wosp-maciej-musial-oglosil-aukcje-usiadziesz-sobie-wygodnie-a-ja-st8254394?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Usi\u0105dziesz sobie wygodnie, a ja\u2026\" Maciej Musia\u0142 zrobi to dla WO\u015aP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T13:18:03+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3995627-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wszystkie si\u0142y na Australian Open? Linette nie zagra o fina\u0142\" />\n    Magda Linette i Sofia Kenin odda\u0142y walkowerem p\u00f3\u0142fina\u0142owe spotkanie deblowe w turnieju WTA w Hobart.",
        "id": 1875622,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/wta-hobart-debel/2025/magda-linette-i-sofia-kenin-oddaly-walkowerem-polfinal-debla-w-hobart_sto20069678/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wszystkie si\u0142y na Australian Open? Linette nie zagra o fina\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T12:46:22+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8057292-meteodrv-www-ph8254459/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Nadchodz\u0105 tak obfite opady \u015bniegu, jakich dawno w Polsce nie widzieli\u015bmy\"\" />\n    Gdzie spadnie go najwi\u0119cej.",
        "id": 1875154,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/nadchodza-obfite-opady-sniegu-jakich-dawno-w-polsce-nie-widzielismy-st8254353?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Nadchodz\u0105 tak obfite opady \u015bniegu, jakich dawno w Polsce nie widzieli\u015bmy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T12:42:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2876841-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Czy Szcz\u0119sny wyst\u0105pi w El Clasico? Jednoznaczne wskazanie Hiszpan\u00f3w \" />\n    Kt\u00f3ry z bramkarzy - Wojciech Szcz\u0119sny czy Inaki Pena - powinien zagra\u0107 w niedzielnym finale Superpucharu Hiszpanii?",
        "id": 1875158,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/wojciech-szczesny-czy-inaki-pena-kto-zagra-w-finale-superpucharu-hiszpanii-barcelona-real-madryt-hiszpanie-wskazuja_sto20069672/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy Szcz\u0119sny wyst\u0105pi w El Clasico? Jednoznaczne wskazanie Hiszpan\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T12:36:39+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-6093200-wypadek-zdjecie-ilustracyjne-ph8214488/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kierowca zas\u0142ab\u0142 i uderzy\u0142 w dwa samochody. Zmar\u0142 w szpitalu\" />\n    W Krakowie.",
        "id": 1875156,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/krakow/kierowca-zaslabl-i-uderzyl-w-dwa-samochody-zmarl-w-szpitalu-st8254468?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kierowca zas\u0142ab\u0142 i uderzy\u0142 w dwa samochody. Zmar\u0142 w szpitalu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T12:35:10+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1233546-barack-obama-i-donald-trump-podczas-uroczystosci-pogrzebowych-jimmy-ego-cartera-w-waszyngtonie-ph8254100/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Rozmowa Trumpa i Obamy hitem w sieci. Prezydent elekt komentuje\" />\n    Spotkali si\u0119 na pogrzebie Jimmy'ego Cartera.",
        "id": 1875155,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-rozmowa-trumpa-i-obamy-hitem-sieci-prezydent-elekt-komentuje-st8254193?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rozmowa Trumpa i Obamy hitem w sieci. Prezydent elekt komentuje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T12:11:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1502287-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dom rodzinny trenera Golden State zniszczony przez po\u017cary. \"Widok rozdziera serce\"\" />\n    Z powodu pot\u0119\u017cnego po\u017caru w cz\u0119\u015bci Los Angeles dach nad g\u0142ow\u0105 straci\u0142o mn\u00f3stwo os\u00f3b.",
        "id": 1875157,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/koszykowka/nba/2024-2025/pozary-w-los-angeles.-steve-kerr-stracil-dom-z-dziecinstwa-russell-westbrook-tez-poruszony_sto20069660/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dom rodzinny trenera Golden State zniszczony przez po\u017cary. \"Widok rozdziera serce\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T11:53:50+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2697527-otwarcie-centrum-onkologii-i-psychiatrii-dla-dzieci-i-mlodziezy-przy-centrum-zdrowia-dziecka-ph8254384/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Centrum Psychiatrii i Onkologii dla Dzieci i M\u0142odzie\u017cy otwarte. Pomo\u017ce m\u0142odym w kryzysie psychicznym \" />\n    Powsta\u0142o z inicjatywy Fundacji TVN oraz Centrum Zdrowia Dziecka przy wsparciu Ministerstwa Zdrowia.",
        "id": 1876179,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/wawer/warszawa-otwarcie-centrum-psychiatrii-i-onkologii-dla-dzieci-i-mlodziezy-pomoze-mlodym-osobom-w-kryzysie-psychicznym-st8253729?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Centrum Psychiatrii i Onkologii dla Dzieci i M\u0142odzie\u017cy otwarte. Pomo\u017ce m\u0142odym w kryzysie psychicznym",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T11:49:24+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2553541-chinski-mysliwiec-shenyang-j-11-na-lotnisku-ph8254051/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Niebo z betonu\" powstaje nad Chinami\" />\n    Raport Hudson Institute.",
        "id": 1874764,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/chiny-rozbudowuja-bazy-lotnicze-usa-zostaja-w-tyle-niebo-z-betonu-raport-hudston-institute-st8253902?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Niebo z betonu\" powstaje nad Chinami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T11:45:12+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9433831-najstarsze-z-dziel-pochodza-z-xv-wieku-ph8253814/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\u015aredniowieczna panna na nied\u017awiedziu odkryta w prastarym opactwie\" />\n    Seria odkry\u0107 w Ty\u0144cu.",
        "id": 1874766,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/krakow/na-scianach-opactwa-znalezli-sredniowieczne-ornamenty-wsrod-nich-panna-na-niedzwiedziu-st8253800?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015aredniowieczna panna na nied\u017awiedziu odkryta w prastarym opactwie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T11:42:58+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9539458-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Legenda p\u0142ywania trenerem polskiej kadry\" />\n    Polski Zwi\u0105zek P\u0142ywacki dokona\u0142 wyboru.",
        "id": 1874768,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/plywanie/bartosz-kizierowski-nowym-trenerem-polskiej-kadry-seniorow_sto20069703/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Legenda p\u0142ywania trenerem polskiej kadry",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T11:37:11+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3908976-zakopane-20-12-2024-do-tatrzanskiego-parku-narodowego-tpn-dotarly-cztery-elektryczne-busy-ktore-maja-wozic-turystow-do-morskiego-oka-ph8254161/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zapowiedzieli pierwszy sezon z elektrycznymi busami do Morskiego Oka. A co z fiakrami?\" />\n    \"Pani minister zaakceptowa\u0142a nasz pomys\u0142\".",
        "id": 1874767,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/krakow/tatry-pierwszy-sezon-z-busami-do-morskiego-oka-a-co-z-fiakrami-st8254082?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zapowiedzieli pierwszy sezon z elektrycznymi busami do Morskiego Oka. A co z fiakrami?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T11:33:55+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7435317-awaria-jest-juz-usuwana-ph8254213/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"W szpitalu nie ma wody, wi\u0119kszo\u015b\u0107 zabieg\u00f3w wstrzymana\" />\n    Powa\u017cna awaria sieci wodoci\u0105gowej na terenie szpitala przy ul. M\u0105cznej w Szczecinie.",
        "id": 1874765,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/szczecin/szczecin-szpital-zdroje-awaria-wodociagow-wstrzymano-zabiegi-st8254227?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W szpitalu nie ma wody, wi\u0119kszo\u015b\u0107 zabieg\u00f3w wstrzymana",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T10:42:40+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-s8f7ve-prokuratura-okregowa-w-ostrowie-wielkopolskim-ph7966165/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wstrz\u0105saj\u0105ce szczeg\u00f3\u0142y tragedii sprzed roku. Sprawca pod wp\u0142ywem alkoholu i narkotyk\u00f3w\" />\n    Znany DJ jecha\u0142 ponad 150 km na godzin\u0119. Mia\u0142 odebra\u0107 partnerk\u0119 i dziecko ze szpitala.",
        "id": 1874283,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/poznan/odolanow-dj-iroon-zginal-w-wypadku-prokuratura-byl-pod-wplywem-alkoholu-i-narkotykow-st8253887?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wstrz\u0105saj\u0105ce szczeg\u00f3\u0142y tragedii sprzed roku. Sprawca pod wp\u0142ywem alkoholu i narkotyk\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T10:28:14+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9440257-meteo-16-i-www-drv-ph8253798/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Bestia ze wschodu\" \u015bpi, a co z wirem polarnym? Najnowsze prognozy na stycze\u0144\" />\n    Sprawdza je synoptyk tvnmeteo.pl Arleta Unton-Pyzio\u0142ek.",
        "id": 1874282,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-styczen-2025-bestia-ze-wschodu-spi-a-co-z-wirem-polarnym-najnowsze-prognozy-na-styczen-st8253673?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Bestia ze wschodu\" \u015bpi, a co z wirem polarnym? Najnowsze prognozy na stycze\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T10:28:14+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5369715-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pi\u0142karz I ligi nie \u017cyje. Poruszaj\u0105ce po\u017cegnanie brata \" />\n    Aleksander Biega\u0144ski mia\u0142 24 lata.",
        "id": 1874284,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/aleksander-bieganski-nie-zyje.-pilkarz-kotwicy-kolobrzeg-mial-24-lata_sto20069685/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pi\u0142karz I ligi nie \u017cyje. Poruszaj\u0105ce po\u017cegnanie brata",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T10:24:14+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6820673-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Djokovi\u0107 twierdzi, \u017ce zosta\u0142 otruty w Melbourne\" />\n    W wywiadzie dla czasopisma \"GQ\".",
        "id": 1874286,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/australian-open/2025/novak-djokovic-twierdzi-ze-zostal-otruty-w-melbourne_sto20069580/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Djokovi\u0107 twierdzi, \u017ce zosta\u0142 otruty w Melbourne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T10:11:36+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9560145-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Przetarcie przed Pucharem \u015awiata. Kiedy mistrzostwa Polski w Zakopanem?\" />\n    To b\u0119dzie dobra szansa na sprawdzenie formy.",
        "id": 1874287,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/skoki-narciarskie/mistrzostwa-polski-zakopane-2010/2010/mistrzostwa-polski-w-zakopanem.-kiedy-i-o-ktorej-godzinie_sto20069637/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przetarcie przed Pucharem \u015awiata. Kiedy mistrzostwa Polski w Zakopanem?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T09:37:09+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8920032-imagetitle-ph8253923/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Jest pomoc. Agata Wr\u00f3bel dostanie fachow\u0105 opiek\u0119\" />\n    43-latka wyzna\u0142a, \u017ce straci\u0142a wzrok.",
        "id": 1874285,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/podnoszenie-ciezarow-1/dramat-agaty-wrobel.-byla-sztangistka-dostanie-pomoc-trafi-do-szpitala-w-krakowie_sto20069658/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jest pomoc. Agata Wr\u00f3bel dostanie fachow\u0105 opiek\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T09:15:53+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6050580-sejm-wita-ph8253870/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Na razie si\u0119 trzymam\". Noworoczne postanowienia pos\u0142\u00f3w\" />\n    Radomir Wit odpytuje pos\u0142\u00f3w.",
        "id": 1873883,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/go/programy,7/sejm-wita-odcinki,404598/odcinek-191,S00E191,1548434?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Na razie si\u0119 trzymam\". Noworoczne postanowienia pos\u0142\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T09:02:43+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2022027-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"\u017badnych okoliczno\u015bci \u0142agodz\u0105cych\"\" />\n    Walkower w Bundeslidze.",
        "id": 1873886,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/bundesliga/2024-2025/bramkarz-bochum-patrick-drewes-trafiony-zapalniczka.-union-berlin-ukarany-walkowerem_sto20069601/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"\u017badnych okoliczno\u015bci \u0142agodz\u0105cych\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T07:38:17+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4409247-imagetitle-ph8253689/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\u015awi\u0105tek o zako\u0144czeniu wsp\u00f3\u0142pracy z Wiktorowskim. \"Trudno mi na to odpowiedzie\u0107\"\" />\n    Sprawa niedawnego rozstania polskiej tenisistki z trenerem ca\u0142y czas interesuje media.",
        "id": 1873546,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/australian-open/2025/iga-swiatek-na-konferencji-prasowej-przed-australian-open.-poruszono-temat-rozstania-z-tomaszem-wiktorowskim_sto20069627/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015awi\u0105tek o zako\u0144czeniu wsp\u00f3\u0142pracy z Wiktorowskim. \"Trudno mi na to odpowiedzie\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T07:35:59+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5104826-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Powt\u00f3rka z czas\u00f3w COVID-19? Holendrzy nie wykluczaj\u0105 takiego scenariusza\" />\n    Niespodziewane problemy przy organizacji wy\u015bcig\u00f3w kolarskich.",
        "id": 1873885,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/kolarstwo/amstel-gold-race-men/2025/amstel-gold-race-na-trasie-jak-podczas-pandemii-covid-19-holendrzy-nie-wykluczaja-takiego-scenariusza_sto20069354/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Powt\u00f3rka z czas\u00f3w COVID-19? Holendrzy nie wykluczaj\u0105 takiego scenariusza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T07:33:26+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-235160-sniezyca-pod-kolobrzegiem-ph8253671/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"To b\u0119dzie ci\u0119\u017cki dzie\u0144 na drogach. \u015anieg na ekspres\u00f3wce \" />\n    Trudne warunki na drogach p\u00f3\u0142nocno-zachodniej Polski.",
        "id": 1873547,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/szczecin/trudne-warunki-na-drogach-na-ekspresowce-kierowcy-jada-60-km-godz-st8253667?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "To b\u0119dzie ci\u0119\u017cki dzie\u0144 na drogach. \u015anieg na ekspres\u00f3wce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T07:05:12+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1001335-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Rewolucja u Hurkacza. Polak zdradza, co zmieni\u0142 jego nowy sztab\" />\n    Wroc\u0142awian nie mo\u017ce doczeka\u0107 si\u0119 startu Australian Open.",
        "id": 1873884,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/australian-open/2025/hubert-hurkacz-przed-startem-australian-open-wywiad.-polak-zadowolony-ze-wspolpracy-z-nowymi-trenerami_sto20069603/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rewolucja u Hurkacza. Polak zdradza, co zmieni\u0142 jego nowy sztab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T05:32:30+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2894244-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kiedy fina\u0142 Superpucharu Hiszpanii? \" />\n    FC Barcelona - Real Madryt. Mecz o presti\u017cowe trofeum odb\u0119dzie si\u0119 w Arabii Saudyjskiej.",
        "id": 1873347,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/superpuchar-hiszpanii/2024-2025/real-madryt-fc-barcelona.-kiedy-i-o-ktorej-godzinie-odbedzie-sie-mecz-o-superpuchar-hiszpanii_sto20069559/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kiedy fina\u0142 Superpucharu Hiszpanii?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T05:29:28+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4773027-grenlandia-zdjecie-pogladowe-ph8249957/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Grenlandia \"z niecierpliwo\u015bci\u0105 oczekuje rozm\u00f3w z USA\"\" />\n    Propozycja wsp\u00f3\u0142pracy.",
        "id": 1873131,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/dania-grenlandia-proponuje-usa-wspolprace-przy-wydobyciu-surowcow-krytycznych-st8253548?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Grenlandia \"z niecierpliwo\u015bci\u0105 oczekuje rozm\u00f3w z USA\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T04:20:11+00:00",
        "description": "<img src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9768815-maciej-nawacki-i-michal-lasota-zawieszeni-w-pelnieniu-funkcji-prezesow-sadow-ph7817728/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nawacki z zarzutami dyscyplinarnymi, deklaracja Rady Ministr\u00f3w, \"niecodzienna sytuacja\" na pogrzebie\" />\n    Podsumowujemy.",
        "id": 1872905,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/piec-rzeczy-ktore-warto-wiedziec-10-stycznia-2025-roku-najwazniejsze-wydarzenia-st8253551?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nawacki z zarzutami dyscyplinarnymi, deklaracja Rady Ministr\u00f3w, \"niecodzienna sytuacja\" na pogrzebie",
        "vote": 0
    }
]