[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Zbigniew Biskupski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-29T17:26:18.668865+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-29T16:21:22+00:00",
        "description": null,
        "id": 3450697,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/finanse/twoje-pieniadze/artykuly/9873599,nowe-800-plus-po-zmianie-nie-na-wszystkie-dzieci-jakie-warunki-musza.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/ZlyktkuTURBXy9lZTk0NDcyYy0xZDVhLTQxZDMtYjc5NC1kMTUwMGI5ZmRkNmQuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Nowe 800 plus po zmianie nie na wszystkie dzieci? Jakie warunki musz\u0105 spe\u0142nia\u0107 rodzice - praca, niski doch\u00f3d, co jeszcze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Krzysztof Rybak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-29T16:21:14.016982+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-29T15:58:53+00:00",
        "description": null,
        "id": 3450094,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9838452,koniec-abonamentu-rtv-od-1-stycznia-2026-r-oplata-ma-zniknac.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/HaiktkuTURBXy9iMWM3N2ZhYS05NGRmLTRlMjktOTE2NS03NzE2YWMzOWI1NjUuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Koniec abonamentu RTV \u2013 od 1 stycznia 2026 r. op\u0142ata ma znikn\u0105\u0107. Dla ka\u017cdego, bez wyj\u0105tku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Tomasz Lipczy\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-29T15:15:55.027954+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-29T13:45:38+00:00",
        "description": null,
        "id": 3449022,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/transport/drogi/artykuly/9873932,program-budowy-100-obwodnic-pierwsza-z-dziewieciu-mazowieckich-tras-o.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/m1jktkuTURBXy9mYjc0ZjBlNy01ZmRiLTQzZTktOTIzYi00ZjlkNDg0OWYyN2YuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Program budowy 100 obwodnic. Pierwsz\u0105 z dziewi\u0119ciu mazowieckich tras oddano do u\u017cytku [MAPA]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Tomasz Lipczy\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-29T12:50:32.564586+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-29T12:30:13+00:00",
        "description": null,
        "id": 3448419,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/bezrobocie/artykuly/9873890,trzy-miliony-bezrobotnych-to-hanba-najwyzsze-bezrobocie-w-niemczech.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/JjwktkuTURBXy83MjNkZTA2Yy05MGQ2LTQ4NzQtYjUyZi1jNDI5N2FhYTgxMjkuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Trzy miliony bezrobotnych to \u201eha\u0144ba\u201d. Najwy\u017csze bezrobocie w Niemczech od ponad dekady",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Kot",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-29T12:50:32.680462+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-29T12:30:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 3448420,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9873810,ten-dodatek-do-emerytury-zus-wyplaci-ci-z-automatu-dla-kogo-34822-zl-miesiecznie.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/SZbktkuTURBXy9lMGJmYzUyYS1kOTEyLTQwMDQtOGFmNi02OWZjZDJmOGYwZTkuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Ten dodatek do emerytury ZUS wyp\u0142aci Ci z automatu! Dla kogo 348,22 z\u0142 miesi\u0119cznie?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Przemys\u0142aw Paterek",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-29T12:50:32.795500+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-29T12:20:31+00:00",
        "description": null,
        "id": 3448421,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9873882,sciganie-sprawcow-ataku-na-nord-stream-nie-przeszkadza-we-wspieraniu-u.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/ChNktkuTURBXy9jZDFkYmUzZi1mYjZiLTQ4MDYtOTA3Zi0yNWJhMWU0MTVjZjkuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "\u015aciganie sprawc\u00f3w ataku na Nord Stream nie przeszkadza we wspieraniu Ukrainy. Niemieccy komentatorzy domagaj\u0105 si\u0119 wyja\u015bnie\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Przemys\u0142aw Paterek",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-29T12:50:32.910470+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-29T11:55:23+00:00",
        "description": null,
        "id": 3448422,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/artykuly/9873856,nowa-nadzieja-dla-tysiecy-osob-z-kredytami-hipotecznymi-rpp-moze-wres.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/qORktkuTURBXy8xZmUxMjhmNi0yOGQ2LTQ5ZWItYmY2NC0xMjZiNDAyOTk0MGIuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Nowa nadzieja dla tysi\u0119cy os\u00f3b z kredytami hipotecznymi? RPP mo\u017ce wreszcie obni\u017cy\u0107 stopy procentowe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-29T11:44:28.072968+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-29T11:36:50+00:00",
        "description": null,
        "id": 3447906,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/stopy-procentowe/artykuly/9873840,rpp-przed-wrzesniowa-decyzja-czy-stopy-procentowe-spadna-prognozy-ek.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/AbqktkuTURBXy9kMGFjZjNmMC03N2QzLTQ2ZjEtYjg1YS1hYjJkNGIyNDdkMzQuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "RPP przed wrze\u015bniow\u0105 decyzj\u0105: czy stopy procentowe spadn\u0105? Prognozy ekonomist\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Wojciech Rodak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-29T11:44:28.189050+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-29T11:24:58+00:00",
        "description": null,
        "id": 3447907,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/swiat/rosja/artykuly/9873842,armia-putina-wykrwawia-sie-na-potege-jest-najnowszy-bilans-zabitych.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/PcuktkuTURBXy9lNzM1ZmM4NS1jYTUyLTQ3MjItYWI2OC05MGI0ZjRlOWE1MmIuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Armia Putina wykrwawia si\u0119 na pot\u0119g\u0119. Jest najnowszy bilans zabitych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-29T11:44:28.304313+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-29T11:11:46+00:00",
        "description": null,
        "id": 3447908,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/finanse/twoje-pieniadze/artykuly/9873816,spadki-i-darowizny-latwiejsze-do-rozliczenia-mf-szykuje-duze-zmiany.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/TOsktkuTURBXy84MDRmOTU3ZC02MzMzLTQ5ZTYtODE2MC01YzU5MTMzZjczY2EuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Spadki i darowizny \u0142atwiejsze do rozliczenia? MF szykuje du\u017ce zmiany",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-29T11:44:28.419566+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-29T10:38:10+00:00",
        "description": null,
        "id": 3447909,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9873765,msz-i-wytyczne-dla-nawrockiego-w-usa-rzecznik-prezydenta-nie-przebier.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/I1PktkuTURBXy8wOTg5Njk0OS01MDVjLTRlNjMtOGYwMy00Nzc2YTFkZjAyNmQuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "MSZ i wytyczne dla Nawrockiego w USA. Rzecznik prezydenta nie przebiera w s\u0142owach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-29T10:40:07.230472+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-29T10:15:53+00:00",
        "description": null,
        "id": 3447044,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9873789,czy-szkoly-straca-ulatwienia-prezydent-nawrocki-zawetowal-nowele-lex.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/1_OktkuTURBXy8wODI5MWI0NS02ZTk5LTQ5MWItYmM0ZC01ODU0N2I1ODZhM2QuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Czy szko\u0142y strac\u0105 u\u0142atwienia? Prezydent Nawrocki zawetowa\u0142 nowel\u0119 \u201eLex Kamilek\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Wojciech Rodak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-29T10:40:07.345345+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-29T10:02:09+00:00",
        "description": null,
        "id": 3447045,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/swiat/ukraina/artykuly/9873806,europa-igra-z-bezpieczenstwem-ukrainy-ekspert-grzmi-to-kon-trojanski.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/lNKktkuTURBXy9lNDgwY2Q0ZS1jNzZhLTQ0NjAtYjI0ZC1iOTc3OGU4OWFjYmUuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Europa igra z bezpiecze\u0144stwem Ukrainy. Ekspert grzmi: To ko\u0144 troja\u0144ski!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Tomasz Lipczy\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-29T11:44:28.600674+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-29T09:58:44+00:00",
        "description": null,
        "id": 3447910,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9873819,kruchy-rozejm-zbliza-sie-do-konca-trump-straszy-chiny-200-proc-clem.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/2iIktkuTURBXy82ZjgyMmE1OS1lZTI3LTRjMDAtOTllMC1kZGEyY2Q3MmEwMWQuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Kruchy rozejm zbli\u017ca si\u0119 do ko\u0144ca? Trump straszy Chiny 200-proc. c\u0142em. Chodzi o wa\u017cne surowce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Kot",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-29T10:40:07.459022+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-29T09:20:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 3447046,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9873700,wchodzi-nowe-swiadczenie-rzad-wyplaci-od-900-zl-do-1800-zl-miesiecznie-i-to-bez-opodatkowania.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/FFuktkuTURBXy9lMWIzMTMyYS1iMzAzLTQ1NDctYTZhOS1kODI1YWQwODA4NDUuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Wchodzi nowe \u015bwiadczenie. Rz\u0105d wyp\u0142aci od 900 z\u0142 do 1800 z\u0142 miesi\u0119cznie. I to bez opodatkowania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "S\u0142awomir Bili\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-29T10:40:07.573232+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-29T09:16:25+00:00",
        "description": null,
        "id": 3447047,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9873773,polska-ukraina-wegry-i-skandal-z-zakazem-wjazdu-dla-madziara-ener.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/CfVktkuTURBXy9jOWM2NDYxNy01NjlmLTRlYmMtYWUyMi1kMTc5YzQ3NjQ3OWUuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Polska, Ukraina, W\u0119gry i skandal z zakazem wjazdu dla \u00bbMadziara\u00ab! Energetyka Europy w tle.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-29T10:40:07.686120+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-29T09:11:27+00:00",
        "description": null,
        "id": 3447048,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/inflacja/artykuly/9873758,sierpniowa-inflacja-2025-co-zdrozalo-a-co-stanialo-dane-gus.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/Wg_ktkuTURBXy83Y2Q3ZTkyOS0zMTI2LTRlZDEtYmU0Ny05MmUyNGIwZWM1MjEuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Sierpniowa inflacja 2025: co zdro\u017ca\u0142o, a co stania\u0142o? [DANE GUS]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Przemys\u0142aw Paterek",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-29T10:40:07.799876+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-29T08:41:24+00:00",
        "description": null,
        "id": 3447049,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9873736,katastrofa-f-16-w-radomiu-szef-mon-odwoluje-pokazy-airshow.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/tQLktkuTURBXy84NWY3MzQ1Zi1jYjI4LTQxOTktOWViNS1hMzk5NjdhNDk0NmYuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Katastrofa F-16 w Radomiu. Szef MON odwo\u0142uje pokazy AirSHOW",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Tomasz Lipczy\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-29T08:16:46.518120+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-29T08:06:22+00:00",
        "description": null,
        "id": 3446715,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/biznes/motoryzacja/artykuly/9873702,ford-wzywa-pol-miliona-aut-do-serwisu-powazna-usterka-zagrazajaca-bez.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/eFUktkuTURBXy9iNWI4NmZlZi1lNWJmLTQ4NTktOTg5MS0wNjc5YjIwOTFmN2MuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Ford wzywa p\u00f3\u0142 miliona aut do serwisu. Powa\u017cna usterka zagra\u017caj\u0105ca bezpiecze\u0144stwu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Kot",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-29T08:16:46.635837+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-29T07:50:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 3446716,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9796052,niespodzianka-od-zus-na-osoby-urodzone-miedzy-1949-a-1969-rokiem-czeka-specjalna-emerytura.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/M8xktkuTURBXy9iYTg2ZDY3NC1lNjc5LTRlNzAtYThmMy03ZDExYmExYmExMWUuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Niespodzianka od ZUS! Na osoby urodzone mi\u0119dzy 1949 a 1969 rokiem czeka specjalna emerytura",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-29T08:16:46.758936+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-29T07:39:19+00:00",
        "description": null,
        "id": 3446717,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/lifestyle/edukacja/artykuly/9873662,edukacja-zdrowotna-nieobowiazkowa-ale-kluczowa-nowacka-przekonuje-d.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/EI5ktkuTURBXy84NTdlZWE2Ny00YWFkLTQ0N2UtYTcyZi05OGMyNTVhZmQ1YzcuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Edukacja zdrowotna nieobowi\u0105zkowa, ale kluczowa. Nowacka przekonuje, dlaczego warto",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "S\u0142awomir Bili\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-29T08:16:46.900461+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-29T07:26:55+00:00",
        "description": null,
        "id": 3446718,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9873680,na-dunaju-ukraina-traci-flagowy-okret-wywiadu-pierwszy-taki-atak-rosy.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/An9ktktTURBXy82ZDFkMmEwMy05YTE5LTQyNmQtODZhOC1kNzk4ZmRjZDU0ODEucG5nkZMFzQEdzKA",
        "title": "Ukraina traci flagowy okr\u0119t wywiadu. Pierwszy taki atak rosyjskiego morskiego drona!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Tomasz Lipczy\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-29T08:16:47.035018+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-29T07:12:51+00:00",
        "description": null,
        "id": 3446719,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/transport/drogi/artykuly/9873666,przejazd-autostrada-a2-bedzie-drozszy-zobacz-od-kiedy-i-o-ile-nowe.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/F9nktkuTURBXy9lZmE3YjliZi0xNWMwLTQ2MGItOGUzOS04MzczZmRjY2RiYjUuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Przejazd autostrad\u0105 A2 b\u0119dzie dro\u017cszy. Zobacz, od kiedy i o ile. Nowe stawki op\u0142at",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-29T07:11:46.302203+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-29T06:57:33+00:00",
        "description": null,
        "id": 3446485,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9873644,komu-ufaja-polacy-a-komu-nie-niespodziewana-zmiana-w-rankingu-zaufan.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/s0kktkuTURBXy9iZGIwZDliYy1jMTQ1LTQ5MzktYmQ3Ni0wNTY4N2JjYjMzZDEuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Komu ufaj\u0105 Polacy, a komu nie? Niespodziewana zmiana w rankingu zaufania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Krzysztof Rybak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-29T07:11:46.521747+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-29T06:47:20+00:00",
        "description": null,
        "id": 3446486,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9873636,wlasciciele-garazy-musza-placic-niemal-dziesieciokrotnie-wyzszy-podate.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/rSnktkuTURBXy8zZjIyMTEyNi0zMGRiLTRjMjUtYTg2MC02MzY2NDEwZDQ2ZDguanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "W\u0142a\u015bciciele gara\u017cy musz\u0105 p\u0142aci\u0107 niemal dziesi\u0119ciokrotnie wy\u017cszy podatek od nieruchomo\u015bci. Zdaniem SN przepisy s\u0105 niezgodne z Konstytucj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-29T07:11:46.639914+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-29T06:41:01+00:00",
        "description": null,
        "id": 3446487,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/biznes/handel/artykuly/9873631,nowe-oplaty-celne-w-usa-poczta-polska-wstrzymuje-wysylki-co-dalej-z.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/9IHktkuTURBXy8yODdlMjgzYi0wNGFiLTQ0MTYtODNkNS03ODZjMWNkMzI3ZTEuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Nowe op\u0142aty celne w USA. Poczta Polska wstrzymuje wysy\u0142ki. Co dalej z paczkami?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Wojciech Rodak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-29T07:11:46.789508+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-29T06:19:47+00:00",
        "description": null,
        "id": 3446488,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9873629,podejrzane-ruchy-rosjan-wokol-alaski-zaczelo-sie-od-wizyty-putina.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/lfcktkuTURBXy8wMzYyZjBkNS03ODJiLTQ5NmYtYjBmNy03Yjk1Zjc3NjIzYTAuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Podejrzane ruchy Rosjan wok\u00f3\u0142 Alaski! Zacz\u0119\u0142o si\u0119 od wizyty Putina",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Wojciech Rodak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-29T06:07:48.636777+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-29T05:08:13+00:00",
        "description": null,
        "id": 3446232,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/swiat/ukraina/artykuly/9873571,ukrainski-okret-zatopiony-rosjanie-pierwszy-raz-skutecznie-uzyli-tej.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/4wSktkuTURBXy9jOGY3ZDBmZC03MWUxLTQ3NDktYmMzZS1iMDY5MTZkMzcyZWQuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Ukrai\u0144ski okr\u0119t zatopiony. Rosjanie pierwszy raz skutecznie u\u017cyli tej broni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Jagienka Michalik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-29T05:01:39.199674+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-29T04:47:19+00:00",
        "description": null,
        "id": 3445979,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9873569,bedzie-nowy-podatek-od-samochodow-kierowcy-zaplaca-wiecej-date-tych.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/w44ktkuTURBXy80NmI3NDhkNS05MTFkLTRkM2QtYjNlNi0zMGRhMGVkODZmOGMuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "B\u0119dzie nowy podatek od samochod\u00f3w. Kierowcy zap\u0142ac\u0105 wi\u0119cej. Dat\u0119 tych zmian ju\u017c podali",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Krzysztof Rybak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-29T05:01:39.320767+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-29T04:22:35+00:00",
        "description": null,
        "id": 3445980,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9848644,ponad-100-tys-zl-kary-za-czerpanie-wody-z-wlasnej-studni.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/DQDktktTURBXy9hNTQ1MzcwMy1jY2NhLTQzMWYtYTgzZi1kYjA5ZTBmYWYxY2UucG5nkZMFzQEdzKA",
        "title": "Ponad 100 tys. z\u0142 kary za czerpanie wody z w\u0142asnej studni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Krzysztof Rybak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-29T05:01:39.462196+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-29T04:19:15+00:00",
        "description": null,
        "id": 3445981,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/finanse/twoje-pieniadze/artykuly/9828599,benzyna-1085-zll-olej-napedowy-1187-zll-lpg-773-zll-ceny-paliw-w-gore.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/lz2ktktTURBXy9iZWZkYjM2Mi1kY2ZkLTRiMDQtYmNmMi05Nzg0MDNlNjNiNDkucG5nkZMFzQEdzKA",
        "title": "Benzyna - 10,85 [z\u0142/l], olej nap\u0119dowy - 11,87 [z\u0142/l], LPG - 7,73 [z\u0142/l]. Ceny paliw p\u00f3jd\u0105 w g\u00f3r\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Krzysztof Rybak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-29T05:01:39.677116+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-29T04:13:55+00:00",
        "description": null,
        "id": 3445982,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9872900,polacy-zaplaca-wiecej-za-energie-i-paliwo-polska-musi-wdrozyc-ets-2-by-dostac-unijne-miliardy-nowy-dlugoterminowy-budzet-ue-nabiera-ksztaltow.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/wcKktktTURBXy80NDY5MTY5Yy0zM2RhLTRiZjktYjVmNi02MzJjMzE1NTkzOTQucG5nkZMFzQEdzKA",
        "title": "Polacy zap\u0142ac\u0105 wi\u0119cej za energi\u0119 i paliwo. Polska musi wdro\u017cy\u0107 ETS-2, by dosta\u0107 unijne miliardy. Nowy d\u0142ugoterminowy bud\u017cet UE nabiera kszta\u0142t\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Zbigniew Bartu\u015b",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-29T05:01:39.859749+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-29T04:00:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 3445983,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/artykuly/9873306,jak-sie-zyje-w-polsce-pracownikom-przedsiebiorcom-rolnikom-emerytom.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/xbkktkuTURBXy81MDUwN2ZmZC1lMTIzLTRkZDUtYTAxOS00OTU1OThjMGZiMTMuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Jak si\u0119 \u017cyje w Polsce pracownikom, przedsi\u0119biorcom, rolnikom, emerytom? Dochody i wydatki gospodarstw domowych Polek i Polak\u00f3w - liczby kontra mity",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Dominika G\u00f3rtowska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-29T03:56:46.101326+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-29T03:45:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 3445725,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/finanse/twoje-pieniadze/artykuly/9873314,1100-zl-dla-rodzicow-kazdego-ucznia-w-roku-szkolnym-20252026-dla-niektorych-nawet-1740-zl-jeszcze-zdazysz-z-wnioskami.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/ktSktkuTURBXy9lY2JkOTkwNC04NDg4LTRlZWQtOWNhNy1kYmE4YjA0NjEwNDkuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "1100 z\u0142 dla rodzic\u00f3w ka\u017cdego ucznia w roku szkolnym 2025/2026, dla niekt\u00f3rych nawet 1740 z\u0142. Jeszcze zd\u0105\u017cysz z wnioskami",
        "vote": 0
    }
]