[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Romik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-29T20:47:00.293650+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-29T20:39:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/de/f5/1c/z30366430IHG,Dreamliner-PLL-LOT.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W pi\u0105tek wieczorem samolot rejsowy Polskich Linii Lotniczych, kt\u010f\u017c\u02ddry lecia\u0142 do Chicago musia\u0142 zawr\u010f\u017c\u02ddci\u0107 na lotnisko Chopina w Warszawie.",
        "id": 3452277,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polska/7,198073,32213669,dreamliner-lot-u-zawrocil-na-lotnisko-chopina-z-rejsu-do-chicago.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/de/f5/1c/z30366430IHG,Dreamliner-PLL-LOT.jpg",
        "title": "Dreamliner LOT-u zawr\u010f\u017c\u02ddci\u0142 na lotnisko Chopina z rejsu do Chicago. Podano pow\u010f\u017c\u02ddd",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Romik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-29T20:47:00.409566+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-29T20:03:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/a2/b8/1e/z32213666IHG,Interwencja-straznikow-granicznych-na-pokladzie-sa.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>22-latek z wojew\u010f\u017c\u02dddztwa \u0142\u010f\u017c\u02dddzkiego pi\u0142 na pok\u0142adzie samolotu z Norwegii do Gda\u0144ska w\u0142asny alkohol, zapali\u0142 papierosa i si\u0119 awanturowa\u0142. Interweniowa\u0142a Stra\u017c Graniczna.",
        "id": 3452278,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polska/7,198073,32213651,straz-graniczna-wyprowadzila-pijanego-22-latka-z-samolotu-zapalil.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/a2/b8/1e/z32213666IHG,Interwencja-straznikow-granicznych-na-pokladzie-sa.jpg",
        "title": "Stra\u017c graniczna wyprowadzi\u0142a pijanego 22-latka z samolotu. Zapali\u0142 papierosa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Daniel Drob",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-29T20:47:00.570543+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-29T19:44:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/a0/b6/1e/z32204960IHG,Witalij-Mazurenko--2016-rok-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Nie czuj\u0119 \u017cadnej skruchy za to, co powiedzia\u0142em - powiedzia\u0142 w wywiadzie dla Onetu Witalij Mazurenko. Dziennikarz stwierdzi\u0142, \u017ce jego przeprosiny za s\u0142owa pod adresem Karola Nawrockiego mia\u0142y \"drugie dno\".",
        "id": 3452279,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198012,32213622,witalij-mazurenko-nie-czuje-zadnej-skruchy-przeprosiny.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/a0/b6/1e/z32204960IHG,Witalij-Mazurenko--2016-rok-.jpg",
        "title": "Witalij Mazurenko: \"Nie czuj\u0119 \u017cadnej skruchy\". Przeprosiny? \"Mia\u0142y drugie dno\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Daniel Drob",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-29T19:43:58.536382+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-29T19:19:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/70/b8/1e/z32213616IHG,Burza---zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Rz\u0105dowe Centrum Bezpiecze\u0144stwa ostrzega przed burzami z gradem i silnym wiatrem oraz intensywnymi opadami deszczu. Jak poinformowano w alercie, mo\u017cliwe s\u0105 przerwy w dostawie pr\u0105du.",
        "id": 3451826,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polska/7,198072,32213568,rcb-rozeslalo-alerty-mozliwe-podtopienia-i-przerwy-w-dostawie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/70/b8/1e/z32213616IHG,Burza---zdjecie-ilustracyjne.jpg",
        "title": "RCB rozes\u0142a\u0142o alerty. \"Mo\u017cliwe podtopienia i przerwy w dostawie pr\u0105du\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Maciek Kucharczyk",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-29T19:43:58.652315+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-29T19:17:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/8c/b8/1e/z32212876IHG,Polski-F-16-w-pokazowym-malowaniu-zespolu--Tiger-D.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Pokazy lotnicze nieuchronnie wi\u0105\u017c\u0105 si\u0119 z ryzykiem. Jednak to nie jest tak, \u017ce pilot po starcie daje si\u0119 ponie\u015b\u0107 fantazji i popisuje si\u0119, jak najlepiej potrafi. Akrobacje s\u0105 planowane, zatwierdzane i \u0107wiczone. Niezale\u017cnie od tego nawet drobny b\u0142\u0105d czy usterka s\u0105 na wag\u0119 \u017cycia. Czy warto?",
        "id": 3451827,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polska/7,198072,32212850,to-zawsze-jest-na-krawedzi-i-od-malego-problemu-zostaje-krok.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/8c/b8/1e/z32212876IHG,Polski-F-16-w-pokazowym-malowaniu-zespolu--Tiger-D.jpg",
        "title": "To zawsze jest na kraw\u0119dzi i od ma\u0142ego problemu zostaje krok do katastrofy. Czy pokazy s\u0105 tego warte?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Romik, Wiktoria Beczek",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-29T19:43:58.767325+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-29T19:04:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/81/b8/1e/z32213633IHG,Donald-Trump-i-Mahmud-Abbas--2017-rok.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Kilka kraj\u010f\u017c\u02ddw zapowiedzia\u0142o, \u017ce podczas Zgromadzenia Og\u010f\u017c\u02ddlnego ONZ w Nowym Jorku uzna pa\u0144stwowo\u015b\u0107 Palestyny. Jednak palesty\u0144skich urz\u0119dnik\u010f\u017c\u02ddw i dyplomat\u010f\u017c\u02ddw przy tym nie b\u0119dzie - Stany Zjednoczone nie wydadz\u0105 im wiz. Decyzja obj\u0119\u0142a mi\u0119dzy innymi prezydenta Autonomii Palesty\u0144skiej Mahmuda Abbasa, z kt\u010f\u017c\u02ddrym Donald Trump spotyka\u0142 si\u0119 w poprzednich latach i w USA, i w Palestynie.",
        "id": 3451828,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198013,32213518,usa-nie-wpuszcza-przedstawicieli-palestyny-na-zgromadzenie-ogolne.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/81/b8/1e/z32213633IHG,Donald-Trump-i-Mahmud-Abbas--2017-rok.jpg",
        "title": "USA nie wpuszcz\u0105 przedstawicieli Palestyny na Zgromadzenie Og\u010f\u017c\u02ddlne ONZ. Pierwszy taki przypadek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Daniel Drob",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-29T18:37:11.104095+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-29T18:05:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/0f/b8/1e/z32213519IHG,Mezczyzna-poszukiwany-w-zwiazku-z-potraceniem-hula.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Policja w Legionowie opublikowa\u0142a zdj\u0119cie m\u0119\u017cczyzny, kt\u010f\u017c\u02ddry w Rembelszczy\u017anie jecha\u0142 na hulajnodze elektrycznej i potr\u0105ci\u0142 dziecko. Sze\u015bcioletni ch\u0142opiec trafi\u0142 do szpitala.",
        "id": 3451362,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polska/7,198073,32213504,jechal-na-hulajnodze-potracil-6-latka-i-uciekl-policja-szuka.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/0f/b8/1e/z32213519IHG,Mezczyzna-poszukiwany-w-zwiazku-z-potraceniem-hula.jpg",
        "title": "Jecha\u0142 na hulajnodze, potr\u0105ci\u0142 6-latka i uciek\u0142. Policja szuka m\u0119\u017cczyzny ze zdj\u0119cia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Romik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-29T18:37:11.219861+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-29T17:40:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/65/9f/1e/z32110181IHG,Malgorzata-Manowska.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>12 z 19 s\u0119dzi\u010f\u017c\u02ddw zosta\u0142o wy\u0142\u0105czonych ze sk\u0142adu Trybuna\u0142u Stanu, kt\u010f\u017c\u02ddry 3 wrze\u015bnia powinien zaj\u0105\u0107 si\u0119 wnioskiem o uchylenie immunitetu I prezes S\u0105du Najwy\u017cszego i przewodnicz\u0105cej TS Ma\u0142gorzaty Manowskiej. Oznacza to, \u017ce rozprawa si\u0119 nie odb\u0119dzie.",
        "id": 3451363,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198012,32213437,manowska-wygrywa-z-prokuratura-trybunal-stanu-nie-ma-skladu.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/65/9f/1e/z32110181IHG,Malgorzata-Manowska.jpg",
        "title": "Manowska wygrywa z prokuratur\u0105. Trybuna\u0142 Stanu nie ma sk\u0142adu, by odebra\u0107 jej immunitet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "dbd, WB",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-29T18:37:11.333068+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-29T17:34:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/09/b8/1e/z32213513IHG,Traba-powietrzna-w-Wielkopolsce.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W okolicach Gniezna przesz\u0142a tr\u0105ba powietrzna, kt\u010f\u017c\u02ddra spowodowa\u0142a liczne szkody. Z powodu silnego wiatru na wyspie na jeziorze w Skorz\u0119cinie utkn\u0119\u0142y cztery dziewczynki. W wielu wojew\u010f\u017c\u02dddztwach nadal obowi\u0105zuj\u0105 ostrze\u017cenia IMGW dotycz\u0105ce burz lub upa\u0142\u010f\u017c\u02ddw.",
        "id": 3451364,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polska/7,198073,32213351,traba-powietrzna-przeszla-przez-gniezno-przewrocila-busa-i.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/09/b8/1e/z32213513IHG,Traba-powietrzna-w-Wielkopolsce.jpg",
        "title": "Tr\u0105ba powietrzna przesz\u0142a przez Gniezno. Przewr\u010f\u017c\u02ddci\u0142a busa i automaty. Dzieci utkn\u0119\u0142y na wyspie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Romik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-29T16:26:20.892918+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-29T16:16:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/0a/b8/1e/z32213258IHG,Konsulat-Generalny-RP-w-Krolewcu-zakonczyl-dzialal.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Polska nie ma ju\u017c konsulatu w Kr\u010f\u017c\u02ddlewcu. Plac\u010f\u017c\u02ddwka zako\u0144czy\u0142a dzia\u0142alno\u015b\u0107 z powodu decyzji w\u0142adz Federacji Rosyjskiej o wycofaniu zgody na dzia\u0142alno\u015b\u0107 urz\u0119du. Ambasador Polski uwa\u017ca, \u017ce decyzja by\u0142a nieuzasadniona.",
        "id": 3450187,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198012,32213103,rosja-pozbawila-polske-konsulatu-w-krolewcu-ambasador-niech.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/0a/b8/1e/z32213258IHG,Konsulat-Generalny-RP-w-Krolewcu-zakonczyl-dzialal.jpg",
        "title": "Rosja pozbawi\u0142a Polsk\u0119 konsulatu w Kr\u010f\u017c\u02ddlewcu. Ambasador: Niech \u017cyje wolna Polska!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Daniel Drob",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-29T16:26:21.008227+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-29T16:05:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/f0/b8/1e/z32213232IHG,Karol-Nawrocki.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Strona rz\u0105dowa ostro krytykuje Karola Nawrockiego za zawetowanie nowelizacji \"lex Kamilek\". Obro\u0144cy decyzji prezydenta podnosz\u0105, \u017ce takie same zastrze\u017cenia do przepis\u010f\u017c\u02ddw zg\u0142asza\u0142a wybrana przez obecn\u0105 wi\u0119kszo\u015b\u0107 parlamentarn\u0105 rzeczniczka praw dziecka. Jak m\u010f\u017c\u02ddwi\u0142a przed paroma tygodniami, nowelizacja w spos\u010f\u017c\u02ddb nieuzasadniony obni\u017ca standard ochrony dzieci w Polsce",
        "id": 3450188,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198012,32213072,koalicja-oburzona-wetem-ws-lex-kamilek-ale-nie-tylko-nawrocki.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/f0/b8/1e/z32213232IHG,Karol-Nawrocki.jpg",
        "title": "Koalicja oburzona wetem ws. \"lex Kamilek\". Ale nie tylko Nawrocki ma zastrze\u017cenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Romik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-29T16:26:21.127437+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-29T15:43:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/5d/b4/1e/z32197213IHG,Wojna-w-Ukrainie--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Wiceminister obrony narodowej Pawe\u0142 Zalewski poinformowa\u0142 w pi\u0105tek, \u017ce Polska odegra kluczow\u0105 rol\u0119 jako zaplecze dla oddzia\u0142\u010f\u017c\u02ddw, kt\u010f\u017c\u02ddre b\u0119d\u0105 w Ukrainie w ramach gwarancji bezpiecze\u0144stwa.",
        "id": 3450189,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198013,32213278,polska-odegra-kluczowa-role-przy-gwarancjach-bezpieczenstwa.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/5d/b4/1e/z32197213IHG,Wojna-w-Ukrainie--zdjecie-ilustracyjne-.jpg",
        "title": "Polska odegra kluczow\u0105 rol\u0119 przy gwarancjach bezpiecze\u0144stwa dla Ukrainy. MON poda\u0142 szczeg\u010f\u017c\u02dd\u0142y",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Romik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-29T15:21:26.805661+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-29T14:52:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/7b/b8/1e/z32213115IHG,Karol-Nawrocki--Radoslaw-Sikorski.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Spi\u0119cie mi\u0119dzy Kancelari\u0105 Prezydenta i rz\u0105dem przed wizyt\u0105 prezydenta w Stanach Zjednoczonych. Rzecznik Karola Nawrockiego okre\u015bli\u0142 dokument z MSZ z instrukcjami przed rozmow\u0105 Nawrockiego z Trumpem \"\u017cartem\". Na odpowied\u017a nie czeka\u0142 d\u0142ugo.",
        "id": 3449240,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198012,32213021,rzecznik-prezydenta-dokument-msz-to-zart-szybka-i-krotka.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/7b/b8/1e/z32213115IHG,Karol-Nawrocki--Radoslaw-Sikorski.jpg",
        "title": "Rzecznik prezydenta: \"Dokument MSZ to \u017cart\". Szybka i kr\u010f\u017c\u02ddtka odpowied\u017a resortu Sikorskiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "dbd",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-29T15:21:26.920645+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-29T14:31:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/4c/b8/1e/z32213068IHG,Pozar-w-gminie-Firlej.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W gminie Firlej w wojew\u010f\u017c\u02dddztwie lubelskim wybuch\u0142 po\u017car. \"P\u0142onie kilka hektar\u010f\u017c\u02ddw lasu, p\u010f\u017c\u02ddl oraz budynk\u010f\u017c\u02ddw\" - poda\u0142a miejscowa OSP. Stra\u017cacy przekazali, \u017ce po\u017car rozpocz\u0105\u0142 si\u0119 w opuszczonym domu.",
        "id": 3449241,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polska/7,198073,32212950,ogromny-pozar-w-suloszynie-plonie-kilka-hektarow-lasu-i-budynki.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/4c/b8/1e/z32213068IHG,Pozar-w-gminie-Firlej.jpg",
        "title": "Ogromny po\u017car w Su\u0142oszynie. P\u0142onie kilka hektar\u010f\u017c\u02ddw lasu i budynki. \"Akcja utrudniona\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marta Rawicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-29T15:21:27.034818+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-29T14:31:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/d2/b7/1e/z32208594IHG,Rada-Gabinetowa--Palac-Prezydencki--27-sierpnia-20.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Siedem wet w dwa tygodnie - to dok\u0142adnie tyle ustaw, ile poprzednik Karola Nawrockiego, Andrzej Duda zawetowa\u0142 w ci\u0105gu p\u010f\u017c\u02dd\u0142tora roku swego urz\u0119dowania. Politycy KO nie zostawiaj\u0105 suchej nitki na decyzjach prezydenta. - Widocznie uzna\u0142, \u017ce im gorzej, tym lepiej, z tym, \u017ce gorzej nie dla rz\u0105du, a dla obywateli - komentuje senator Krzysztof Kwiatkowski.",
        "id": 3449242,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198012,32212759,siedem-wet-w-dwa-tygodnie-nawrocki-jest-blisko-przegrzania.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/d2/b7/1e/z32208594IHG,Rada-Gabinetowa--Palac-Prezydencki--27-sierpnia-20.jpg",
        "title": "Siedem wet w dwa tygodnie. \"Nawrocki jest blisko przegrzania sprawy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Romik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-29T15:21:27.148672+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-29T14:22:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/06/b8/1e/z32212998IHG,Polskie-aerokluby-zegnaja-majora-Krakowiana-po-kat.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>\"Wybitny pilot\", \"przesympatyczny cz\u0142owiek\", \"Mistrz\" - polskie aerokluby \u017cegnaj\u0105 pilota F-16 majora Macieja \"Slaba\" Krakowiana. Zgodnie przyznaj\u0105, \u017ce wiadomo\u015b\u0107 o tragicznej katastrofie w Radomiu nimi wstrz\u0105sn\u0119\u0142a.",
        "id": 3449243,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polska/7,198073,32212853,polskie-aerokluby-zegnaja-majora-krakowiana-po-katastrofie-f-16.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/06/b8/1e/z32212998IHG,Polskie-aerokluby-zegnaja-majora-Krakowiana-po-kat.jpg",
        "title": "Polskie aerokluby \u017cegnaj\u0105 majora Krakowiana po katastrofie F-16. \"Mistrz\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "dbd",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-29T15:21:27.261953+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-29T14:18:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/7d/ac/1e/z32164477IHG,Andrzej-Duda.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Na zako\u0144czenie urz\u0119dowania Andrzeja Dudy Kancelaria Prezydenta wyp\u0142aci\u0142a nagrody 268 pracownikom - podaje \"Fakt\". Najwy\u017csza wyp\u0142acona nagroda wynios\u0142a 4,4 tys. z\u0142.",
        "id": 3449244,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198012,32212821,tak-andrzej-duda-pozegnal-sie-z-pracownikami-ponad-polowa-dostala.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/7d/ac/1e/z32164477IHG,Andrzej-Duda.jpg",
        "title": "Tak Andrzej Duda po\u017cegna\u0142 si\u0119 z pracownikami. Ponad po\u0142owa dosta\u0142a nagrody",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Rochowicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-29T15:21:27.375631+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-29T14:08:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/05/b8/1e/z32212997IHG,Katastrofa-F-16-w-Radomiu.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Wojsko podkre\u015bla, \u017ce przyczyny katastrofy F-16 w Radomiu ustali Komisja Badania Wypadk\u010f\u017c\u02ddw Lotniczych Lotnictwa Pa\u0144stwowego. Rzecznik prasowy Dow\u010f\u017c\u02dddztwa Generalnego Rodzaj\u010f\u017c\u02ddw Si\u0142 Zbrojnych zosta\u0142 zapytany o to, czy istniej\u0105 jakiekolwiek przes\u0142anki, kt\u010f\u017c\u02ddre mog\u0142yby wskazywa\u0107 na akt sabota\u017cu.",
        "id": 3449245,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polska/7,198072,32212668,rzecznik-dowodztwa-generalnego-zabral-glos-ws-katastrofy-f-16.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/05/b8/1e/z32212997IHG,Katastrofa-F-16-w-Radomiu.jpg",
        "title": "Rzecznik Dow\u010f\u017c\u02dddztwa Generalnego zabra\u0142 g\u0142os ws. katastrofy F-16. \"B\u0119dziemy musieli poczeka\u0107 miesi\u0105ce\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Rochowicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-29T12:58:33.492392+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-29T12:20:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/b4/b8/1e/z32211380IHG,Major-Maciej--Slab--Krakowian.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>\u015amier\u0107 majora Macieja \"Slaba\" Krakowiana podczas \u0107wicze\u0144 do pokazu lotniczego w Radomiu wstrz\u0105sn\u0119\u0142a ca\u0142\u0105 Polsk\u0105. W po\u017cegnalnym wpisie ujawniono, co powiedzia\u0142 podczas lotu.",
        "id": 3448524,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polska/7,198072,32212470,ujawnili-ostatnie-slowa-slaba-przed-katastrofa-f-16-powiedzial.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/b4/b8/1e/z32211380IHG,Major-Maciej--Slab--Krakowian.jpg",
        "title": "Ujawnili ostatnie s\u0142owa \"Slaba\" przed katastrof\u0105 F-16. \"Powiedzia\u0142 to przez radio\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Daniel Drob",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-29T12:58:33.605952+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-29T12:12:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/b2/b8/1e/z32212658IHG,Sluzby-na-miejscu-katastrofy-F-16-w-Radomiu.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W pi\u0105tek prokuratura formalnie wszcz\u0119\u0142a \u015bledztwo ws. katastrofy F-16 w Radomiu. Jak poinformowa\u0142 rzecznik Prokuratury Okr\u0119gowej w Warszawie, jest ono prowadzone w kierunku spowodowania katastrofy w ruchu lotniczym skutkuj\u0105cej \u015bmierci\u0105.",
        "id": 3448525,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polska/7,198072,32212639,katastrofa-f-16-w-radomiu-prokuratura-podala-szczegoly-na-temat.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/b2/b8/1e/z32212658IHG,Sluzby-na-miejscu-katastrofy-F-16-w-Radomiu.jpg",
        "title": "Prokuratura o szczeg\u010f\u017c\u02dd\u0142ach \u015bledztwa ws. katastrofy F-16. Odnaleziono czarn\u0105 skrzynk\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marcin Koz\u0142owski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-29T12:58:33.720416+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-29T11:56:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/67/b8/1e/z32212583IHG,Noworodek--Zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Spraw\u0105 16-latki, kt\u010f\u017c\u02ddra w sierpniu urodzi\u0142a dziecko w jednym z mieszka\u0144 w Gorzowie Wielkopolskim i zostawi\u0142a noworodka w szafie, zajmie si\u0119 s\u0105d rodzinny - przekaza\u0142a prokuratura. Z ustale\u0144 \u015bledczych wynika, \u017ce dziecko przez kilka godzin pozostawa\u0142o bez \u017cadnej opieki.",
        "id": 3448526,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polska/7,198073,32212488,16-latka-urodzila-dziecko-i-schowala-je-w-szafie-nowe-ustalenia.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/67/b8/1e/z32212583IHG,Noworodek--Zdjecie-ilustracyjne.jpg",
        "title": "16-latka urodzi\u0142a dziecko i schowa\u0142a je w szafie. Nowe ustalenia prokuratury",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marcin Koz\u0142owski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-29T11:53:24.830941+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-29T11:38:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/0b/85/1e/z32003851IHG.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Wojewoda lubelski Krzysztof Komorski stan\u0105\u0142 przed s\u0105dem w Lublinie. Dwie osoby zarzucaj\u0105 Komorskiemu, \u017ce, przenosz\u0105c krzy\u017c z jednej do drugiej sali w urz\u0119dzie, przekroczy\u0142 swoje uprawnienia i obrazi\u0142 uczucia religijne.",
        "id": 3448009,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198012,32212366,wojewoda-przeniosl-krzyz-do-innej-sali-teraz-stanal-przed-sadem.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/0b/85/1e/z32003851IHG.jpg",
        "title": "Wojewoda przeni\u010f\u017c\u02dds\u0142 krzy\u017c do innej sali. Teraz stan\u0105\u0142 przed s\u0105dem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Rochowicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-29T11:53:24.946721+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-29T11:35:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/d7/b8/1e/z32212439IHG,Gen--Miroslaw-Rozanski.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Genera\u0142 Miros\u0142aw R\u010f\u017c\u02dd\u017ca\u0144ski skrytykowa\u0142 s\u0142owa szefa Sztabu Generalnego WP genera\u0142a Wies\u0142awa Kuku\u0142y. Chodzi o wypowied\u017a w sprawie katastrofy lotniczej F-16 w Radomiu.",
        "id": 3448010,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polska/7,198072,32212259,katastrofa-f-16-gen-rozanski-krytykuje-slowa-szefa-sztabu.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/d7/b8/1e/z32212439IHG,Gen--Miroslaw-Rozanski.jpg",
        "title": "Katastrofa F-16. Gen. R\u010f\u017c\u02dd\u017ca\u0144ski krytykuje s\u0142owa szefa Sztabu Generalnego. \"Nie licuje\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marcin Koz\u0142owski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-29T10:48:17.517704+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-29T10:41:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/4c/61/1e/z31857484IHG,Wazne-wiadomosci-z-Polski.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Nie ma \u017cadnej zgody organ\u010f\u017c\u02ddw \u015bcigania i organ\u010f\u017c\u02ddw wymiaru sprawiedliwo\u015bci na to, by jakakolwiek opcja polityczna by\u0142a powodem do atak\u010f\u017c\u02ddw fizycznych czy cho\u0107by zagro\u017cenia - m\u010f\u017c\u02ddwi\u0142 w pi\u0105tek prokurator Krzysztof Czy\u017cewski, odnosz\u0105c si\u0119 do pobicia by\u0142ego ministra zdrowia Adama Niedzielskiego. Przekaza\u0142 te\u017c nowe informacje na temat podejrzanych.",
        "id": 3447249,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198012,32212184,pobicie-adama-niedzielskiego-prokurator-o-ataku-w-centrum.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/4c/61/1e/z31857484IHG,Wazne-wiadomosci-z-Polski.jpg",
        "title": "Pobicie Adama Niedzielskiego. Prokurator o ataku: W centrum miasta, w bia\u0142y dzie\u0144 i bez powodu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marcin Koz\u0142owski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-29T10:48:17.631689+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-29T10:04:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/4f/b8/1e/z32212047IHG,Grzegorz-Braun.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Do Parlamentu Europejskiego wci\u0105\u017c nie trafi\u0142 wniosek o uchylenie imunitetu Grzegorza Brauna w zwi\u0105zku ze s\u0142owami o komorach gazowych w Auschwitz - podaje \"Gazeta Wyborcza\". IPN twierdzi, \u017ce winne jest Radio Wnet, w kt\u010f\u017c\u02ddrym pad\u0142y szokuj\u0105ce s\u0142owa. Stacja odpiera jednak te zarzuty.",
        "id": 3447250,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198012,32211772,wypowiedz-brauna-o-auschwitz-sledztwo-wciaz-trwa-ipn-tlumaczy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/4f/b8/1e/z32212047IHG,Grzegorz-Braun.jpg",
        "title": "Wypowied\u017a Brauna o Auschwitz. \u015aledztwo wci\u0105\u017c trwa. IPN t\u0142umaczy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Rochowicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-29T10:48:17.744749+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-29T09:52:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/3d/b8/1e/z32212029IHG,Karol-Nawrocki.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Karol Nawrocki zawetowa\u0142 nowelizacj\u0119 ustawy o ma\u0142oletnich, tzw. lex Kamilek. Poinformowa\u0142 o tym szef Kancelarii Prezydenta RP Zbigniew Bogucki.",
        "id": 3447251,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198012,32212018,kolejne-weto-nawrockiego-chodzi-o-nowelizacje-ustawy-kamilka.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/3d/b8/1e/z32212029IHG,Karol-Nawrocki.jpg",
        "title": "Kolejne weto Nawrockiego. Chodzi o nowelizacj\u0119 \"ustawy Kamilka\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marcin Koz\u0142owski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-29T10:48:17.858502+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-29T09:32:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/c4/aa/1e/z32156356IHG,Profesor-dr-hab--Krzysztof-Ruchniewicz.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Krzysztof Ruchniewicz zosta\u0142 odwo\u0142any ze stanowiska dyrektora Instytutu Pileckiego - poinformowa\u0142a w pi\u0105tek ministerka kultury i dziedzictwa narodowego Marta Cienkowska. Jego miejsce zajmie Karol Madaj.",
        "id": 3447252,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198012,32211940,krzysztof-ruchniewicz-odwolany-z-funkcji-szefa-instytutu-pileckiego.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/c4/aa/1e/z32156356IHG,Profesor-dr-hab--Krzysztof-Ruchniewicz.jpg",
        "title": "Krzysztof Ruchniewicz odwo\u0142any z funkcji szefa Instytutu Pileckiego. Jest decyzja ministerki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Rochowicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-29T10:48:17.971738+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-29T09:24:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/c6/b8/1e/z32211910IHG,Policja--Zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Radny PiS z Rybnika Jerzy Lazar wda\u0142 si\u0119 w awantur\u0119 po tym, jak zwr\u010f\u017c\u02ddcono mu uwag\u0119 na parkowanie na miejscu dla os\u010f\u017c\u02ddb z niepe\u0142nosprawno\u015bci\u0105. Mia\u0142o tak\u017ce doj\u015b\u0107 do r\u0119koczynu. - Zakupy szybkie do wesela trzeba by\u0142o poczyni\u0107 - m\u010f\u017c\u02ddwi\u0142.",
        "id": 3447253,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polska/7,198072,32211744,awantura-z-udzialem-radnego-pis-czy-mam-panu-przyrabac.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/c6/b8/1e/z32211910IHG,Policja--Zdjecie-ilustracyjne.jpg",
        "title": "Awantura z udzia\u0142em radnego PiS. \"Czy mam panu przyr\u0105ba\u0107?\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Rochowicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-29T10:48:18.085309+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-29T09:24:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/f1/b8/1e/z32211953IHG,Strefa-Gazy.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Izraelskie wojsko poinformowa\u0142o, \u017ce miasto Gaza zosta\u0142o uznane za \"niebezpieczn\u0105 stref\u0119 dzia\u0142a\u0144 bojowych\". Decyzja oznacza, \u017ce przestaje tam obowi\u0105zywa\u0107 codzienna taktyczna przerwa w dzia\u0142aniach zbrojnych, kt\u010f\u017c\u02ddra w innych cz\u0119\u015bciach Strefy Gazy pozwala\u0142a na dostarczanie pomocy humanitarnej mieszka\u0144com enklawy.",
        "id": 3447254,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/swiat/7,198075,32211922,jest-decyzja-izraelskiej-armii-uznano-gaze-za-niebezpieczna.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/f1/b8/1e/z32211953IHG,Strefa-Gazy.jpg",
        "title": "Jest decyzja izraelskiej armii. Uznano Gaz\u0119 za \"niebezpieczn\u0105 stref\u0119 dzia\u0142a\u0144 bojowych\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marcin Koz\u0142owski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-29T10:48:18.200883+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-29T09:02:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/b7/b8/1e/z32211895IHG,Pokazy-lotnicze-Air-Show-Radom--Zdjecie-archiwalne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Ministerstwo Obrony Narodowej zdecydowa\u0142o o wstrzymaniu do odwo\u0142ania udzia\u0142u wojskowych w pokazach lotniczych - poda\u0142 w pi\u0105tek przed po\u0142udniem nieoficjalnie portal Wirtualna Polska. Decyzja ma zwi\u0105zek z czwartkow\u0105 katastrof\u0105 F-16 w Radomiu. Dow\u010f\u017c\u02dddztwo Generalne Rodzaj\u010f\u017c\u02ddw Si\u0142 Zbrojnych przekaza\u0142o potem, \u017ce decyzja dotyczy my\u015bliwc\u010f\u017c\u02ddw F-16.",
        "id": 3447255,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polska/7,198072,32211837,katastrofa-f-16-w-radomiu-nieoficjalnie-mon-podjal-decyzje.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/b7/b8/1e/z32211895IHG,Pokazy-lotnicze-Air-Show-Radom--Zdjecie-archiwalne.jpg",
        "title": "Katastrofa F-16 w Radomiu. Jest decyzja ws. udzia\u0142u my\u015bliwc\u010f\u017c\u02ddw w pokazach lotniczych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "wkl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-29T10:48:18.316879+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-29T08:31:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/d8/b8/1e/z32211672IHG,Katastrofa-F-16.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W zwi\u0105zku z tragiczn\u0105 \u015bmierci\u0105 pilota F-16 na lotnisku w Radomiu zaplanowane na sobot\u0119 i niedziel\u0119 pokazy Air Show zosta\u0142y odwo\u0142ane. Organizatorzy poinformowali ju\u017c o mo\u017cliwo\u015bci zwrotu bilet\u010f\u017c\u02ddw.",
        "id": 3447256,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polska/7,198073,32211618,katastrofa-f-16-air-show-w-radomiu-odwolane-jest-komunikat.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/d8/b8/1e/z32211672IHG,Katastrofa-F-16.jpg",
        "title": "Katastrofa F-16. Air Show w Radomiu odwo\u0142ane. Jest komunikat ws. bilet\u010f\u017c\u02ddw",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marcin Koz\u0142owski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-29T08:28:02.442571+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-29T08:17:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/20/b8/1e/z32211488IHG,Mateusz-Morawiecki-i-Slawomir-Mentzen.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Pose\u0142 PiS, by\u0142y premier Mateusz Morawiecki i lider Nowej Nadziei S\u0142awomir Mentzen w czwartek wieczorem odbyli godzinn\u0105 debat\u0119 w Warszawie. By\u0142y szef rz\u0105du stwierdzi\u0142 na samym pocz\u0105tku, \u017ce \"w og\u010f\u017c\u02ddle nie powinien tam przychodzi\u0107\" i domaga\u0142 si\u0119 od Mentzena przeprosin dla prezesa PiS Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego.",
        "id": 3446803,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198012,32211446,morawiecki-z-mentzenem-poszli-na-piwo-i-sie-zaczelo-w-ogole.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/20/b8/1e/z32211488IHG,Mateusz-Morawiecki-i-Slawomir-Mentzen.jpg",
        "title": "Morawiecki z Mentzenem poszli na piwo. I si\u0119 zacz\u0119\u0142o. \"W og\u010f\u017c\u02ddle nie powinienem tutaj przychodzi\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Rochowicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-29T08:28:02.560423+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-29T08:01:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/b6/b8/1e/z32211638IHG,Wladyslaw-Kosiniak-Kamysz.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Na miejscu zdarzenia pracuj\u0105 dwa zespo\u0142y, prokuratura i Pa\u0144stwowa Komisja Badania Wypadk\u010f\u017c\u02ddw Lotniczych - poinformowa\u0142 minister obrony narodowej W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz podczas pi\u0105tkowej konferencji prasowej po\u015bwi\u0119conej tragedii z udzia\u0142em my\u015bliwca F-16.",
        "id": 3446804,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polska/7,198072,32211614,szef-mon-przekazal-nowe-informacje-ws-katastrofy-lotniczej.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/b6/b8/1e/z32211638IHG,Wladyslaw-Kosiniak-Kamysz.jpg",
        "title": "Szef MON przekaza\u0142 nowe informacje ws. katastrofy lotniczej F16. \"Na miejscu pracuj\u0105 dwa zespo\u0142y\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Rochowicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-29T08:28:02.678197+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-29T07:56:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/27/b8/1e/z32211495IHG,Barbara-Nowacka--Przemyslaw-Czarnek.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- To, \u017ce pan Czarnek jest arogantem, to wiemy. Natomiast, \u017ce jest ignorantem, to bardzo mnie smuci - powiedzia\u0142a Barbara Nowacka. Ministerka edukacji doda\u0142a mi\u0119dzy innymi, \u017ce jego wypowiedzi \"s\u0142u\u017c\u0105 lobby pornograficznemu\".",
        "id": 3446805,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198012,32211449,nowacka-odpowiada-czarnkowi-ws-edukacji-zdrowotnej-obrzydliwa.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/27/b8/1e/z32211495IHG,Barbara-Nowacka--Przemyslaw-Czarnek.jpg",
        "title": "Nowacka uderza w Czarnka: To s\u0142u\u017cy lobby pornograficznemu. \"Obrzydliwa urojeni\u010f\u017c\u02ddwka\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marcin Koz\u0142owski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-29T08:28:02.795972+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-29T07:22:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/02/0e/1e/z31515138IHG,Wypadek--Zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Trwa wyja\u015bnianie okoliczno\u015bci tragicznego wypadku samochodowym, do kt\u010f\u017c\u02ddrego dosz\u0142o w nocy z czwartku na pi\u0105tek w powiecie wielickim. S\u0142u\u017cby informuj\u0105 o \u015bmierci trzech os\u010f\u017c\u02ddb.",
        "id": 3446806,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polska/7,198073,32211350,tragiczny-wypadek-w-sierczy-auto-stanelo-w-plomieniach-trzy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/02/0e/1e/z31515138IHG,Wypadek--Zdjecie-ilustracyjne.jpg",
        "title": "Tragiczny wypadek w Sierczy. Auto stan\u0119\u0142o w p\u0142omieniach. Trzy osoby nie \u017cyj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Rochowicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-29T07:20:38.898043+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-29T07:15:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/b5/b8/1e/z32211381IHG,Major-Maciej--Slab--Krakowian.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Jeszcze kilka godzin przed tragedi\u0105 major Maciej \"Slab\" Krakowian przygotowywa\u0142 si\u0119 do pokaz\u010f\u017c\u02ddw lotniczych. W sieci pojawi\u0142o si\u0119 nagranie, na kt\u010f\u017c\u02ddrym \u0107wiczy manewry, kt\u010f\u017c\u02ddre wieczorem mia\u0142 wykonywa\u0107 w powietrzu.",
        "id": 3446539,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polska/7,198072,32211328,major-krakowian-cwiczyl-manewry-na-chwile-przed-startem-pokazano.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/b5/b8/1e/z32211381IHG,Major-Maciej--Slab--Krakowian.jpg",
        "title": "Major Krakowian \u0107wiczy\u0142 manewry na chwil\u0119 przed startem. Pokazano poruszaj\u0105ce nagranie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Rochowicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-29T06:15:15.493347+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-29T06:08:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/25/b8/1e/z32211237IHG,Gen--Wieslaw-Kukula.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Po czwartkowej katastrofie my\u015bliwca F-16 g\u0142os zabra\u0142 Szef Sztabu Generalnego Wojska Polskiego. \"By\u0142 naszym najlepszym pilotem, znanym na ca\u0142ym \u015bwiecie. Pe\u0142nym pasji i pokory. Dzisiaj wszyscy go op\u0142akujemy\" - napisa\u0142 o zmar\u0142ym w katastrofie pilocie gen. Wies\u0142aw Kuku\u0142a.",
        "id": 3446300,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polska/7,198072,32211228,general-kukula-o-tragedii-w-radomiu-zaden-z-nas-nie-ma-pojecia.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/25/b8/1e/z32211237IHG,Gen--Wieslaw-Kukula.jpg",
        "title": "Genera\u0142 Kuku\u0142a o tragedii w Radomiu: \u017baden z nas nie ma poj\u0119cia. \"By\u0142 najlepszy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marcin Koz\u0142owski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-29T06:15:15.612062+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-29T05:41:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/35/b8/1e/z32211253IHG,Lotnisko-Warszawa-Radom--Zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W zwi\u0105zku z czwartkow\u0105 katastrof\u0105 samolotu F-16 lotnisko Warszawa-Radom zosta\u0142o zamkni\u0119te do soboty do godz. 2 w nocy. Polskie Linie Lotnicze LOT poinformowa\u0142y o przeniesieniu lot\u010f\u017c\u02ddw na inny port.",
        "id": 3446301,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polska/7,198073,32211242,katastrofa-f-16-lotnisko-warszawa-radom-zamkniete-lot-wydal.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/35/b8/1e/z32211253IHG,Lotnisko-Warszawa-Radom--Zdjecie-ilustracyjne.jpg",
        "title": "Katastrofa F-16. Lotnisko Warszawa-Radom zamkni\u0119te. LOT wyda\u0142 komunikat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marcin Koz\u0142owski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-29T06:15:15.729968+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-29T05:18:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/48/4e/1e/z31779656IHG,Karol-Nawrocki-i-Slawomir-Mentzen.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Rados\u0142aw Sikorski, Karol Nawrocki i Rafa\u0142 Trzaskowski - ci politycy znale\u017ali si\u0119 na czele rankingu zaufania do polityk\u010f\u017c\u02ddw przygotowanego przez IBRiS na zlecenie Onetu. Spo\u015br\u010f\u017c\u02ddd 15 wymienionych w badaniu polityk\u010f\u017c\u02ddw najgorszy wynik odnotowa\u0142 Szymon Ho\u0142ownia.",
        "id": 3446302,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198012,32211210,ranking-zaufania-do-politykow-nawrocki-nie-jest-juz-liderem.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/48/4e/1e/z31779656IHG,Karol-Nawrocki-i-Slawomir-Mentzen.jpg",
        "title": "Ranking zaufania do polityk\u010f\u017c\u02ddw. Nawrocki nie jest ju\u017c liderem. Ho\u0142ownia na ko\u0144cu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "wkl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-29T05:10:12.633215+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-29T04:52:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/04/b8/1e/z32211204IHG,Katastrofa-F-16-w-Radomiu.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Trwa wyja\u015bnianie okoliczno\u015bci katastrofy F-16, do kt\u010f\u017c\u02ddrej dosz\u0142o w czwartek w trakcie \u0107wicze\u0144 przed pokazami Air Show w Radomiu. W katastrofie zgin\u0105\u0142 pilot major Maciej \"Slab\" Krakowian. Do sieci trafi\u0142y nagrania z tego tragicznego zdarzenia.",
        "id": 3446043,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polska/7,198073,32211187,katastrofa-f-16-w-radomiu-do-sieci-trafily-nagrania-widac.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/04/b8/1e/z32211204IHG,Katastrofa-F-16-w-Radomiu.jpg",
        "title": "Katastrofa F-16 w Radomiu. Do sieci trafi\u0142y nagrania. Wida\u0107 moment zderzenia z ziemi\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marta Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-29T05:10:12.751307+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-29T04:29:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/1b/b7/1e/z32208155IHG,Polska-ekipa-flotylli-Sumud--27-08-2025-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Blisko setka statk\u010f\u017c\u02ddw i ludzie z ponad czterdziestu pa\u0144stw - tak b\u0119dzie wygl\u0105da\u0107 flotylla z pomoc\u0105 humanitarn\u0105, kt\u010f\u017c\u02ddra w niedziel\u0119 31 sierpnia wyrusza do Strefy Gazy. W\u015br\u010f\u017c\u02ddd reprezentowanych w niej narod\u010f\u017c\u02ddw \u015bwiata znajd\u0105 si\u0119 tak\u017ce Polacy. Oto, co warto wiedzie\u0107 o flotylli Sumud - pisze Marta Nowak, wsp\u010f\u017c\u02dd\u0142autorka podcastu \"Co to b\u0119dzie\".",
        "id": 3446044,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,197990,32207458,polacy-plyna-do-gazy-rekordowa-flotylla-z-pomoca-dla-palestyny.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/1b/b7/1e/z32208155IHG,Polska-ekipa-flotylli-Sumud--27-08-2025-.jpg",
        "title": "Polacy p\u0142yn\u0105 do Gazy. Rekordowa flotylla z pomoc\u0105 dla Palestyny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Magdalena Bojanowska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-29T04:05:21.372912+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-29T03:46:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/76/43/1e/z31732854IHG,Policyjny-poscig-na-Wislostradzie-skonczyl-sie-wyp.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Funkcjonariusze zatrzymali kierowc\u0119 BMW, kt\u010f\u017c\u02ddry nie zatrzyma\u0142 si\u0119 do kontroli. W wyniku po\u015bcigu policyjne auto dachowa\u0142o.",
        "id": 3445780,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polska/7,198073,32210610,gdansk-radiowoz-dachowal-w-trakcie-poscigu-policjanci-zatrzymali.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/76/43/1e/z31732854IHG,Policyjny-poscig-na-Wislostradzie-skonczyl-sie-wyp.jpg",
        "title": "Gda\u0144sk. Radiow\u010f\u017c\u02ddz dachowa\u0142 w trakcie po\u015bcigu. Policjanci zatrzymali kierowc\u0119 BMW. To obywatel Danii",
        "vote": 0
    }
]