[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-04T21:42:32+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3608327-emmanuel-macron-viktor-orban-ph8334316/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Macron spotka si\u0119 z Orbanem w przededniu szczytu europejskich przyw\u00f3dc\u00f3w\" />\n    Prezydent Francji Emmanuel Macron spotka si\u0119 w \u015brod\u0119 wieczorem w Pary\u017cu z premierem W\u0119gier Viktorem Orbanem - poinformowa\u0142 Pa\u0142ac Elizejski. Doda\u0142, \u017ce tematem rozm\u00f3w b\u0119dzie dalsze wsparcie dla Ukrainy i wzmocnienie obronno\u015bci Europy.",
        "id": 2246288,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/emmanuel-macron-spotka-sie-z-viktorem-orbanem-st8334314?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Macron spotka si\u0119 z Orbanem w przededniu szczytu europejskich przyw\u00f3dc\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-04T20:41:42+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-4355842-hiszpania-powodz-ph8334218/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Nie mog\u0142em uwierzy\u0107, \u017ce jest tam kto\u015b uwi\u0119ziony\". Dramatyczne nagranie\" />\n    Cz\u0119\u015b\u0107 Gran Canarii nawiedzi\u0142y katastrofalne powodzie. W gminie Telde jeden z mieszka\u0144c\u00f3w pom\u00f3g\u0142 wydosta\u0107 si\u0119 kobiecie z auta, kiedy wok\u00f3\u0142 szala\u0142a wezbrana woda. Dramatyczne chwile zosta\u0142y uchwycone na nagraniu.",
        "id": 2245853,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/nie-moglem-uwierzyc-ze-jest-tam-ktos-uwieziony-dramatyczne-nagranie-st8334235?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Nie mog\u0142em uwierzy\u0107, \u017ce jest tam kto\u015b uwi\u0119ziony\". Dramatyczne nagranie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-04T20:33:25+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-k2hbf2-shutterstock_2044480022-7173743/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kumulacja w Eurojackpot ro\u015bnie\" />\n    We wtorkowym losowaniu Eurojackpot nie pad\u0142a g\u0142\u00f3wna wygrana, a kumulacja ro\u015bnie do 220 milion\u00f3w z\u0142otych. Oto liczby, kt\u00f3re wylosowano 4 marca 2025 roku.",
        "id": 2245854,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/pieniadze/wyniki-eurojackpot-z-04-marca-2025-roku-jakie-liczby-padly-w-trakcie-ostatniego-losowania-st8334220?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kumulacja w Eurojackpot ro\u015bnie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-04T20:28:36+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-496032-wolodymyr-zelenski-ph8329354/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ze\u0142enski zleci\u0142 ustalenie, co dalej z ameryka\u0144sk\u0105 pomoc\u0105. \"Ukraina i Ameryka zas\u0142uguj\u0105 na powa\u017cny dialog\"\" />\n    Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski, prezydent Ukrainy, zleci\u0142 we wtorek ministrowi obrony, s\u0142u\u017cbom wywiadowczym i dyplomatom skontaktowanie si\u0119 ze swoimi ameryka\u0144skimi odpowiednikami i ustalenie, co dalej z pomoc\u0105 z USA dla jego pa\u0144stwa. - Ludzie nie powinni zgadywa\u0107. Ukraina i Ameryka zas\u0142uguj\u0105 na powa\u017cny dialog, na jasne stanowisko wobec siebie nawzajem - powiedzia\u0142 w opublikowanym w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych nagraniu wideo.",
        "id": 2245855,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/zelenski-zlecil-ustalenie-co-dalej-z-amerykanska-pomoca-ukraina-i-ameryka-zasluguja-na-powazny-dialog-st8334262?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ze\u0142enski zleci\u0142 ustalenie, co dalej z ameryka\u0144sk\u0105 pomoc\u0105. \"Ukraina i Ameryka zas\u0142uguj\u0105 na powa\u017cny dialog\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-04T19:23:37+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-4704326-woz-strazakow-wywrocil-sie-na-bok-ph8334210/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Jechali do po\u017caru traw, zderzyli si\u0119 z autem. W\u00f3z stra\u017cak\u00f3w na boku\" />\n    Powa\u017cny wypadek na krajowej \"si\u00f3demce\" w miejscowo\u015bci Mrok\u00f3w. W\u00f3z stra\u017cak\u00f3w jad\u0105cych do wezwania zderzy\u0142 si\u0119 z samochodem osobowym i wywr\u00f3ci\u0142 si\u0119 na bok.",
        "id": 2245343,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/mrokow-woz-strazacki-w-rowie-po-zderzeniu-z-autem-st8334190?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jechali do po\u017caru traw, zderzyli si\u0119 z autem. W\u00f3z stra\u017cak\u00f3w na boku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-04T19:05:20+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2537753-kamienica-lejba-osnosa-przy-ulicy-twardej-ph8333513/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zrujnowana, odrapana, po\u015br\u00f3d szklanych wie\u017cowc\u00f3w. Miasto chce sprzeda\u0107 kamienic\u0119 przy rondzie ONZ\" />\n    Charakterystyczna kamienica z zamurowanymi oknami, kt\u00f3ra stoi w\u015br\u00f3d wie\u017cowc\u00f3w przy rondzie ONZ, prawdopodobnie trafi na sprzeda\u017c. W tym roku budynek przeszed\u0142 spod zarz\u0105du dzielnicy do Biura Mienia m.st. Warszawy. Przedstawicielka ratusza podkre\u015bla, \u017ce przysz\u0142y inwestor b\u0119dzie m\u00f3g\u0142 wykorzysta\u0107 potencja\u0142 tego miejsca wy\u0142\u0105cznie pod \u015bcis\u0142\u0105 kontrol\u0105 konserwatora zabytk\u00f3w.",
        "id": 2245344,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/wola/warszawa-miasto-chce-sprzedac-kamienice-lejba-osnosa-przy-rondzie-onz-st8332723?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zrujnowana, odrapana, po\u015br\u00f3d szklanych wie\u017cowc\u00f3w. Miasto chce sprzeda\u0107 kamienic\u0119 przy rondzie ONZ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-04T18:28:08+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-9521525-justin-trudeau-premier-kanady-ph8334102/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trudeau o decyzji Trumpa. \"G\u0142upie posuni\u0119cie\"\" />\n    Stany Zjednoczone wypowiedzia\u0142y wojn\u0119 handlow\u0105 \u2013 tak premier Justin Trudeau skomentowa\u0142 we wtorek wprowadzenie przez USA ce\u0142 na produkty importowane z Kanady. Oceni\u0142 to jako \"g\u0142upie posuni\u0119cie\".",
        "id": 2244675,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/cla-trudeau-o-decyzji-trumpa-glupie-posuniecie-st8334005?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trudeau o decyzji Trumpa. \"G\u0142upie posuni\u0119cie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-04T18:21:23+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6840690-foki-ph8334090/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"M\u0142ode foki b\u0142\u0105dz\u0105 po stepie. Mog\u0142a porwa\u0107 je burza \u015bnie\u017cna\" />\n    W ostatnich dniach na kazachskim stepie, u wybrze\u017cy Morza Kaspijskiego, znajdowane s\u0105 kilkumiesi\u0119czne foki. O b\u0142\u0105kaj\u0105cych si\u0119 ssakach morskich pisz\u0105 lokalne media. Wed\u0142ug jednej z hipotez zwierz\u0119ta mog\u0142y zosta\u0107 wyrzucone na l\u0105d przez silny wiatr spowodowany burz\u0105 \u015bnie\u017cn\u0105.",
        "id": 2244676,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/mlode-foki-bladza-po-stepie-mogla-porwac-je-burza-sniezna-st8334026?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "M\u0142ode foki b\u0142\u0105dz\u0105 po stepie. Mog\u0142a porwa\u0107 je burza \u015bnie\u017cna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-04T18:16:05+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3666294-zderzenie-tramwajow-we-wroclawiu-ph8334095/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Motorniczy zas\u0142ab\u0142, dosz\u0142o do zderzenia\" />\n    Na placu Dominika\u0144skim we Wroc\u0142awiu dosz\u0142o do zderzenia dw\u00f3ch tramwaj\u00f3w. Sze\u015bcioro pasa\u017cer\u00f3w jest lekko rannych. Wyznaczono objazdy.",
        "id": 2244677,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/motorniczy-zaslabl-doszlo-do-zderzenia-st8334106?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Motorniczy zas\u0142ab\u0142, dosz\u0142o do zderzenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-04T18:09:21+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6222660-klinika-gemelli-gdzie-przebywa-papiez-franciszek-ph8314399/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Stan papie\u017ca \"pozostaje stabilny\". Nowy komunikat\" />\n    Stan papie\u017ca Franciszka przez ca\u0142y dzie\u0144 pozostaje stabilny - przekaza\u0142 Watykan w wieczornym komunikacie. Dodano, \u017ce nie mia\u0142 gor\u0105czki i nie mia\u0142 kolejnych problem\u00f3w z oddychaniem.",
        "id": 2244679,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/stan-zdrowia-papieza-franciszka-dzisiaj-nowy-komunikat-watykanu-wtorek-wieczorem-4-marca-st8334057?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Stan papie\u017ca \"pozostaje stabilny\". Nowy komunikat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-04T18:09:07+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-882895-mateusz-waligora-w-trakcie-wyprawy-przez-pustynie-gobi-ph8333548/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trudny moment polskiego podr\u00f3\u017cnika. \"To oznacza\u0142o, \u017ce rower ju\u017c dalej nie pojedzie\"\" />\n    Polskiemu podr\u00f3\u017cnikowi Mateuszowi Walig\u00f3rze zepsu\u0142 si\u0119 rower podczas samotnej wyprawy przez pustyni\u0119 Gobi. - Nie chcia\u0142em szuka\u0107 pomocy, wi\u0119c po prostu zacz\u0105\u0142em ten rower pcha\u0107 przed siebie - powiedzia\u0142 nam podr\u00f3\u017cnik. W pewnym momencie Polak nie m\u00f3g\u0142 ju\u017c kontynuowa\u0107 wyprawy tak, jak to planowa\u0142 pocz\u0105tkowo. Teraz zamierza cofn\u0105\u0107 si\u0119 a\u017c o 120 kilometr\u00f3w.",
        "id": 2244680,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/gobi-trudny-moment-polskiego-podroznika-to-oznaczalo-ze-rower-juz-dalej-nie-pojedzie-st8333521?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trudny moment polskiego podr\u00f3\u017cnika. \"To oznacza\u0142o, \u017ce rower ju\u017c dalej nie pojedzie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-04T17:25:53+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7741254-elon-musk-ph8254790/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Elon Musk o \"jakiej\u015b formie amnestii\" dla Ze\u0142enskiego\" />\n    Elon Musk, miliarder i bliski wsp\u00f3\u0142pracownik prezydenta USA Donalda Trumpa, stwierdzi\u0142, \u017ce Wo\u0142odymyrowi Ze\u0142enskiemu nale\u017cy zaproponowa\u0107 \"jak\u0105\u015b form\u0119 amnestii w kraju neutralnym w zamian za pokojowe przemiany w kierunku demokracji w Ukrainie\". Skomentowa\u0142 w ten spos\u00f3b jeden z wpis\u00f3w na platformie X, gdzie kolejny raz nazwano ukrai\u0144skiego prezydenta \"dyktatorem\", co z kolei jest powt\u00f3rzeniem rosyjskiej propagandy.",
        "id": 2243857,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-elon-musk-amnestia-dla-wolodymyra-zelenskiego-w-zamian-za-pokojowe-przemiany-demokratyczne-w-ukrainie-st8333980?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Elon Musk o \"jakiej\u015b formie amnestii\" dla Ze\u0142enskiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-04T17:13:20+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-9487852-czuc-powiew-wiosny-ph8333976/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Efekt fenowy \"podkr\u0119ci\" temperatur\u0119. Co sprawi, \u017ce w Polsce b\u0119dzie tak ciep\u0142o\" />\n    Przed nami du\u017ce ocieplenie. Miejscami pod koniec tygodnia termometry mog\u0105 pokaza\u0107 nawet 20 stopni Celsjusza. Synoptyk tvnmeteo.pl Tomasz Wakszy\u0144ski krok po kroku t\u0142umaczy, co b\u0119dzie odpowiedzialne za tak du\u017cy wzrost temperatury w kolejnych dniach w Polsce.",
        "id": 2243858,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/efekt-fenowy-podkreci-temperature-co-sprawi-ze-w-polsce-bedzie-tak-cieplo-st8333866?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Efekt fenowy \"podkr\u0119ci\" temperatur\u0119. Co sprawi, \u017ce w Polsce b\u0119dzie tak ciep\u0142o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-04T17:09:14+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5508373-tusk-ph8333230/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Rz\u0105d szykuje si\u0119 do deregulacji\" />\n    Rada Ministr\u00f3w przyj\u0119\u0142a uchwa\u0142\u0119 w sprawie koordynacji procesu deregulacji - przekaza\u0142o Centrum Informacyjne Rz\u0105du. Dodano, \u017ce w kancelarii premiera powsta\u0142 specjalny zesp\u00f3\u0142, kt\u00f3rym pokieruje minister Maciej Berek.",
        "id": 2243859,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/rzad-szykuje-sie-do-deregulacji-st8333939?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rz\u0105d szykuje si\u0119 do deregulacji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-04T16:18:46+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9488060-pap-20240515-443-ph8333885/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trump grozi: agitatorzy zostan\u0105 uwi\u0119zieni lub odes\u0142ani\" />\n    Prezydent USA Donald Trump zapowiedzia\u0142, \u017ce rz\u0105d federalny \"ca\u0142kowicie wycofa finansowanie college'\u00f3w, szk\u00f3\u0142 i uniwersytet\u00f3w\", kt\u00f3re \"zezwoli\u0142y na nielegalne protesty\". Zagrozi\u0142, \u017ce \"agitatorzy zostan\u0105 uwi\u0119zieni lub odes\u0142ani na zawsze do kraju, z kt\u00f3rego pochodz\u0105\".",
        "id": 2241007,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/donald-trump-o-protestach-na-uczelniach-agitatorzy-zostana-uwiezieni-lub-odeslani-st8333771?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump grozi: agitatorzy zostan\u0105 uwi\u0119zieni lub odes\u0142ani",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-04T16:11:15+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5291778-gora-lodowa-zdjecie-pogladowe-ph8333836/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Najwi\u0119ksza g\u00f3ra lodowa \u015bwiata stan\u0119\u0142a w miejscu. Zawiera \"od\u017cywcz\u0105 bomb\u0119\"\" />\n    Najwi\u0119ksza g\u00f3ra lodowa \u015bwiata A23a osiad\u0142a na mieli\u017anie w po\u0142udniowej cz\u0119\u015bci Atlantyku. Zdaniem naukowc\u00f3w lodowy obiekt o powierzchni ponad sze\u015bciokrotnie wi\u0119kszej ni\u017c Warszawa w najbli\u017cszych czasie rozpadnie si\u0119 na mniejsze bry\u0142y. Wydarzenie mo\u017ce przyczyni\u0107 si\u0119 r\u00f3wnie\u017c do zakwitu \u017cycia w oceanie.",
        "id": 2241010,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/najwieksza-gora-lodowa-swiata-stanela-w-miejscu-zawiera-odzywcza-bombe-st8333743?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Najwi\u0119ksza g\u00f3ra lodowa \u015bwiata stan\u0119\u0142a w miejscu. Zawiera \"od\u017cywcz\u0105 bomb\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-04T16:08:23+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7373317-ukraincy-wyszli-na-ulice-tak-tylko-kiedy-ph8333728/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ukrai\u0144cy wyszli na ulice. Kiedy?\" />\n    Wed\u0142ug jednej wersji s\u0105 to mieszka\u0144cy Kijowa, kt\u00f3rzy niedawno wyszli na ulic\u0119 protestowa\u0107 przeciwko prezydentowi Ze\u0142enskiemu. Wed\u0142ug innego przekazu s\u0105 to mieszkaj\u0105cy w Polsce Ukrai\u0144cy domagaj\u0105cy si\u0119 wi\u0119kszego wsparcia socjalnego. Tymczasem popularne w sieci nagranie pokazuje zupe\u0142nie inn\u0105 manifestacj\u0119.",
        "id": 2241011,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://konkret24.tvn24.pl/swiat/kijow-ukraincy-wyszli-na-ulice-kiedy-st8333744?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukrai\u0144cy wyszli na ulice. Kiedy?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-04T16:01:21+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2317397-kontenery-w-porcie-w-szanghaju-ph8226534/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tak ucierpi\u0105 najwi\u0119ksze gospodarki. \"Gwa\u0142towne podwy\u017cki ce\u0142 mog\u0105 doprowadzi\u0107 do szoku\"\" />\n    C\u0142a Donalda Trumpa mog\u0105 przyczyni\u0107 si\u0119 do ponad czteroprocentowych spadk\u00f3w produktu krajowego brutto (PKB) w Kanadzie oraz Meksyku - poda\u0142 szacunki EY Andrzej Kubisiak z Polskiego Instytutu Ekonomicznego (PIE). Nowe stawki b\u0119d\u0105 mia\u0142y te\u017c negatywny wp\u0142yw na gospodark\u0119 USA.",
        "id": 2241012,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/cla-prezydenta-usa-donalda-trumpa-oszacowano-straty-pkb-najwiekszych-gospodarek-swiata-st8333323?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tak ucierpi\u0105 najwi\u0119ksze gospodarki. \"Gwa\u0142towne podwy\u017cki ce\u0142 mog\u0105 doprowadzi\u0107 do szoku\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-04T15:56:59+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-377831-wladimir-putin-ph8333776/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trump mia\u0142 zwr\u00f3ci\u0107 si\u0119 do Putina o pomoc. Bloomberg: chodzi o Iran\" />\n    Rosja, na pro\u015bb\u0119 prezydenta Donalda Trumpa, wyrazi\u0142a zgod\u0119 na pomoc administracji Stan\u00f3w Zjednoczonych w rozmowach z Iranem na temat programu nuklearnego Teheranu i jego wsparcia dla regionalnych zbrojnych ugrupowa\u0144 terrorystycznych - poda\u0142a we wtorek agencja Bloomberg. Cz\u0142onkowie administracji ameryka\u0144skiego prezydenta wed\u0142ug agencji mieli omawia\u0107 t\u0119 kwesti\u0119 w trakcie spotkania w stolicy Arabii Saudyjskiej, Rijadzie.",
        "id": 2241013,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/rozmowy-usa-rosja-bloomberg-trump-zwrocil-sie-do-putina-o-posredniczenie-w-rozmowach-z-iranem-st8333772?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump mia\u0142 zwr\u00f3ci\u0107 si\u0119 do Putina o pomoc. Bloomberg: chodzi o Iran",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-04T15:55:29+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-624482-zderzenie-kilku-aut-na-s2-ph8333879/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zderzenie i zablokowana trasa S2, l\u0105dowa\u0142 \u015bmig\u0142owiec LPR\" />\n    Du\u017ce utrudnienia na trasie S2, gdzie na wysoko\u015bci Pu\u0142awskiej dosz\u0142o do zderzenia kilku aut. Na miejscu l\u0105dowa\u0142 \u015bmig\u0142owiec Lotniczego Pogotowia Ratowniczego.",
        "id": 2241008,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/ursynow/warszawa-kolizja-kilku-aut-na-s2-ladowal-smiglowiec-st8333844?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zderzenie i zablokowana trasa S2, l\u0105dowa\u0142 \u015bmig\u0142owiec LPR",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-04T15:53:22+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-883454-zelenski-ph8333913/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Propozycja Ze\u0142enskiego, odpowied\u017a z USA. \"To najbardziej nas niepokoi\"\" />\n    Nikt z nas nie chce nieko\u0144cz\u0105cej si\u0119 wojny. Ukraina jest gotowa jak najszybciej zasi\u0105\u015b\u0107 do sto\u0142u negocjacyjnego, aby przybli\u017cy\u0107 pok\u00f3j - podkre\u015bli\u0142 prezydent Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski. Zapewni\u0142, \u017ce  Kij\u00f3w jest w stanie \"szybko podj\u0105\u0107 dzia\u0142ania, aby zako\u0144czy\u0107 wojn\u0119\". Wiceprezydent USA J.D. Vance po s\u0142owach Ze\u0142enskiego oznajmi\u0142, \u017ce \"publiczne deklaracje nie maj\u0105 takiego znaczenia, jak to, co robi\u0105 Ukrai\u0144cy, by konkretnie zaanga\u017cowa\u0107 si\u0119 w pokojowe rozwi\u0105zanie\".",
        "id": 2244678,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/wolodymyr-zelenski-proponuje-pierwszy-etap-zakonczenia-wojny-j-d-vance-o-tym-co-najbardziej-niepokoi-usa-st8333855?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Propozycja Ze\u0142enskiego, odpowied\u017a z USA. \"To najbardziej nas niepokoi\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-04T15:53:22+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-883454-zelenski-ph8333913/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ze\u0142enski: proponujemy pierwszy etap zako\u0144czenia wojny\" />\n    Nikt z nas nie chce nieko\u0144cz\u0105cej si\u0119 wojny. Ukraina jest gotowa jak najszybciej zasi\u0105\u015b\u0107 do sto\u0142u negocjacyjnego, aby przybli\u017cy\u0107 pok\u00f3j - podkre\u015bli\u0142 prezydent Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski. Zapewni\u0142, \u017ce  Kij\u00f3w jest w stanie \"szybko podj\u0105\u0107 dzia\u0142ania, aby zako\u0144czy\u0107 wojn\u0119.",
        "id": 2241009,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/zelenski-proponujemy-pierwszy-etap-zakonczenia-wojny-st8333855?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ze\u0142enski: proponujemy pierwszy etap zako\u0144czenia wojny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-04T15:48:41+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-eczl0k-zdarzenie-ciezarowki-z-pociagiem-w-miejscowosci-budzyn-7716065/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"W wypadku na przeje\u017adzie zgin\u0119li kolejarze. Wyrok dla kierowcy\" />\n    Bartosz \u017b. wjecha\u0142 na przejazd kolejowy, wprost pod nadje\u017cd\u017caj\u0105cy poci\u0105g. Kierowa\u0142 w\u00f3wczas ci\u0119\u017car\u00f3wk\u0105 wy\u0142adowan\u0105 blach\u0105. Dosz\u0142o do zderzenia, w wypadku zgin\u0119li dwaj kolejarze. Zapad\u0142 wyrok w tej sprawie.",
        "id": 2241014,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/poznan/w-wypadku-na-przejezdzie-zgineli-kolejarze-wyrok-dla-kierowcy-st8333839?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W wypadku na przeje\u017adzie zgin\u0119li kolejarze. Wyrok dla kierowcy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-04T15:41:36+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5353591-dolly-parton-ph8333647/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dolly Parton \u017cegna m\u0119\u017ca. Byli razem przez ponad 60 lat \" />\n    Nie \u017cyje Carl Dean, m\u0105\u017c Dolly Parton. Piosenkarka poinformowa\u0142a o jego \u015bmierci w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych.\u00a0\"S\u0142owa nie s\u0105 w stanie opisa\u0107 mi\u0142o\u015bci, jak\u0105 dzielili\u015bmy si\u0119 przez ponad 60 lat\" - napisa\u0142a.",
        "id": 2241015,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/dolly-parton-zegna-meza-byli-razem-przez-ponad-60-lat-st8333740?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dolly Parton \u017cegna m\u0119\u017ca. Byli razem przez ponad 60 lat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-04T15:38:57+00:00",
        "description": "<img src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7010598-kuzmiuk-004479-ph8333842/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Politycy PiS krytykuj\u0105 Ze\u0142enskiego. Zbigniew Ku\u017amiuk: prezydent Ukrainy publicznie pope\u0142ni\u0142 harakiri\" />\n    Sytuacja jest bardzo powa\u017cna - s\u0142ycha\u0107 z polskiego Ministerstwa Spraw Zagranicznych. Amerykanie wstrzymuj\u0105 wysy\u0142anie uzbrojenia Ukrainie. Karol Nawrocki twierdzi, \u017ce winny jest brak wdzi\u0119czno\u015bci prezydenta Ze\u0142enskiego wobec USA. Pose\u0142 PiS Zbigniew Ku\u017amiuk uzna\u0142, \u017ce w Gabinecie Owalnym prezydent Ukrainy \"publicznie pope\u0142ni\u0142 harakiri\".",
        "id": 2241016,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://fakty.tvn24.pl/fakty-po-poludniu/politycy-pis-krytykuja-zelenskiego-zbigniew-kuzmiuk-prezydent-ukrainy-publicznie-popelnil-harakiri-st8333801?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Politycy PiS krytykuj\u0105 Ze\u0142enskiego. Zbigniew Ku\u017amiuk: prezydent Ukrainy publicznie pope\u0142ni\u0142 harakiri",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-04T15:27:35+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7221232-walki-w-ukrainie-ph8333812/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ze\u0142enski \"mi\u0119dzy m\u0142otem a kowad\u0142em\", front mo\u017ce si\u0119 za\u0142ama\u0107. Echa decyzji USA\" />\n    Donald Trump, wstrzymuj\u0105c pomoc wojskow\u0105 dla Ukrainy, \"zdradza\" Ukrain\u0119 i \"przypiera do muru Europ\u0119\" - pisze francuski dziennik \"Le Monde\". Wed\u0142ug hiszpa\u0144skiego \"El Mundo\" taka decyzja to \"kara\" dla Ze\u0142enskiego, kt\u00f3rego Trump ch\u0119tnie odsun\u0105\u0142by od w\u0142adzy z powod\u00f3w osobistych. Austriackie media oceniaj\u0105 natomiast, \u017ce bez ameryka\u0144skiej pomocy Ukraina b\u0119dzie w stanie odpiera\u0107 rosyjskie ataki przez zaledwie kilka miesi\u0119cy.",
        "id": 2241017,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-wstrzymuja-pomoc-wojskowa-dla-ukrainy-komentarze-miedzynarodowej-prasy-po-decyzji-donalda-trumpa-st8333635?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ze\u0142enski \"mi\u0119dzy m\u0142otem a kowad\u0142em\", front mo\u017ce si\u0119 za\u0142ama\u0107. Echa decyzji USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-04T15:18:26+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-qg3lcz-zabojstwo-w-swinoujsciu-nie-zyje-pracownik-ochrony-hotelu-7402670/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kopn\u0105\u0142 ochroniarza ponad 100 razy w g\u0142ow\u0119. Akt oskar\u017cenia po brutalnym zab\u00f3jstwie w hotelu\" />\n    Prokuratura skierowa\u0142a do s\u0105du akt oskar\u017cenia przeciwko Adrianowi K., podejrzanemu o zab\u00f3jstwo ze szczeg\u00f3lnym okrucie\u0144stwem w 2023 roku. Jego ofiar\u0105 pad\u0142 wtedy ochroniarz hotelu w \u015awinouj\u015bciu. Wed\u0142ug \u015bledczych niespe\u0142na 29-letni dzi\u015b K. bi\u0142 pracownika po twarzy, poddusza\u0142, a na ko\u0144cu zada\u0142 mu ponad 100 kopni\u0119\u0107 w g\u0142ow\u0119. Napastnikowi grozi do\u017cywocie.",
        "id": 2241019,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/szczecin/swinoujscie-akt-oskarzenia-za-brutalne-zabojstwo-ochroniarza-w-hotelu-st8333778?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kopn\u0105\u0142 ochroniarza ponad 100 razy w g\u0142ow\u0119. Akt oskar\u017cenia po brutalnym zab\u00f3jstwie w hotelu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-04T15:14:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-s3yod1-chodnik-ulica-samochod-parkowanie-samochody-shutterstock_1928734472-6084491/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pad\u0142 rekord w wyp\u0142atach z OC i AC\" />\n    Rok 2024 by\u0142 rekordowy pod wzgl\u0119dem \u0142\u0105cznej kwoty wyp\u0142at z polis OC i AC - wynika z danych przekazanych przez Ubezpieczeniowy Fundusz Gwarancyjny. W raporcie podsumowuj\u0105cym ubieg\u0142y rok wskazano r\u00f3wnie\u017c, \u017ce coraz wi\u0119cej kierowc\u00f3w posiada nieobowi\u0105zkowe ubezpieczenie AC.",
        "id": 2241020,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/moto/padl-rekord-w-wyplatach-z-oc-i-ac-st8333574?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pad\u0142 rekord w wyp\u0142atach z OC i AC",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-04T15:10:47+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9480601-lotnisko-bagaz-walizka-shutterstock-2386032433-ph8333670/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Si\u0119gn\u0119\u0142a po baga\u017c, uk\u0105si\u0142 j\u0105 skorpion. 40-latka trafi\u0142a do szpitala\" />\n    40-letnia kobieta zosta\u0142a uk\u0105szona przez skorpiona na lotnisku w Bostonie. Policja potwierdzi\u0142a, \u017ce zdarzenie mia\u0142o miejsce, gdy podr\u00f3\u017cna odbiera\u0142a baga\u017c po przylocie do USA.",
        "id": 2241021,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/usa-skorpion-ukasil-kobiete-na-lotnisku-w-bostonie-trafila-do-szpitala-st8333562?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Si\u0119gn\u0119\u0142a po baga\u017c, uk\u0105si\u0142 j\u0105 skorpion. 40-latka trafi\u0142a do szpitala",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-04T15:01:55+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7438459-pobicie-na-drodze-wojewodzkiej-ph8331977/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"So\u0142tys zrezygnowa\u0142 z urz\u0119du po b\u00f3jce na drodze\" />\n    So\u0142tys K\u0105t\u00f3w Rybackich zrezygnowa\u0142 z funkcji po tym, jak trafi\u0142 do aresztu w zwi\u0105zku b\u00f3jk\u0105 na drodze. W sprawie zabra\u0142 g\u0142os mi\u0119dzy innymi Robert Zieli\u0144ski, w\u00f3jt gminy Sztutowo. - Wyrazi\u0142em pe\u0142ne wsparcie dla poszkodowanych i zdecydowanie pot\u0119pienie zachowania pana so\u0142tysa - powiedzia\u0142 kr\u00f3tko po zdarzeniu.",
        "id": 2241022,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/soltys-zrezygnowal-z-urzedu-po-bojce-na-drodze-st8333731?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "So\u0142tys zrezygnowa\u0142 z urz\u0119du po b\u00f3jce na drodze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-04T15:00:24+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5867327-problemy-z-autobusami-napedzanymi-wodorem-ph8333624/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Z ulic Poznania znikn\u0119\u0142y wszystkie autobusy wodorowe. Powodem awaria\" />\n    Kilkadziesi\u0105t autobus\u00f3w z nap\u0119dem wodorowym stoi w zajezdni. W poniedzia\u0142ek komputery pok\u0142adowe w tych pojazdach sygnalizowa\u0142y awari\u0119. Jak zapewnia MPK, \u017caden z autobus\u00f3w nie wyjedzie na ulice Poznania, dop\u00f3ki producent i dostawca paliwa nie ustal\u0105, co jest przyczyn\u0105 awarii.",
        "id": 2241023,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/poznan/z-ulic-poznania-zniknely-wszystkie-autobusy-wodorowe-powodem-awaria-st8332818?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Z ulic Poznania znikn\u0119\u0142y wszystkie autobusy wodorowe. Powodem awaria",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-04T14:58:57+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2394401-centralne-biuro-antykorupcyjne-ph8041066/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trzy przelewy, 41 wyp\u0142at z bankomatu. Znany ksi\u0105dz i dzia\u0142acz PiS mieli po\u015bredniczy\u0107 w zakupach dla wojska\" />\n    Co najmniej 370 tysi\u0119cy z\u0142otych mia\u0142o wp\u0142yn\u0105\u0107 na rachunek parafii w D\u0119bem Wielkim, kt\u00f3rej by\u0142y proboszcz jest podejrzany o po\u015brednictwo w zakupie pojazd\u00f3w dla Wojsk Obrony Terytorialnej za rz\u0105d\u00f3w PiS. Ksi\u0105dz S\u0142awomir \u017b. i dzia\u0142acz PiS Ryszard W. maj\u0105 zarzuty p\u0142atnej protekcji. Jak poinformowa\u0142a TVN24 prokuratura, podejrzani mieli powo\u0142ywa\u0107 si\u0119 na wp\u0142ywy w MON.",
        "id": 2241024,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/sledztwo-ws-zakupu-pojazdow-dla-wot-prokuratura-o-szczegolach-transakcji-st8333666?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trzy przelewy, 41 wyp\u0142at z bankomatu. Znany ksi\u0105dz i dzia\u0142acz PiS mieli po\u015bredniczy\u0107 w zakupach dla wojska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-04T14:55:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-7578194-piorun-uderzyl-w-dom-ph8333596/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Piorun uderzy\u0142 w dom, wybuch\u0142 po\u017car\" />\n    Piorun uderzy\u0142 w dom i wywo\u0142a\u0142 po\u017car. Do zdarzenia dosz\u0142o w ameryka\u0144skim mie\u015bcie Oklahoma City. Jak poda\u0142y lokalne media, ogie\u0144 wydobywa\u0142 si\u0119 z dachu.",
        "id": 2241025,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/piorun-uderzyl-w-dom-wybuchl-pozar-st8333566?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Piorun uderzy\u0142 w dom, wybuch\u0142 po\u017car",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-04T14:54:59+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5207803-rafal-trzaskowski-w-radomsku-28-lutego-ph8333695/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trzaskowski o elektrowni j\u0105drowej: \"wbijane s\u0105 pierwsze \u0142opaty\". Niezupe\u0142nie\" />\n    Bezpiecze\u0144stwo energetyczne to jeden z temat\u00f3w najcz\u0119\u015bciej pojawiaj\u0105cych si\u0119 w wypowiedziach kandydat\u00f3w na prezydenta. Rafa\u0142 Trzaskowski stwierdzi\u0142 na spotkaniu z wyborcami, \u017ce zagwarantowa\u0107 mo\u017ce je rozw\u00f3j energii atomowej w Polsce. Przekonywa\u0142, \u017ce w\u0142a\u015bciwe prace nad budow\u0105 pierwszej elektrowni j\u0105drowej ju\u017c si\u0119 rozpocz\u0119\u0142y. Jednak do tego jeszcze daleko.",
        "id": 2241026,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://konkret24.tvn24.pl/polska/rafal-trzaskowski-o-elektrowni-jadrowej-wbijane-sa-pierwsze-lopaty-niezupelnie-st8332981?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trzaskowski o elektrowni j\u0105drowej: \"wbijane s\u0105 pierwsze \u0142opaty\". Niezupe\u0142nie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-04T14:54:19+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9tzh77-ukrainski-himars-pod-chersoniem-listopad-2023-7930077/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Gro\u017ana bro\u0144\", kt\u00f3rej \"nie ma czym zast\u0105pi\u0107\". To mog\u0105 straci\u0107 Ukrai\u0144cy\" />\n    W przypadku ca\u0142kowitego wstrzymania dostaw pomocy wojskowej ze strony Stan\u00f3w Zjednoczonych Ukrainie grozi utrata do 30 procent uzbrojenia, kt\u00f3re obecnie wykorzystywane jest przez si\u0142y zbrojne tego kraju - twierdz\u0105 eksperci w Kijowie i wymieniaj\u0105 kilka rodzaj\u00f3w broni z USA, od kt\u00f3rej by\u0142a krytycznie uzale\u017cniona Ukraina. List\u0119 otwieraj\u0105 systemy obrony powietrznej Patriot, kt\u00f3re s\u0105 w stanie przechwyci\u0107 rosyjskie rakiety hipersoniczne i balistyczne.",
        "id": 2241027,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-wstrzymuja-dostawy-broni-do-ukrainy-co-moga-stracic-ukraincy-analiza-st8333361?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Gro\u017ana bro\u0144\", kt\u00f3rej \"nie ma czym zast\u0105pi\u0107\". To mog\u0105 straci\u0107 Ukrai\u0144cy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-04T14:49:45+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1045364-denys-szmyhal-ph8333643/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ukrai\u0144cy \"licz\u0105 na Polsk\u0119\" \" />\n    Premier Ukrainy Denys Szmyhal we wtorek podzi\u0119kowa\u0142 za wsparcie Ukrainy p\u0142yn\u0105ce z polskiej strony i o\u015bwiadczy\u0142, \u017ce jego kraj oczekuje na 46. pakiet pomocy wojskowej, kt\u00f3ry jest obecnie przygotowywany przez Polsk\u0119. Na konferencji prasowej w Kijowie odpowiada\u0142 r\u00f3wnie\u017c na pytanie o ukrai\u0144skie oczekiwania wobec polskiej prezydencji w Radzie Unii Europejskiej. - Liczymy na Polsk\u0119 jako wielkiego przyjaciela i or\u0119downika Ukrainy w naszych europejskich aspiracjach - powiedzia\u0142 Szmyhal.",
        "id": 2241028,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/pomoc-dla-ukrainy-denys-szmyhal-liczymy-na-polske-jako-wielkiego-przyjaciela-st8333640?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukrai\u0144cy \"licz\u0105 na Polsk\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-04T14:48:47+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-8131251-pytania-o-przyszlosc-sadyba-best-mall-ph8328157/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pytania o przysz\u0142o\u015b\u0107 centrum handlowego. W\u0142a\u015bciciel odpowiada\" />\n    Na grupach mieszka\u0144c\u00f3w i lokalnych stronach kr\u0105\u017cy plotka o likwidacji Sadyba Best Mall. W miejscu centrum handlowego mia\u0142yby powsta\u0107 mieszkania. Postanowili\u015bmy sprawdzi\u0107, ile w tym prawdy.",
        "id": 2241029,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/mokotow/warszawa-co-dalej-z-sadyba-best-mall-st8333632?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pytania o przysz\u0142o\u015b\u0107 centrum handlowego. W\u0142a\u015bciciel odpowiada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-04T14:30:30+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5rc5vj-koronawirus-w-polsce-4575663/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Otrzymali\u015bmy dodatnie wyniki pierwszego pacjenta\". 5 lat temu w Polsce pojawi\u0142 si\u0119 COVID-19\" />\n    Dok\u0142adnie pi\u0119\u0107 lat temu w Polsce zosta\u0142 potwierdzony pierwszy przypadek zaka\u017cenia wirusem SARS-CoV-2. Wracaj\u0105cy z Niemiec 66-letni m\u0119\u017cczyzna nie mia\u0142 ci\u0119\u017ckich objaw\u00f3w i szybko zosta\u0142 uznany za ozdrowie\u0144ca. Od tego czasu notuje si\u0119 jednak pandemi\u0119 COVID-19 w Polsce. Zebrali\u015bmy kilka najbardziej pami\u0119tnych dat.",
        "id": 2241030,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/koronawirus-w-polsce-5-lat-temu-wykryto-pacjenta-zero-st8332852?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Otrzymali\u015bmy dodatnie wyniki pierwszego pacjenta\". 5 lat temu w Polsce pojawi\u0142 si\u0119 COVID-19",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-04T14:12:13+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-6iagq1-dziadkowie-byli-pod-wplywem-alkoholu-5549841/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Matka pijana, dzieci bez opieki. Akt oskar\u017cenia \" />\n    Prokuratura Rejonowa w Staszowie (\u015awi\u0119tokrzyskie) skierowa\u0142a do s\u0105du akt oskar\u017cenia przeciwko 47-letniej Ewie W., kt\u00f3ra b\u0119d\u0105c pod wp\u0142ywem alkoholu, dwukrotnie narazi\u0142a swoje pi\u0119cioletnie dzieci na bezpo\u015brednie niebezpiecze\u0144stwo utraty \u017cycia lub zdrowia.",
        "id": 2241031,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kielce/polaniec-staszow-akt-oskarzenia-przeciwko-matce-za-pozostawienie-bez-opieki-swych-piecioletnich-synow-st8333542?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Matka pijana, dzieci bez opieki. Akt oskar\u017cenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-04T14:09:56+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9897602-wolodymyr-zelenski-sptrkal-sie-z-krolem-wielkiej-brytanii-karolem-iii-ph8330642/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Zdeterminowany\" Karol III anga\u017cuje si\u0119 w dzia\u0142ania dyplomatyczne  \u00a0\" />\n    Kr\u00f3l Wielkiej Brytanii odby\u0142 w ostatnich dniach spotkania ze \u015bwiatowymi przyw\u00f3dcami. Zdaniem zbli\u017conego do monarchy \u017ar\u00f3d\u0142a, Karol III jest \"zdeterminowany\", by wykorzysta\u0107 mo\u017cliwe \u015brodki do zaanga\u017cowania si\u0119 w mi\u0119dzynarodow\u0105 dyplomacj\u0119. \"Niezwyk\u0142ego znaczenia\" nadaje tym dzia\u0142aniom aktualny globalny kontekst - podkre\u015bla \"Guardian\".",
        "id": 2241032,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/karol-iii-spotyka-sie-ze-swiatowymi-przywodcami-jest-zdeterminowany-st8333488?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Zdeterminowany\" Karol III anga\u017cuje si\u0119 w dzia\u0142ania dyplomatyczne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-04T14:09:01+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-8327605-sniezyce-w-kolorado-ph8333621/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Spad\u0142o kilkadziesi\u0105t centymetr\u00f3w \u015bniegu, zamkni\u0119to szko\u0142y\" />\n    Mieszka\u0144cy Kolorado i s\u0105siednich stan\u00f3w mierz\u0105 si\u0119 z trudnymi warunkami atmosferycznymi zwi\u0105zanymi z przej\u015bciem burzy \u015bnie\u017cnej. Po silnych opadach pokrywa \u015bnie\u017cna w niekt\u00f3rych miejscach przekracza 25 centymetr\u00f3w. Wed\u0142ug Narodowej S\u0142u\u017cby Pogodowej (NWS) niebezpieczna aura utrzyma si\u0119 co najmniej do \u015brody.",
        "id": 2241033,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/spadlo-kilkadziesiat-centymetrow-sniegu-zamknieto-szkoly-st8333540?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Spad\u0142o kilkadziesi\u0105t centymetr\u00f3w \u015bniegu, zamkni\u0119to szko\u0142y",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-04T10:32:01+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-2921125-donald-trump-ph8332960/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Rynki reaguj\u0105 po decyzji Donalda Trumpa\" />\n    Warszawska gie\u0142da na minusie. Najwi\u0119ksze spadki odnotowano w sektorze bankowym, zyskuj\u0105 za\u015b producenci wyposa\u017cenia dla wojska. Wzrost zanotowa\u0142a te\u017c rosyjska gie\u0142da. We wtorek wesz\u0142y mi\u0119dzy innymi w \u017cycie nowe c\u0142a Donalda Trumpa, co wywo\u0142a\u0142o siln\u0105 reakcj\u0119 na rynkach.",
        "id": 2241018,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/rynki/rynki-reaguja-po-decyzji-donalda-trumpa-st8332824?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rynki reaguj\u0105 po decyzji Donalda Trumpa",
        "vote": 0
    }
]