[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Magdalena Bojanowska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-04T19:36:51.085336+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-04T19:09:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/4e/61/1e/z31857486IHG,Pilne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Obywatel polski zosta\u0142 zatrzymany na Bia\u0142orusi pod zarzutem szpiegostwa. Jak podaj\u0105 media, znaleziono przy nim tajne dokumenty zwi\u0105zane z manewrami Zapad 2025.",
        "id": 3497344,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/swiat/7,198075,32227250,bialorus-media-kgb-zatrzymalo-polaka-mial-miec-tajne-dokumenty.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/4e/61/1e/z31857486IHG,Pilne.jpg",
        "title": "Bia\u0142oru\u015b. Media: KGB zatrzyma\u0142o Polaka. Mia\u0142 mie\u0107 tajne dokumenty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Izabela Alberczyk",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-04T19:36:51.229225+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-04T18:50:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/a1/bb/1e/z32227233IHG,Global-Sumud-Flotilla-1-wrzesnia-2025-r-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Pose\u0142 Franciszek Sterczewski i redaktorka Krytyki Politycznej Patrycja Wieczorkiewicz utkn\u0119li w Barcelonie podczas swojej misji do Strefy Gazy. Pomog\u0105 tam innym za\u0142ogom do czasu rozwi\u0105zania problemu, kt\u010f\u017c\u02ddry pojawi\u0142 si\u0119 w wyniku awarii ich \u0142odzi.",
        "id": 3497345,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/swiat/7,198075,32227138,awaria-lodzi-z-polakami-plyna-z-pomoca-humanitarna-do-strefy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/a1/bb/1e/z32227233IHG,Global-Sumud-Flotilla-1-wrzesnia-2025-r-.jpg",
        "title": "Awaria \u0142odzi z Polakami. P\u0142yn\u0105 z pomoc\u0105 humanitarn\u0105 do Strefy Gazy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Magdalena Bojanowska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-04T19:36:51.465662+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-04T18:48:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/4f/bb/1e/z32227151IHG,Karol-Nawrocki-w-Watykanie.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Karol Nawrocki przyby\u0142 z dwudniow\u0105 wizyt\u0105 do Rzymu, gdzie spotka\u0142 si\u0119 z w\u0142osk\u0105 premierk\u0105. Wcze\u015bniej wraz z rodzin\u0105 z\u0142o\u017cy\u0142 kwiaty przy grobie Jana Paw\u0142a II.",
        "id": 3497346,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198012,32227144,nawrocki-w-rzymie-spotkal-sie-z-meloni-wczesniej-zlozyl-kwiaty.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/4f/bb/1e/z32227151IHG,Karol-Nawrocki-w-Watykanie.jpg",
        "title": "Nawrocki w Rzymie. Spotka\u0142 si\u0119 z Meloni. Wcze\u015bniej z\u0142o\u017cy\u0142 kwiaty na grobie Jana Paw\u0142a II",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Karolina Trela",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-04T19:36:51.691576+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-04T18:19:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/49/bb/1e/z32227145IHG,Wolodymyr-Zelenski-i-Wladimir-Putin.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- My\u015bl\u0119, \u017ce nie chce odby\u0107 tego spotkania, dlatego zaprosi\u0142 mnie do stolicy Rosji - skomentowa\u0142 propozycj\u0119 W\u0142adimira Putina ws. spotkania w Moskwie Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski. Rosyjski dyktator stwierdzi\u0142, \u017ce jest got\u010f\u017c\u02ddw do spotkania, ale w swoim kraju.",
        "id": 3497347,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198013,32227093,zelenski-ws-spotkania-z-putinem-ujawnil-dlaczego-prezydent.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/49/bb/1e/z32227145IHG,Wolodymyr-Zelenski-i-Wladimir-Putin.jpg",
        "title": "Ze\u0142enski ws. spotkania z Putinem. Ujawni\u0142, dlaczego prezydent Rosji zaprosi\u0142 go akurat do Moskwy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Magdalena Bojanowska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-04T19:36:51.959122+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-04T17:58:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/b5/b9/1e/z32218293IHG,Malgorzata-Manowska.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>\"Zdziczenie obyczaj\u010f\u017c\u02ddw i ra\u017c\u0105ce naruszenie zasad etyki prawniczej\" - w ten spos\u010f\u017c\u02ddb Pierwsza Prezes S\u0105du Najwy\u017cszego Ma\u0142gorzata Manowska odnios\u0142a si\u0119 do posiedzenia Trybuna\u0142u Stanu ws. wniosku o uchylenie jej immunitetu. Dosz\u0142o w\u010f\u017c\u02ddwczas do awantury pomi\u0119dzy przewodnicz\u0105cym trzyosobowego sk\u0142adu Piotrem Andrzejewskim a s\u0119dziami, kt\u010f\u017c\u02ddrym uniemo\u017cliwia\u0142 udzia\u0142 w posiedzeniu.",
        "id": 3497348,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polska/7,198072,32227069,awantura-w-trybunale-stanu-manowska-oburzona-zdziczenie-obyczajow.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/b5/b9/1e/z32218293IHG,Malgorzata-Manowska.jpg",
        "title": "Awantura w Trybunale Stanu. Manowska oburzona. \"Zdziczenie obyczaj\u010f\u017c\u02ddw\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marta Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-04T19:36:52.166148+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-04T17:58:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/a7/bb/1e/z32226983IHG,-Co-to-bedzie---Ratujemy-polska-szkole.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Jakie obowi\u0105zkowe wycieczki chce wprowadzi\u0107 W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz? Ile dzieci w Polsce chodzi do prywatnych szk\u010f\u017c\u02dd\u0142? O jakie sprawy dotycz\u0105ce kszta\u0142cenia wci\u0105\u017c si\u0119 k\u0142\u010f\u017c\u02ddcimy, a jakie s\u0105 prawdziwym problemem? I gdzie jest k\u0142opot z edukacj\u0105 zdrowotn\u0105? W tym odcinku rozmawiamy o polskiej szkole. Zapraszaj\u0105 Marta Nowak i Mi\u0142osz Wiatrowski-Bujacz.",
        "id": 3497349,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,197990,32226952,wycieczki-do-leczycy-i-owulacja-ratujemy-polska-szkole.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/a7/bb/1e/z32226983IHG,-Co-to-bedzie---Ratujemy-polska-szkole.jpg",
        "title": "Wycieczki do \u0141\u0119czycy i owulacja. Ratujemy polsk\u0105 szko\u0142\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Izabela Alberczyk",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-04T19:36:52.339978+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-04T17:30:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/08/bb/1e/z32227080IHG,Kamienica--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Prokuratura Okr\u0119gowa w \u0141odzi postawi\u0142a dwa zarzuty m\u0119\u017cczy\u017anie, kt\u010f\u017c\u02ddry mia\u0142 wywlec kobiet\u0119, a kolejnego dnia kopn\u0105\u0107 jej cia\u0142o. Jak si\u0119 okaza\u0142o, posiada on kryminaln\u0105 przesz\u0142o\u015b\u0107.",
        "id": 3497350,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polska/7,198072,32226981,wywlokl-kobiete-ciagnac-ja-za-wlosy-w-lodzi-nastepnego-dnia.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/08/bb/1e/z32227080IHG,Kamienica--zdjecie-ilustracyjne-.jpg",
        "title": "\"Wywl\u010f\u017c\u02ddk\u0142 kobiet\u0119, ci\u0105gn\u0105c j\u0105 za w\u0142osy\" w \u0141odzi. Nast\u0119pnego dnia ju\u017c nie \u017cy\u0142a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Karolina Trela",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-04T16:56:56.707235+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-04T16:50:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/aa/bb/1e/z32226986IHG,Eurofighter-Typhoon--zdj--ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Dow\u010f\u017c\u02dddztwo Operacyjne Rodzaj\u010f\u017c\u02ddw Si\u0142 Zbrojnych wyja\u015bni\u0142o, co by\u0142o \u017ar\u010f\u017c\u02ddd\u0142em g\u0142o\u015bnych huk\u010f\u017c\u02ddw, kt\u010f\u017c\u02ddre w \u015brod\u0119 by\u0142y s\u0142yszalne na terenie wschodniej Wielkopolski. \"Zdarzenie nie stanowi\u0142o zagro\u017cenia dla mieszka\u0144c\u010f\u017c\u02ddw ani dla bezpiecze\u0144stwa ruchu lotniczego\" - zapewniono. Co dok\u0142adnie si\u0119 wydarzy\u0142o?",
        "id": 3496029,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polska/7,198073,32226961,potezne-huki-w-wielkopolsce-szyby-sie-trzesly-przez-chwile.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/aa/bb/1e/z32226986IHG,Eurofighter-Typhoon--zdj--ilustracyjne-.jpg",
        "title": "Pot\u0119\u017cne huki w Wielkopolsce. \"Szyby si\u0119 trz\u0119s\u0142y\", \"przez chwil\u0119 powia\u0142o groz\u0105\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Izabela Alberczyk",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-04T16:56:56.986040+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-04T16:13:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/96/bb/1e/z32226966IHG,Papiez-Leon-XVI-i-prezydent-Izraela-Izaak-Herzog-4.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Papie\u017c Leon XIV domaga si\u0119 pilnego zawieszenia broni w Strefie Gazy - wynika z komunikatu Watykanu opublikowanego po spotkaniu duchownego z prezydentem Izraela. Stolica Apostolska wskaza\u0142a r\u010f\u017c\u02ddwnie\u017c \"jedyne\" rozwi\u0105zanie w obliczu konfliktu.",
        "id": 3496030,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198013,32226877,papiez-leon-xvi-spotkal-sie-z-prezydentem-izraela-zazadal-pilnego.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/96/bb/1e/z32226966IHG,Papiez-Leon-XVI-i-prezydent-Izraela-Izaak-Herzog-4.jpg",
        "title": "Papie\u017c Leon XVI spotka\u0142 si\u0119 z prezydentem Izraela. Za\u017c\u0105da\u0142 \"pilnego\" zawieszenia broni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Magdalena Bojanowska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-04T16:56:57.257068+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-04T15:40:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/77/bb/1e/z32225143IHG,Donald-Tusk.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Ja nie zmieni\u0119 swojego post\u0119powania i czy si\u0119 to komu\u015b podoba, czy nie ja z nikim na kolanach rozmawia\u0107 nie b\u0119d\u0119 - powiedzia\u0142 Donald Tusk, pytany o spotkanie Karola Nawrockiego z Donaldem Trumpem. Premier odni\u010f\u017c\u02dds\u0142 si\u0119 r\u010f\u017c\u02ddwnie\u017c do s\u0142\u010f\u017c\u02ddw, \u017ce \"nie ma wst\u0119pu do Bia\u0142ego Domu\".",
        "id": 3496031,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198012,32226765,spotkanie-nawrocki-trump-tusk-ja-z-nikim-na-kolanach-rozmawiac.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/77/bb/1e/z32225143IHG,Donald-Tusk.jpg",
        "title": "Spotkanie Nawrocki-Trump. Tusk: Ja z nikim na kolanach rozmawia\u0107 nie b\u0119d\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Izabela Alberczyk",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-04T16:56:57.482228+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-04T15:10:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/cf/bb/1e/z32226767IHG,Karol-Nawrocki-i-Donald-Trump-3-wrzesnia-2025-r-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Karol Nawrocki da\u0142 Donaldowi Trumpowi oryginaln\u0105 opask\u0119 Powsta\u0144ca Warszawskiego - ustali\u0142 portal Niezale\u017cna.pl. Mia\u0142o to nawi\u0105zywa\u0107 do s\u0142\u010f\u017c\u02ddw, kt\u010f\u017c\u02ddre prezydent USA wypowiedzia\u0142 w 2017 roku podczas wizyty w Polsce. Wiadomo, co by\u0142y prezes IPN otrzyma\u0142 od republikanina.",
        "id": 3496032,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198013,32226586,media-nawrocki-dal-trumpowi-opaske-z-powstania-warszawskiego.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/cf/bb/1e/z32226767IHG,Karol-Nawrocki-i-Donald-Trump-3-wrzesnia-2025-r-.jpg",
        "title": "Media: Nawrocki da\u0142 Trumpowi opask\u0119 z Powstania Warszawskiego. Wiadomo, co dosta\u0142 w zamian",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Magdalena Bojanowska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-04T16:56:57.735474+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-04T15:06:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/b4/bb/1e/z32226740IHG,Strefa-Gazy.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Tylko jeden na czterech Palesty\u0144czyk\u010f\u017c\u02ddw schwytanych przez si\u0142y izraelskie w Strefie Gazy powi\u0105zany jest z Hamasem. Zdecydowan\u0105 wi\u0119kszo\u015b\u0107 wi\u0119zionych \"bojownik\u010f\u017c\u02ddw\" stanowi\u0105 cywile - wynika ze \u015bledztwa dziennikarzy +972 Magazine, Local Call i The Guardian.",
        "id": 3496033,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/swiat/7,198075,32226645,izrael-przetrzymuje-palestynczykow-jako-terrorystow-media.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/b4/bb/1e/z32226740IHG,Strefa-Gazy.jpg",
        "title": "Izrael przetrzymuje Palesty\u0144czyk\u010f\u017c\u02ddw jako terroryst\u010f\u017c\u02ddw. Media: Tylko 1/4 z nich powi\u0105zana jest z Hamasem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Karolina Trela",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-04T15:06:09.955103+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-04T14:58:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/4e/61/1e/z31857486IHG,Pilne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Si\u0142y reasekuracji maj\u0105 by\u0107 rozmieszczone w Ukrainie. Dzisiaj mamy szereg kraj\u010f\u017c\u02ddw, kt\u010f\u017c\u02ddre chc\u0105 si\u0119 zaanga\u017cowa\u0107 w t\u0119 misj\u0119 pokojow\u0105 (...). Nie jest to co\u015b, co jest skierowane przeciwko Rosji, a co\u015b, co ma zagwarantowa\u0107 pok\u010f\u017c\u02ddj\" - przekaza\u0142 podczas spotkania z Wo\u0142odymyrem Ze\u0142enskim w Pary\u017cu Emmanuel Macron. Prezydent Francji poinformowa\u0142, \u017ce 26 kraj\u010f\u017c\u02ddw chce uczestniczy\u0107 w misji pokojowej w Ukrainie.",
        "id": 3495052,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198013,32226672,macron-26-panstw-zglasza-gotowosc-do-misji-pokojowej-w-ukrainie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/4e/61/1e/z31857486IHG,Pilne.jpg",
        "title": "Macron: 26 pa\u0144stw zg\u0142asza gotowo\u015b\u0107 do misji pokojowej w Ukrainie. \"Gwarant sta\u0142ego bezpiecze\u0144stwa\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Artur Siekaczy\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-04T15:06:10.143504+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-04T14:21:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/c3/bb/1e/z32224451IHG,Andrzej-Duda-i-Karol-Nawrocki.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Agnieszka J\u0119drzak, minister w Kancelarii Prezydenta RP upubliczni\u0142a pismo wzywaj\u0105ce Jolant\u0119 Lange do oddania przyznanego jej w 1997 roku Srebrnego Krzy\u017ca Zas\u0142ugi. Kancelaria daje jej na zwrot odznaczenia tydzie\u0144 i ostrzega przed s\u0105dem.",
        "id": 3495053,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198012,32226466,nawrocki-pospiesza-lange-ma-oddac-odznaczenie-ktore-odebral.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/c3/bb/1e/z32224451IHG,Andrzej-Duda-i-Karol-Nawrocki.jpg",
        "title": "Nawrocki pospiesza Lange. Ma odda\u0107 odznaczenie, kt\u010f\u017c\u02ddre odebra\u0142 jej Duda",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Izabela Alberczyk",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-04T15:06:10.299518+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-04T14:13:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/d3/bb/1e/z32226515IHG,Karol-Nawrocki--zdjecie-archiwalne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Karol Nawrocki nied\u0142ugo spotka si\u0119 z prezydentem Niemiec Frankiem Walterem Steinmeierem. Uwag\u0119 niemieckich medi\u010f\u017c\u02ddw zwr\u010f\u017c\u02ddci\u0142 jednak temat, kt\u010f\u017c\u02ddry mo\u017ce by\u0107 poruszony podczas ich rozmowy.",
        "id": 3495054,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198013,32226382,karol-nawrocki-pojedzie-do-berlina-niemieckie-media-pisza-o.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/d3/bb/1e/z32226515IHG,Karol-Nawrocki--zdjecie-archiwalne-.jpg",
        "title": "Karol Nawrocki pojedzie do Berlina. Niemieckie media pisz\u0105 o \"torpedowaniu polityki\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Magdalena Bojanowska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-04T14:02:34.818348+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-04T13:54:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/c4/bb/1e/z32225476IHG,Karol-Nawrocki-i-Donald-Trump.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Czy Donald Trump prowadzi polityk\u0119 sprzyjaj\u0105c\u0105 Polsce? Blisko po\u0142owa Polak\u010f\u017c\u02ddw uwa\u017ca, \u017ce nie - wynika z sonda\u017cu Opinia24.",
        "id": 3493475,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198013,32226322,polityka-trumpa-sprzyja-polsce-blisko-polowa-polakow-ma-watpliwosci.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/c4/bb/1e/z32225476IHG,Karol-Nawrocki-i-Donald-Trump.jpg",
        "title": "Polityka Trumpa sprzyja Polsce? Blisko po\u0142owa Polak\u010f\u017c\u02ddw ma w\u0105tpliwo\u015bci [SONDA\u017b]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marcin Koz\u0142owski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-04T14:02:34.915522+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-04T13:35:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/cd/b8/1e/z32211917IHG.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Komitet Karola Nawrockiego przeznaczy\u0142 na prezydenck\u0105 kampani\u0119 o 10 tys. z\u0142 wi\u0119cej ni\u017c komitet Rafa\u0142a Trzaskowskiego - wynika ze sprawozda\u0144 finansowych, kt\u010f\u017c\u02ddre trafi\u0142y do Pa\u0144stwowej Komisji Wyborczej. Spo\u015br\u010f\u017c\u02ddd pozosta\u0142ych kandydat\u010f\u017c\u02ddw najwi\u0119ksz\u0105 kwot\u0119 na kampani\u0119 wydano na kampani\u0119 marsza\u0142ka Sejmu, lidera Polski 2050 Szymona Ho\u0142owni.",
        "id": 3493476,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198012,32226313,wybory-prezydenckie-wiemy-ile-kosztowaly-kampanie-komitet.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/cd/b8/1e/z32211917IHG.jpg",
        "title": "Wybory prezydenckie. Wiemy, ile kosztowa\u0142y kampanie. Komitet Nawrockiego wyda\u0142 najwi\u0119cej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marta Rawicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-04T14:02:35.012633+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-04T13:33:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/f5/bb/1e/z32225013IHG,Spotkanie-prezydentow--Karola-Nawrockiego-i-Donald.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Prezydent de facto zrealizowa\u0142 w USA agend\u0119 rz\u0105dow\u0105 - m\u010f\u017c\u02ddwi\u0105 politycy Koalicji 15 pa\u017adziernika, cho\u0107 nie kryj\u0105 irytacji z powodu postawy Karola Nawrockiego, kt\u010f\u017c\u02ddry odm\u010f\u017c\u02ddwi\u0142 przedstawicielom rz\u0105du udzia\u0142u w spotkaniach w Bia\u0142ym Domu, a potem krytykowa\u0142 w USA obecn\u0105 w\u0142adz\u0119.",
        "id": 3493477,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198012,32226327,wizyta-prezydenta-w-usa-w-obozie-rzadowym-irytacja-i-niesmak.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/f5/bb/1e/z32225013IHG,Spotkanie-prezydentow--Karola-Nawrockiego-i-Donald.jpg",
        "title": "Wizyta prezydenta w USA. W obozie rz\u0105dowym irytacja i niesmak. \"Nawrocki m\u010f\u017c\u02ddg\u0142 obieca\u0107 wszystko\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Karolina Trela",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-04T14:02:35.110193+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-04T13:32:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/a3/bb/1e/z32226467IHG,Giorgio-Armani.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W\u0142oski projektant mody Giorgio Armani nie \u017cyje - poinformowa\u0142a agencja prasowa AFP. \"Niestrudzony do ko\u0144ca, pracowa\u0142 do ostatnich dni, po\u015bwi\u0119caj\u0105c si\u0119 firmie, kolekcjom oraz licznym bie\u017c\u0105cym i przysz\u0142ym projektom\" - napisa\u0142 w komunikacie dom mody projektanta.",
        "id": 3493478,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/swiat/7,198075,32226462,giorgio-armani-nie-zyje-znany-projektant-zmarl-w-wieku-91-lat.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/a3/bb/1e/z32226467IHG,Giorgio-Armani.jpg",
        "title": "Giorgio Armani nie \u017cyje. Znany projektant zmar\u0142 w wieku 91 lat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Romik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-04T14:02:35.207467+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-04T13:16:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/45/bb/1e/z32226373IHG,Policja-w-Berlinie--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Samoch\u010f\u017c\u02ddd wjecha\u0142 w grup\u0119 dzieci w Berlinie. Policja ustala, jak do tego dosz\u0142o. Pierwsze informacje wskazuj\u0105, \u017ce by\u0142 to nieszcz\u0119\u015bliwy wypadek.",
        "id": 3493479,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/swiat/7,198075,32226309,niemcy-samochod-wjechal-w-grupe-ludzi-w-berlinie-sa-ranni.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/45/bb/1e/z32226373IHG,Policja-w-Berlinie--zdjecie-ilustracyjne-.jpg",
        "title": "Niemcy. Samoch\u010f\u017c\u02ddd wjecha\u0142 w grup\u0119 ludzi w Berlinie. S\u0105 ranni, w\u015br\u010f\u017c\u02ddd nich dzieci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Artur Siekaczy\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-04T14:02:35.308964+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-04T13:11:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/53/bb/1e/z32226131IHG,Policjanci-z-tych-zatrzymali-mezczyzne--ktory-groz.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W poniedzia\u0142ek na skrzynk\u0119 mejlow\u0105 Komendy Miejskiej Policji w Tychach wp\u0142yn\u0119\u0142a wiadomo\u015b\u0107, w kt\u010f\u017c\u02ddrej m\u0119\u017cczyzna grozi\u0142 komendantowi, prokuratorowi, a nawet ostrzega\u0142 przed zamachem, kt\u010f\u017c\u02ddrego chcia\u0142 dokona\u0107. Reakcja policji by\u0142a b\u0142yskawiczna.",
        "id": 3493480,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polska/7,198073,32226103,chcial-wysadzic-prokurature-i-pozbawic-zycia-komendanta-policji.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/53/bb/1e/z32226131IHG,Policjanci-z-tych-zatrzymali-mezczyzne--ktory-groz.jpg",
        "title": "Chcia\u0142 wysadzi\u0107 prokuratur\u0119 i pozbawi\u0107 \u017cycia komendanta policji. Grozi mu 5 lat wi\u0119zienia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Izabela Alberczyk",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-04T14:02:35.414908+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-04T13:06:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/18/bb/1e/z32226328IHG,Portugalia--Katastrofa-kolejki-w-Lizbonie-4-wrzesn.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Trzylatek straci\u0142 podczas katastrofy kolejki w Lizbonie swojego ojca i niewiele brakowa\u0142o, aby podobny los przydarzy\u0142 si\u0119 jego matce. Na ratunek przyby\u0142 jednak policjant, wobec kt\u010f\u017c\u02ddrego dziecko wykona\u0142o poruszaj\u0105cy gest.",
        "id": 3493481,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/swiat/7,198075,32226117,policjant-uratowal-dziecko-po-katastrofie-kolejki-w-lizbonie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/18/bb/1e/z32226328IHG,Portugalia--Katastrofa-kolejki-w-Lizbonie-4-wrzesn.jpg",
        "title": "Policjant uratowa\u0142 dziecko po katastrofie kolejki w Lizbonie. Reakcja trzylatka porusza do \u0142ez",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Romik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-04T14:02:35.522216+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-04T13:02:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/1b/bb/1e/z32226075IHG,Spotkanie-na-szczycie-w-Chinach.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Sekretarz Generalny NATO ostrzeg\u0142 sojusznik\u010f\u017c\u02ddw przed Rosj\u0105 i Chinami. W dzia\u0142aniach obu pa\u0144stw dostrzeg\u0142 \"zapieraj\u0105ce dech w piersiach tempo\".",
        "id": 3493482,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198013,32225993,szef-nato-o-rosji-i-chinach-padlo-powazne-ostrzezenie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/1b/bb/1e/z32226075IHG,Spotkanie-na-szczycie-w-Chinach.jpg",
        "title": "Szef NATO o Rosji i Chinach. Pad\u0142o powa\u017cne ostrze\u017cenie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Magdalena Bojanowska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-04T14:02:35.627793+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-04T12:49:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/d7/b9/1e/z32215511IHG,Katastrofa-F16-na-lotnisku-w-Radomiu.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Prokuratura Okr\u0119gowa w Warszawie nie podj\u0119\u0142a decyzji o powo\u0142aniu zespo\u0142u \u015bledczego - powiedzia\u0142 rzecznik Prokuratury Okr\u0119gowej w Warszawie, przekazuj\u0105c nowe informacje dot. katastrofy F-16 w Radomiu.",
        "id": 3493483,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polska/7,198072,32226209,katastrofa-f-16-w-radomiu-prokuratura-przekazala-nowe-informacje.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/d7/b9/1e/z32215511IHG,Katastrofa-F16-na-lotnisku-w-Radomiu.jpg",
        "title": "Katastrofa F-16 w Radomiu. Prokuratura przekaza\u0142a nowe informacje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Julia Panicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-04T14:02:35.725827+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-04T12:13:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/dc/bb/1e/z32226012IHG,Spotkanie-koalicji-chetnych-w-Paryzu.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W Pary\u017cu spotkali si\u0119 - osobi\u015bcie lub zdalnie - liderzy 35 pa\u0144stw z tzw. koalicji ch\u0119tnych, czyli sojusznik\u010f\u017c\u02ddw Ukrainy. Do obrad do\u0142\u0105czy\u0142, najprawdopodobniej w ostatniej chwili, tak\u017ce wys\u0142annik Bia\u0142ego Domu - Steve Witkoff.",
        "id": 3493484,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/swiat/7,198077,32225861,zaskakujacy-ruch-usa-nieoczekiwany-gosc-na-spotkaniu-ws-ukrainy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/dc/bb/1e/z32226012IHG,Spotkanie-koalicji-chetnych-w-Paryzu.jpg",
        "title": "Zaskakuj\u0105cy ruch USA. Nieoczekiwany go\u015b\u0107 na spotkaniu ws. Ukrainy. Nie by\u0142o go na li\u015bcie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Patryk Rutkowski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-04T14:02:35.822286+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-04T11:57:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/28/bb/1e/z32225832IHG,Waldemar-Zurek.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Minister sprawiedliwo\u015bci Waldemar \u017burek odwo\u0142a\u0142 Ma\u0142gorzat\u0119 Hencel-\u015awi\u0119czkowsk\u0105 ze stanowiska prezeski S\u0105du Rejonowego w Sosnowcu - poinformowa\u0142a \"Gazeta Wyborcza\". Hencel-\u015awi\u0119czkowska to \u017cona prezesa Trybuna\u0142u Konstytucyjnego Bogdana \u015awi\u0119czkowskiego.",
        "id": 3493485,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198012,32225791,zona-prezesa-tk-stracila-stanowisko-waldemar-zurek-zdecydowal.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/28/bb/1e/z32225832IHG,Waldemar-Zurek.jpg",
        "title": "\u017bona prezesa TK straci\u0142a stanowisko. Waldemar \u017burek zdecydowa\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Romik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-04T14:02:35.919677+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-04T11:31:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/6a/bb/1e/z32225642IHG,4-09-2025--Warszawa--minister-obrony-narodowej-Wla.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Wicepremier, minister obrony narodowej zapewni\u0142, \u017ce Polska jest gotowa na przyj\u0119cie wi\u0119kszej liczby \u017co\u0142nierzy ameryka\u0144skich. Na temat ich obecno\u015bci rozmawiali w Waszyngtonie prezydenci Stan\u010f\u017c\u02ddw Zjednoczonych i Polski. Co jeszcze powiedzia\u0142 W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz?",
        "id": 3493486,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198013,32225730,trump-na-spotkaniu-z-nawrockim-jesli-juz-kosiniak-nie-czekal.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/6a/bb/1e/z32225642IHG,4-09-2025--Warszawa--minister-obrony-narodowej-Wla.jpg",
        "title": "Trump na spotkaniu z Nawrockim: \"Je\u015bli ju\u017c...\". Mocna odpowied\u017a Kosiniaka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Patryk Rutkowski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-04T14:02:36.016195+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-04T11:30:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/2a/bb/1e/z32226090IHG,Skutki-trzesienia-ziemi-w-Afganistanie--02-09-2025.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Ro\u015bnie liczba ofiar trz\u0119sienia ziemi w Afganistanie. W\u0142adze tego kraju przekaza\u0142y, \u017ce zgin\u0119\u0142o ponad 2200 os\u010f\u017c\u02ddb. S\u0142u\u017cby nadal prowadz\u0105 akcj\u0119 poszukiwawczo-ratunkow\u0105.",
        "id": 3493487,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/swiat/7,198075,32225972,dramatycznie-rosnie-liczba-ofiar-trzesienia-ziemi-w-afganistanie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/2a/bb/1e/z32226090IHG,Skutki-trzesienia-ziemi-w-Afganistanie--02-09-2025.jpg",
        "title": "Dramatycznie ro\u015bnie liczba ofiar trz\u0119sienia ziemi w Afganistanie. S\u0105 najnowsze dane",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Artur Siekaczy\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-04T14:02:36.113767+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-04T11:23:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/57/b7/1e/z32208215IHG,Policja--Zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Mieszka\u0144cy Konina i okolicznych miejscowo\u015bci od rana szukaj\u0105 informacji o tajemniczych hukach, kt\u010f\u017c\u02ddre by\u0142y s\u0142yszalne w mie\u015bcie i okolicy. Policja zapewnia, \u017ce nie ma powod\u010f\u017c\u02ddw do obaw. Mundurowi podali przyczyn\u0119 ha\u0142asu.",
        "id": 3493488,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polska/7,198073,32225722,o-9-35-zatrzesly-sie-szyby-trzy-wielkie-huki-nad-koninem.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/57/b7/1e/z32208215IHG,Policja--Zdjecie-ilustracyjne.jpg",
        "title": "O 9:35 zatrz\u0119s\u0142y si\u0119 szyby. \"Trzy wielkie huki\" nad Koninem. Policja wyja\u015bnia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Romik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-04T14:02:36.212361+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-04T11:03:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/81/bb/1e/z32225665IHG,Portugalia--Zaloba-narodowa-po-wypadku-kolejki-w-L.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W Portugalii og\u0142oszono \u017ca\u0142ob\u0119 narodow\u0105 po wypadku kolejki linowo-terenowej w Lizbonie. Liczba os\u010f\u017c\u02ddb, kt\u010f\u017c\u02ddre zgin\u0119\u0142y, wzros\u0142a do 17. Stan pi\u0119ciorga poszkodowanych, w tym trojga dzieci, lekarze okre\u015blaj\u0105 jako ci\u0119\u017cki.",
        "id": 3493489,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/swiat/7,198075,32225498,tragiczny-wypadek-popularnej-kolejki-gloria-w-lizbonie-wzrosla.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/81/bb/1e/z32225665IHG,Portugalia--Zaloba-narodowa-po-wypadku-kolejki-w-L.jpg",
        "title": "Tragiczny wypadek popularnej kolejki Gloria w Lizbonie. Wzros\u0142a liczba ofiar",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Artur Siekaczy\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-04T14:02:36.310628+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-04T10:41:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/d1/bb/1e/z32225489IHG,Policjanci-zatrzymali-mezczyzne--ktory-postrzelil-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Policjanci ze Skierniewic zatrzymali 35-latka, kt\u010f\u017c\u02ddry podczas awantury domowej strzeli\u0142 z broni gazowej. \u015arut trafi\u0142 w udo 7-letni\u0105 c\u010f\u017c\u02ddrk\u0119 jego partnerki. Dziewczynka trafi\u0142a do szpitala, a m\u0119\u017cczyzna do aresztu.",
        "id": 3493490,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polska/7,198073,32225448,awantura-domowa-w-skierniewicach-7-letnia-dziewczynka-postrzelona.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/d1/bb/1e/z32225489IHG,Policjanci-zatrzymali-mezczyzne--ktory-postrzelil-.jpg",
        "title": "Awantura domowa w Skierniewicach. 7-letnia dziewczynka postrzelona. Trafi\u0142a do szpitala",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Patryk Rutkowski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-04T14:02:36.408521+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-04T10:38:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/49/bb/1e/z32225609IHG,Wybory-prezydenckie--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Orzeczenie o wa\u017cno\u015bci wybor\u010f\u017c\u02ddw prezydenckich wyda\u0142a Izba Kontroli Nadzwyczajnej i Spraw Publicznych S\u0105du Najwy\u017cszego. Teraz Trybuna\u0142 Sprawiedliwo\u015bci Unii Europejskiej podwa\u017cy\u0142 decyzje tej izby. Profesor Artur Nowak-Far wyja\u015bni\u0142 w rozmowie z Gazeta.pl, jakie b\u0119d\u0105 skutki wyroku TSUE.",
        "id": 3493491,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polska/7,198072,32225477,wybory-prezydenckie-niewazne-po-wyroku-tsue-prawnik-wskazal.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/49/bb/1e/z32225609IHG,Wybory-prezydenckie--zdjecie-ilustracyjne-.jpg",
        "title": "Wybory prezydenckie niewa\u017cne po wyroku TSUE? Prawnik wskaza\u0142 kluczow\u0105 zasad\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marta Rawicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-04T14:02:36.505799+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-04T10:08:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/7b/b8/1e/z32213115IHG,Prezydent-Karol-Nawrocki-i-Radoslaw-Sikorski--szef.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Na przysz\u0142y tydzie\u0144 zaplanowane jest spotkanie przedstawicieli MSZ i Pa\u0142acu Prezydenckiego na temat \u015brodowej wizyty prezydenta Karola Nawrockiego w USA - dowiaduje si\u0119 nieoficjalnie Gazeta.pl.",
        "id": 3493492,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198012,32225633,po-wizycie-nawrockiego-u-trumpa-bedzie-spotkanie-na-wysokim.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/7b/b8/1e/z32213115IHG,Prezydent-Karol-Nawrocki-i-Radoslaw-Sikorski--szef.jpg",
        "title": "Po wizycie Nawrockiego u Trumpa. B\u0119dzie spotkanie \"na wysokim szczeblu\" w MSZ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Julia Panicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-04T14:02:36.602717+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-04T09:42:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/c3/bb/1e/z32225475IHG,Karol-Nawrocki-i-Donald-Trump.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Donald Trump znany jest ze swojego nietypowego sposobu witania si\u0119. Jego u\u015bcisk d\u0142oni cz\u0119sto jest opisywany jako \u017celazny, wygl\u0105daj\u0105cy, jakby chcia\u0142 si\u0119 si\u0142owa\u0107 ze swoim rozm\u010f\u017c\u02ddwc\u0105. Tak samo powita\u0142 Karola Nawrockiego.",
        "id": 3493493,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198013,32225354,wyjatkowy-uscisk-trumpa-kamery-uchwycily-jak-silowal-sie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/c3/bb/1e/z32225475IHG,Karol-Nawrocki-i-Donald-Trump.jpg",
        "title": "Wyj\u0105tkowy u\u015bcisk Trumpa. Kamery uchwyci\u0142y jak \"si\u0142owa\u0142 si\u0119\" z Nawrockim",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Julia Panicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-04T14:02:36.705205+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-04T09:40:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/ec/aa/1e/z32155884IHG,Mysliwce--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Szef Sztabu Generalnego Wojska Polskiego poinformowa\u0142 podczas konferencji prasowej, \u017ce w nocy ze \u015brody na czwartek dwukrotnie dosz\u0142o do naruszenia polskiej przestrzeni powietrznej. - Wszystko by\u0142o pod nasz\u0105 pe\u0142n\u0105 kontrol\u0105 - zapewni\u0142 gen. Wies\u0142aw Kuku\u0142a.",
        "id": 3493494,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polska/7,198072,32225605,dwukrotnie-naruszono-polska-przestrzen-powietrzna-wojsko-potwierdza.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/ec/aa/1e/z32155884IHG,Mysliwce--zdjecie-ilustracyjne-.jpg",
        "title": "Dwukrotnie naruszono polsk\u0105 przestrze\u0144 powietrzn\u0105. Wojsko potwierdza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Patryk Rutkowski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-04T14:02:36.802868+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-04T09:36:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/72/bb/1e/z32225138IHG,Donald-Tusk.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Jeden z w\u0119gierskich portali napisa\u0142, \u017ce spotkanie Karola Nawrockiego z Donaldem Trumpem ujawni\u0142o \"fatalny b\u0142\u0105d dyplomatyczny\" Donalda Tuska. Portal doda\u0142, \u017ce polski premier powinien przeprosi\u0107 Trumpa.",
        "id": 3493495,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198012,32225067,zagraniczne-media-bezlitosne-dla-tuska-popelnil-fatalny-blad.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/72/bb/1e/z32225138IHG,Donald-Tusk.jpg",
        "title": "Zagraniczne media bezlitosne dla Tuska. \"Pope\u0142ni\u0142 fatalny b\u0142\u0105d. Powinien przeprosi\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Romik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-04T09:34:06.274083+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-04T09:28:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/b5/b8/1e/z32211381IHG,Major-Maciej--Slab--Krakowian.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>\"Stanowczo pot\u0119piam tre\u015b\u0107 i spos\u010f\u017c\u02ddb oceny sformu\u0142owanej przez Marka Migalskiego, profesora Uniwersytetu \u015al\u0105skiego, w odniesieniu do tragicznej \u015bmierci pilota samolotu F-16 majora Macieja Krakowiana\" - o\u015bwiadczy\u0142 rektor uczelni prof. Ryszard Kozio\u0142ek. By\u0142y polityk PiS w skandaliczny spos\u010f\u017c\u02ddb oceni\u0142 katastrof\u0119 lotnicz\u0105 w Radomiu, nazywaj\u0105c pilota \"przest\u0119pc\u0105\".",
        "id": 3492648,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polska/7,198073,32225260,skandaliczne-slowa-bylego-posla-pis-o-zmarlym-pilocie-f-16.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/b5/b8/1e/z32211381IHG,Major-Maciej--Slab--Krakowian.jpg",
        "title": "Skandaliczne s\u0142owa by\u0142ego pos\u0142a PiS o zmar\u0142ym pilocie F-16. B\u0119d\u0105 konsekwencje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Artur Siekaczy\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-04T09:34:06.382584+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-04T09:09:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/80/f1/1d/z31398528IHG,Trumna-w-karawanie--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Siostra zmar\u0142ego pana Arkadiusza by\u0142a w szoku, kiedy przed kremacj\u0105 odkry\u0142a, \u017ce w trumnie jej brata znajduje si\u0119 cia\u0142o nieznanej kobiety w r\u010f\u017c\u02dd\u017cowej garsonce. Zamiast przeprosin mia\u0142a us\u0142ysze\u0107, \u017ce w ka\u017cdej firmie mo\u017ce doj\u015b\u0107 do pomy\u0142ek.",
        "id": 3492649,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polska/7,198073,32225048,makabryczne-odkrycie-w-trumnie-u-pani-w-firmie-nigdy-nie-bylo.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/80/f1/1d/z31398528IHG,Trumna-w-karawanie--zdjecie-ilustracyjne-.jpg",
        "title": "Makabryczne odkrycie w trumnie. \"U pani w firmie nigdy nie by\u0142o pomy\u0142ek?\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Artur Siekaczy\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-04T09:34:06.492225+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-04T09:06:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/0b/bb/1e/z32225291IHG,Zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>72-latek chcia\u0142 zem\u015bci\u0107 si\u0119 na by\u0142ej \u017conie i synu. Wysadzi\u0142 wi\u0119c mieszkanie w \u0141odzi przy ul. Rodakowskiego. Po zatrzymaniu przez policj\u0119 przyzna\u0142 si\u0119 i us\u0142ysza\u0142 zarzuty. Grozi mu d\u0142uga odsiadka.",
        "id": 3492650,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polska/7,198073,32225265,chcial-zrobic-na-zlosc-bylej-zonie-i-synowi-wysadzil-mieszkanie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/0b/bb/1e/z32225291IHG,Zdjecie-ilustracyjne.jpg",
        "title": "Chcia\u0142 zrobi\u0107 na z\u0142o\u015b\u0107 by\u0142ej \u017conie i synowi. Wysadzi\u0142 mieszkanie w powietrze. S\u0105 zarzuty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Romik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-04T09:34:06.601196+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-04T08:46:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/c2/bb/1e/z32225218IHG,Donald-Trump.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Najnowsza deklaracja Donalda Trumpa na temat zako\u0144czenia wojny w Ukrainie jest najbardziej tajemnicz\u0105, jak\u0105 prezydent Stan\u010f\u017c\u02ddw Zjednoczonych wypowiedzia\u0142 do tej pory. Wyg\u0142osi\u0142 j\u0105 podczas wywiadu dla stacji CBS.",
        "id": 3492651,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198013,32225069,donald-trump-tajemniczo-o-zakonczeniu-wojny-w-ukrainie-padly.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/c2/bb/1e/z32225218IHG,Donald-Trump.jpg",
        "title": "Donald Trump tajemniczo o zako\u0144czeniu wojny w Ukrainie. Pad\u0142y trzy s\u0142owa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Julia Panicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-04T09:34:06.711110+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-04T08:41:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/66/bb/1e/z32225126IHG,Wpis-Roberta-Biedronia-wywolal-oburzenie--Tak-skom.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Osiem my\u015bliwc\u010f\u017c\u02ddw przelecia\u0142o nad Waszyngtonem po przybyciu Karola Nawrockiego do Bia\u0142ego Domu. Pokaz mia\u0142 na celu uhonorowanie relacji polsko-ameryka\u0144skich i zmar\u0142ego tragicznie majora Macieja \"Slaba\" Krakowiana.",
        "id": 3492652,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198012,32224941,biedron-sie-nie-popisal-amerykanie-uczcili-polskiego-pilota.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/66/bb/1e/z32225126IHG,Wpis-Roberta-Biedronia-wywolal-oburzenie--Tak-skom.jpg",
        "title": "Biedro\u0144 si\u0119 nie popisa\u0142. Amerykanie uczcili polskiego pilota. Ten wpis wywo\u0142a\u0142 oburzenie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Patryk Rutkowski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-04T08:33:10.023185+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-04T08:08:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/4e/61/1e/z31857486IHG,Pilne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Trybuna\u0142 Sprawiedliwo\u015bci Unii Europejskiej podwa\u017cy\u0142 orzeczenia Izby Kontroli Nadzwyczajnej i Spraw Publicznych S\u0105du Najwy\u017cszego. TSUE wyja\u015bni\u0142, co oznacza ten wyrok.",
        "id": 3492297,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polska/7,198072,32225270,jest-wyrok-w-sprawie-sadu-najwyzszego-tsue-zdecydowal.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/4e/61/1e/z31857486IHG,Pilne.jpg",
        "title": "Jest wyrok w sprawie S\u0105du Najwy\u017cszego. TSUE zdecydowa\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Patryk Rutkowski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-04T07:32:39.795130+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-04T07:26:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/75/bb/1e/z32224885IHG,Akta-sprawy--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Prokuratura chce przedstawi\u0107 Zdzis\u0142awowi K. zarzut zgwa\u0142cenia - poinformowa\u0142 TVN24. \u015aledczy ustalili, \u017ce syn Jacka Kurskiego mia\u0142 wykorzystywa\u0107 dziewi\u0119cioletni\u0105 Magdalen\u0119. Stacja poinformowa\u0142a, kiedy m\u0119\u017cczyzna ma us\u0142ysze\u0107 zarzuty.",
        "id": 3492008,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polska/7,198072,32224876,sledztwo-ws-syna-jacka-kurskiego-nieoficjalnie-zdzislaw-k.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/75/bb/1e/z32224885IHG,Akta-sprawy--zdjecie-ilustracyjne-.jpg",
        "title": "\u015aledztwo ws. syna Jacka Kurskiego. Nieoficjalnie: Zdzis\u0142aw K. us\u0142yszy zarzut zgwa\u0142cenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Romik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-04T07:32:39.906533+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-04T07:16:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/89/bb/1e/z32224137IHG,Wladimir-Putin.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W\u0142adimir Putin zaproponowa\u0142, by Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski spotka\u0142 si\u0119 z nim w Moskwie. Kij\u010f\u017c\u02ddw zareagowa\u0142 natychmiast. \"Putin nadal igra ze wszystkimi\" - oceni\u0142 ukrai\u0144ski minister spraw zagranicznych Andrij Sybiha.",
        "id": 3492009,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/swiat/7,198077,32224952,putin-rzucil-zelenskiemu-wyzwanie-jasna-odpowiedz-z-ukrainy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/89/bb/1e/z32224137IHG,Wladimir-Putin.jpg",
        "title": "Putin rzuci\u0142 Ze\u0142enskiemu wyzwanie. Jasna odpowied\u017a z Ukrainy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Agata Kali\u0144ska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-04T07:32:40.017392+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-04T07:07:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/a7/ba/1e/z32220327IHG,Prowadzaca--Poranek-polityczny--w-TVP-Info-zapytal.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Politycy maj\u0105 du\u017co do powiedzenia o edukacji zdrowotnej, a nie odr\u010f\u017c\u02dd\u017cniaj\u0105 nawet okresu od owulacji. Eksperci \u0142api\u0105 si\u0119 za g\u0142owy, kobiety u\u015bmiechaj\u0105 si\u0119 z politowaniem, ale czy kto\u015b jest naprawd\u0119 zdziwiony? Bo ka\u017cdy, kto cho\u0107by czasami s\u0142ucha polityk\u010f\u017c\u02ddw prawi\u0105cych o ciele, seksualno\u015bci i procesach, kt\u010f\u017c\u02ddre zachodz\u0105 w naszych cia\u0142ach, ju\u017c dawno w cyrku si\u0119 nie \u015bmieje.",
        "id": 3492010,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198012,32224359,politycy-nie-odrozniaja-okresu-od-owulacji-naprawde-was-to.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/a7/ba/1e/z32220327IHG,Prowadzaca--Poranek-polityczny--w-TVP-Info-zapytal.jpg",
        "title": "Politycy nie odr\u010f\u017c\u02dd\u017cniaj\u0105 okresu od owulacji. Naprawd\u0119 was to dziwi?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Julia Panicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-04T06:32:25.576064+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-04T06:26:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/61/bb/1e/z32224353IHG,Donald-Trump.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Podczas spotkania z Karolem Nawrockim w Gabinecie Owalnym Donald Trump zapowiedzia\u0142, \u017ce zamierza skontaktowa\u0107 si\u0119 z Wo\u0142odymyrem Ze\u0142enskim. P\u010f\u017c\u02dd\u017aniej urz\u0119dnicy Bia\u0142ego Domu u\u015bci\u015blili, \u017ce rozmowa ma odby\u0107 si\u0119 w czwartek, 4 wrze\u015bnia.",
        "id": 3491771,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/swiat/7,198077,32224855,trump-zapowiada-rozmowe-z-zelenskim-wiadomo-kiedy-bede-wiedzial.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/61/bb/1e/z32224353IHG,Donald-Trump.jpg",
        "title": "Trump zapowiada rozmow\u0119 z Ze\u0142enskim. Wiadomo kiedy. \"B\u0119d\u0119 wiedzia\u0142, co robimy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Patryk Rutkowski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-04T06:32:25.744768+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-04T06:21:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/b5/bb/1e/z32224949IHG,Zolnierze--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Finlandia od przysz\u0142ego roku ma wydawa\u0107 6 mld euro na zam\u010f\u017c\u02ddwienia zbrojeniowe. B\u0119dzie to oznacza\u0107 15-krotny wzrost wydatk\u010f\u017c\u02ddw na zbrojenia. Media przekaza\u0142y, \u017ce Finowie przygotowuj\u0105 si\u0119 w ten spos\u010f\u017c\u02ddb na \"realne zagro\u017cenie\".",
        "id": 3491772,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/swiat/7,198075,32224943,europejski-kraj-szykuje-sie-do-wojny-15-krotny-wzrost-wydatkow.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/b5/bb/1e/z32224949IHG,Zolnierze--zdjecie-ilustracyjne-.jpg",
        "title": "Europejski kraj szykuje si\u0119 do wojny. 15-krotny wzrost wydatk\u010f\u017c\u02ddw na zbrojenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Romik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-04T06:32:25.908299+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-04T06:14:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/7c/7d/1d/z30922364IHG,Ukraincy-w-Polsce--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Polacy s\u0105 sceptyczni wobec przyst\u0105pienia Ukrainy do NATO - taki wniosek p\u0142ynie z sonda\u017cu IBRiS dla \"Rzeczpospolitej\". W\u015br\u010f\u017c\u02ddd tej grupy najwi\u0119cej jest wyborc\u010f\u017c\u02ddw opozycji.",
        "id": 3491773,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polska/7,198072,32224859,kto-sprzeciwia-sie-ukrainie-w-nato-to-ci-polacy-mowia-nie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/7c/7d/1d/z30922364IHG,Ukraincy-w-Polsce--zdjecie-ilustracyjne-.jpg",
        "title": "Kto sprzeciwia si\u0119 Ukrainie w NATO? To Ci Polacy m\u010f\u017c\u02ddwi\u0105 \"nie\" [SONDA\u017b]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Patryk Rutkowski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-04T06:32:26.100183+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-04T05:31:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/4d/bb/1e/z32224845IHG,Dzialania-sluzb-po-wypadku-kolejki-w-Lizbonie--03-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W wypadku kolejki Gloria w Lizbonie zgin\u0119\u0142o co najmniej 15 os\u010f\u017c\u02ddb. Ratownicy medyczni przekazali, \u017ce w\u015br\u010f\u017c\u02ddd ofiar byli zar\u010f\u017c\u02ddwno obywatele Portugalii, jak i obcokrajowcy. Polski konsul w Lizbonie zabra\u0142 g\u0142os w tej sprawie.",
        "id": 3491774,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/swiat/7,198075,32224841,tragiczny-wypadek-popularnej-kolejki-w-lizbonie-polski-konsul.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/4d/bb/1e/z32224845IHG,Dzialania-sluzb-po-wypadku-kolejki-w-Lizbonie--03-.jpg",
        "title": "Tragiczny wypadek popularnej kolejki w Lizbonie. Polski konsul przekaza\u0142 nowe informacje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Julia Panicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-04T05:31:58.668428+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-04T05:20:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/71/bb/1e/z32224881IHG,Prezydent-Francji-Emmanuel-Macron-i-premier-Polski.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W Pary\u017cu odb\u0119dzie si\u0119 spotkanie tzw. koalicji ch\u0119tnych w sprawie zako\u0144czenia wojny w Ukrainie. We\u017amie w nim udzia\u0142 m.in. Emmanuel Macron czy Keir Starmer. Obecny b\u0119dzie tak\u017ce Donald Tusk, co potwierdzi\u0142a Kancelaria Prezesa Rady Ministr\u010f\u017c\u02ddw.",
        "id": 3491545,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/swiat/7,198077,32224830,tusk-na-szczycie-koalicji-chetnych-w-paryzu-macron-pyta-o.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/71/bb/1e/z32224881IHG,Prezydent-Francji-Emmanuel-Macron-i-premier-Polski.jpg",
        "title": "Tusk na szczycie \"koalicji ch\u0119tnych\" w Pary\u017cu. Macron pyta o jedno",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Dagmara Jakubczak, Deutsche Welle",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-04T04:31:40.814862+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-04T04:00:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/dc/bb/1e/z32224732IHG,Parada-w-Chinach--3-09-2025-r-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Chiny prezentuj\u0105 si\u0119 jako supermocarstwo o globalnych ambicjach: dzi\u0119ki paradom wojskowym, projektom infrastrukturalnym i globalnej strategii Pekin chce wyprzedzi\u0107 Stany Zjednoczone. Jak daleko ju\u017c zaszed\u0142 Xi Jinping?",
        "id": 3491274,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/swiat/7,198076,32224723,chiny-chca-wyprzedzic-usa-znalazly-sposob-na-pokazanie-sily.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/dc/bb/1e/z32224732IHG,Parada-w-Chinach--3-09-2025-r-.jpg",
        "title": "Chiny chc\u0105 wyprzedzi\u0107 USA. Znalaz\u0142y spos\u010f\u017c\u02ddb na pokazanie si\u0142y",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Izabela Alberczyk",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-04T04:31:40.925664+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-04T03:50:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/fc/57/1e/z31815164IHG,Szczepienie--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Gubernator Florydy Ron de Santis i sekretarz Departamentu Zdrowia tego stanu zapowiedzieli, \u017ce chc\u0105 znie\u015b\u0107 obowi\u0105zek szczepienia dzieci.",
        "id": 3491275,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/swiat/7,198075,32224597,stan-usa-chce-zniesc-wszystkie-obowiazkowe-szczepienia-katastrofa.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/fc/57/1e/z31815164IHG,Szczepienie--zdjecie-ilustracyjne-.jpg",
        "title": "Stan USA chce znie\u015b\u0107 wszystkie obowi\u0105zkowe szczepienia. \"Katastrofa dla zdrowia publicznego\"",
        "vote": 0
    }
]