[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-04T19:41:23.714351+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-04T19:41:22+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/ba4013d5-9fd4-4bf7-b7bd-d76eda29441d\" width=\"308\" /> Polityczne ugrupowanie Burmistrzowie i Niezale\u017cni (STAN), kt\u00f3re znajduje si\u0119 w koalicji rz\u0105dz\u0105cej, wzywa do przyj\u0119cia euro. Wsp\u00f3lna europejska waluta mia\u0142aby wej\u015b\u0107 w \u017cycie w 2029 lub 2030 r. Na pocz\u0105tku pa\u017adziernika Czesi p\u00f3jd\u0105 g\u0142osowa\u0107 w wyborach parlamentarnych.",
        "id": 3497373,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/pieniadze/czechy-w-strefie-euro-tego-chca-ministrowie-7196685966195616a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/ba4013d5-9fd4-4bf7-b7bd-d76eda29441d",
        "title": "Czechy w strefie euro? Tego chc\u0105 ministrowie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-04T17:01:01.708625+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-04T17:01:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/84daae7c-e6d0-4c61-b793-d86f7f164037\" width=\"308\" /> Cz\u0142onkostwo w G20 mia\u0142oby pozytywny wp\u0142yw na budowanie wizerunku Polski w oczach inwestor\u00f3w jako du\u017cej, stabilnej i rozwini\u0119tej gospodarki - ocenia Marta Petka-Zagajewska z PKO BP. Ale tego, \u017ce na sta\u0142e zasi\u0105dziemy razem z innymi krajami w elitarnym groniem, wcale jednak nie mo\u017cemy by\u0107 pewni. Wyja\u015bniamy.",
        "id": 3496074,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/polska-w-g20-to-cos-wiecej-niz-prestiz-nie-ma-gwarancji-dolaczenia-7196648631532480a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/84daae7c-e6d0-4c61-b793-d86f7f164037",
        "title": "Polska w G20 to co\u015b wi\u0119cej ni\u017c presti\u017c? \"Nie ma gwarancji do\u0142\u0105czenia\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-04T17:01:01.897678+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-04T17:01:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/e06edd53-d499-4169-bcf9-1aaa6c3574da\" width=\"308\" /> - Polska de facto jest w 20 najpot\u0119\u017cniejszych gospodarek \u015bwiata i to jest pow\u00f3d do satysfakcji - powiedzia\u0142 w czwartek po po\u0142udniu Donald Tusk. W ten spos\u00f3b skomentowa\u0142 zaproszenie Karola Nawrockiego na przysz\u0142oroczny szczyt Grupy G20 w Miami.",
        "id": 3496075,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/to-juz-jest-cos-tusk-komentuje-zaproszenie-na-szczyt-g20-7196665921850272a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/e06edd53-d499-4169-bcf9-1aaa6c3574da",
        "title": "\"To ju\u017c co\u015b\". Tusk komentuje zaproszenie na szczyt G20",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-04T15:08:42.801738+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-04T15:08:42+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/304405dc-9f95-48de-ad8a-1bbf46507cec\" width=\"308\" /> Zaproszenie prezydenta Karola Nawrockiego na szczyt G20 w Stanach Zjednoczonych przez Donalda Trumpa to wyra\u017any sygna\u0142, \u017ce Polska zaczyna odgrywa\u0107 coraz bardziej znacz\u0105c\u0105 rol\u0119 w globalnej polityce. Wi\u0119ksz\u0105 ni\u017c wynika\u0142oby z naszego PKB, nawet je\u017celi teraz jeste\u015bmy 20. najwi\u0119ksz\u0105 gospodark\u0105 \u015bwiata.",
        "id": 3495080,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/g20-trump-wyslal-nam-wyrazny-sygnal-imponujacy-skok-polski-opinia-7196627131845536a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/304405dc-9f95-48de-ad8a-1bbf46507cec",
        "title": "G20? Trump wys\u0142a\u0142 nam wyra\u017any sygna\u0142. Imponuj\u0105cy skok Polski [OPINIA]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-04T14:05:07.964325+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-04T14:05:07+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/1572c7a7-8e93-4d3d-b526-e9b2b4247562\" width=\"308\" /> Zak\u0142ad Ubezpiecze\u0144 Spo\u0142ecznych wyp\u0142aci\u0142 w lipcu i sierpniu renty wdowie w wysoko\u015bci 2,9 mld z\u0142otych. Wnioski o przyznanie \u015bwiadczenia z\u0142o\u017cy\u0142o ponad 1,1 mln os\u00f3b, z czego blisko 90 proc. to kobiety.",
        "id": 3493533,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/pieniadze/prawie-3-mld-zl-na-kontach-seniorow-zus-wyplaca-rente-wdowia-7196622804941728a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/1572c7a7-8e93-4d3d-b526-e9b2b4247562",
        "title": "Prawie 3 mld z\u0142 na kontach senior\u00f3w. ZUS wyp\u0142aca rent\u0119 wdowi\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-04T08:34:51.545643+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-04T08:34:51+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/9cdfa26f-7224-4e02-a650-816f31504346\" width=\"308\" /> Cyfrowy Polsat uniknie dop\u0142aty podatkowej po korzystnym orzeczeniu s\u0105dowym. Szef ma\u0142opolskiej skarb\u00f3wki umorzy\u0142 post\u0119powanie dotycz\u0105ce 25 mln z\u0142 podatku za 2013 rok - podaj\u0105 wirtualnemedia.pl.",
        "id": 3492307,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/podatki/cyfrowy-polsat-wygral-z-fiskusem-25-mln-zl-podatku-nie-trafi-do-urzedu-7196545391967136a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/9cdfa26f-7224-4e02-a650-816f31504346",
        "title": "Cyfrowy Polsat wygra\u0142 z fiskusem. 25 mln z\u0142 podatku nie trafi do urz\u0119du",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-04T05:33:31.278382+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-04T05:33:30+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/e0ba71a8-9c02-482d-85dd-ebac5362ee3b\" width=\"308\" /> Kurs dolara - 04.09.2025. W czwartek za jednego dolara (USD) trzeba zap\u0142aci\u0107 3.6482 z\u0142.",
        "id": 3491552,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-dolar-kurs-dolara-do-zlotego-pln-usd-04-09-2025-7196516733774752a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/e0ba71a8-9c02-482d-85dd-ebac5362ee3b",
        "title": "Ile kosztuje dolar? Kurs dolara do z\u0142otego PLN/USD 04.09.2025",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-04T05:33:30.929218+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-04T05:33:30+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/cf3a8300-d9c9-461f-9fbc-2f314332a28c\" width=\"308\" /> Kurs euro - 04.09.2025. W czwartek za jedno euro (EUR) trzeba zap\u0142aci\u0107 4.2518 z\u0142.",
        "id": 3491550,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-euro-kurs-euro-do-zlotego-pln-eur-04-09-2025-7196516827421632a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/cf3a8300-d9c9-461f-9fbc-2f314332a28c",
        "title": "Ile kosztuje euro? Kurs euro do z\u0142otego PLN/EUR 04.09.2025",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-04T05:33:31.417775+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-04T05:33:30+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/b1c04e3f-7bce-4c35-b03c-7a8d7b0adc65\" width=\"308\" /> Kurs franka szwajcarskiego - 04.09.2025. W czwartek za jednego franka (CHF) trzeba zap\u0142aci\u0107 4.5364 z\u0142.",
        "id": 3491553,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-frank-szwajcarski-kurs-franka-do-zlotego-pln-chf-04-09-2025-7196516726508480a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/b1c04e3f-7bce-4c35-b03c-7a8d7b0adc65",
        "title": "Ile kosztuje frank szwajcarski? Kurs franka do z\u0142otego PLN/CHF 04.09.2025",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-04T05:33:31.085497+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-04T05:33:30+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/c374eefc-9e8b-424a-aaa7-91759b47d116\" width=\"308\" /> Kurs funta szterlinga - 04.09.2025. W czwartek za jednego funta brytyjskiego (GBP) trzeba zap\u0142aci\u0107 4.8994 z\u0142.",
        "id": 3491551,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-funt-kurs-funta-do-zlotego-pln-gbp-04-09-2025-7196516819680160a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/c374eefc-9e8b-424a-aaa7-91759b47d116",
        "title": "Ile kosztuje funt? Kurs funta do z\u0142otego PLN/GBP 04.09.2025",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-04T04:33:06.039470+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-04T04:33:05+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/76016eb8-b0cb-45e9-a131-f5a47815e5e5\" width=\"308\" /> Bankowcy ju\u017c podj\u0119li starania o spotkanie z prezydentem Karolem Nawrockim, by ten zawetowa\u0142 szykowany przez rz\u0105d wy\u017cszy CIT od bank\u00f3w. I - jak s\u0142yszymy - jest na to szansa. W otoczeniu prezydenta trwaj\u0105 prace nad konkurencyjnym projektem, kt\u00f3ry mo\u017ce by\u0107 przedstawiony r\u00f3wnolegle z ewentualnym wetem.",
        "id": 3491278,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/podatki/banki-juz-szukaja-wsparcia-u-nawrockiego-ale-palac-moze-je-zaskoczyc-7196321368202176a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/76016eb8-b0cb-45e9-a131-f5a47815e5e5",
        "title": "Banki ju\u017c szukaj\u0105 wsparcia u Nawrockiego. Ale Pa\u0142ac mo\u017ce je zaskoczy\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-04T04:33:05.847494+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-04T04:33:05+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/50857e5c-96a0-4620-a673-74db4a2d7830\" width=\"308\" /> Zgodnie z oczekiwaniami analityk\u00f3w Rada Polityki Pieni\u0119\u017cnej trzeci raz w 2025 roku obni\u017cy\u0142a stopy procentowe NBP. Dotychczas banki bardzo dobrze chroni\u0142y mar\u017ce odsetkowe przed skutkami ci\u0119\u0107 st\u00f3p NBP, ale to si\u0119 zmieni, wyniki odsetkowe spadn\u0105 - ocenia czwartkowy \"Puls Biznesu\".",
        "id": 3491277,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/banki/jest-decyzja-ws-stop-procentowych-w-bankach-juz-zaczely-sie-podwyzki-7196503077464992a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/50857e5c-96a0-4620-a673-74db4a2d7830",
        "title": "Jest decyzja ws. st\u00f3p procentowych. W bankach ju\u017c zacz\u0119\u0142y si\u0119 podwy\u017cki",
        "vote": 0
    }
]