[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-04T20:08:14.622245+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-04T20:08:13+00:00",
        "description": "In Afghanistan hat wieder die Erde gebebt, diesmal im S\u00fcdosten des Landes. Die Uno rechnet mittlerweile mit 500.000 Betroffenen des Bebens vom Sonntag.",
        "id": 3497579,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/afghanistan-weiteres-erdbeben-im-suedosten-uno-rechnet-mit-500-000-betroffenen-a-b12c0679-56c8-446c-ada0-d5c7421d721f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Afghanistan: Weiteres Erdbeben im S\u00fcdosten - Uno rechnet mit 500.000 Betroffenen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-04T20:08:14.241153+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-04T20:08:13+00:00",
        "description": "Offenbar will die Trump-Regierung Sicherheitsprogramme mit europ\u00e4ischen Staaten beenden, die bislang die Nato-Ostflanke st\u00e4rken, das berichten US-Medien. Es soll um Gelder in H\u00f6he von mehreren Hundert Millionen Dollar gehen.",
        "id": 3497577,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trump-will-nato-partnern-angeblich-militaerhilfe-gegen-russland-streichen-a-37603b0c-e931-4203-8a34-3bf776ae1099#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump will Nato-Partnern angeblich Milit\u00e4rhilfe gegen Russland streichen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-04T20:08:14.065647+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-04T20:08:13+00:00",
        "description": "M\u00fcnzen, Uhren und Bomben-Blindg\u00e4nger hat Hobby-Arch\u00e4ologe Rustam Wagner schon aus dem Rhein gezogen. Jetzt ist ihm eine kleine Sensation gelungen.",
        "id": 3497576,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/duesseldorf-hobby-archaeologe-findet-125-000-jahre-alten-mammutzahn-im-rhein-a-d87e44ef-6168-4259-a6fa-4d84238cf6ae#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "D\u00fcsseldorf: Hobby-Arch\u00e4ologe findet 125.000 Jahre alten Mammutzahn im Rhein",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-04T20:08:15.140798+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-04T20:08:13+00:00",
        "description": "Sie nennen ihn einen \u00bbGiganten\u00ab, ein \u00bbSymbol f\u00fcr das Beste Italiens\u00ab, ein Vorbild und einen guten Freund: Prominente aus aller Welt verneigen sich vor Giorgio Armani.",
        "id": 3497582,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/giorgio-armani-victoria-beckham-julia-roberts-und-donatella-versace-verabschieden-sich-a-c0538f35-f71b-49f1-82b4-abb0566b709d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Giorgio Armani: Victoria Beckham, Julia Roberts und Donatella Versace verabschieden sich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-04T20:08:14.432604+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-04T20:08:13+00:00",
        "description": "Frankreich will Ende September Pal\u00e4stina in der Uno offiziell als Staat anerkennen. Israel versucht, das Land umzustimmen, bislang vergeblich. Jetzt gab es scharfe T\u00f6ne aus Jerusalem.",
        "id": 3497578,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/israel-aussenminister-erklaert-emmanuel-macron-zur-unerwuenschten-person-a-cdd9f135-8805-4f77-bf2f-e5d704ce7031#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Israel: Au\u00dfenminister erkl\u00e4rt Emmanuel Macron zur unerw\u00fcnschten Person",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-04T20:08:15.268002+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-04T20:08:13+00:00",
        "description": "Der Sportwagenhersteller verliert seinen Platz in der B\u00f6rsen-Bundesliga. Was das f\u00fcr Porsche und seinen Chef Oliver Blume hei\u00dft. Die wichtigsten Fragen und Antworten.",
        "id": 3497583,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/porsche-ag-die-folgen-des-dax-abstiegs-fuer-sportwagenbauer-a-93478de2-f31e-46ce-aacb-4061043cf8ff#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Porsche AG: Die Folgen des Dax-Abstiegs f\u00fcr Sportwagenbauer",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-04T20:08:14.996952+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-04T20:08:13+00:00",
        "description": "Bei der Zwangsauktion der Siemens-Villa in Potsdam gibt es nur einen Bieter. Er will 13,75 Millionen Euro bezahlen und wei\u00df auch schon, was er mit dem Anwesen vorhat. Doch die Sache hat einen Haken.",
        "id": 3497581,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/potsdam-dieser-mann-hat-die-siemens-villa-ersteigert-oder-doch-nicht-a-a8be91a9-f0e1-492d-afac-33019a2d8d7b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Potsdam: Dieser Mann hat die Siemens-Villa ersteigert. Oder doch nicht?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-04T20:08:14.794422+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-04T20:08:13+00:00",
        "description": "Der Luftkampf zwischen Russland und der Ukraine wird immer intensiver. Moskaus Raketen und Drohnen treffen vor allem Zivilisten, Kyjiw dagegen hat es auf die russische Industrie abgesehen.",
        "id": 3497580,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/ukraine-krieg-der-luftkrieg-wird-immer-brutaler-a-bd5a5424-bb51-461a-bf19-de08f1dd454a#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukraine-Krieg: Der Luftkrieg wird immer brutaler",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-04T18:27:06.912619+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-04T18:27:05+00:00",
        "description": "In der Nacht beginnt die neue NFL-Saison. F\u00fcnf Themen, die wichtig sind.",
        "id": 3496508,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/american-football-lesen-sie-diesen-text-um-zum-nfl-saisonstart-mitreden-zu-koennen-a-447e5753-fc9b-4f7c-84f3-fcc04a6fe229#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "American Football: Lesen Sie diesen Text, um zum NFL-Saisonstart mitreden zu k\u00f6nnen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-04T18:27:06.662490+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-04T18:27:05+00:00",
        "description": "Sie haben das verheerende Ungl\u00fcck gesehen. Augenzeugen berichten \u00fcber den Moment, als die ber\u00fchmte \u00bbGloria\u00ab bergab raste \u2013 und auf ein Eckgeb\u00e4ude prallte.",
        "id": 3496506,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/gesellschaft/lissabon-augenzeugen-berichten-ueber-seilbahn-unglueck-an-der-avenida-da-liberdade-a-dddee4bb-99e8-43cc-ab66-0804fbd1855e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lissabon: Augenzeugen berichten \u00fcber Seilbahn-Ungl\u00fcck an der Avenida da Liberdade",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-04T18:27:07.037100+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-04T18:27:05+00:00",
        "description": "Das Forschungsschiff \u00bbPolarstern\u00ab war zwei Monate lang im Eis der Arktis unterwegs. Was die Wissenschaftler gefunden haben, k\u00f6nnte auf eine \u00f6kologische Katastrophe hinweisen.",
        "id": 3496509,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/natur/nordpol-expedition-der-polarstern-forscher-befuerchten-oekokollaps-im-eismeer-a-99681242-0ad3-4393-a555-b238968ff248#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nordpol-Expedition der Polarstern: Forscher bef\u00fcrchten \u00d6kokollaps im Eismeer",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-04T18:27:06.415610+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-04T18:27:05+00:00",
        "description": "Bei einer Anh\u00f6rung im US-Kongress muss sich Gesundheitsminister Robert F. Kennedy Jr. scharfen Fragen stellen. Es geht um Impfungen und Personalentscheidungen. Kennedy antwortet teils w\u00fctend, teils ver\u00e4chtlich.",
        "id": 3496504,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/robert-f-kennedy-jr-beim-thema-covid-impfung-wird-die-anhoerung-im-us-senat-hitzig-a-5ade8aa5-a3e5-49ea-9a79-4887e911c275#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Robert F. Kennedy Jr.: Beim Thema Covid-Impfung wird die Anh\u00f6rung im US-Senat hitzig",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-04T18:27:06.538057+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-04T18:27:05+00:00",
        "description": "26 Staaten haben der Ukraine zugesagt, sich an Sicherheitsgarantien zu beteiligen. In welcher Form genau? Bleibt unklar. Das liegt auch an der Unberechenbarkeit des US-Pr\u00e4sidenten.",
        "id": 3496505,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/russlands-krieg-gegen-die-ukraine-gipfel-in-paris-koalition-der-wolkigen-ankuendigungen-a-96a826f7-da3b-4355-b3c1-6d5950a0352e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Russlands Krieg gegen die Ukraine: Gipfel in Paris - Koalition der wolkigen Ank\u00fcndigungen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-04T18:27:06.788443+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-04T18:27:05+00:00",
        "description": "Quer durch den Berg will Wolfgang Porsche in Salzburg einen Tunnel bohren lassen, der zu seiner Tiefgarage f\u00fchren soll. Der \u00c4rger ist gro\u00df, doch nun bringt ein Stadtgremium die Pl\u00e4ne voran.",
        "id": 3496507,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/salzburg-genehmigt-wolfgang-porsches-500-meter-privat-tunnel-a-1c4cc55a-30f5-45de-b9a8-0a6d5779d35b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Salzburg genehmigt Wolfgang Porsches 500-Meter-Privat-Tunnel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-04T18:27:06.289342+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-04T18:27:05+00:00",
        "description": "Sie l\u00f6sen Probleme schneller als jeder Rechner und erfahren einen Hype. Allerdings werden ein paar wichtige Faktoren vergessen, die f\u00fcr den Erfolg der Quantencomputer entscheidend sind.",
        "id": 3496503,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/netzpolitik/wie-funktionieren-eigentlich-quantencomputer-kolumne-a-ad268352-e0cf-4b13-abf1-e7c4cca0e7b8#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wie funktionieren eigentlich Quantencomputer? - Kolumne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-04T18:27:07.163319+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-04T18:21:00+00:00",
        "description": "Als \u00bbH\u00f6hlen-M\u00f6rder\u00ab von Teneriffa wurde ein fr\u00fchpensionierter deutscher Beamter in Spanien zu lebenslanger Haft verurteilt. Nun entschied das Bundesverwaltungsgericht: Seine Altersbez\u00fcge darf er trotz der Tat behalten.",
        "id": 3496510,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/karriere/spanien-beamter-behaelt-pension-trotz-lebenslanger-haft-wegen-mordes-a-85eb811f-b382-4650-ab4d-64525be673c2#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Spanien: Beamter beh\u00e4lt Pension trotz lebenslanger Haft wegen Mordes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-04T18:27:07.287868+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-04T18:14:00+00:00",
        "description": "Pro Woche eine Stunde mehr unterrichten gegen den Lehrermangel: Zwei Lehrkr\u00e4fte in Sachsen-Anhalt haben gegen diese Vorgabe zur Mehrarbeit geklagt. Ein Gericht in Leipzig gab ihnen nun recht.",
        "id": 3496511,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/bildung/sachsen-anhalt-bundesverwaltungsgericht-haelt-zusaetzliche-unterrichtsstunde-in-sachsen-anhalt-fuer-rechtswidrig-a-4d0cb323-c847-4269-95f3-3516e0950ec8#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sachsen-Anhalt: Bundesverwaltungsgericht h\u00e4lt zus\u00e4tzliche Unterrichtsstunde in Sachsen-Anhalt f\u00fcr rechtswidrig",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-04T16:03:48.587728+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-04T16:03:47+00:00",
        "description": "Es gilt schon jetzt als eines der verheerendsten Erdbeben in der Geschichte des Landes: Die afghanische Regierung hat die Zahl der Toten stark nach oben korrigiert. Ung\u00fcnstiges Wetter erschwert die Rettungsbem\u00fchungen.",
        "id": 3495362,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/erdbeben-in-afghanistan-zahl-der-toten-steigt-auf-mehr-als-2200-a-e81adb6e-fc38-4085-b711-186303ca718b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Erdbeben in Afghanistan: Zahl der Toten steigt auf mehr als 2200",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-04T16:03:48.052948+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-04T16:03:47+00:00",
        "description": "Es fehlen eine Vase und zwei Teller, Gesamtwert: 6,5 Millionen Euro. Im franz\u00f6sischen Limoges ist Kunstdieben ein spektakul\u00e4rer Coup gelungen. Offenbar reichte es den Gangstern, ein Fenster einzuschlagen.",
        "id": 3495358,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/frankreich-porzellan-im-wert-von-millionen-aus-museum-gestohlen-a-349ed2fb-dc8a-4e73-b739-b666d490f23a#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Frankreich: Porzellan im Wert von Millionen aus Museum gestohlen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-04T16:03:48.720764+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-04T16:03:47+00:00",
        "description": "Handball-Bundesligist F\u00fcchse Berlin vollzieht nur drei Monate nach dem Gewinn der ersten Meisterschaft einen personellen Schnitt. Sportchef Stefan Kretzschmar und Trainer Jaron Siewert sind raus, Nicolej Krickau \u00fcbernimmt.",
        "id": 3495363,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/handball/handball-fuechse-berlin-stefan-kretzschmar-und-jaron-siewert-freigestellt-a-6801077c-83bc-49a3-ba07-81157ac8339b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Handball - F\u00fcchse Berlin: Stefan Kretzschmar und Jaron Siewert freigestellt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-04T16:03:49.343304+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-04T16:03:47+00:00",
        "description": "Der fr\u00fchere Roland-Berger-Chef Martin Wittig hat Milliard\u00e4r Klaus-Michael K\u00fchne mit Signa-Gr\u00fcnder Ren\u00e9 Benko verbandelt. Er kassierte daf\u00fcr eine heimliche Provision von Benko, obwohl er K\u00fchne-Verwaltungsrat war.",
        "id": 3495367,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/klaus-michael-kuehne-vertrauter-verbandelte-ihn-wohl-gegen-geld-mit-rene-benko-a-9406a1ec-86a6-45db-8b5a-b320287a7ccd#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Klaus-Michael K\u00fchne: Vertrauter verbandelte ihn gegen Geld mit Ren\u00e9 Benko",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-04T16:03:49.066265+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-04T16:03:47+00:00",
        "description": "Zuerst war die Rede von 15 Todesopfern, dann von 17: Portugals Regierungschef Lu\u00eds Montenegro berichtigte schlie\u00dflich die Zahl. Mindestens 16 Menschen sind bei dem Standseilbahn-Ungl\u00fcck in Lissabon ums Leben gekommen.",
        "id": 3495365,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/lissabon-premierminister-korrigiert-todeszahl-nach-standseilbahn-unglueck-a-ca7f2bf7-e1f2-4627-8c2e-a950f907f373#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lissabon: Premierminister korrigiert Todeszahl nach Standseilbahn-Ungl\u00fcck",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-04T16:03:49.230096+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-04T16:03:47+00:00",
        "description": "In Portugals Hauptstadt ist ein Wagen des weltber\u00fchmten Elevador da Gl\u00f3ria entgleist, mindestens 16 Menschen starben. Die wichtigsten Fragen und Antworten.",
        "id": 3495366,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/lissabon-was-ueber-den-unfall-der-standseilbahn-bekannt-ist-a-08080dc7-abdb-4894-914d-123e5dac1e83#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lissabon: Was \u00fcber den Unfall der Standseilbahn bekannt ist",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-04T16:03:47.918639+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-04T16:03:47+00:00",
        "description": "Die Bundeswehr braucht neue Kleider. An vielen Orten mangelt es an Lehrern. Und: Fragen und Antworten zum Seilbahnungl\u00fcck in Lissabon. Das ist die Lage am Donnerstagabend.",
        "id": 3495357,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/news-des-tages-ausruestung-fuer-die-bundeswehr-lehrermangel-seilbahnunglueck-in-lissabon-a-85e26fa6-d5ab-4a1c-a733-b621013e79f5#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "News des Tages: Ausr\u00fcstung f\u00fcr die Bundeswehr, Lehrermangel, Seilbahnungl\u00fcck in Lissabon",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-04T16:03:48.321278+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-04T16:03:47+00:00",
        "description": "F\u00fcr eine n\u00e4chtliche Spritztour haben sich drei Personen in Baden-W\u00fcrttemberg ein besonderes Fahrzeug ausgesucht: Sie entwendeten einen Bus, der eigentlich f\u00fcr den Schienenersatzverkehr gedacht war.",
        "id": 3495360,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/stetten-am-kalten-markt-trio-klaut-bus-von-der-haltestelle-a-bd1a8191-b088-46ce-9e21-0d272be7bd69#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Stetten am kalten Markt: Trio klaut Bus von der Haltestelle",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-04T16:03:48.188305+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-04T16:03:47+00:00",
        "description": "Der Streit zwischen Morrissey und seinen einstigen Bandkollegen von The Smiths geht in eine neue Runde. Der S\u00e4nger will sich nun mit einem drastischen Schritt vor angeblicher \u00bbB\u00f6swilligkeit und Zerst\u00f6rung\u00ab sch\u00fctzen.",
        "id": 3495359,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/musik/the-smiths-morrissey-plant-verkauf-seiner-rechte-an-der-band-a-59cfd4ae-f002-4962-893f-ddf9f47bbf08#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "The Smiths: Morrissey plant Verkauf seiner Rechte an der Band",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-04T16:03:47.645009+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-04T16:03:47+00:00",
        "description": "Wer sch\u00fctzt die Ukraine nach einem m\u00f6glichen Waffenstillstand gegen neue Angriffe aus Russland? Nach Angaben von Frankreichs Pr\u00e4sident Macron sind etliche Staaten bereit, Soldaten zu schicken. Die deutsche Rolle bleibt unklar.",
        "id": 3495355,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/ukraine-26-laender-wollen-sich-laut-emmanuel-macron-an-sicherheitstruppe-beteiligen-a-bd1aed37-b72c-4727-97c8-7c7070ce7b65#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukraine: 26 L\u00e4nder wollen sich laut Emmanuel Macron an Sicherheitstruppe beteiligen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-04T16:03:48.454649+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-04T16:03:47+00:00",
        "description": "Donald Trump will mit seinen Z\u00f6llen Importe bremsen. Im Juli hat er damit aber offenbar das Gegenteil erreicht. Auch die neuen Arbeitsmarktzahlen werden den US-Pr\u00e4sidenten wohl ungl\u00fccklich machen.",
        "id": 3495361,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/usa-trotz-donald-trumps-zollpolitik-waechst-das-aussenhandelsdefizit-stark-a-a1926835-d2d6-4001-91f0-5f9d4c0ba1c6#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA: Trotz Donald Trumps Zollpolitik w\u00e4chst das Au\u00dfenhandelsdefizit stark",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-04T16:03:48.890306+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-04T16:03:47+00:00",
        "description": "Demokratisch regierte Gro\u00dfst\u00e4dte sind Donald Trump schon lange ein Dorn im Auge. Nach \u00dcbergriffen in Los Angeles und Washington will er den Einsatz der Nationalgarde ausweiten \u2013 Chicago wappnet sich bereits.",
        "id": 3495364,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/usa-was-will-donald-trump-mit-der-nationalgarde-in-washington-oder-chicago-podcast-a-f4377f43-596a-4fad-b889-e36ccf97ee2a#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA: Was will Donald Trump mit der Nationalgarde in Washington oder Chicago? \u2013 Podcast",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-04T16:03:47.784437+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-04T16:03:47+00:00",
        "description": "Anfang August schickte US-Pr\u00e4sident Donald Trump die Nationalgarde in die Hauptstadt. Sein Vorwand: eine Notlage der Polizei. Washington widerspricht und wehrt sich nun juristisch.",
        "id": 3495356,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/us-hauptstadt-washington-verklagt-trump-regierung-wegen-einsatz-der-nationalgarde-a-ac785444-8d98-4ad7-b18d-5728d4fe6c39#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "US-Hauptstadt Washington verklagt Trump-Regierung wegen Einsatz der Nationalgarde",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-04T14:21:25.634148+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-04T14:21:24+00:00",
        "description": "Bereits vor Jahrzehnten hat sich A23a vom antarktischen Festland gel\u00f6st, nun zerf\u00e4llt der riesige Eisberg rapide in einzelne Brocken. Forschende sagen voraus, dass er schon bald ganz verschwunden sein k\u00f6nnte.",
        "id": 3494108,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/natur/antarktis-groesster-eisberg-der-welt-a23a-zerbricht-in-einzelne-brocken-a-ad14b6e0-d7dd-4975-83f1-1760b0b95ac8#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Antarktis: Gr\u00f6\u00dfter Eisberg der Welt A23a zerbricht in einzelne Brocken",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-04T14:21:25.755440+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-04T14:21:24+00:00",
        "description": "Deutsche Imker sind wegen der Asiatischen Hornisse besorgt: Eine Meldeaktion des Nabu bringt nun erste Erkenntnisse \u00fcber ihre aktuelle Verbreitung. In zwei Bundesl\u00e4ndern f\u00fchlt sich die invasive Art demnach am wohlsten.",
        "id": 3494109,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/natur/asiatische-hornisse-meldeaktion-des-nabu-zeigt-verbreitung-in-westdeutschland-a-f7cce673-0886-4247-81f9-5f4441dccd9e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Asiatische Hornisse: Meldeaktion des Nabu zeigt Verbreitung in Westdeutschland",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-04T14:21:26.580216+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-04T14:21:24+00:00",
        "description": "In Berlin-Wedding ist ein Auto in eine Menschengruppe gefahren. Dabei wurden vier Menschen verletzt, unter ihnen drei Kinder. Anf\u00e4ngliche Bef\u00fcrchtungen, es k\u00f6nne sich um einen Anschlag handeln, best\u00e4tigten sich nicht.",
        "id": 3494115,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/berlin-auto-erfasst-in-wedding-mehrere-kinder-polizei-spricht-von-unfall-a-6f302837-4837-4c98-9590-aed6a57b341b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Berlin: Auto erfasst in Wedding mehrere Kinder \u2013 Polizei spricht von Unfall",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-04T14:21:25.877778+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-04T14:21:24+00:00",
        "description": "Der Energiekonzern Siemens Energy hat einen Gro\u00dfauftrag an Land gezogen: F\u00fcr das Ostsee-Stromdrehkreuz \u00bbBornholm Energy Island\u00ab soll er vier Konverter liefern. D\u00e4nemark hatte eigentlich ein viel gr\u00f6\u00dferes Projekt geplant.",
        "id": 3494110,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/bornholm-siemens-energy-gewinnt-milliardenauftrag-bei-ostsee-projekt-a-ffd0fa5f-d356-43c6-98d9-fd7c666d237b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bornholm: Siemens Energy gewinnt Milliardenauftrag bei Ostsee-Projekt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-04T14:21:25.266774+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-04T14:21:24+00:00",
        "description": "Ein deutscher Ex-Agent behauptet, ein fr\u00fcherer israelischer Geheimdienstchef habe die Verschleppung zweier Block-Kinder beauftragt. Dessen Firma teilt dem SPIEGEL mit: \u00bbWir haben nichts mit dieser Geschichte zu tun.\u00ab",
        "id": 3494105,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/christina-block-israelische-firma-dementiert-vorwuerfe-in-entfuehrungsfall-a-520193b2-1614-4223-8fa0-73db361f821b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Christina Block: Israelische Firma dementiert Vorw\u00fcrfe in Entf\u00fchrungsfall",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-04T14:21:26.457974+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-04T14:21:24+00:00",
        "description": "Von Schweinsteiger bis Kroos: Die Sechs war jahrelang die Paradeposition der DFB-Elf. Bundestrainer Julian Nagelsmann jedoch sucht immer noch nach der Idealbesetzung. Ist Joshua Kimmich die richtige L\u00f6sung?",
        "id": 3494114,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/dfb-elf-in-der-wm-qualifikation-joshua-kimmich-rueckt-wieder-in-die-mitte-ist-das-sinnvoll-a-c6c37df4-a5fe-40db-8e53-ff648e49a7ee#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "DFB-Elf in der WM-Qualifikation: Joshua Kimmich r\u00fcckt wieder in die Mitte - ist das sinnvoll?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-04T14:21:24.776721+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-04T14:21:24+00:00",
        "description": "Wenige beeinflussten die Mode so wie Giorgio Armani. Er begann als Verk\u00e4ufer und Dekorateur in einem Mail\u00e4nder Kaufhaus, er modernisierte den Anzug und schuf mit minimalistischem Stil ein globales Imperium.",
        "id": 3494101,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/stil/giorgio-armani-ist-tot-der-letzte-kaiser-der-mode-nachruf-a-1d6e2fc2-40aa-462c-9495-2d15e29bc7e8#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Giorgio Armani ist tot: Der letzte Kaiser der Mode \u2013 Nachruf",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-04T14:21:25.386526+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-04T14:21:24+00:00",
        "description": "Er pr\u00e4gte \u00fcber Jahrzehnte die Modeindustrie. Jetzt ist Giorgio Armani im Alter von 91 Jahren gestorben. Das teilte seine Unternehmensgruppe mit.",
        "id": 3494106,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/stil/italienischer-stardesigner-giorgio-armani-ist-tot-a-c2276faa-ab2d-49f6-8a1e-2ae89178f6e9#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Giorgio Armani: Italienischer Stardesigner im Alter von 91 Jahren gestorben",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-04T14:21:25.143715+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-04T14:21:24+00:00",
        "description": "Auf der Suche nach Innovationen haben drei deutsche Hausger\u00e4tehersteller offensichtlich dieselbe Eingebung gehabt. Sie alle haben p\u00fcnktlich zur Ifa das gleiche neuartige K\u00fcchenger\u00e4t vorgestellt.",
        "id": 3494104,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/gadgets/ifa-neuheiten-drei-weltweit-erste-dampfschubladen-a-4f281eec-790e-474f-80ef-28810d1ae8c9#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ifa-Neuheiten: Drei weltweit erste Dampfschubladen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-04T14:21:26.001002+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-04T14:21:24+00:00",
        "description": "Zum Ende der Sommerferien loben sich viele Bundesl\u00e4nder f\u00fcr ihre Schritte gegen den Lehrkr\u00e4ftemangel. Dabei ist das Problem nach wie vor gro\u00df. Warum Sch\u00fcler und Eltern weiter mit Unterrichtsausfall rechnen m\u00fcssen.",
        "id": 3494111,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/bildung/lehrkraeftemangel-taeuschend-gute-zahlen-a-e6858f4b-3794-4bd4-a0dd-9dbf18c84e29#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lehrkr\u00e4ftemangel: T\u00e4uschend gute Zahlen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-04T14:21:26.332038+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-04T14:21:24+00:00",
        "description": "Die Regierung streitet dar\u00fcber, wie viel Sozialstaat sich Deutschland noch leisten kann. H\u00f6here Beitr\u00e4ge f\u00fcr die Pflege- und Krankenkassen schlie\u00dft die Koalition laut Unionsfraktionschef Spahn dennoch erst mal aus.",
        "id": 3494113,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/soziales/koalition-will-pflege-und-krankenkassenbeitraege-stabil-halten-a-97511e7c-7fe2-42a4-99bb-a8799f642cfb#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pflege- und Krankenkasse: Koalition will Beitr\u00e4ge stabil halten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-04T14:21:25.510068+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-04T14:21:24+00:00",
        "description": "Sie ist das neue MAGA-Covergirl, er hat einst Hillary Clinton unterst\u00fctzt. Sie wird vom progressiven Amerika gehasst, er von den Taylor-Swift-Fans. Nun verdichten sich Ger\u00fcchte, Sydney Sweeney und Scooter Braun k\u00f6nnten daten.",
        "id": 3494107,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/sydney-sweeney-und-scooter-braun-das-ist-vielleicht-ein-match-a-7935e7cf-1298-41e7-9209-d4ba020e928f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sydney Sweeney und Scooter Braun, das ist vielleicht ein Match",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-04T14:21:25.021690+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-04T14:21:24+00:00",
        "description": "Die italienische UniCredit will ihre Anteile an der Commerzbank erh\u00f6hen. Dabei hatte Finanzminister Lars Klingbeil das \u00bbunfreundliche Vorgehen\u00ab der Bank mit Sitz in Mailand erst k\u00fcrzlich scharf kritisiert.",
        "id": 3494103,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/unicredit-chef-andrea-orcel-spricht-ueber-commerzbank-uebernahme-a-d02ca294-d5b0-4417-a5f7-eb7daef75529#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "UniCredit-Chef Andrea Orcel spricht \u00fcber Commerzbank-\u00dcbernahme",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-04T14:21:26.145714+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-04T14:21:24+00:00",
        "description": "Demokratisch regierte Gro\u00dfst\u00e4dte sind Donald Trump schon lange ein Dorn im Auge. Nach \u00dcbergriffen in Los Angeles und Washington will er den Einsatz der Nationalgarde ausweiten \u2013 Chicago wappnet sich bereits.",
        "id": 3494112,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/usa-was-will-donald-trump-mit-der-nationalgarde-in-washington-oder-chicago-a-4c413617-cb70-4b1e-bbc5-448615553395#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA: Was will Donald Trump mit der Nationalgarde in Washington oder Chicago?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-04T14:21:24.899370+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-04T14:21:24+00:00",
        "description": "Bisher unbekannte US-Akten zeigen: Im Wahlkampf 1980 signalisierte CDU/CSU-Kanzlerkandidat Franz Josef Strau\u00df den Amerikanern, er k\u00f6nne ihnen Interna verraten. Das Wei\u00dfe Haus verwies ihn an eine Sekret\u00e4rin.",
        "id": 3494102,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/us-geheimakten-cdu-csu-kanzlerkandidat-franz-josef-strauss-bot-sich-als-informant-an-a-7de565ae-c08d-4d97-b499-f4dc394f3177#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "US-Geheimakten: CDU/CSU-Kanzlerkandidat Franz Josef Strau\u00df bot sich als Informant an",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-04T14:21:26.703910+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-04T14:16:00+00:00",
        "description": "Der CDU-Landtagsabgeordnete Detlef G\u00fcrth aus Sachsen-Anhalt soll gegen Afghanen gehetzt haben, wurde jedoch freigesprochen. Nun hatte die Revision der Staatsanwaltschaft Erfolg: Sein Fall wird neu aufgerollt.",
        "id": 3494116,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/sachsen-anhalt-vorwurf-der-volksverhetzung-gegen-cdu-politiker-wird-neu-verhandelt-a-6d9b23b7-37c9-4b70-83ee-d9cf1684430b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Detlef G\u00fcrth: Vorwurf der Volksverhetzung gegen CDU-Politiker wird neu verhandelt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-04T14:21:26.834141+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-04T13:50:00+00:00",
        "description": "Pr\u00e4zise, beharrlich, konzentriert: Mit \u00bbDas Deutsche Volk\u00ab gelingt dem Regisseur Marcin Wierzchowski ein eindringlicher Dokumentarfilm \u00fcber den Anschlag von Hanau im Februar 2020. Dabei geht es um die Frage: Wer geh\u00f6rt zu Deutschland?",
        "id": 3494117,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/berlinale-highlight-das-deutsche-volk-die-gezeichneten-von-hanau-a-f310c435-6609-4c83-bb06-c5d49126aa1e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kino: Dokumentarfilm-Highlight \u00bbDas Deutsche Volk\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-04T14:21:27.023112+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-04T13:50:00+00:00",
        "description": "Wie man aus \u00bbirgendwas mit Medien\u00ab eine Karriere macht. Warum Unternehmen nicht bei Berufseinsteigern sparen sollten. Und wie die Auszeit vom Job gelingt. Das sind die Texte der Woche zu Studium und Berufseinstieg.",
        "id": 3494118,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/start/startklar-newsletter-was-wird-nach-meinem-geisteswissenschaftlichen-studium-aus-mir-a-75b0bc76-1dee-426a-aa5c-2a024ff1a4cc#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Startklar-Newsletter: Was wird nach meinem geisteswissenschaftlichen Studium aus mir?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-04T14:21:27.166860+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-04T13:38:00+00:00",
        "description": "Der US-Pr\u00e4sident wollte den Epstein-Skandal unbedingt hinter sich lassen, doch Abgeordnete beider Parteien lassen das Thema nicht los. An ihrer Seite: Dutzende Opfer des Sexualstraft\u00e4ters, der einst ein enger Freund Trumps war.",
        "id": 3494119,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trump-und-jeffrey-epstein-opfer-fordern-kongress-zum-handeln-auf-a-fb53b19f-5945-4932-a521-abc22b68a070#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump und Jeffrey Epstein: Opfer fordern Kongress zum Handeln auf",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-04T14:21:27.310358+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-04T13:36:00+00:00",
        "description": "Bundeskanzler Merz will die Ausgaben f\u00fcr das B\u00fcrgergeld um mindestens zehn Prozent k\u00fcrzen. Ist das \u00fcberhaupt realistisch und, wenn ja, wie kann es funktionieren? Arbeitsmarktforscher Enzo Weber gibt Antworten.",
        "id": 3494120,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/buergergeld-kann-man-wirklich-fuenf-milliarden-euro-sparen-a-47365fd7-3626-4c91-bb8e-1a6949b62d93#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "B\u00fcrgergeld: Kann man wirklich f\u00fcnf Milliarden Euro sparen?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-04T14:21:27.441337+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-04T13:24:00+00:00",
        "description": "14 Jahre waren sie verheiratet, nun haben Christian Ulmen und Collien Fernandes ihre Trennung bekannt gegeben. Ein Detail f\u00e4llt in der gemeinsamen Mitteilung ins Auge.",
        "id": 3494121,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/tv/christian-ulmen-und-collien-fernandes-ehe-aus-nach-14-jahren-bekanntgegeben-a-758d0c6f-3d3b-4217-b810-f3f949b68af1#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Christian Ulmen und Collien Fernandes: Ehe-Aus nach 14 Jahren bekanntgegeben",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-04T14:21:27.570441+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-04T13:14:00+00:00",
        "description": "Frankreichs Boxteam darf nicht an der WM in England teilnehmen. Man habe die obligatorischen Geschlechtstests vor Ort durchf\u00fchren wollen \u2013 das habe aber nicht geklappt. Der Verband World Boxing weist die Schuld von sich.",
        "id": 3494122,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/boxen/boxen-franzoesisches-team-wegen-fehlender-geschlechtertests-von-wm-ausgeschlossen-a-937e719b-9947-4ed9-b2f0-1db44a80c4ac#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Boxen: Franz\u00f6sisches Team wegen fehlender Geschlechtertests von WM ausgeschlossen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-04T14:21:27.742094+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-04T12:52:00+00:00",
        "description": "Es h\u00e4tte eine der gr\u00f6\u00dften Rollen seiner Karriere werden k\u00f6nnen: Hollywoodstar Channing Tatum bewarb sich als Thor f\u00fcr die Marvel-Filme. Doch er bewegte sich zu viel.",
        "id": 3494123,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/channing-tatum-scheiterte-beim-vorsprechen-fuer-rolle-als-superheld-thor-a-76ec9900-dcb5-4449-a9b9-9426f1ccb7a7#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Channing Tatum scheiterte beim Vorsprechen f\u00fcr Rolle als Superheld Thor",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-04T14:21:27.877660+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-04T12:37:00+00:00",
        "description": "RTL wollte mit ihr den Nachrichtenbereich ausbauen \u2013 ohne Erfolg. Nun soll die ehemalige \u00bbTagesthemen\u00ab-Moderatorin Pinar Atalay bei dem Schwestersender n-tv eine eigene Talkshow leiten.",
        "id": 3494124,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/tv/nach-ende-von-rtl-direkt-pinar-atalay-bekommt-neues-talk-format-bei-n-tv-a-059be947-4e7a-4a86-b007-a73d20efc93d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nach Ende von \u00bbRTL direkt\u00ab: Pinar Atalay bekommt neues Talk-Format bei n-tv",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-04T14:21:28.014347+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-04T12:30:00+00:00",
        "description": "Drei Polizisten aus D\u00fcsseldorf werden verd\u00e4chtigt, gezielt Albaner bestohlen zu haben. Nach SPIEGEL-Informationen sollen die Beamten Geld aus Sicherheitsleistungen abgezweigt haben. Es geht auch um Drogen.",
        "id": 3494125,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/duesseldorf-ermittlungen-gegen-polizisten-wegen-diebstahls-und-drogenbesitz-a-996e9998-0e0b-4aa0-b24b-8b891716be3c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "D\u00fcsseldorf: Ermittlungen gegen Polizisten wegen Diebstahls und Drogenbesitz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-04T14:21:28.145948+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-04T12:26:00+00:00",
        "description": "Ein Ende des Kriegs in Gaza ist nicht in Sicht. Eine neue Umfrage zeigt jetzt: Die Mehrheit der Israelis bef\u00fcrwortet einen Deal mit der Hamas \u2013 unter bestimmten Bedingungen.",
        "id": 3494126,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/krieg-in-gaza-mehrheit-der-israelis-fuer-deal-mit-der-hamas-a-ee80db7d-0395-42c2-a621-722b80e586b4#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Krieg in Gaza: Mehrheit der Israelis f\u00fcr Deal mit der Hamas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-04T14:21:28.278725+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-04T12:26:00+00:00",
        "description": "Was gilt als typisch schwedisch? Die Regierung des Landes hat eine Liste des kulturellen Erbes herausgegeben. Doch ausgerechnet die ber\u00fchmteste schwedische Popgruppe ist nicht dabei \u2013 mit einer fadenscheinigen Begr\u00fcndung.",
        "id": 3494127,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/schweden-ikea-statt-abba-schweden-streitet-ueber-kulturelles-erbe-a-9ede2945-1c2f-48b5-be37-126486071eae#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Schweden: Ikea statt Abba \u2013 Schweden streitet \u00fcber kulturelles Erbe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-04T14:21:28.467396+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-04T12:14:00+00:00",
        "description": "Achtung! Wer zu lange mit dem Mobiltelefon auf der Toilette sitzt, riskiert H\u00e4morrhoidalleiden. Das hat auch mit der Schwerkraft zu tun.",
        "id": 3494128,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/haemorrhoiden-warum-sie-ihr-smartphone-nicht-mit-aufs-klo-nehmen-sollten-a-5531484c-8411-4dc2-9650-7516e5fc22ce#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "H\u00e4morrhoiden: Warum Sie Ihr Smartphone nicht mit aufs Klo nehmen sollten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-04T14:21:28.711349+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-04T12:12:00+00:00",
        "description": "Trumps Z\u00f6lle treffen die deutsche Wirtschaft hart: \u00d6konomen der Forschungsinstitute Ifo und IfW korrigieren ihre Wachstumsprognosen nach unten, die Lage auf dem Arbeitsmarkt wird schwieriger.",
        "id": 3494129,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/ifo-und-ifw-fuehrende-wirtschaftsforscher-senken-wachstumsprognosen-a-770c9d51-501f-4639-a66d-a3a0fd090e83#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ifo und IfW: F\u00fchrende Wirtschaftsforscher senken Wachstumsprognosen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-04T10:04:28.821985+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-04T10:04:28+00:00",
        "description": "Nach der Flut 2021 stand CDU-Politiker J\u00fcrgen Pf\u00f6hler in der Kritik. Zu einer Anklage kam es nicht. Jetzt gab das Innenministerium in Mainz bekannt, disziplinarrechtlich gegen den Ex-Landrat des Kreises Ahrweiler vorzugehen.",
        "id": 3492768,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/flut-im-ahrtal-ex-landrat-bekommt-ein-drittel-weniger-pension-und-soll-bezuege-ganz-verlieren-a-570376cd-911b-4ee7-bbd8-657bdad5ee50#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Flut im Ahrtal: Ex-Landrat bekommt ein Drittel weniger Pension \u2013 und soll Bez\u00fcge ganz verlieren",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-04T10:04:29.037820+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-04T10:04:28+00:00",
        "description": "Portugal trauert um die Opfer, die beim Unfall des ber\u00fchmten \u00bbElevador da Gl\u00f3ria\u00ab in Lissabon ums Leben gekommen sind. Das Ausw\u00e4rtige Amt geht davon aus, dass auch Deutsche unter den Toten sind.",
        "id": 3492770,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/lissabon-zahl-der-todesopfer-des-standseilbahn-ungluecks-steigt-auf-17-a-84a87663-000f-4ffd-a51e-f6673146e5cd#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lissabon: Zahl der Todesopfer des Standseilbahn-Ungl\u00fccks steigt auf 17",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-04T10:04:29.146495+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-04T10:04:28+00:00",
        "description": "Die Verbraucherzentrale Sachsen warnt derzeit vor Jobangeboten auf Messengerdiensten, die es gar nicht gibt. Zu sp\u00e4t f\u00fcr eine Frau aus Mei\u00dfen: Sie hatte schon Zehntausende Euro in den vermeintlichen Traumjob investiert.",
        "id": 3492771,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/meissen-whatsapp-scam-angebot-frau-verliert-mehr-als-30-000-euro-durch-job-betrug-a-9dc3709b-6232-477e-bae2-621c474fe06b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mei\u00dfen: WhatsApp-Scam-Angebot - Frau verliert mehr als 30.000 Euro durch Job-Betrug",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-04T10:04:28.930765+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-04T10:04:28+00:00",
        "description": "Die Familien-Holding des ehemaligen italienischen Ministerpr\u00e4sidenten Silvio Berlusconi will mehr als 75 Prozent der Anteile des deutschen TV-Senders ProSiebenSat.1 \u00fcbernommen haben. Es droht ein gewaltiger Umbau der Senderkette.",
        "id": 3492769,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/mfe-berlusconi-konzern-erhaelt-volle-kontrolle-bei-prosiebensat-1-a-a2ec01b2-d1dc-47e4-97bc-16e82dcc70d5#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MFE: Berlusconi-Konzern erh\u00e4lt volle Kontrolle bei ProSiebenSat.1",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-04T10:04:29.365622+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-04T10:04:28+00:00",
        "description": "Der Schriftsteller Stephen King kritisiert Gewaltdarstellungen in Superheldenfilmen als \u00bbbeinahe pornografisch\u00ab. Seiner Meinung nach bekommen die Konsequenzen der Brutalit\u00e4t darin viel zu wenig Raum.",
        "id": 3492773,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/kino/stephen-king-us-autor-findet-superheldenfilme-nicht-blutig-genug-a-309a23b8-be14-47e0-b2de-0ebc2d7ba8fd#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Stephen King: US-Autor findet Superheldenfilme nicht blutig genug",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-04T10:04:29.255481+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-04T10:04:28+00:00",
        "description": "Ausverkauft in nur einer Woche: Die Werbekampagne der Jeansmarke American Eagle mit Schauspielerin Sydney Sweeney l\u00f6ste eine Rassismusdebatte aus. Aber die kalkulierte Provokation steigert das Ergebnis des Konzerns erheblich.",
        "id": 3492772,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/sydney-sweeney-american-eagle-zeigt-sich-begeistert-von-umstrittener-werbekampagne-a-dcca9b2a-ae3d-4c43-98f7-433181235113#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sydney Sweeney: American Eagle zeigt sich begeistert von umstrittener Werbekampagne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-04T09:03:51.362797+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-04T09:03:50+00:00",
        "description": "Der \u00bbKoordinator Sicherheit\u00ab der AfD-Fraktion hat Asylbewerber mit einer Waffe bedroht und wurde deswegen nach SPIEGEL-Informationen verurteilt. Dennoch hat er einen Hausausweis f\u00fcr den Bundestag.",
        "id": 3492390,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/bundestag-afd-fraktionsmitarbeiter-wegen-rassistischem-angriff-auf-fluechtlinge-vorbestraft-a-b9274228-a13e-4e6e-b997-4d9ffc750bab#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bundestag: AfD-Fraktionsmitarbeiter wegen rassistischem Angriff auf Fl\u00fcchtlinge vorbestraft",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-04T09:03:51.942280+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-04T09:03:50+00:00",
        "description": "Um die Nato-Anforderungen zu erf\u00fcllen, soll die Bundeswehr in den kommenden Jahren massiv wachsen. Und die neuen Soldaten ben\u00f6tigen Kampfkleidung. Das kostet.",
        "id": 3492394,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/bundeswehr-boris-pistorius-braucht-10-milliarden-euro-fuer-neue-uniformen-a-710eaee6-6406-43e5-a31a-1e42f4ac513b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bundeswehr: Boris Pistorius braucht 10 Milliarden Euro f\u00fcr neue Uniformen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-04T09:03:51.746175+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-04T09:03:50+00:00",
        "description": "Nach einem Urteil auf eine Sammelklage in Kalifornien soll Google 365 Millionen Euro an seine Nutzer zahlen. Auch in Frankreich erlitt der Internetkonzern eine potenziell teure juristische Niederlage.",
        "id": 3492393,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/web/google-425-millionen-dollar-strafe-wegen-verletzung-der-privatsphaere-der-user-a-30133a41-5421-4476-97c5-5adfb7ac4a6b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Google: 425 Millionen Dollar Strafe wegen Verletzung der Privatsph\u00e4re der User",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-04T09:03:52.533648+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-04T09:03:50+00:00",
        "description": "Raketen, Drohnen, Streumunition: Immer wieder setzt die Huthi-Miliz aus dem Jemen Israel mit Angriffen zu. Die israelische Armee schl\u00e4gt immer h\u00e4rter zur\u00fcck, nun r\u00fcstet Verteidigungsminister Katz auch verbal auf.",
        "id": 3492398,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/jemen-verteidigungsminister-droht-huthis-mit-angriffen-biblischen-ausmasses-a-593583ca-8219-4cf7-82de-d3ebf6eaa0cf#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jemen: Verteidigungsminister droht Huthis mit Angriffen biblischen Ausma\u00dfes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-04T09:03:52.362868+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-04T09:03:50+00:00",
        "description": "In Portugals Hauptstadt ist die ber\u00fchmte Standseilbahn entgleist und in ein Haus gekracht. Mindestens 15 Menschen sind gestorben, mehrere sind verletzt. Die Kriminalpolizei ermittelt.",
        "id": 3492397,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/lissabon-mindestens-15-tote-bei-seilbahnunglueck-an-touristenattraktion-a-661c85a5-3dbd-41e4-8146-8c24bfd49ac3#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lissabon: Mindestens 15 Tote bei Seilbahnungl\u00fcck an Touristenattraktion",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-04T09:03:52.082859+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-04T09:03:50+00:00",
        "description": "Es geht um 28 Millionen Dollar: Hat das NBA-Team Los Angeles Clippers Superstar Kawhi Leonard \u00fcber eine Firma mehr Geld bezahlt als erlaubt? Die NBA untersucht einen m\u00f6glichen Versto\u00df gegen den \u00bbSalary Cap\u00ab der Liga.",
        "id": 3492395,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/basketball/nba-ermittlungen-gegen-los-angeles-clippers-wegen-gehaltsobergrenze-verstoss-a-e4d3d333-9cc6-416c-ac8c-ed878ba01b87#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "NBA: Ermittlungen gegen Los Angeles Clippers wegen Gehaltsobergrenze-Versto\u00df",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-04T09:03:51.487700+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-04T09:03:50+00:00",
        "description": "Starke Monsunregenf\u00e4lle haben in Punjab im Osten Pakistans extreme \u00dcberschwemmungen verursacht. Nach einer erneuten Hochwasserwarnung aus dem benachbarten Indien mussten erneut Hunderttausende Menschen fliehen.",
        "id": 3492391,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/ueberschwemmung-in-pakistan-300-000-menschen-wegen-drohender-flut-evakuiert-a-5e2dc875-8ae8-49b6-93b1-3a4157416087#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pakistan: 300.000 Menschen wegen drohender Flut evakuiert",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-04T09:03:52.224574+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-04T09:03:50+00:00",
        "description": "Unter Donald Trump rutscht die US-amerikanische Demokratie ins Autorit\u00e4re. Der gro\u00dfe Aufschrei bleibt bislang aus. Das Ausma\u00df an vorauseilendem Gehorsam, Angst und Resignation ist be\u00e4ngstigend.",
        "id": 3492396,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/usa-unter-donald-trump-demokratieabbau-und-die-stille-resignation-a-60d20c7b-4bb9-45fc-b884-d41825dfa545#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA unter Donald Trump: Demokratieabbau und die stille Resignation \u2013 Meinung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-04T09:03:51.611351+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-04T09:03:50+00:00",
        "description": "Bei der Radrundfahrt Vuelta in Spanien kommt es seit Tagen zu Protesten pro-pal\u00e4stinensischer Demonstranten. Nun berichtet der Sportdirektor des Teams Israel-Premier Tech von Morddrohungen.",
        "id": 3492392,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/radsport/vuelta-israel-premier-tech-pro-palaestinensische-proteste-und-morddrohungen-gegen-radteam-a-29394c1a-d064-4e06-a9f9-bacadbb13c03#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Vuelta - Israel-Premier Tech: Pro-pal\u00e4stinensische Proteste und Morddrohungen gegen Radteam",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-04T08:03:16.519285+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-04T08:03:15+00:00",
        "description": "Eine neue S\u00e4uberungswelle rollt durch die Volksbefreiungsarmee, rund ein Viertel der Gener\u00e4le soll kaltgestellt worden sein. Oberbefehlshaber und Staatschef Xi Jinping hat wohl kein volles Vertrauen in seine Truppe.",
        "id": 3492103,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/china-wie-korruption-im-militaer-an-pekings-kriegstuechtigkeit-nagt-a-207c4516-465f-45cd-8707-11c66592b10a#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "China: Wie Korruption im Milit\u00e4r an Pekings Kriegst\u00fcchtigkeit nagt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-04T08:03:16.395946+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-04T08:03:15+00:00",
        "description": "Am Mittwoch beginnt der Verkauf f\u00fcr die WM-Tickets: Der Fu\u00dfball-Weltverband hat nun die Preisspanne bekannt gegeben. Die Karten werden in drei Phasen ausgegeben.",
        "id": 3492102,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/fussball-wm-2026-bewerbungsphase-fuer-tickets-startet-am-mittwoch-a-df5e9a55-3ca8-4910-be1f-687f3a500181#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fu\u00dfball-WM 2026: Bewerbungsphase f\u00fcr Tickets startet am Mittwoch",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-04T08:03:16.029229+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-04T08:03:15+00:00",
        "description": "Wegen der geplatzten Pkw-Maut musste der Bund bereits 243 Millionen Euro Schadenersatz an die damals vorgesehenen Betreiber zahlen. Nun werden die einstigen Pl\u00e4ne noch mal teurer f\u00fcr den Staat.",
        "id": 3492099,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/gescheiterte-pkw-maut-kostet-steuerzahler-weitere-27-millionen-euro-a-96b69237-3a56-4ee3-b424-edcf038e616f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gescheiterte Pkw-Maut kostet Steuerzahler weitere 27 Millionen Euro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-04T08:03:16.151743+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-04T08:03:15+00:00",
        "description": "Raketen, Drohnen, Streumunition: Immer wieder setzt die Huthi-Miliz aus dem Jemen Israel mit Angriffen zu. Die israelische Armee schl\u00e4gt immer h\u00e4rter zur\u00fcck, nun r\u00fcstet Verteidigungsminister Katz auch verbal auf.",
        "id": 3492100,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/jemen-israel-katz-droht-huthi-mit-biblischen-plagen-a-593583ca-8219-4cf7-82de-d3ebf6eaa0cf#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jemen: Israel Katz droht Huthi mit biblischen Plagen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-04T08:03:16.274416+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-04T08:03:15+00:00",
        "description": "Die Drogenlieferantin des \u00bbFriends\u00ab-Stars bekennt sich vor Gericht schuldig. Sie soll die t\u00f6dliche Dosis an Matthew Perry geliefert haben.",
        "id": 3492101,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/nach-tod-von-matthew-perry-ketamin-koenigin-bekennt-sich-schuldig-a-7b6ff4f5-ca23-4c26-b31e-201dedfa614a#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nach Tod von Matthew Perry \u2013 \u00bbKetamin-K\u00f6nigin\u00ab bekennt sich schuldig",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-04T07:02:41.455707+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-04T07:02:39+00:00",
        "description": "Die Debatte \u00fcber ein AfD-Verbot war zuletzt abgeflaut. Nun wagt die Gr\u00fcnen-Fraktionsspitze einen neuen Vorsto\u00df \u2013 und l\u00e4dt alle anderen demokratischen Fraktionen zur Beratung. Es gehe um den \u00bbSchutz der Menschen\u00ab.",
        "id": 3491844,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/afd-verbot-gruene-laden-union-spd-und-linke-zu-fraktions-gespraech-a-a2f2e81a-454b-4fbb-af33-83f5c413c7ec#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "AfD-Verbot: Gr\u00fcne laden Union, SPD und Linke zu Fraktions-Gespr\u00e4ch",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-04T07:02:40.879572+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-04T07:02:39+00:00",
        "description": "Der fr\u00fchere Leichtathlet und heutige Bob-Anschieber Simon Wulff ist wegen eines positiven Dopingtests f\u00fcr lange Zeit gesperrt worden. Vielleicht verlieren er und Bob-Star Francesco Friedrich auch noch den Gesamtweltcup.",
        "id": 3491842,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/olympia/bob-deutscher-anschieber-simon-wulff-fuer-21-monate-wegen-doping-gesperrt-a-02de7695-9329-468e-af67-8768614e545a#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bob: Deutscher Anschieber Simon Wulff f\u00fcr 21 Monate wegen Doping gesperrt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-04T07:02:41.815930+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-04T07:02:39+00:00",
        "description": "In seiner neuen Kampagne r\u00fcckt Coca-Cola die regionale Belegschaft ins Zentrum. Die Werbebilder markieren einen Bruch mit 100 Jahren Marketing \u2013 und sind der endg\u00fcltige Beweis f\u00fcr das Verschwinden der Industriekultur.",
        "id": 3491846,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/coca-cola-bruch-mit-100-jahren-marketing-in-neuer-werbekampagne-a-210733ca-bac4-44f9-a476-f68fc53ba6c7#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Coca-Cola: Bruch mit 100 Jahren Marketing in neuer Werbekampagne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-04T07:02:41.650139+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-04T07:02:39+00:00",
        "description": "Ein Berufungsgericht erkl\u00e4rte zuletzt einen Gro\u00dfteil von Donald Trumps Z\u00f6llen f\u00fcr rechtswidrig. Nun hat der US-Pr\u00e4sident den obersten Gerichtshof des Landes eingeschaltet \u2013 und der soll schnell entscheiden.",
        "id": 3491845,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/soziales/donald-trump-zieht-im-zollstreit-vor-den-supreme-court-a-c034b211-8f7c-46de-8749-349cae9807db#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump zieht im Zollstreit vor den Supreme Court",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-04T07:02:41.174101+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-04T07:02:39+00:00",
        "description": "Horst Hrubesch f\u00fchlte sich \u00bbabsolut geehrt\u00ab: Die HSV-Legende wurde im Kieler Landtag mit dem Bundesverdienstkreuz ausgezeichnet.",
        "id": 3491843,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/horst-hrubesch-bundesverdienstkreuz-fuer-verdienste-um-das-gemeinwohl-a-84b5f7bf-aeed-49c7-912b-00139513cb67#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Horst Hrubesch: Bundesverdienstkreuz f\u00fcr Verdienste um das Gemeinwohl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-04T07:02:42.159518+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-04T07:02:39+00:00",
        "description": "Bei den Beh\u00f6rden t\u00fcrmen sich bundesweit die Aktenberge immer h\u00f6her. Das f\u00fchrt zu l\u00e4ngeren Strafverfahren \u2013 und mehr Einstellungen. Lediglich in einem Bundesland werden die offenen F\u00e4lle weniger.",
        "id": 3491848,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/knapp-964-000-unerledigte-faelle-bei-den-staatsanwaltschaften-a-538b0784-3121-4fc7-8803-e8a05f192955#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Knapp 964.000 unerledigte F\u00e4lle bei den Staatsanwaltschaften",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-04T07:02:40.572468+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-04T07:02:39+00:00",
        "description": "Titelverteidiger Jannik Sinner steht bei den US Open im Halbfinale. Naomi Osaka fehlen zwei Siege zum ersten Triumph als Mutter. Und US-Hoffnung Amanda Anisimova besiegte Iga \u015awi\u0105tek.",
        "id": 3491841,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/tennis/us-open-amanda-anisimova-besiegt-iga-swiatek-jannik-sinner-im-halbfinale-a-390a7990-c177-4e02-8a69-3e3986b10f7e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "US Open: Amanda Anisimova besiegt Iga \u015awi\u0105tek, Jannik Sinner im Halbfinale",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-04T07:02:41.997116+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-04T07:02:39+00:00",
        "description": "Menschen mit Pal\u00e4stinaflaggen dr\u00e4ngten auf die Strecke: Die Organisatoren haben eine Etappe der Radrundfahrt Vuelta ohne Sieger beendet. Mehrere Personen wurden festgenommen. Es war nicht der erste Vorfall dieser Art.",
        "id": 3491847,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/radsport/vuelta-pro-palaestina-proteste-fuehren-zu-etappe-ohne-sieger-a-33220b0a-751e-4b2a-bd8f-87e67b32ef32#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Vuelta: Pro-Pal\u00e4stina-Proteste f\u00fchren zu Etappe ohne Sieger",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-04T06:01:49.225436+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-04T06:01:48+00:00",
        "description": "In gut einem Jahr w\u00e4hlt Sachsen-Anhalt einen neuen Landtag. In einer aktuellen Wahlumfrage baut die AfD ihren Vorsprung vor der CDU nun deutlich aus. Auch die Linke gewinnt hinzu.",
        "id": 3491600,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/afd-laut-umfrage-in-sachsen-anhalt-weit-vor-cdu-a-d5add677-582a-4887-9a2d-fd389402d88c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "AfD laut Umfrage in Sachsen-Anhalt weit vor CDU",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-04T06:01:48.859940+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-04T06:01:48+00:00",
        "description": "Die schwarz-rote Koalition streitet dar\u00fcber, wie viel Sozialstaat sich Deutschland noch leisten kann. In absoluten Zahlen sind die Ausgaben stark gestiegen. Der Anteil am Bruttoinlandsprodukt blieb aber erstaunlich stabil.",
        "id": 3491598,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/soziales/sozialausgaben-sind-gemessen-an-der-wirtschaftsleistung-nicht-teurer-als-2015-a-463c9b6c-e62c-402b-b94c-a59e9ec8618d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sozialausgaben sind gemessen an der Wirtschaftsleistung nicht teurer als 2015",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-04T06:01:49.024554+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-04T06:01:48+00:00",
        "description": "Es ist das Indie-Game, auf das Millionen Fans seit Jahren warten: An diesem Donnerstag erscheint \u00bbHollow Knight: Silksong\u00ab. Dessen Entwickler machen vieles anders als gro\u00dfe Firmen und d\u00fcrften so einen Hit landen.",
        "id": 3491599,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/games/videospiel-hollow-knight-silksong-erscheint-der-anti-blockbuster-a-7f7ee814-06f7-475d-ac17-b6d001c713ca#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Videospiel \u00bbHollow Knight: Silksong\u00ab erscheint: Der Anti-Blockbuster",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-04T05:01:10.620113+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-04T05:01:09+00:00",
        "description": "L\u00e4uft es beim American Bitcoin besser als beim World Liberty Token? In den USA ist die zweite von der Trump-Familie unterst\u00fctzte Digitalw\u00e4hrung an der B\u00f6rse gestartet \u2013 und hat ihren Wert zeitweise verdoppelt.",
        "id": 3491388,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/american-bitcoin-von-trump-clan-unterstuetzte-krypto-firma-erlebt-starken-boersenstart-a-710786c7-450b-43b3-8f9f-240d4cc9d67e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "American Bitcoin: Von Trump-Clan unterst\u00fctzte Krypto-Firma erlebt starken B\u00f6rsenstart",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-04T05:01:11.108614+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-04T05:01:09+00:00",
        "description": "Als Trainer f\u00fchrte er Profi-Boxer wie Felix Sturm oder J\u00fcrgen Br\u00e4hmer zum WM-Titel. Jetzt ist der ehemalige Sportler und Coach Michael Timm im Alter von 62 Jahren gestorben.",
        "id": 3491392,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/boxen/boxtrainer-michael-timm-ist-tot-a-c8bf79e2-3e13-4c67-bf1a-62be484b2dfe#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Boxtrainer Michael Timm ist tot",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-04T05:01:10.743078+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-04T05:01:09+00:00",
        "description": "Am Flughafen M\u00fcnster/Osnabr\u00fcck ist ein Flugzeug bei der Landung erst wenige Meter vor dem Ende der Rollbahn zum Stehen gekommen. Der Flughafen war zeitweise gesperrt.",
        "id": 3491389,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/flughafen-muenster-osnabrueck-passagierflugzeug-rollt-fast-ueber-landebahn-hinaus-a-882e0dba-5d38-49d0-bdc9-270b0c0f37ff#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Flughafen M\u00fcnster/Osnabr\u00fcck: Passagierflugzeug rollt fast \u00fcber Landebahn hinaus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-04T05:01:10.252030+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-04T05:01:09+00:00",
        "description": "Sein Schiff ist klein und eif\u00f6rmig, doch voller Kraft: Kapit\u00e4n Konny Pohsin zieht Container-Riesen mit einem Schlepper durch den Hamburger Hafen. Hier verr\u00e4t er, was er verdient und wie viel Rum Seeleute wirklich trinken.",
        "id": 3491385,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/deinspiegel/hafen-hamburg-so-arbeitet-ein-schlepperkapitaen-einparkhilfe-fuer-grosse-poette-a-e7cc4c0c-0d3d-4436-82bd-0db55b4b7384#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hafen Hamburg: So arbeitet ein Schlepperkapit\u00e4n: Einparkhilfe f\u00fcr gro\u00dfe P\u00f6tte",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-04T05:01:10.864424+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-04T05:01:09+00:00",
        "description": "Die Hamas bringen erneut eine Waffenruhe ins Gespr\u00e4ch, Israels Verteidigungsministerium will den Terroristen aber keinen Glauben schenken. Stattdessen antworten sie mit einer konkreten Drohung.",
        "id": 3491390,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/israel-bezweifelt-einigungswillen-der-hamas-und-draengt-auf-kapitulation-a-8205f7a8-24cc-41ce-9e75-5e4b768873d4#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Israel bezweifelt Einigungswillen der Hamas \u2013 und dr\u00e4ngt auf Kapitulation",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-04T05:01:10.375016+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-04T05:01:09+00:00",
        "description": "Vincent Keymer ist der beste deutsche Schachspieler. Er ist in der Form seines Lebens. Nun will er es zum Kandidatenturnier f\u00fcr die WM schaffen. Der Plan: den Gegnern seinen Willen aufzwingt.",
        "id": 3491386,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/schach/schach-vincent-keymer-will-sich-fuer-das-wm-kandidatenturnier-qualifizieren-a-941982cd-4eaf-48b0-85ab-36a2f56433c4#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Schach: Vincent Keymer will sich f\u00fcr das WM-Kandidatenturnier qualifizieren",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-04T05:01:10.497567+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-04T05:01:09+00:00",
        "description": "Familienministerin Karin Prien hat mehr Geld f\u00fcr die Kinder- und Jugendhilfe versprochen. Doch die Haushaltspl\u00e4ne der Bundesregierung geben das nicht wieder. Sozialarbeiter warnen vor den Folgen f\u00fcr junge Migranten.",
        "id": 3491387,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/sozialpolitik-was-die-haushaltsplaene-der-regierung-fuer-die-arbeit-mit-jugendlichen-bedeuten-a-f28e9b28-697e-43aa-8ac0-35bd3c3fdbbb#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sozialpolitik: Was die Haushaltspl\u00e4ne der Regierung f\u00fcr die Arbeit mit Jugendlichen bedeuten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-04T05:01:10.986027+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-04T05:01:09+00:00",
        "description": "Die Europ\u00e4er beraten heute \u00fcber Schutzversprechen f\u00fcr die Ukraine. Die Bundesregierung geht nach SPIEGEL-Informationen mit konkreten Pl\u00e4nen in die Gespr\u00e4che. Zusagen f\u00fcr eine Beteiligung der Bundeswehr will Berlin vermeiden.",
        "id": 3491391,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/berlin-bietet-der-ukraine-sicherheitsgarantien-a-08cc8bf4-522e-46f0-bcd3-da44a987b6d7#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukraine-Krieg: Berlin bietet Sicherheitsgarantien f\u00fcr die Ukraine",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-04T04:00:56.267652+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-04T04:00:55+00:00",
        "description": "Internationale Fonds zur Bek\u00e4mpfung von Aids, Tuberkulose und Malaria sollen k\u00fcnftig weniger Hilfe der Bundesregierung erhalten. Die Vorlage aus dem Finanzministerium wird von der Opposition scharf kritisiert.",
        "id": 3491150,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/bundeshaushalt-weniger-mittel-fuer-internationale-gesundheitsfonds-geplant-a-1e534df8-6fbd-437f-8b17-df780f5d7565#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bundeshaushalt: Weniger Mittel f\u00fcr internationale Gesundheitsfonds geplant",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-04T04:00:56.145973+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-04T04:00:55+00:00",
        "description": "Eine Schwangerschaft f\u00fcr 80.000 Euro. Eine k\u00fcnstliche Befruchtung trotz schwerster chronischer Krankheit der Frau. Wie weit darf und soll ein Mensch gehen, um ein Kind zu bekommen? Gedanken einer Hebamme.",
        "id": 3491149,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/familie/kinderwunsch-wer-hat-das-recht-von-einer-schwangerschaft-abzuraten-a-bf12b9c0-4cc8-458a-b730-24df94836e93#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kinderwunsch: Wer hat das Recht, von einer Schwangerschaft abzuraten?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-04T04:00:56.023170+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-04T04:00:55+00:00",
        "description": "Die \u00bbKoalition der Willigen\u00ab tagt in Paris. Die Koalition in Berlin muss vorgeben, sie sei willig. Und: Ein italienischer Konzern will sich heute ProSiebenSat.1 einverleiben. Das ist die Lage am Donnerstagmorgen.",
        "id": 3491148,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/news-koalition-der-willigen-in-paris-wolfram-weimer-und-prosiebensat-1-uebernahme-a-75ac6b92-f15f-4cad-9928-7be65ad546ac#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "News: Koalition der Willigen in Paris, Wolfram Weimer und ProSiebenSat.1-\u00dcbernahme",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-04T03:00:24.684677+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-04T03:00:24+00:00",
        "description": "Eine verr\u00e4terische Immobilienanzeige brachte Ermittler zuletzt auf die Spur des von Nazis gestohlenen Gem\u00e4ldes \u00bbPortr\u00e4t einer Dame\u00ab. Ein Ehepaar in Argentinien lie\u00df das Kunstwerk jetzt durch einen Anwalt zur\u00fcckgeben.",
        "id": 3490921,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/portraet-einer-dame-argentinisches-paar-gibt-raubkunst-gemaelde-zurueck-a-841ec9d2-60fc-4700-a40f-a935e50a12ed#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00bbPortr\u00e4t einer Dame\u00ab: Argentinisches Paar gibt Raubkunst-Gem\u00e4lde zur\u00fcck",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-04T01:59:32.296984+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-04T01:59:31+00:00",
        "description": "Donald Trump versucht seit Jahren, die Attacke auf das Kapitol am 6. Januar 2021 umzudeuten. Medienberichten zufolge soll jetzt ein neuer Untersuchungsausschuss die Geschehnisse ein weiteres Mal aufarbeiten.",
        "id": 3490748,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trump-us-republikaner-stimmen-fuer-neuen-u-ausschuss-zum-sturm-auf-das-kapitol-a-c3c9c324-4e7c-4a1d-8804-0d2482013574#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump: US-Republikaner stimmen f\u00fcr neuen U-Ausschuss zum Sturm auf das Kapitol",
        "vote": 0
    }
]