[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-07T19:59:29.278206+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-07T19:59:28+00:00",
        "description": "Mowa o by\u0142ym hotelu Ikar.",
        "id": 3517813,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167405-przebudowuja_hotel_w_centrum_poznania_kilka_miesiecy_temu_prace_przerwano_sa_nowe_informacje?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przebudowuj\u0105 hotel w centrum Poznania. Kilka miesi\u0119cy temu prace przerwano, s\u0105 nowe informacje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-07T18:53:29.426459+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-07T18:53:28+00:00",
        "description": "Zr\u00f3\u017cnicowanie cen za parkowanie nie spodoba\u0142o si\u0119 wielu osobom.",
        "id": 3517505,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167403-prezydent_po_dyskusji_na_temat_parkowania_niektorzy_byli_mieszkancy_naszego_miasta_nadal_uwazaja_sie_za_poznaniakow?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezydent po dyskusji na temat parkowania: &quot;niekt\u00f3rzy byli mieszka\u0144cy naszego miasta nadal uwa\u017caj\u0105 si\u0119 za poznaniak\u00f3w&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-07T17:37:56.578777+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-07T17:37:55+00:00",
        "description": "Ostrzega Narodowy Fundusz Zdrowia.",
        "id": 3517131,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167404-kazdy_z_nas_moze_dostac_taka_wiadomosc_zwrotu_nie_bedzie?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ka\u017cdy z nas mo\u017ce dosta\u0107 tak\u0105 wiadomo\u015b\u0107. Zwrotu nie b\u0119dzie!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-07T16:30:31.791156+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-07T16:30:31+00:00",
        "description": "Echa nie milkn\u0105.",
        "id": 3516710,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167402-po_globalnej_aferze_z_czapka_wielkopolski_biznesmen_musial_zatrudnic_ochrone?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po globalnej aferze z czapk\u0105 wielkopolski biznesmen musia\u0142 zatrudni\u0107 ochron\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-07T15:21:20.436644+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-07T15:21:18+00:00",
        "description": "Kilkugodzinne utrudnienia w dostawach wody spowodowane b\u0119d\u0105 zapowiedzianymi przez Aquanet pracami.",
        "id": 3516348,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167398-aquanet_nie_bedzie_wody?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Aquanet. Nie b\u0119dzie wody!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-07T15:21:20.277942+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-07T15:21:18+00:00",
        "description": "Przed nami Festiwal Ro\u015blin.",
        "id": 3516347,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167401-popularny_festiwal_ktory_zawsze_przyciaga_tlumy_niebawem_na_mtp_wstep_bedzie_za_darmo?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Popularny festiwal, kt\u00f3ry zawsze przyci\u0105ga t\u0142umy niebawem na MTP. Wst\u0119p b\u0119dzie za darmo!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-07T15:21:20.130756+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-07T15:21:18+00:00",
        "description": "Chodzi o sytuacj\u0119 na przystanku.",
        "id": 3516346,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167388-szukaja_tego_mezczyzny_rozpoznajesz?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szukaj\u0105 tego m\u0119\u017cczyzny. Rozpoznajesz?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-07T15:21:19.981689+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-07T15:21:18+00:00",
        "description": "Prace rozpoczn\u0105 si\u0119 w poniedzia\u0142ek.",
        "id": 3516345,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167393-w_poznaniu_rusza_kolejny_remont_utrudnienia_i_zmiany_do_lutego?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W Poznaniu rusza kolejny remont. Utrudnienia i zmiany do lutego!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-07T14:13:00.119270+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-07T14:12:59+00:00",
        "description": "B\u0119dzie obowi\u0105zkowa deratyzacja.",
        "id": 3515931,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167399-jest_decyzja_prezydenta_chodzi_o_gryzonie?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jest decyzja prezydenta. Chodzi o gryzonie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-07T14:12:59.881607+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-07T14:12:59+00:00",
        "description": "Prowadzone by\u0142y nietypowe dzia\u0142ania.",
        "id": 3515929,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167400-policjanci_pojawili_sie_w_kilku_podpoznanskich_kosciolach?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Policjanci pojawili si\u0119 w kilku podpozna\u0144skich ko\u015bcio\u0142ach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-07T14:13:00.000897+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-07T14:12:59+00:00",
        "description": "Sporo si\u0119 dzieje.",
        "id": 3515930,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167385-trwa_wielkie_swietowanie_z_okazji_100_lecia_poznanskiego_osiedla_mala_osada_zmienila_sie_w_40_tysieczna_dzielnice_zdjecia?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trwa wielkie \u015bwi\u0119towanie z okazji 100-lecia pozna\u0144skiego osiedla. &quot;Ma\u0142a osada zmieni\u0142a si\u0119 w 40- tysi\u0119czn\u0105 dzielnic\u0119&quot; (zdj\u0119cia)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-07T13:03:27.839880+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-07T13:03:26+00:00",
        "description": "Zatrzymano trzy osoby.",
        "id": 3515555,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167396-awantura_i_pobicie_przy_jednym_z_lokali_w_regionie_dwom_podejrzanym_grozi_deportacja?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Awantura i pobicie przy jednym z lokali w regionie. Dw\u00f3m podejrzanym grozi deportacja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-07T13:03:28.108371+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-07T13:03:26+00:00",
        "description": "Zg\u0142oszenia mo\u017cna przesy\u0142a\u0107 do 15 wrze\u015bnia, a zdj\u0119cia gotowych prac - do 10 pa\u017adziernika.",
        "id": 3515556,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167395-nietypowy_konkurs_w_poznaniu_czekaja_na_rzezbe_z_odzysku?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nietypowy konkurs w Poznaniu. Czekaj\u0105 na &quot;Rze\u017ab\u0119 z odzysku&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-07T13:03:27.575540+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-07T13:03:26+00:00",
        "description": "Jest ju\u017c czynny.",
        "id": 3515554,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167397-nowe_rozwiazanie_na_poznanskim_placu_zabaw_zmniejsza_sie_ryzyko_powaznych_kontuzji_w_razie_upadku?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe rozwi\u0105zanie na pozna\u0144skim placu zabaw. &quot;Zmniejsza si\u0119 ryzyko powa\u017cnych kontuzji w razie upadku&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-07T11:56:16.329019+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-07T11:56:15+00:00",
        "description": "Zderzy\u0142y si\u0119 dwa pojazdy.",
        "id": 3515219,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167394-powazny_wypadek_w_regionie_wyladowaly_dwa_smiglowce_lpr?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Powa\u017cny wypadek w regionie. Wyl\u0105dowa\u0142y dwa \u015bmig\u0142owce LPR",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-07T11:56:16.436500+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-07T11:56:15+00:00",
        "description": "W Lesznie odby\u0142 si\u0119 piknik.",
        "id": 3515220,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167391-takie_wydarzenie_pierwszy_raz_w_historii_jednego_z_miast_w_regionie_sa_potrzebne_bo_daja_poczucie_bezpieczenstwa_osobom_queer?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Takie wydarzenie pierwszy raz w historii jednego z miast w regionie. &quot;S\u0105 potrzebne, bo daj\u0105 poczucie bezpiecze\u0144stwa osobom queer&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-07T11:56:16.218415+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-07T11:56:15+00:00",
        "description": "Ponad 80 rekrut\u00f3w z\u0142o\u017cy\u0142o przysi\u0119g\u0119 wojskow\u0105.",
        "id": 3515218,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167392-wyjatkowo_uroczyste_wydarzenie_na_jednym_z_rynkow_w_regionie_rozbrzmialy_slowa_roty?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wyj\u0105tkowo uroczyste wydarzenie na jednym z rynk\u00f3w w regionie. Rozbrzmia\u0142y s\u0142owa roty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-07T10:30:00.862886+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-07T10:30:00+00:00",
        "description": "Trwaj\u0105 zawody Enea IRONMAN 70.3 Pozna\u0144.",
        "id": 3514791,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167390-ludzie_z_zelaza_rowniez_na_ulicach_poznania?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ludzie z \u017celaza r\u00f3wnie\u017c na ulicach Poznania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-07T10:30:00.982068+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-07T10:30:00+00:00",
        "description": "Grozi mu 10 lat wi\u0119zienia.",
        "id": 3514792,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167389-policjanci_z_psem_przeszukiwali_dom_w_regionie_zatrzymano_50_latka?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Policjanci z psem przeszukiwali dom w regionie. Zatrzymano 50-latka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-07T09:15:43.710810+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-07T09:15:42+00:00",
        "description": "Sporo b\u0119dzie si\u0119 dzia\u0142o.",
        "id": 3514494,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167385-dzis_wielkie_swietowanie_z_okazji_100_lecia_poznanskiego_osiedla_mala_osada_zmienila_sie_w_40_tysieczna_dzielnice?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dzi\u015b wielkie \u015bwi\u0119towanie z okazji 100-lecia pozna\u0144skiego osiedla. &quot;Ma\u0142a osada zmieni\u0142a si\u0119 w 40- tysi\u0119czn\u0105 dzielnic\u0119&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-07T09:15:43.402067+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-07T09:15:42+00:00",
        "description": "Zaprasza na nie Centrum Inicjatyw Rodzinnych.",
        "id": 3514492,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167387-dobre_pytanie_ma_wspierac_mozna_sie_zapisywac?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "&quot;Dobre pytanie&quot; ma wspiera\u0107. Mo\u017cna si\u0119 zapisywa\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-07T09:15:43.562756+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-07T09:15:42+00:00",
        "description": "Przypominamy.",
        "id": 3514493,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167386-w_niedziele_wyjatkowa_premiera_na_poznanskich_torowiskach?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W niedziel\u0119 wyj\u0105tkowa premiera na pozna\u0144skich torowiskach!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-07T10:30:01.306102+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-07T09:00:00+00:00",
        "description": "Przypominamy.",
        "id": 3514793,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167381-wielkie_zmagania_ludzi_z_zelaza_dzis_trudnienia_dla_kierowcow_nie_tylko_w_poznaniu?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielkie zmagania ludzi z \u017celaza. Dzi\u015b trudnienia dla kierowc\u00f3w nie tylko w Poznaniu!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-07T07:59:32.994488+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-07T07:59:31+00:00",
        "description": "Nie \u017cyje m\u0119\u017cczyzna.",
        "id": 3514233,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167383-akcja_sluzb_i_parawan_na_drodze_pod_poznaniem_doszlo_do_smiertelnego_wypadku?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Akcja s\u0142u\u017cb i parawan na drodze pod Poznaniem. Dosz\u0142o do \u015bmiertelnego wypadku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-07T07:59:33.200893+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-07T07:59:31+00:00",
        "description": "W niedziel\u0119 w Poznaniu i okolicach odbywaj\u0105 si\u0119 zawody Enea Ironman 70.3 Pozna\u0144.",
        "id": 3514234,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167382-triathlonisci_na_ulicach_tak_dzis_kursuja_autobusy_i_tramwaje?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Triathloni\u015bci na ulicach. Tak dzi\u015b kursuj\u0105 autobusy i tramwaje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-07T07:59:33.343714+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-07T07:59:31+00:00",
        "description": "Przypominamy.",
        "id": 3514235,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167381-wielkie_zmagania_ludzi_z_zelaza_dzis_trudnienia_dla_kierowcow_tylko_w_poznaniu?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielkie zmagania ludzi z \u017celaza. Dzi\u015b trudnienia dla kierowc\u00f3w tylko w Poznaniu!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-07T07:59:32.767172+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-07T07:59:31+00:00",
        "description": "Dwie osoby zosta\u0142y poszkodowane - ojciec i jego kilkuletni syn.",
        "id": 3514232,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167384-wybuch_w_garazu_w_regionie_wyladowal_smiglowiec_lpr?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wybuch w gara\u017cu w regionie. Wyl\u0105dowa\u0142 \u015bmig\u0142owiec LPR",
        "vote": 0
    }
]