[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-07T20:29:38.291671+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-07T20:29:37+00:00",
        "description": "Egipskie w\u0142adze chc\u0105 wybudowa\u0107 na G\u00f3rze Synaj kurort turystyczny pe\u0142en luksusowych hoteli, basen\u00f3w, sklep\u00f3w i restauracji. Decyzja ta wzburzy\u0142a lokalnych mieszka\u0144c\u00f3w i spo\u0142eczno\u015b\u0107 mi\u0119dzynarodow\u0105. G\u00f3ra Synaj to \u015bwi\u0119te miejsce dla trzech religii: chrze\u015bcija\u0144stwa, judaizmu i islamu.",
        "id": 3517967,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-09-07/egipt-chce-zamienic-gore-synaj-w-kurort-kontrowersji-nie-brakuje",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Egipt chce zamieni\u0107 G\u00f3r\u0119 Synaj w kurort. Kontrowersji nie brakuje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-07T19:24:08.239997+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-07T19:24:07+00:00",
        "description": "Prezydent USA Donald Trump przyzna\u0142 w niedziel\u0119, \u017ce jest gotowy na\u0142o\u017cy\u0107 nowe sankcje na Moskw\u0119, kilka godzin po tym, jak Rosja przeprowadzi\u0142a najwi\u0119kszy w historii ostrza\u0142 z powietrza na Ukrain\u0119. Wcze\u015bniej sekretarz skarbu USA Scott Bessent o\u015bwiadczy\u0142, \u017ce Stany Zjednoczone s\u0105 gotowe zwi\u0119kszy\u0107 presj\u0119 na Rosj\u0119 ws. ropy naftowej.",
        "id": 3517659,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-09-07/donald-trump-zmienia-zdanie-zapowiedzial-nowe-sankcje-przeciwko-rosji",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump zmienia zdanie. Zapowiedzia\u0142 nowe sankcje przeciwko Rosji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-07T17:04:55.310972+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-07T17:04:54+00:00",
        "description": "W 2019 roku Amerykanie podj\u0119li tajn\u0105 misj\u0119, by pods\u0142ucha\u0107 rozmowy p\u00f3\u0142nocnokorea\u0144skiego przyw\u00f3dcy Kim Dzong Una - ujawnia New York Times. Operacja elitarnych si\u0142 zako\u0144czy\u0142a si\u0119 jednak niepowodzeniem. Dow\u00f3dcy, przekonani, \u017ce ich pozycje przy wybrze\u017cu zosta\u0142y wykryte, otworzyli ogie\u0144, w wyniku czego zgin\u0119li przypadkowi cywile.",
        "id": 3516963,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-09-07/fiasko-planu-trumpa-chcial-podsluchac-kima-kryzys-wisial-w-powietrzu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fiasko planu Trumpa. Chcia\u0142 pods\u0142ucha\u0107 Kima, kryzys wisia\u0142 w powietrzu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-07T17:04:55.535927+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-07T17:04:54+00:00",
        "description": "- Pa\u0144stwa takie jak Francja i Wielka Brytania, kt\u00f3re forsowa\u0142y tak zwane uznanie (Palestyny - red.), pope\u0142ni\u0142y ogromny b\u0142\u0105d - powiedzia\u0142 w niedziel\u0119 minister spraw zagranicznych Izraela Gideon Saar. Doda\u0142, \u017ce takie dzia\u0142anie zmusi jego kraj do podejmowania jednostronnych decyzji.",
        "id": 3516964,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-09-07/izrael-grzmi-po-zapowiedziach-francji-i-wielkiej-brytanii-ogromny-blad",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Izrael grzmi po zapowiedziach Francji i Wielkiej Brytanii. \"Ogromny b\u0142\u0105d\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-07T15:57:11.371500+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-07T15:57:10+00:00",
        "description": "Dw\u00f3m Amerykanom dopisa\u0142o wyj\u0105tkowe szcz\u0119\u015bcie - uda\u0142o im si\u0119 rozbi\u0107 kumulacj\u0119 Powerball wart\u0105 1,79 miliarda dolar\u00f3w. Wygran\u0105 b\u0119d\u0105 musieli si\u0119 podzieli\u0107, jednak wci\u0105\u017c wzbogac\u0105 si\u0119 o zawrotne kwoty. Kupon kupiony za zaledwie dwa dolary przyniesie im ponad 400 milion\u00f3w dolar\u00f3w.",
        "id": 3516527,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-09-07/gigantyczna-wygrana-na-loterii-rozbito-rekordowa-kumulacje-w-powerball",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gigantyczna wygrana na loterii. Rozbito rekordow\u0105 kumulacj\u0119 w Powerball",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-07T15:57:11.479928+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-07T15:57:10+00:00",
        "description": "Rosjanie masowo zak\u0142\u00f3caj\u0105 sygna\u0142y nawigacyjne samolot\u00f3w, kt\u00f3re przelatuj\u0105 nad wschodnimi regionami Unii Europejskiej - wynika z raportu Szwedzkiej Agencji Transportu, kt\u00f3remu przyjrza\u0142y si\u0119 media. Niemal co czwarty samolot znajduj\u0105cy si\u0119 w przestrzeni powietrznej nad Polsk\u0105, krajami ba\u0142tyckimi, Finlandi\u0105 i Szwecj\u0105 pad\u0142 ofiar\u0105 takich atak\u00f3w.",
        "id": 3516528,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-09-07/rosjanie-sabotuja-europejski-transport-powietrzny-alarmujacy-raport",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosjanie sabotuj\u0105 europejski transport powietrzny. Alarmuj\u0105cy raport",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-07T15:57:11.587446+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-07T15:53:00+00:00",
        "description": "Niecodzienna sytuacja spotka\u0142a dzi\u015b rano pasa\u017cer\u00f3w poci\u0105gu mi\u0119dzynarodowego Intercity Chopin, kursuj\u0105cego z Monachium do Warszawy. Sk\u0142ad dotar\u0142 do Polski kr\u00f3tszy ni\u017c zwykle - brakowa\u0142o kilku wagon\u00f3w, kt\u00f3re utkn\u0119\u0142y w Austrii z powodu\u2026 \u015bpi\u0105cego \u0142osia Emila.",
        "id": 3516529,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-09-07/pociag-pkp-intercity-utknal-z-powodu-losia-chopin-pozbawiony-kilku-wagonow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Poci\u0105g PKP Intercity utkn\u0105\u0142 z powodu \u0142osia. \"Chopin\" pozbawiony kilku wagon\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-07T13:36:39.505914+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-07T13:36:38+00:00",
        "description": "Pok\u00f3j na naszych granicach jest mo\u017cliwy tylko wtedy, gdy Ukraina stanie si\u0119 obwodem lub okr\u0119giem Rosji - powiedzia\u0142 czecze\u0144ski przyw\u00f3dca Ramzan Kadyrow w wywiadzie dla propagandowych medi\u00f3w rosyjskich. Stwierdzi\u0142, \u017ce takie rozwi\u0105zanie jest niezb\u0119dne w celu zapewnienia bezpiecze\u0144stwa Rosji.",
        "id": 3515752,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-09-07/absurdalne-zadanie-kadyrowa-wobec-ukrainy-tylko-tak-zapanuje-pokoj",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ramzan Kadyrow o pokoju na Ukrainie. Wspomnia\u0142 o bezpiecze\u0144stwie Rosji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-07T12:25:10.838271+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-07T12:25:09+00:00",
        "description": "Pier Giorgio Frassati i Carlo Acutis zostali nowymi \u015bwi\u0119tymi Ko\u015bcio\u0142a katolickiego. Drugi z nich, kt\u00f3ry zmar\u0142 w wieku 15 lat, nazywany jest Bo\u017cym influencerem oraz jest uznawany za pierwszego \u015bwi\u0119tego doby internetu. W niedziel\u0119 papie\u017c Leon XIV dokona\u0142 pierwszych kanonizacji w trakcie swojego pontyfikatu. Na palcu \u015awi\u0119tego Piotra w Watykanie zebra\u0142y si\u0119 tysi\u0105ce wiernych z ca\u0142ego \u015bwiata.",
        "id": 3515386,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-09-07/pier-giorgio-frassati-i-carlo-acutis-nowymi-swietymi-wyjatkowa-uroczystosc-w-watykanie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pier Giorgio Frassati i Carlo Acutis nowymi \u015bwi\u0119tymi. Wyj\u0105tkowa uroczysto\u015b\u0107 w Watykanie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-07T12:25:10.519094+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-07T12:25:09+00:00",
        "description": "Nieca\u0142y rok po obj\u0119ciu urz\u0119du premier Japonii Shigeru Ishiba poda\u0142 si\u0119 w niedziel\u0119 do dymisji. Za pow\u00f3d swojej decyzji poda\u0142 porozumienie celne zawarte ze Stanami Zjednoczonymi. Od obj\u0119cia w\u0142adzy jesieni\u0105 zesz\u0142ego roku koalicja Ishiby straci\u0142a wi\u0119kszo\u015b\u0107 w obu izbach parlamentu.",
        "id": 3515385,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-09-07/premier-japonii-zrezygnowal-ze-stanowiska-w-tle-umowa-z-usa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Premier Japonii zrezygnowa\u0142 ze stanowiska. W tle umowa z USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-07T07:16:30.129214+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-07T07:16:29+00:00",
        "description": "W\u0142a\u015bciciel pola w miejscowo\u015bci Majdan-Sielec pod Zamo\u015bciem, na kt\u00f3rym rozbi\u0142 si\u0119 dron, przekaza\u0142 w rozmowie Polsat News, \u017ce znajdowa\u0142y si\u0119 na nim rosyjskie napisy. - Tam by\u0142y takie elementy... jakby kamerka - relacjonowa\u0142 pan Roman. Ca\u0142y czas nie wiadomo, jaki typ bezza\u0142ogowca spad\u0142 na Lubelszczy\u017anie. Tymczasem resort obrony utrzymuje, \u017ce jest to dron nienosz\u0105cy \u017cadnych cech wojskowych.",
        "id": 3514112,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-09-07/dron-na-polu-w-miejscowosci-majdan-sielec-relacja-wlasciciela-pola",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dron na polu w miejscowo\u015bci Majdan-Sielec. Relacja w\u0142a\u015bciciela pola",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-07T07:16:30.267770+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-07T07:16:29+00:00",
        "description": "W wyniku rosyjskiego ataku na Kij\u00f3w uszkodzony zosta\u0142 budynek rz\u0105dowy. To pierwsza taka sytuacja od pocz\u0105tku wojny - poinformowa\u0142a premier Ukrainy Julia Swyrydenko. Szefowa rz\u0105du zaapelowa\u0142a o wzmocnienie sankcji, zw\u0142aszcza na rosyjsk\u0105 rop\u0119 i gazu, by zatrzyma\u0107 machin\u0119 wojenn\u0105 Kremla.",
        "id": 3514113,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-09-07/rosyjski-atak-na-kijow-uderzono-w-siedzibe-ukrainskiego-rzadu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Pierwszy raz od pocz\u0105tku wojny\". Rosjanie uderzyli w siedzib\u0119 rz\u0105du",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-07T04:59:39.841509+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-07T04:59:38+00:00",
        "description": "Rosja zn\u00f3w uderzy\u0142a w Kij\u00f3w. Ukrai\u0144scy urz\u0119dnicy poinformowali, \u017ce w ataku zgin\u0119\u0142y dwie osoby, a 11 zosta\u0142o rannych. W\u015br\u00f3d zabitych by\u0142o roczne dziecko. Zestrzelone drony spowodowa\u0142y po\u017cary w kilku wie\u017cowcach na zachodzie i wschodzie miasta. W obliczu zagro\u017cenia atakami lotniczymi zachodniego regionu Ukrainy, Polska poderwa\u0142a w\u0142asne i sojusznicze samoloty, aby zapewni\u0107 bezpiecze\u0144stwo powietrzne.",
        "id": 3513763,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-09-07/rosja-uderzyla-w-kijow-sa-ofiary-smiertelne",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja uderzy\u0142a w Kij\u00f3w. S\u0105 ofiary \u015bmiertelne",
        "vote": 0
    }
]