[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-07T18:29:29.348988+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-07T18:00:39+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nBitwa na Prze\u0142\u0119czy Kasserine by\u0142a ostatni\u0105 szans\u0105 przechwycenia inicjatywy w Afryce P\u00f3\u0142nocnej przez wojska Niemieckie. Zaskakuj\u0105cy atak zepchn\u0105\u0142 Amerykan\u00f3w na zach\u00f3d, ale pr\u00f3ba zdobycia Tebessy z marszu nie powiod\u0142a si\u0119. Amerykanie wraz z Brytyjczykami utworzyli nowe linie obronne i tym razem nie dali si\u0119 zaskoczy\u0107. Jaka by\u0142a taktyka, strategia i liczebno\u015b\u0107 walcz\u0105cych wojsk, o tym m.in. w najnowszym odcinku cyklu historycznego \"Bitwy, kampanie, wojny\". Zapraszaj\u0105 Wojciech Zalewski i dr \u0141ukasz Przyby\u0142o.\n\n\ud83c\udf6b\ud83c\udf36\ufe0f KRZY\u015aKI o smaku czekolada-chilli dost\u0119pne tylko na sklep.sfd.pl oraz w wybranych sklepach stacjonarnych i dyskontowych. Skorzystaj z kodu ZERO przy zakupie \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://sklep.sfd.pl/r/a/44\n\n\ud83d\udcc8 XTB - w\u0142a\u015bciwe miejsce dla Twoich inwestycji \u27a1\ufe0fhttp://link.pl.xtb.com/kanal-zero  Inwestowanie jest ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie\n\n\ud83c\udfe6 Nie zmieniaj banku, zmie\u0144 kart\u0119 na lepsz\u0105. https://be.zen.com/ZERO - Testuj za darmo przez 4 miesi\u0105ce z",
        "id": 3517368,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=fqsKm4F5dVM",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i3.ytimg.com/vi/fqsKm4F5dVM/hqdefault.jpg",
        "title": "BITWA NA PRZE\u0141\u0118CZY KASSERINE 1943. OSTATNIA KONTROFENSYWA NIEMC\u00d3W W AFRYCE. BITWY,-KAMPANIE-WOJNY",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-07T17:18:38.358917+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-07T17:01:00+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nRz\u0105d naka\u017ce jazd\u0119 w kasku dzieciom na rowerach i hulajnogach. Jednocze\u015bnie pozwoli jecha\u0107 bez kasku pod opiek\u0105 rodzic\u00f3w. M\u0142odzi kierowcy nie b\u0119d\u0105 mieli obowi\u0105zkowego kursu na p\u0142ytach po\u015blizgowych, ale b\u0119d\u0105 mieli go za kar\u0119, jak zdob\u0119d\u0105 punkty. Nowelizacja prawa drogowego jest coraz bardziej kuriozalna, zauwa\u017ca \u0141ukasz Zboralski w najnowszym odcinku \"Drogowego Zera\".\n\n\ud83c\udf6b\ud83c\udf36\ufe0f KRZY\u015aKI o smaku czekolada-chilli dost\u0119pne tylko na sklep.sfd.pl oraz w wybranych sklepach stacjonarnych i dyskontowych. Skorzystaj z kodu ZERO przy zakupie \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://sklep.sfd.pl/r/a/44\n\n\ud83d\udcc8 XTB - w\u0142a\u015bciwe miejsce dla Twoich inwestycji \u27a1\ufe0fhttp://link.pl.xtb.com/kanal-zero  Inwestowanie jest ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie\n\n\ud83e\udde1\ud83d\udc99 Bonus powitalny z kodem \"ZERO\". Regulaminy oferty powitalnej i ZBR - https://oferta.sts.pl/regulaminsts + https://oferta.sts.pl/regulaminsts_zbr\n\nSTS to legalny bukmacher. Gra u nielegalnych podlega karze. Hazard mo\u017ce uzale\u017cnia\u0107 \u2013 graj m\u0105drze",
        "id": 3517032,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=drsve2Y_e1c",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i1.ytimg.com/vi/drsve2Y_e1c/hqdefault.jpg",
        "title": "NOWE PRAWO NADCHODZI. KASKI I KARY DLA M\u0141ODYCH KIEROWC\u00d3W. DROGOWE ZERO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-07T18:29:29.898412+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-07T16:33:21+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia!\nWarga i Tede zapraszaj\u0105 na poniedzia\u0142kowy poranek!\n\nGo\u015bcie:\nAleksandra Strzelecka - Fundacja Powszechnego Czytania\nStan Zapalny - piosenkarz\nMartyna M\u0142ynarczyk - biegaczka g\u00f3rska\nFilip G\u0142odek - kucharz\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQh5uaGFColBulfiD6ROW8zj\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Instagram 7:00: https://www.instagram.com/siodmazerozero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #warga #tede #poranek #czytanie #ksi\u0105\u017cki #muzyka #g\u00f3ry #spacer",
        "id": 3517369,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=N8VJbNonqOI",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i3.ytimg.com/vi/N8VJbNonqOI/hqdefault.jpg",
        "title": "7:00 TEDE & WARGA - PORANEK!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-07T17:18:38.507926+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-07T16:00:00+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #putin #zelensky #rosja #ukraina #wojna #pok\u00f3j #stepan",
        "id": 3517033,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/shorts/-XEgg86jMQ8",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i2.ytimg.com/vi/-XEgg86jMQ8/hqdefault.jpg",
        "title": "ROSYJSKA PU\u0141APKA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-07T16:12:27.134376+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-07T15:01:33+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\n\n\ud83c\udf6b\ud83c\udf36\ufe0f KRZY\u015aKI o smaku czekolada-chilli dost\u0119pne tylko na sklep.sfd.pl oraz w wybranych sklepach stacjonarnych i dyskontowych. Skorzystaj z kodu ZERO przy zakupie \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://sklep.sfd.pl/r/a/44\n\n\ud83d\udcc8 XTB - w\u0142a\u015bciwe miejsce dla Twoich inwestycji \u27a1\ufe0f http://link.pl.xtb.com/kanal-zero.  Inwestowanie jest ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie\n\n\u2694\ufe0f Wracasz po urlopie? Z Vikingami b\u0119dzie smacznie i bez stresu! Zgarnij do 28% rabatu na diet\u0119\ud83d\udc4c Z kodem ZERO25 otrzymasz 25% zni\u017cki! Ma\u0142o? Wpisz: ZERO28 aby otrzyma\u0107 28% przy zam\u00f3wieniu na minimum 20 dni \ud83d\udc49Zam\u00f3w w aplikacji lub na https://bit.ly/viking283\n\n\ud83c\udfe6 Nie zmieniaj banku, zmie\u0144 kart\u0119 na lepsz\u0105. https://be.zen.com/ZERO - Testuj za darmo przez 4 miesi\u0105ce z kodem ZERO  \ud83d\udcb8\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQgeK3frVnhfoEM9xP3oWfqD\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjal",
        "id": 3516591,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=rEfUxJcB5EY",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i3.ytimg.com/vi/rEfUxJcB5EY/hqdefault.jpg",
        "title": "GENIALNE DZIECI NA ZAM\u00d3WIENIE. GENETYCZNA SELEKCJA ZARODK\u00d3W W DOLINIE KRZEMOWEJ. TYGODNIK PSYLLOSA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-07T13:54:36.118999+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-07T13:30:05+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #stanowski #fornal #siatkowka #sport #rozmowa #wywiad",
        "id": 3515817,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/shorts/4MGgOmJ46zQ",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i1.ytimg.com/vi/4MGgOmJ46zQ/hqdefault.jpg",
        "title": "FORNAL O SZACHACH",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-07T13:54:36.426827+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-07T13:00:06+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nPo co g\u0142owy pa\u0144stw przyje\u017cd\u017caj\u0105 do papie\u017ca? Kto zaprasza? Kto decyduje o sk\u0142adzie delegacji? O czym si\u0119 w Watykanie rozmawia? Dlaczego na spotkania nie wpuszcza si\u0119 dziennikarzy? Na te wszystkie pytania w specjalnym, nagranym w Rzymie odcinku \"\u015awiata od zera\" odpowiada ks. Pawe\u0142 Rytel-Andrianik, szef polskiej sekcji Vatican News. T\u0142umaczy, na czym polega dyplomacja watyka\u0144ska - jedna z najstarszych na \u015bwiecie.\n\n\ud83d\udcc8 Wybierz IKE najlepsze dla Twojej emerytury https://link-pso.xtb.com/pso/Vsogf Inwestowanie jest ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie\n\n\ud83c\udf6b\ud83c\udf36\ufe0f KRZY\u015aKI o smaku czekolada-chilli dost\u0119pne tylko na sklep.sfd.pl oraz w wybranych sklepach stacjonarnych i dyskontowych. Skorzystaj z kodu ZERO przy zakupie \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://sklep.sfd.pl/r/a/44\n\n\ud83c\udfe6 Nie zmieniaj banku, zmie\u0144 kart\u0119 na lepsz\u0105. https://be.zen.com/ZERO - Testuj za darmo przez 4 miesi\u0105ce z kodem ZERO  \ud83d\udcb8\n\n\ud83d\udce6 Za zesz\u0142y rok InPost zap\u0142aci\u0142 najwi\u0119kszy podatek CIT w ca\u0142ej bran\u017cy logistycznej",
        "id": 3515818,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=1jeSFz1KZ9Y",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i2.ytimg.com/vi/1jeSFz1KZ9Y/hqdefault.jpg",
        "title": "PO CO NAWROCKI POLECIA\u0141 DO PAPIE\u017bA. NA CZYM POLEGA DYPLOMACJA WATYKA\u0143SKA | \u015aWIAT OD ZERA #73",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-07T12:40:25.407616+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-07T12:01:06+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #wo\u0142y\u0144 #pogrzeb #ukraina #historia #iiwojna\u015bwiatowa #pu\u017aniki",
        "id": 3515458,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/shorts/eO0Vx1KZJg4",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i2.ytimg.com/vi/eO0Vx1KZJg4/hqdefault.jpg",
        "title": "NAJWI\u0118CEJ OFIAR TO KOBIETY I DZIECI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-07T12:40:25.660073+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-07T11:30:47+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #stanowski #fornal #siatkowka #sport #rozmowa #wywiad",
        "id": 3515459,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/shorts/uqtaZJbPd9Q",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i2.ytimg.com/vi/uqtaZJbPd9Q/hqdefault.jpg",
        "title": "3 ULUBIONYCH STREAMER\u00d3W",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-07T11:26:02.199804+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-07T11:00:12+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nW \"Kanonie Polskim\" czas na wielk\u0105, wybitn\u0105 uczon\u0105, odkrywczyni\u0119 dw\u00f3ch pierwiastk\u00f3w radioaktywnych \u2013 polonu i radu, laureatk\u0119 Nagrody Nobla z fizyki w 1903 roku i chemii w 1911 roku.\nMaria Sk\u0142odowska-Curie, bo niej mowa, wszystko to co osi\u0105gn\u0119\u0142a zdoby\u0142a dzi\u0119ki swej zawzi\u0119to\u015bci i hartowi ducha. Jakie by\u0142o jej \u017cycie, jak dotar\u0142a do tak wielkiego sukcesu i jakie by\u0142y jej zwi\u0105zki z Polsk\u0105? Zapraszamy na wyk\u0142ad prof. Andrzeja Nowaka.\n\n\ud83c\udf6b\ud83c\udf36\ufe0f KRZY\u015aKI o smaku czekolada-chilli dost\u0119pne tylko na sklep.sfd.pl oraz w wybranych sklepach stacjonarnych i dyskontowych. Skorzystaj z kodu ZERO przy zakupie \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://sklep.sfd.pl/r/a/44\n\n\ud83d\udcc8 XTB - w\u0142a\u015bciwe miejsce dla Twoich inwestycji \u27a1\ufe0f http://link.pl.xtb.com/kanal-zero.  Inwestowanie jest ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie\n\n\u2694\ufe0f Wracasz po urlopie? Z Vikingami b\u0119dzie smacznie i bez stresu! Zgarnij do 28% rabatu na diet\u0119\ud83d\udc4c Z kodem ZERO25 otrzymasz 25% zni\u017cki! Ma\u0142o? Wpisz: ZERO28 aby otrzyma\u0107 28% przy za",
        "id": 3515103,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=6nF-w8EtHr8",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i3.ytimg.com/vi/6nF-w8EtHr8/hqdefault.jpg",
        "title": "MARIA SK\u0141ODOWSKA-CURIE: DWUKROTNA NOBLISTKA, REWOLUCJONISTKA. JAK ZMIENI\u0141A \u015aWIAT NAUKI? KANON POLSKI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-07T10:09:17.949209+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-07T10:00:25+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #polska #debata #zalewski #matysiak #wilk #hora\u0142a #chludzi\u0144ski #przysz\u0142o\u015b\u0107",
        "id": 3514716,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/shorts/HVFn7tHCM5g",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i1.ytimg.com/vi/HVFn7tHCM5g/hqdefault.jpg",
        "title": "POLSKA ZMARNOWA\u0141A 35 LAT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-07T10:09:18.243410+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-07T09:30:14+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #stanowski #fornal #siatkowka #sport #rozmowa #wywiad",
        "id": 3514717,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/shorts/VOMr-w8BvDw",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i3.ytimg.com/vi/VOMr-w8BvDw/hqdefault.jpg",
        "title": "DLACZEGO UCIEKA DO TURCJI?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-07T10:09:18.529616+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-07T09:01:12+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nRosyjski dyktator zaprasza ukrai\u0144skiego prezydenta do Moskwy na rozmowy pokojowe. Ze\u0142enski nie daje si\u0119 sprowokowa\u0107 i odpowiada zaproszeniem do Kijowa. Putin wi\u0119c wysy\u0142a nad Ukrain\u0119 rakiety i rekordow\u0105 liczb\u0119, ponad 800, dron\u00f3w. W ogniu staje siedziba ukrai\u0144skiego rz\u0105du w Kijowie.\nO tym dlaczego nie nale\u017cy ufa\u0107 Rosjanom i jak w przesz\u0142o\u015bci za to zaufanie zap\u0142acili\u015bmy my, opowiada Maria Stepan.\n\n\ud83c\udf6b\ud83c\udf36\ufe0f KRZY\u015aKI o smaku czekolada-chilli dost\u0119pne tylko na sklep.sfd.pl oraz w wybranych sklepach stacjonarnych i dyskontowych. Skorzystaj z kodu ZERO przy zakupie \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://sklep.sfd.pl/r/a/44\n\n\ud83d\udcc8 XTB - w\u0142a\u015bciwe miejsce dla Twoich inwestycji \u27a1\ufe0f http://link.pl.xtb.com/kanal-zero.  Inwestowanie jest ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie\n\n\u2694\ufe0f Wracasz po urlopie? Z Vikingami b\u0119dzie smacznie i bez stresu! Zgarnij do 28% rabatu na diet\u0119\ud83d\udc4c Z kodem ZERO25 otrzymasz 25% zni\u017cki! Ma\u0142o? Wpisz: ZERO28 aby otrzyma\u0107 28% przy zam\u00f3wieniu na minimum 20 dni \ud83d\udc49Zam\u00f3w w ",
        "id": 3514718,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=qvuhOQ_u6uU",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i2.ytimg.com/vi/qvuhOQ_u6uU/hqdefault.jpg",
        "title": "ROZMOWY POKOJOWE W MOSKWIE? PUTIN PROWOKUJE, ZE\u0141ENSKI ZAPRASZA DO KIJOWA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-07T08:55:49.336373+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-07T08:00:16+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #stanowski #fornal #siatkowka #sport #rozmowa #wywiad",
        "id": 3514412,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/shorts/Gj60l_KQJ-4",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i4.ytimg.com/vi/Gj60l_KQJ-4/hqdefault.jpg",
        "title": "TO PRZYSZ\u0141O\u015a\u0106 POLSKIEJ SIATK\u00d3WKI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-07T07:33:16.936266+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-07T07:00:51+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nRobert Biedro\u0144 zosta\u0142 mocno skrytykowany za wpis na platformie X, kt\u00f3ry odebrano jako kpin\u0119 z prezydent\u00f3w USA i Polski oraz tragicznie zmar\u0142ego polskiego pilota. Niestosowne wpisy w internecie, to zdaje si\u0119, jedyna polityczna aktywno\u015b\u0107 jak\u0105 zajmuje si\u0119 teraz europose\u0142. Na Lewicy coraz g\u0142o\u015bniej si\u0119 m\u00f3wi o Biedroniu, \u017ce spodoba\u0142o mu si\u0119 \u017cycie w Brukseli - niekt\u00f3rzy nazywaj\u0105 go nawet t\u0142ustym kotem. O spektakularnej karierze politycznej Roberta Biedronia i r\u00f3wnie spektakularnym jej ko\u0144cu - Igor Zalewski.\n\n\ud83c\udf6b\ud83c\udf36\ufe0f KRZY\u015aKI o smaku czekolada-chilli dost\u0119pne tylko na sklep.sfd.pl oraz w wybranych sklepach stacjonarnych i dyskontowych. Skorzystaj z kodu ZERO przy zakupie \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://sklep.sfd.pl/r/a/44\n\n\ud83d\udcc8 XTB - w\u0142a\u015bciwe miejsce dla Twoich inwestycji \u27a1\ufe0f http://link.pl.xtb.com/kanal-zero.  Inwestowanie jest ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie\n\n\u2694\ufe0f Wracasz po urlopie? Z Vikingami b\u0119dzie smacznie i bez stresu! Zgarnij do 28% rabatu na diet\u0119\ud83d\udc4c Z kodem ",
        "id": 3514166,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=jpYunyfzOJw",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i3.ytimg.com/vi/jpYunyfzOJw/hqdefault.jpg",
        "title": "ROBERT BIEDRO\u0143 NA POLITYCZNYM AUCIE, NA W\u0141ASNE \u017bYCZENIE. NAZYWAJ\u0104 GO \"T\u0141USTYM KOTEM Z BRUKSELI\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-07T07:33:17.281422+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-07T06:30:13+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #mazurek #stanowski #polityka #polska #stanyzjednoczone #nawrocki #biedro\u0144 #trump #sikorski",
        "id": 3514167,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/shorts/NB36I0vPHy4",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i3.ytimg.com/vi/NB36I0vPHy4/hqdefault.jpg",
        "title": "STANOWSKI I MAZUREK MOCNO O BIEDRONIU",
        "vote": 0
    }
]