[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-07T20:05:23.312130+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-07T19:10:45+00:00",
        "description": "Produkuj\u0105cy czo\u0142gi K2 po\u0142udniowokorea\u0144ski koncern Hyundai Rotem zawar\u0142 porozumienie z izraelskim Rafaelem, producentem system\u00f3w aktywnej ochrony Trophy, kt\u00f3re instalowane b\u0119d\u0105 m.in. na zam\u00f3wionych dla Polski czo\u0142gach. Systemy Trophy mog\u0105 chroni\u0107 czo\u0142gi np. przed atakami dronami.",
        "id": 3517836,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/izraelski-trophy-na-czolgach-k2-polska-inwestuje-w-nowoczesna-ochrone/9eep8v7",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Izraelski Trophy na polskich K2. System ochrony czo\u0142g\u00f3w ju\u017c oficjalnie w Polsce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-07T18:59:51.657333+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-07T18:35:53+00:00",
        "description": "Klasyczne kariery ju\u017c nie wystarczaj\u0105 \u2013 kto dzi\u015b chce dosta\u0107 si\u0119 do najwy\u017cszej kadry zarz\u0105dzaj\u0105cej, potrzebuje czego\u015b wi\u0119cej ni\u017c do\u015bwiadczenia. Jednak wielu CEO nie radzi sobie z wymaganiami szybko zmieniaj\u0105cego si\u0119 \u015bwiata. Eksperci wyja\u015bniaj\u0105, dlaczego stare modele przyw\u00f3dztwa zawodz\u0105 \u2013 i co wyr\u00f3\u017cnia now\u0105 elit\u0119.",
        "id": 3517532,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/ostrzezenie-dla-menedzerow-starej-daty-era-rozmytych-ceo-sie-skonczyla/e21ngr7",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Koniec ery \"rozmytych\" CEO. Oto czego dzi\u015b wymaga rynek od elity zarz\u0105dzania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-07T18:59:51.932402+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-07T18:17:14+00:00",
        "description": "Cho\u0107 o brakach kadrowych i korzy\u015bciach r\u00f3\u017cnorodnych zespo\u0142\u00f3w m\u00f3wimy coraz wi\u0119cej, znalezienie pracy po 50 roku \u017cycia wci\u0105\u017c jest nie lada wyzwaniem. Kandydaci nie potrafi\u0105 si\u0119 przebi\u0107, pracodawcy ich nie dostrzegaj\u0105. Wszystkim brakuje narz\u0119dzi do skutecznej nawigacji po rynku pracy. Nowy projekt Fundacji Heart and Mind \u2013 Wisdom of Generations i Fundacji Dignum pr\u00f3buje to zmieni\u0107. Wraz z przedstawicielami urz\u0119d\u00f3w pracy, biznesu i samymi poszukuj\u0105cymi opracowali nowy model skutecznego \u0142\u0105czenia kandydat\u00f3w i pracodawc\u00f3w. Projekt ma szans\u0119 zosta\u0107 wzorcowym rozwi\u0105zaniem, odpowiadaj\u0105cym na potrzeby ka\u017cdej ze stron.",
        "id": 3517533,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/praca/praca-po-45-roku-zycia-nowe-rozwiazania-dla-dojrzalych-kandydatow/hgj68dn",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fundacje i urz\u0119dy \u0142\u0105cz\u0105 si\u0142y. Chc\u0105 odczarowa\u0107 rynek pracy 45+",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-07T17:45:19.745907+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-07T17:30:46+00:00",
        "description": "You.com zaczyna\u0142 jako ambitny rywal Google'a. Wyszukiwarka zasilana AI, kt\u00f3ra mia\u0142a odczarowa\u0107 klasyczne linki i poda\u0107 odpowied\u017a od r\u0119ki. Rynek okaza\u0142 si\u0119 jednak bezlitosny \u2014 dominacja wielkich graczy i wojna o dystrybucj\u0119 w wyszukiwaniu utrudni\u0142y konsumenck\u0105 ekspansj\u0119. Firma Richarda Sochera prze\u0142\u0105czy\u0142a wi\u0119c zwrotnic\u0119 od B2C do infrastruktury dla biznesu. Pivot przyni\u00f3s\u0142 nie tylko przychody, ale i nowy status. Biznes sta\u0142 si\u0119 \"jednoro\u017ccem\", z wycen\u0105 przekraczaj\u0105c\u0105 miliard dolar\u00f3w. Wydaje si\u0119, \u017ce wypracowanie takiego statusu nie jest ju\u017c tak trudne, jak jeszcze kilka lat temu.",
        "id": 3517172,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/technologie/nowe-technologie/jak-dzis-buduje-sie-start-upy-ai-przypadek-youcom-i-dlaczego-nawet-po-porazce-mozna/jhyjxn0",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak dzi\u015b buduje si\u0119 start-upy AI. Przypadek You.com i dlaczego nawet po \"pora\u017cce\" mo\u017cna zosta\u0107 z wycen\u0105 rz\u0119du 1,5 mld dol.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-07T17:45:19.864622+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-07T16:59:43+00:00",
        "description": "Miasto w Japonii zamierza wezwa\u0107 wszystkich mieszka\u0144c\u00f3w do ograniczenia korzystania ze smartfon\u00f3w do dw\u00f3ch godzin dziennie. W ten spos\u00f3b w\u0142adze miasta pr\u00f3buj\u0105 walczy\u0107 z uzale\u017cnieniem od internetu i brakiem snu.",
        "id": 3517173,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/miasto-chce-limitu-dziennego-korzystania-ze-smartfonow/jbvp2dz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Miasto chce limitu dziennego korzystania ze smartfon\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-07T17:45:20.018390+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-07T16:14:49+00:00",
        "description": "Jedno z naj\u015bwi\u0119tszych miejsc nie tylko w Egipcie \u2014 czczone przez \u017byd\u00f3w, chrze\u015bcijan i muzu\u0142man\u00f3w \u2014 znajduje si\u0119 w samym sercu niecnego sporu dotycz\u0105cego plan\u00f3w przekszta\u0142cenia go w nowy mega-projekt turystyczny. G\u00f3ra Synaj oraz Klasztor \u015awi\u0119tej Katarzyny maj\u0105 by\u0107 cz\u0119\u015bci\u0105 luksusowego kurortu, kt\u00f3ry ma nap\u0119dzi\u0107 ruch turystyczny w Egipcie.",
        "id": 3517174,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/egipt-buduje-megaprojekt-na-synaju-beduini-traca-swoje-domy/68wlvez",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jedno z naj\u015bwi\u0119tszych miejsc na \u015bwiecie zamienia si\u0119 w luksusowy mega-kurort",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-07T15:27:11.341322+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-07T15:11:49+00:00",
        "description": "W przeddzie\u0144 \u015awiatowego Dnia Wellbeingu, kt\u00f3ry przypada 8 wrze\u015bnia, alarmuj\u0105ce wyniki badania Multi.Life pokazuj\u0105 skal\u0119 problemu stresu w\u015br\u00f3d Polak\u00f3w. Okazuje si\u0119, \u017ce 37 proc. z nas czuje si\u0119 starzej, ni\u017c wskazuje na to rzeczywisty wiek, a za ten stan rzeczy odpowiada przewlek\u0142y stres.",
        "id": 3516390,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/lifestyle/swiatowy-dzien-wellbeingu-alarmujace-dane-o-stresie-wsrod-polakow/4g4by72",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Stres postarza Polak\u00f3w. M\u0142odzi czuj\u0105 si\u0119 starsi ni\u017c wskazuje metryka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-07T15:27:11.572778+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-07T15:00:31+00:00",
        "description": "Przez ostatnie p\u00f3\u0142 roku Polki i Polacy przekazali na swoje konta IKZE ponad 2 mld z\u0142. To znacznie wi\u0119cej ni\u017c w analogicznym okresie rok wcze\u015bniej. Ponadto wzros\u0142a liczba os\u00f3b, kt\u00f3re w ten spos\u00f3b oszcz\u0119dzaj\u0105 \u015brodki na swoj\u0105 emerytur\u0119.",
        "id": 3516391,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/polacy-zaczeli-oszczedzac-na-ikze-nowe-dane-zaskakuja/vjlebj0",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polacy zacz\u0119li wi\u0119cej oszcz\u0119dza\u0107 na emerytur\u0119 na IKZE. Nowe dane zaskakuj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-07T15:27:11.781595+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-07T14:39:08+00:00",
        "description": "W cieniu paranoi i strachu Kim Dzong Un przemierza Kore\u0119 P\u00f3\u0142nocn\u0105 oraz \u015bwiat nie samolotem, lecz\u2026 w\u0142asnym poci\u0105giem pancernym. \u201eRuchoma Forteca\u201d dyktatora to 21 wagon\u00f3w z kuloodpornymi szybami, wzmocnionymi \u015bcianami i arsena\u0142em na pok\u0142adzie. Cho\u0107 luksusowy sk\u0142ad pe\u0142en jest czerwonych dywan\u00f3w, r\u00f3\u017cowych foteli i wykwintnych da\u0144, eksperci ostrzegaj\u0105: zamiast gwarantowa\u0107 bezpiecze\u0144stwo, mo\u017ce czyni\u0107 z Kima \u0142atwy do namierzenia cel.",
        "id": 3516392,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wideo/kim-dzong-un-tajemnice-jego-pociagu-ruchoma-forteca-w-akcji/0mqsc91",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Najbardziej strze\u017cony poci\u0105g \u015bwiata. Co kryje \"Ruchoma Forteca\" Kim Dzong Una? [WIDEO]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-07T14:18:45.208128+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-07T13:45:55+00:00",
        "description": "Rosyjski atak na kijowskie budynki rz\u0105dowe pokazuje, \u017ce dalsze zwlekanie z ostr\u0105 reakcj\u0105 przeciwko Putinowi nie ma sensu \u2014 napisa\u0142 premier Donald Tusk. USA i Europa musz\u0105 zmusi\u0107 Rosj\u0119 do natychmiastowego zawieszenia broni \u2014 doda\u0142.",
        "id": 3515966,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/donald-tusk-usa-i-europa-musza-zmusic-rosje-do-zawieszenia-broni/fzrknks",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Tusk apeluje do USA i Europy. Rosja musi natychmiast przerwa\u0107 ataki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-07T14:18:45.356958+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-07T13:35:58+00:00",
        "description": "Jeszcze niedawno uchodzi\u0142 za tani, wr\u0119cz pogardzany kawa\u0142ek mi\u0119sa. Dzi\u015b ogon wo\u0142owy sprzedaje si\u0119 za ponad 30 dol. za kilogram \u2014 tyle samo, co pol\u0119dwica. Sk\u0105d ta rewolucja cenowa i dlaczego internet domaga si\u0119, by \u201euczyni\u0107 ogon wo\u0142owy zn\u00f3w tanim\u201d?",
        "id": 3515967,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wideo/ogon-wolowy-drozszy-niz-poledwica-skad-taki-wzrost-cen-miesa/q5hex8l",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Internauci domagaj\u0105 si\u0119 obni\u017cki cen. O co chodzi z ogonem wo\u0142owym?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-07T14:18:45.533504+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-07T13:26:50+00:00",
        "description": "W globalnym wy\u015bcigu technologicznym Stany Zjednoczone poluj\u0105 na prze\u0142om w AGI, chc\u0105c opracowa\u0107 og\u00f3ln\u0105 sztuczn\u0105 inteligencj\u0119. A Chiny? Te coraz wyra\u017aniej rozgrywaj\u0105 zupe\u0142nie inn\u0105 parti\u0119. Zamiast inwestowania w maksymalnie drogie, energo\u017cerne modele AI, Pekin stawia na szybkie i szerokie upowszechnienie si\u0119 ju\u017c dost\u0119pnej AI. Dla przemys\u0142u, administracji i codziennych us\u0142ug zapewnia tanie, skalowalne i dobrze wpasowane w ich potrzeby rozwi\u0105zania AI. To nie tylko odpowied\u017a na ograniczenia sprz\u0119towe i regulacyjne, lecz przemy\u015blana strategia wzrostu produktywno\u015bci \u2014 szybciej, szerzej i z lepszym zwrotem z inwestycji ni\u017c gonitwa za hipotetyczn\u0105 AGI.",
        "id": 3515968,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/technologie/nowe-technologie/chinska-wizja-na-rozwoj-ai-wydaje-sie-najmadrzejsza-inne-kraje-powinny-brac-przyklad/h4y7tq5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chi\u0144ska wizja na rozw\u00f3j AI wydaje si\u0119 najm\u0105drzejsza. Inne kraje powinny bra\u0107 przyk\u0142ad",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-07T14:18:45.683108+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-07T13:18:26+00:00",
        "description": "Widzew \u0141\u00f3d\u017a dokona\u0142 prze\u0142omowego transferu, pozyskuj\u0105c Andiego Zeqiriego. Jak informuje serwis transfery.info, 26-letni napastnik uzgodni\u0142 warunki przej\u015bcia do Ekstraklasy i zostanie najdro\u017cszym zawodnikiem w dziejach czterokrotnego mistrza Polski. Szwajcar ma wzmocni\u0107 ofensyw\u0119 \u0142\u00f3dzkiego zespo\u0142u, kt\u00f3ry w ostatnich dniach by\u0142 bardzo aktywny na rynku transferowym.",
        "id": 3515969,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/widzew-lodz-wzmacnia-ofensywe-andi-zeqiri-dolacza-do-druzyny/tfhxwn6",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jeden z najbogatszych Polak\u00f3w domyka gigantyczny transfer. Widzew \u0141\u00f3d\u017a ustanawia rekord",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-07T13:09:43.577375+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-07T12:38:46+00:00",
        "description": "Kiedy zaczyna\u0142am podr\u00f3\u017cowa\u0107, moj\u0105 motywacj\u0105 nie by\u0142o odhaczanie kraj\u00f3w na li\u015bcie. Odwiedzanie egzotycznych miejsc, takich jak Etiopia, pozwoli\u0142o mi doceni\u0107 r\u00f3\u017cnorodno\u015b\u0107 kultur. Chcia\u0142am prowadzi\u0107 spokojniejszy styl \u017cycia i mieszka\u0107 w kraju, kt\u00f3ry wspiera moje cele zwi\u0105zane z og\u00f3lnym dobrostanem.",
        "id": 3515594,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/lifestyle/odwiedzilam-kazdy-kraj-na-swiecie-nie-chce-juz-mieszkac-w-usa-oto-moj-nowy-dom/62k2yj6",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Odwiedzi\u0142am ka\u017cdy kraj na \u015bwiecie i zyska\u0142am now\u0105 perspektyw\u0119. Nie chc\u0119 ju\u017c mieszka\u0107 w USA i wybra\u0142am inny kraj",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-07T13:09:44.072988+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-07T12:33:42+00:00",
        "description": "Ceny jab\u0142ek w 2025 r. s\u0105 bolesne dla portfeli mi\u0142o\u015bnik\u00f3w tych owoc\u00f3w. Kwoty, kt\u00f3re trzeba zap\u0142aci\u0107, s\u0105 dwukrotnie wy\u017csze ni\u017c analogicznym okresie w 2024 r. Wyja\u015bniamy, sk\u0105d wzi\u0119\u0142a si\u0119 taka du\u017ca r\u00f3\u017cnica w cenach.",
        "id": 3515595,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/ceny-jablek-w-2025-r-dwa-razy-wyzsze-oto-powody-drozyzny/b54plhg",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ceny jab\u0142ek w Polsce poszybowa\u0142y w g\u00f3r\u0119. Nawet dwukrotnie dro\u017cej ni\u017c rok temu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-07T13:09:44.275403+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-07T12:18:00+00:00",
        "description": "W ci\u0105gu godziny pracy jedna turbina na morskiej farmie wiatrowej Baltic Power mo\u017ce na\u0142adowa\u0107 ponad 314 tys. telefon\u00f3w kom\u00f3rkowych albo 147 samochod\u00f3w elektrycznych. Jest w stanie r\u00f3wnie\u017c na rok zapewni\u0107 pr\u0105d dla trzech gospodarstw domowych. Offshore\u2019owa rewolucja w polskiej energetyce ju\u017c si\u0119 dzieje, a my mogli\u015bmy zobaczy\u0107 j\u0105 z bliska.",
        "id": 3515596,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/baltic-power-rewolucja-offshore-na-baltyku-zobacz-co-sie-zmienia/0842xw1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Widzia\u0142em budow\u0119 pierwszej polskiej farmy wiatrowej na morzu. Baltic Power robi wra\u017cenie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-07T12:01:53.097751+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-07T11:25:52+00:00",
        "description": "Zast\u0119pca szefa ukrai\u0144skiego wywiadu wojskowego (HUR), genera\u0142 Wadym Skibicki, oceni\u0142 w opublikowanym w niedziel\u0119 wywiadzie dla agencji Ukrinform, \u017ce \"w wojnie z Ukrain\u0105 rosyjska armia wykorzysta\u0142a od 50 do 75 proc. dawnych zapas\u00f3w sprz\u0119tu wojskowego\".",
        "id": 3515251,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/rosja-wykorzystala-75-proc-uzbrojenia-wywiad-ukrainy-komentuje/kfnmn51",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Genera\u0142 Wadym Skibicki ujawnia skal\u0119 strat Rosji. Zapasy topniej\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-07T12:01:53.228931+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-07T11:15:22+00:00",
        "description": "Pp\u0142k Pawe\u0142 Durka, rzecznik rzecznik komendanta g\u0142\u00f3wnego \u017bandarmerii Wojskowej, przekaza\u0142, \u017ce \"ustalanie przyczyn i przebiegu zdarzenia b\u0119dzie prowadzone pod nadzorem Dzia\u0142u ds. Wojskowych Prokuratury Rejonowej Warszawa-Ursyn\u00f3w\".",
        "id": 3515252,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/eksplozja-w-rembertowie-dwie-osoby-ranne-na-terenie-poligonu/wqr61hm",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Incydent na poligonie w Rembertowie. \u017bandarmeria Wojskowa przedstawia nowe informacje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-07T12:01:53.394659+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-07T10:54:47+00:00",
        "description": "Lojalno\u015b\u0107 klienta to fikcja. Linie lotnicze, banki, a nawet tw\u00f3j dostawca internetu wykorzystuj\u0105 twoj\u0105 niech\u0119\u0107 do zmiany us\u0142ugodawcy. Firmy wyci\u0105gaj\u0105 z nas wi\u0119cej, ni\u017c by\u015bmy chcieli i kusz\u0105 w\u0105tpliwymi \"nagrodami\".",
        "id": 3515253,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/poradnik-finansowy/programy-lojalnosciowe-to-mit-zobacz-jak-firmy-zarabiaja-na-twojej-bezczynnosci/ygqgccx",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "To si\u0119 nazywa \"kara za lojalno\u015b\u0107\". Istnieje du\u017ca szansa, \u017ce w\u0142a\u015bnie j\u0105 p\u0142acisz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-07T10:37:22.259333+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-07T10:07:19+00:00",
        "description": "Shigeru Ishiba og\u0142osi\u0142 swoj\u0105 rezygnacj\u0119 ze stanowiska premiera Japonii po tygodniach presji ze strony partyjnych koleg\u00f3w i opinii publicznej. Decyzja jest nast\u0119pstwem dw\u00f3ch dotkliwych pora\u017cek wyborczych, kt\u00f3re os\u0142abi\u0142y pozycj\u0119 rz\u0105dz\u0105cej koalicji i wywo\u0142a\u0142y obawy inwestor\u00f3w o stabilno\u015b\u0107 kraju.",
        "id": 3514845,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/shigeru-ishiba-premier-japonii-rezygnuje-po-porazkach-wyborczych/4x57mdh",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Japonia pogr\u0105\u017ca si\u0119 w kryzysie politycznym. Premier rezygnuje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-07T10:37:22.481633+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-07T09:43:43+00:00",
        "description": "Wyrok S\u0105du Apelacyjnego w sprawie Amber Gold mo\u017ce utrudni\u0107 dochodzenie roszcze\u0144 poszkodowanym w innych aferach, np. Get Back. Tak uwa\u017ca radca prawny Damian Nartowski. Zaznacza jednak, \u017ce w innych g\u0142o\u015bnych sprawach pojawiaj\u0105 si\u0119 inne zarzuty, inne zaniedbania, kt\u00f3re mog\u0105 stanowi\u0107 podstaw\u0119 odpowiedzialno\u015bci odszkodowawczej Skarbu Pa\u0144stwa. Wyja\u015bnia te\u017c, dlaczego z punktu widzenia konsument\u00f3w niebezpieczna jest tendencja do ucinania roszcze\u0144.",
        "id": 3514846,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/bez-odszkodowania-od-skarbu-panstwa-czy-klienci-idea-banku-podziela-los-amber-gold/y9rjhy4",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Niebezpieczna tendencja\". Prawnik o skutkach wyroku w sprawie Amber Gold",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-07T09:21:08.457632+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-07T08:41:54+00:00",
        "description": "Jedna z najwi\u0119kszych transakcji roku na rynku biurowym w Europie \u015arodkowo-Wschodniej zosta\u0142a sfinalizowana. Deweloper Ghelamco sprzeda\u0142 sw\u00f3j warszawski biurowiec VIBE mi\u0119dzynarodowej firmie inwestycyjnej Manova Partners za ok. 68 mln euro. Transakcja dotyczy budynku A w kompleksie po\u0142o\u017conym w rejonie ronda Daszy\u0144skiego.",
        "id": 3514532,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/nieruchomosci/ghelamco-finalizuje-sprzedaz-vibe-nowy-wlasciciel-to-manova-partners/cczgnkb",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Warszawski biurowiec VIBE sprzedany. To najwi\u0119ksza transakcja roku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-07T09:21:08.689927+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-07T08:18:23+00:00",
        "description": "Donald Tusk zosta\u0142 uznany za najlepszego kandydata na premiera w najnowszym sonda\u017cu SW Research przeprowadzonym dla rp.pl. Tu\u017c za nim, z nieco s\u0142abszym wynikiem, uplasowa\u0142 si\u0119 Rados\u0142aw Sikorski. Trzecie miejsce przypad\u0142o opozycji. Zajmuje je Krzysztof Bosak, kt\u00f3ry jednak mocno traci do lidera.",
        "id": 3514533,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/kto-najlepszym-kandydatem-na-premiera-polacy-mocno-podzieleni-w-opiniach-sondaz/zjrj6n8",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kto najlepszym kandydatem na premiera? Polacy mocno podzieleni w opiniach [SONDA\u017b]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-07T08:06:31.443971+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-07T07:37:40+00:00",
        "description": "Po raz pierwszy rosyjski atak uszkodzi\u0142 siedzib\u0119 rz\u0105du w Kijowie; zapali\u0142y si\u0119 dach i g\u00f3rne kondygnacje budynku \u2014 poda\u0142a w niedziel\u0119 premierka Ukrainy Julia Swyrydenko. Rosja w nocy z soboty na niedziel\u0119 wystrzeli\u0142a w kierunku Ukrainy rekordow\u0105 liczb\u0119 805 dron\u00f3w i 13 rakiet \u2013 przekaza\u0142y Si\u0142y Powietrzne.",
        "id": 3514266,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/rosja-wystrzelila-rekordowa-liczbe-dronow-ukraina-odpowiada/qjvhyfe",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kij\u00f3w pod  zmasowanym ostrza\u0142em. Rosja u\u017cy\u0142a prawie tysi\u0105ca dron\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-07T08:06:31.633495+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-07T07:22:10+00:00",
        "description": "Bezrobocie w\u015br\u00f3d m\u0142odych m\u0119\u017cczyzn ro\u015bnie, a ich udzia\u0142 w sile roboczej pozostaje na sta\u0142ym poziomie. Ten trend mo\u017ce prowadzi\u0107 do niedoboru pracownik\u00f3w w niekt\u00f3rych bran\u017cach i wp\u0142yn\u0105\u0107 na system ubezpiecze\u0144 spo\u0142ecznych.",
        "id": 3514267,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/praca/usa-ma-problem-z-mlodymi-mezczyznami-zmierzamy-w-zlym-kierunku/365jnz8",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ameryka\u0144ski problem z m\u0142odymi m\u0119\u017cczyznami si\u0119 pog\u0142\u0119bia. \"Rzeczywi\u015bcie zmierzamy w z\u0142ym kierunku\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-07T08:06:31.785212+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-07T07:20:00+00:00",
        "description": "Fundusze celowe, w tym przede wszystkim tzw. fundusz covidowy, kt\u00f3ry za czas\u00f3w rz\u0105d\u00f3w Mateusza Morawieckiego odpowiada\u0142 za wiele wydatk\u00f3w pozabud\u017cetowych, maj\u0105 si\u0119 dobrze. W planie na 2026 r. wci\u0105\u017c znajdziemy tam miliardy z\u0142otych, cho\u0107 trzeba przyzna\u0107, \u017ce spora cz\u0119\u015b\u0107 z nich mocno zeszczupla\u0142a. Wyj\u0105tkiem jest Fundusz Wsparcia Si\u0142 Zbrojnych.",
        "id": 3514268,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/fundusz-covidowy-wciaz-dziala-na-to-pojda-pieniadze-w-2026-r/5cewvzc",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fundusz covidowy wci\u0105\u017c dzia\u0142a. Na to p\u00f3jd\u0105 pieni\u0105dze w 2026 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-07T08:06:31.997176+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-07T07:19:00+00:00",
        "description": "Czy technologia nas uratuje, czy pogr\u0105\u017cy? W rozmowie z Business Insider Polska prof. Marcin Napi\u00f3rkowski, dyrektor Muzeum Historii Polski, proponuje trzecie wyj\u015bcie: zamiast wiary w cud techniczny lub fatalizmu powr\u00f3t do ludzkiej sprawczo\u015bci, d\u0142ugiego horyzontu i odpowiedzialnych decyzji inwestycyjnych. Zdaniem autora ksi\u0105\u017cki \"Naprawi\u0107 przysz\u0142o\u015b\u0107\" to manifest, kt\u00f3ry mened\u017cerowie mog\u0105 prze\u0142o\u017cy\u0107 na procesy, KPI i kultur\u0119 zarz\u0105dzania.",
        "id": 3514269,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/prof-marcin-napiorkowski-jak-historia-moze-ksztaltowac-lepsza-przyszlosc/165457s",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wychylajmy si\u0119 w przysz\u0142o\u015b\u0107 \u2013 zach\u0119ca dyrektor Muzeum Historii Polski. Oto czym jest wychylenie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-07T08:06:32.285872+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-07T07:16:56+00:00",
        "description": "W miar\u0119 jak wska\u017anik urodze\u0144 w USA wci\u0105\u017c spada, uczelnie, firmy i miasta gor\u0105czkowo staraj\u0105 si\u0119 zape\u0142ni\u0107 luk\u0119. Ameryka stoi w\u0142a\u015bnie na kraw\u0119dzi ogromnego klifu demograficznego.",
        "id": 3514270,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/oto-niedoceniane-zagrozenie-dla-usa-wielki-niedobor-ludzi-postepuje-w-ameryce/4efgrl5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielki niedob\u00f3r ludzi w Ameryce. Powtarza si\u0119 japo\u0144ski schemat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-07T05:40:15.545027+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-07T05:30:00+00:00",
        "description": "Cho\u0107 dzi\u015b kojarzony jest g\u0142\u00f3wnie z sieciami gigantycznych hoteli, to zmar\u0142y przed trzema laty Tadeusz Go\u0142\u0119biewski swoj\u0105 przygod\u0119 w biznesie zaczyna\u0142 50 lat temu od produkcji ciastek, do kt\u00f3rych mas\u0119 wyrabia\u0142 w pralce Frani. Zarobione pieni\u0105dze zainwestowa\u0142 w biznes hotelarski, ale nie doczeka\u0142 otwarcia swojej ostatniej, g\u0142o\u015bnej inwestycji.",
        "id": 3513869,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/biznes/tadeusz-golebiewski-zaczynal-od-slodyczy-tago-oto-sylwetka-biznesmena/5dq8c8l",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Na produkcji ciastek wyros\u0142y gigahotele. Tak zaczyna\u0142 Tadeusz Go\u0142\u0119biewski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-07T05:40:15.763323+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-07T04:30:00+00:00",
        "description": "Zygmunt Solorz zosta\u0142 odwo\u0142any z rady nadzorczej Cyfrowego Polsatu. W tle natomiast trwa walka z dzie\u0107mi o jego maj\u0105tek. Co jednak sk\u0142ada si\u0119 na jego pot\u0119g\u0119 biznesow\u0105? Nazwisko miliardera kojarzy g\u0142\u00f3wnie z Polsatem, cho\u0107 poprzez swoje sp\u00f3\u0142ki kontroluje wiele firm z r\u00f3\u017cnych bran\u017c. Nie tylko mediowej, ale te\u017c telekomunikacyjnej, energetycznej, finansowej czy nieruchomo\u015bci. Swoje pierwsze du\u017ce pieni\u0105dze biznesmen zarobi\u0142 ma sprowadzaniu do Polski i sprzeda\u017cy tutaj u\u017cywanych samochod\u00f3w, m.in. wartburg\u00f3w.",
        "id": 3513870,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/tak-swoje-imperium-budowal-zygmunt-solorz/vy9d7ej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Od wartburg\u00f3w po polsk\u0105 \"Sukcesj\u0119\". Tak swoje imperium budowa\u0142 Zygmunt Solorz",
        "vote": 0
    }
]