[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-03T18:27:58.007587+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-03T18:27:56+00:00",
        "description": "<p>Warszawskie Lotnisko Chopina prowadzi post\u0119powanie w sprawie zakupu nowoczesnych skaner\u00f3w do kontroli bezpiecze\u0144stwa - poinformowa\u0142a PAP rzecznik prasowy portu Anna Dermont. Nowe skanery pozwol\u0105 m.in. na niewyjmowanie elektroniki z baga\u017cu podr\u0119cznego i kontrol\u0119 pojemnik\u00f3w z p\u0142ynami powy\u017cej 100 ml.</p>",
        "id": 3242890,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nie-trzeba-bedzie-wyjmowac-elektroniki-z-bagazu-Lotnisko-Chopina-kupuje-nowoczesne-skanery-8988261.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie trzeba b\u0119dzie wyjmowa\u0107 elektroniki z baga\u017cu. Lotnisko Chopina kupuje nowoczesne skanery",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-03T18:27:57.011058+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-03T18:27:56+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/5/bc69c92219a68e-945-560-0-110-1985-1190.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Od poniedzia\u0142ku zaczn\u0105 obowi\u0105zywa\u0107 nowe taryfy op\u0142at za parkowanie w Strefie P\u0142atnego Parkowania w Krakowie. Decyzj\u0105 radnych miejskich ceny zosta\u0142y podniesienie w ka\u017cdej z podstref oraz zr\u00f3\u017cnicowane dla mieszka\u0144c\u00f3w i os\u00f3b, kt\u00f3re nie mieszkaj\u0105 w mie\u015bcie.</p>",
        "id": 3242888,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nowe-oplaty-za-parkowanie-w-Krakowie-Mieszkancy-zaplaca-mniej-niz-przyjezdni-8988257.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/f/5/bc69c92219a68e-945-560-0-110-1985-1190.jpg",
        "title": "Nowe op\u0142aty za parkowanie w Krakowie. Mieszka\u0144cy zap\u0142ac\u0105 mniej ni\u017c przyjezdni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-03T18:27:57.643452+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-03T18:27:56+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/b/3e7d6530b41840-948-568-0-170-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rosn\u0105ce ceny kakao nap\u0119dzaj\u0105 przemyt ziarna z Wybrze\u017ca Ko\u015bci S\u0142oniowej oraz Ghany, dw\u00f3ch najwi\u0119kszych producent\u00f3w na \u015bwiecie \u2013 poinformowa\u0142 w sobot\u0119 dziennik \u201eFinancial Times\u201d, por\u00f3wnuj\u0105c ten proceder do dzia\u0142alno\u015bci karteli kokainowych w Kolumbii.</p>",
        "id": 3242889,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Przemyt-kakao-kwitnie-tak-samo-jak-przemyt-narkotykow-8988158.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/a/b/3e7d6530b41840-948-568-0-170-4000-2399.jpg",
        "title": "Przemyt kakao kwitnie tak samo jak przemyt narkotyk\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-03T17:23:44.433980+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-03T17:23:42+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/9/425bcad0b06035-945-560-0-47-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rzecznik Praw Pacjenta wyda\u0142 49 decyzji w sprawach receptomat\u00f3w, kt\u00f3re oferowa\u0142y recepty na leki odurzaj\u0105ce - poinformowa\u0142o w czwartek Biuro RPP. Rzecznik stwierdzi\u0142 naruszenie zbiorowych praw pacjent\u00f3w.</p>",
        "id": 3242545,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Leki-odurzajace-z-receptomatow-Fentanyl-morfina-i-oksykodon-nie-podczas-teleporady-8987246.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/5/9/425bcad0b06035-945-560-0-47-1000-599.jpg",
        "title": "Leki odurzaj\u0105ce z receptomat\u00f3w? Fentanyl, morfina i oksykodon nie podczas teleporady",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-03T17:23:44.868365+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-03T17:23:42+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/0/996dfc08c33733-945-560-0-187-4415-2648.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W Polsce wci\u0105\u017c oddychamy bardzo zanieczyszczonym powietrzem - podkre\u015bli\u0142 w rozmowie z PAP prezes Polskiego Alarmu Smogowego Andrzej Gu\u0142a komentuj\u0105c raport GIO\u015a nt. jako\u015bci powietrza w kraju. Doda\u0142, \u017ce niepokoj\u0105cy jest wzrost zanieczyszczenia py\u0142em zawieszonym.</p>",
        "id": 3242546,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polska-wciaz-jest-jednym-z-najbardziej-zanieczyszczonych-smogiem-krajow-w-Europie-8988097.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/8/0/996dfc08c33733-945-560-0-187-4415-2648.jpg",
        "title": "Polska wci\u0105\u017c jest jednym z najbardziej zanieczyszczonych smogiem kraj\u00f3w w Europie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-03T17:23:45.555595+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-03T17:23:42+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/0/60c30b6cb10b02-948-568-0-0-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Platforma TikTok likwiduje ca\u0142y zesp\u00f3\u0142 moderator\u00f3w tre\u015bci w Berlinie, w tym pracuj\u0105cych z j\u0119zykiem niderlandzkim, i zast\u0119puje ich algorytmami sztucznej inteligencji oraz pracownikami z firm zewn\u0119trznych \u2013 poinformowa\u0142y media w Belgii. W odpowiedzi na ten krok w lipcu organizowano protesty i strajki.</p>",
        "id": 3242547,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/TikTok-zwalnia-moderatorow-tresci-w-Berlinie-Zastapi-ich-AI-8988191.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/9/0/60c30b6cb10b02-948-568-0-0-4000-2399.jpg",
        "title": "TikTok zwalnia moderator\u00f3w tre\u015bci w Berlinie. Zast\u0105pi ich AI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-03T15:08:41.341306+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-03T15:08:39+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/1/85985ba70e8ea7-948-568-30-30-3031-1818.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Plan ds. AI (AI Action Plan) og\u0142oszony 23 lipca przez prezydenta USA, Donalda Trumpa,  to pr\u00f3ba ukszta\u0142towania \u015bwiatowego rynku AI pod ameryka\u0144skie warunki. Ma on ambicje strategiczne, nie tylko technologiczne czy gospodarcze - oceni\u0142a w czwartkowej rozmowie Studia PAP Aleksandra W\u00f3jtowicz z PISM.</p>",
        "id": 3241846,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ekspertka-Plan-Trumpa-ds-AI-to-proba-narzucenia-amerykanskiej-hegemonii-w-tej-dziedzinie-8987025.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/6/1/85985ba70e8ea7-948-568-30-30-3031-1818.jpg",
        "title": "Ekspertka: Plan Trumpa ds. AI to pr\u00f3ba narzucenia ameryka\u0144skiej hegemonii w tej dziedzinie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-03T15:08:41.016573+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-03T15:08:39+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/a/3de58cde3cbec8-948-568-0-99-4400-2639.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezes Prawa i Sprawiedliwo\u015bci zapowiedzia\u0142 stworzenie aplikacji, kt\u00f3ra b\u0119dzie s\u0142u\u017cy\u0142a m.in. integracji struktur i sympatyk\u00f3w PiS. Podczas niedzielnego wyst\u0105pienia w Zabrzu wskaza\u0142, \u017ce przeprowadzone zostan\u0105 wewn\u0119trzne wybory, aby odnowi\u0107 struktury partii.</p>",
        "id": 3241845,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Jaroslaw-Kaczynski-zapowiedzial-wewnetrzne-wybory-w-PiS-8988311.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/c/a/3de58cde3cbec8-948-568-0-99-4400-2639.jpg",
        "title": "Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski zapowiedzia\u0142 wewn\u0119trzne wybory w PiS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-03T15:08:41.936994+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-03T15:08:39+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/a/129bdbf77f98de-948-568-15-217-2985-1790.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Z powodu atak\u00f3w jeme\u0144skich rebeliant\u00f3w Huti liczba statk\u00f3w przep\u0142ywaj\u0105cych przez Kana\u0142 Sueski spad\u0142a z 70-80 jednostek dziennie do zaledwie 30-35 - powiedzia\u0142 przewodnicz\u0105cy Zarz\u0105du Kana\u0142u Sueskiego (SCA) adm. Osama Rabie. W Egipcie przez ca\u0142y tydzie\u0144 obchodzono 69. rocznic\u0119 nacjonalizacji Kana\u0142u.</p>",
        "id": 3241847,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Liczba-statkow-przeplywajacych-dziennie-przez-Kanal-Sueski-spadla-z-80-do-35-8988212.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/6/a/129bdbf77f98de-948-568-15-217-2985-1790.jpg",
        "title": "Liczba statk\u00f3w przep\u0142ywaj\u0105cych dziennie przez Kana\u0142 Sueski spad\u0142a z 80 do 35",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-03T15:08:40.671451+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-03T15:08:39+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/7/a8904ac1819adb-948-568-1744-522-1798-1078.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wiele problem\u00f3w alkoholowych mo\u017cna by rozwi\u0105za\u0107, gdyby by\u0142a przychylno\u015b\u0107 rz\u0105dz\u0105cych, ale tej nie ma od dekad - powiedzia\u0142a PAP Hanna Ostrowska-Biskot, psychoterapeuta uzale\u017cnie\u0144. Podkre\u015bli\u0142a, \u017ce \u201epadaj\u0105 tylko puste deklaracje, z kt\u00f3rych nic nie wynika\u201d.</p>",
        "id": 3241844,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polak-pod-wplywem-Codziennie-sprzedaje-sie-w-Polsce-trzy-miliony-malpek-8988242.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/c/7/a8904ac1819adb-948-568-1744-522-1798-1078.jpg",
        "title": "Polak pod wp\u0142ywem. Codziennie sprzedaje si\u0119 w Polsce trzy miliony \u201ema\u0142pek\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-03T14:04:44.160300+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-03T14:04:42+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/b/3c45cac299c715-948-567-5-2-995-596.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Pa\u0144stwa OPEC + osi\u0105gn\u0119\u0142y porozumienie w sprawie zwi\u0119kszenia od wrze\u015bnia produkcji ropy naftowej o 547 tys. bary\u0142ek dziennie. Decyzja jest podyktowana obawami dotycz\u0105cymi potencjalnych zak\u0142\u00f3ce\u0144 w dostawach surowca z Rosji - oceni\u0142a agencja Reutera.</p>",
        "id": 3241499,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Panstwa-OPEC-uzgodnily-zwiekszenie-produkcji-ropy-o-547-tys-barylek-dziennie-8988296.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/8/b/3c45cac299c715-948-567-5-2-995-596.jpg",
        "title": "Pa\u0144stwa OPEC+ uzgodni\u0142y zwi\u0119kszenie produkcji ropy o 547 tys. bary\u0142ek dziennie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-03T14:04:43.121152+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-03T14:04:42+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/0/187c23dedb84b4-908-545-47-17-908-545.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Polskie Koleje Pa\u0144stwowe (PKP) zbada\u0142y potrzeby pasa\u017cer\u00f3w i innych u\u017cytkownik\u00f3w dworc\u00f3w; analiza ma pozwoli\u0107 wdro\u017cy\u0107 inicjatywy poprawiaj\u0105ce komfort podr\u00f3\u017cnych - przekaza\u0142y PKP w pi\u0105tkowym komunikacie.</p>",
        "id": 3241495,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/PKP-chca-poprawic-komfort-na-dworcach-Zbadaly-potrzeby-pasazerow-8987860.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/b/0/187c23dedb84b4-908-545-47-17-908-545.jpg",
        "title": "PKP chc\u0105 poprawi\u0107 komfort na dworcach. Zbada\u0142y potrzeby pasa\u017cer\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-03T14:04:43.584939+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-03T14:04:42+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/7/41d01a8c7e4a70-948-568-6-128-2549-1529.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W miejscowo\u015bci Navelgas w Asturii na p\u00f3\u0142nocy Hiszpanii rozpoczynaj\u0105 si\u0119 w niedziel\u0119 mistrzostwa \u015bwiata w p\u0142ukaniu z\u0142ota. Ponad p\u00f3\u0142 tysi\u0105ca uczestnik\u00f3w z 24 kraj\u00f3w b\u0119dzie przez tydzie\u0144 rywalizowa\u0107 w kategoriach indywidualnych i grupowych.</p>",
        "id": 3241497,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rozpoczynaja-sie-mistrzostwa-swiata-w-plukaniu-zlota-8988298.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/f/7/41d01a8c7e4a70-948-568-6-128-2549-1529.jpg",
        "title": "Rozpoczynaj\u0105 si\u0119 mistrzostwa \u015bwiata w p\u0142ukaniu z\u0142ota",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-03T14:04:42.595502+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-03T14:04:42+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/0/cf8acf4efe2e5f-948-568-0-202-2475-1484.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Polska by\u0142a, jest i b\u0119dzie po stronie Izraela w jego konfrontacji z islamskim terroryzmem, ale nigdy po stronie polityk\u00f3w, kt\u00f3rych dzia\u0142ania prowadz\u0105 do g\u0142odu i \u015bmierci matek i dzieci - przekaza\u0142 w niedziel\u0119 premier Donald Tusk.</p>",
        "id": 3241494,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Tusk-Polska-jest-po-stronie-Izraela-ale-nie-po-stronie-politykow-ktorych-dzialania-prowadza-do-glodu-8988302.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/f/0/cf8acf4efe2e5f-948-568-0-202-2475-1484.jpg",
        "title": "Tusk: Polska jest po stronie Izraela, ale nie po stronie polityk\u00f3w, kt\u00f3rych dzia\u0142ania prowadz\u0105 do g\u0142odu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-03T14:04:43.334661+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-03T14:04:42+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/d/0d2a9432788089-948-568-15-67-2985-1790.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Partnerem do rozm\u00f3w dla szefowej KE Ursuli von der Leyen i przewodnicz\u0105cego Rady Europejskiej Antonia Costy pozostanie premier Donald Tusk, a kluczowy we wsp\u00f3\u0142pracy b\u0119dzie rz\u0105d, kt\u00f3ry odpowiada w Polsce za polityk\u0119 UE - takie przekonanie przewa\u017ca w Brukseli przed zmian\u0105 na stanowisku prezydenta.</p>",
        "id": 3241496,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/W-Brukseli-przewaza-przekonanie-ze-partnerem-do-rozmow-nadal-bedzie-premier-Tusk-nie-prezydent-8988307.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/7/d/0d2a9432788089-948-568-15-67-2985-1790.jpg",
        "title": "W Brukseli przewa\u017ca przekonanie, \u017ce partnerem do rozm\u00f3w nadal b\u0119dzie premier Tusk, nie prezydent",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-03T14:04:44.413774+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-03T13:38:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/e/50f5729b9505b7-948-568-0-0-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Si\u0142y izraelskie zabi\u0142y w niedziel\u0119 w Strefie Gazy co najmniej 23 Palesty\u0144czyk\u00f3w czekaj\u0105cych na jedzenie. Do strzelaniny dosz\u0142o w pobli\u017cu punkt\u00f3w rozdawania \u017cywno\u015bci w ogarni\u0119tej wojn\u0105 i g\u0142odem p\u00f3\u0142enklawie - poda\u0142a agencja Associated Press, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na lokalne s\u0142u\u017cby medyczne i \u015bwiadk\u00f3w.</p>",
        "id": 3241500,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/AP-sily-Izraela-zabily-co-najmniej-23-Palestynczykow-czekajacych-na-jedzenie-8988294.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/b/e/50f5729b9505b7-948-568-0-0-4000-2399.jpg",
        "title": "AP: si\u0142y Izraela zabi\u0142y co najmniej 23 Palesty\u0144czyk\u00f3w czekaj\u0105cych na jedzenie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-03T14:04:43.835706+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-03T13:21:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/c/86d45ec5031bde-948-567-0-49-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W\u0142adze lotniska Heathrow w Londynie, najwi\u0119kszego portu lotniczego w Europie, przedstawi\u0142y w pi\u0105tek nowy plan inwestycyjny, przewiduj\u0105cy m.in. budow\u0119 trzeciego pasa startowego. Szacowany koszt wyniesie 49 mln funt\u00f3w. Plan ten budzi sprzeciw obro\u0144c\u00f3w przyrody, mieszka\u0144c\u00f3w oraz lokalnych polityk\u00f3w.</p>",
        "id": 3241498,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Brytyjczycy-rozbuduja-lotnisko-Heathrow-Blisko-50-mln-funtow-i-trzeci-pas-startowy-8987744.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/e/c/86d45ec5031bde-948-567-0-49-1000-599.jpg",
        "title": "Brytyjczycy rozbuduj\u0105 lotnisko Heathrow. Blisko 50 mln funt\u00f3w i trzeci pas startowy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-03T11:53:49.195461+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-03T11:53:48+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/b/9e20812d71408a-948-568-22-82-2962-1777.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ghana przekaza\u0142a Palesty\u0144czykom w Strefie Gazy 40 ton czekolady wyprodukowanej z lokalnego, najwy\u017cszej jako\u015bci kakao. W\u0142adze w Akrze poinformowa\u0142y w sobot\u0119, \u017ce przekazany dzie\u0144 wcze\u015bniej dar to \u201egest solidarno\u015bci z obl\u0119\u017con\u0105 i niszczon\u0105 przez Izrael Stref\u0105 Gazy\u201d.</p>",
        "id": 3240873,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ghana-przekazala-Gazie-40-ton-czekolady-8988217.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/0/b/9e20812d71408a-948-568-22-82-2962-1777.jpg",
        "title": "Ghana przekaza\u0142a Gazie 40 ton czekolady",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-03T10:48:38.869819+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-03T10:48:36+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/d/b55be121bd2822-948-568-70-10-2983-1790.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />51 proc. Polak\u00f3w loguje si\u0119 do us\u0142ug administracji publicznej przez bankowo\u015b\u0107 elektroniczn\u0105 - wynika z badania przeprowadzonego na zlecenie Krajowej Izby Rozliczeniowej (KIR) i Zwi\u0105zku Bank\u00f3w Polskich (ZBP).  W sektorze prywatnym Polacy najch\u0119tniej loguj\u0105 si\u0119 przez bank do us\u0142ug finansowych.</p>",
        "id": 3240613,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Do-e-administracji-przez-bank-Tak-loguje-sie-ponad-polowa-Polakow-8985677.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/3/d/b55be121bd2822-948-568-70-10-2983-1790.jpg",
        "title": "Do e-administracji przez bank. Tak loguje si\u0119 ponad po\u0142owa Polak\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-03T10:48:38.008119+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-03T10:48:36+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/a/a205d6c1b285d3-948-568-6-16-1273-764.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Migracja mo\u017ce oznacza\u0107 zar\u00f3wno szanse, jak i wyzwania; jednak skala tych wyzwa\u0144, z kt\u00f3rymi mierzymy si\u0119 w Polsce, jest raczej wyolbrzymiona \u2013 wskazuje socjolog prof. Krzysztof Podemski. Przestrzega przed straszeniem migrantami i normalizacj\u0105 \u201eboj\u00f3wek\u201d samowolnie ochraniaj\u0105cych ulice.</p>",
        "id": 3240611,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ekspert-o-imigrantach-prawica-projektuje-na-Polske-sytuacje-znana-nam-z-Zachodniej-Europy-grajac-na-ludzkich-lekach-8988239.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/e/a/a205d6c1b285d3-948-568-6-16-1273-764.jpg",
        "title": "Ekspert o imigrantach: prawica projektuje na Polsk\u0119 sytuacj\u0119 znan\u0105 nam z Zachodniej Europy, graj\u0105c na ludzkich l\u0119kach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-03T10:48:37.295197+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-03T10:48:36+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/f/a563b769ad4d6d-948-567-0-67-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Od ponad 12 miesi\u0119cy na ulicach Helsinek nie odnotowano ani jednego \u015bmiertelnego wypadku drogowego. Ostatni raz do takiego tragicznego zdarzenia dosz\u0142o na pocz\u0105tku lipca 2024 r. - poinformowa\u0142a w sobot\u0119 sto\u0142eczna policja.</p>",
        "id": 3240608,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Najbezpieczniejsze-miasto-Europy-Nikt-nie-zginal-tu-na-drogach-od-ponad-pol-roku-8988215.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/5/f/a563b769ad4d6d-948-567-0-67-1000-599.jpg",
        "title": "Najbezpieczniejsze miasto Europy. Nikt nie zgin\u0105\u0142 tu na drogach od ponad p\u00f3\u0142 roku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-03T10:48:38.489580+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-03T10:48:36+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/5/f19678422dd5de-843-506-27-0-843-506.png\" alt=\"\" align=\"left\" />Mazowiecki wojew\u00f3dzki konserwator zabytk\u00f3w Marcin Dawidowicz wpisa\u0142 do rejestru zabytk\u00f3w kamienic\u0119 z oficynami bocznymi oraz budynek d. str\u00f3\u017c\u00f3wki zlokalizowane przy ul. Br\u00f3dnowskiej 14. To najstarsza murowana kamienica na tej ulicy.</p>",
        "id": 3240612,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Najstarsza-murowana-kamienica-na-ul-Brodnowskiej-trafila-do-rejestru-zabytkow-8985657.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/c/5/f19678422dd5de-843-506-27-0-843-506.png",
        "title": "Najstarsza murowana kamienica na ul. Br\u00f3dnowskiej trafi\u0142a do rejestru zabytk\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-03T10:48:37.797212+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-03T10:48:36+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/f/3ba380eb8af149-948-568-20-0-3980-2387.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ruch MAGA znajduje si\u0119 dzi\u015b w g\u0142\u0119bokim kryzysie to\u017csamo\u015bciowym, kt\u00f3rego pocz\u0105tki mo\u017cna datowa\u0107 na 13 czerwca, atak Izraela na Iran, moment symbolicznego p\u0119kni\u0119cia zaufania wyborc\u00f3w do Donalda Trumpa - powiedzia\u0142 w \u015brodowym Studiu PAP Mateusz Piotrowski, analityk PISM ds. USA.</p>",
        "id": 3240610,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Piotrowski-Ruch-MAGA-jest-w-glebokim-kryzysie-tozsamosciowym-W-Trumpie-dostrzegli-farbowanego-lisa-8986298.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/3/f/3ba380eb8af149-948-568-20-0-3980-2387.jpg",
        "title": "Piotrowski: Ruch MAGA jest w g\u0142\u0119bokim kryzysie to\u017csamo\u015bciowym. W Trumpie dostrzegli farbowanego lisa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-03T10:48:37.585738+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-03T10:48:36+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/b/78ebf14d5a1c88-837-502-0-0-837-502.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ofcom, brytyjski regulator rynku medi\u00f3w i telekomunikacji, wszcz\u0105\u0142 w czwartek dochodzenie wobec 34 platform pornograficznych, by sprawdzi\u0107, czy stosuj\u0105 wystarczaj\u0105co skuteczne metody weryfikacji wieku. Wed\u0142ug bada\u0144 8 proc. dzieci w wieku od 8 do 14 lat regularnie odwiedza strony pornograficzne.</p>",
        "id": 3240609,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Regulator-sprawdzi-czy-34-platformy-porno-skutecznie-weryfikuja-wiek-uzytkownikow-8986982.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/7/b/78ebf14d5a1c88-837-502-0-0-837-502.jpg",
        "title": "Regulator sprawdzi, czy 34 platformy porno skutecznie weryfikuj\u0105 wiek u\u017cytkownik\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-03T09:44:19.017449+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-03T09:44:17+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/7/bb937375654ddf-948-568-698-442-3237-1942.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Esto\u0144ska policja oraz stra\u017c graniczna przyst\u0105pi\u0142y w sobot\u0119 do instalacji metalowych bram i szlaban\u00f3w na mo\u015bcie w mie\u015bcie Narwie, na granicy z Rosj\u0105. Dodatkowe zapory maj\u0105 umo\u017cliwi\u0107 ca\u0142kowite zamkni\u0119cie przej\u015bcia w razie nag\u0142ego nap\u0142ywu migrant\u00f3w od strony Rosji - poda\u0142o radio ERR.</p>",
        "id": 3240318,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Bramy-i-szlabany-na-granicznym-moscie-w-Narwie-na-wypadek-naplywu-migrantow-8988222.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/e/7/bb937375654ddf-948-568-698-442-3237-1942.jpg",
        "title": "Bramy i szlabany na granicznym mo\u015bcie w Narwie na wypadek nap\u0142ywu migrant\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-03T09:44:18.373940+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-03T09:44:17+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/3/595dfe4de7469c-948-568-0-45-995-597.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Belgijska organizacja konsumencka Testaankoop ostrzega przed oszustami, kt\u00f3rzy podszywaj\u0105 si\u0119 pod hotele na platformie Booking.com i wy\u0142udzaj\u0105 pieni\u0105dze od klient\u00f3w. W wielu przypadkach odzyskanie \u015brodk\u00f3w okazuje si\u0119 niemo\u017cliwe.</p>",
        "id": 3240316,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Oszusci-podszywaja-sie-pod-hotele-na-Booking-com-8987037.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/c/3/595dfe4de7469c-948-568-0-45-995-597.jpg",
        "title": "Oszu\u015bci podszywaj\u0105 si\u0119 pod hotele na Booking.com",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-03T09:44:18.160461+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-03T09:44:17+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/5/858638d847f3ec-948-568-15-75-2985-1790.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Polska jest pi\u0105tym producentem lod\u00f3w w UE, ale z najwi\u0119kszym wzrostem produkcji w 2024 roku - poda\u0142 Eurostat.</p>",
        "id": 3240315,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polska-piatym-producentem-lodow-w-UE-Zanotowalismy-najwiekszy-wzrost-produkcji-8985605.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/b/5/858638d847f3ec-948-568-15-75-2985-1790.jpg",
        "title": "Polska pi\u0105tym producentem lod\u00f3w w UE. Zanotowali\u015bmy najwi\u0119kszy wzrost produkcji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-03T09:44:18.661617+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-03T09:44:17+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/4/634aa9174ffd44-948-568-7-574-1504-902.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W zwi\u0105zku z po\u017carami, kt\u00f3re pustosz\u0105 lasy i \u0142\u0105ki Portugalii rz\u0105d premiera Luisa Montenegro og\u0142osi\u0142 w sobot\u0119 stan alarmowy w kontynentalnej cz\u0119\u015bci kraju. Akcj\u0119 ga\u015bnicz\u0105 utrudniaj\u0105 wysokie temperatury; do przysz\u0142ej niedzieli w wielu cz\u0119\u015bciach kraju prognozowane s\u0105 temperatury si\u0119gaj\u0105ce 40 st. C.</p>",
        "id": 3240317,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Stan-alarmowy-w-Portugalii-w-zwiazku-z-pozarami-i-nadchodzaca-fala-upalow-8988218.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/9/4/634aa9174ffd44-948-568-7-574-1504-902.jpg",
        "title": "Stan alarmowy w Portugalii w zwi\u0105zku z po\u017carami i nadchodz\u0105c\u0105 fal\u0105 upa\u0142\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-03T09:44:19.303950+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-03T09:27:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/b/59762b0551b230-948-568-0-202-3000-1799.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Obywatele USA, ofiary Hamasu i Hezbollahu oraz krewni zabitych przez organizacje, pozwali agencj\u0119 ONZ ds. uchod\u017ac\u00f3w palesty\u0144skich UNRWA, domagaj\u0105c si\u0119 poci\u0105gni\u0119cia jej do odpowiedzialno\u015bci za wspieranie i umo\u017cliwianie dzia\u0142a\u0144 grup terrorystycznych - poinformowa\u0142 dziennik \u201eNew York Times\u201d.</p>",
        "id": 3240319,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rodziny-ofiar-Hamasu-i-Hezbollahu-zlozyly-pozew-przeciwko-UNRWA-8988255.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/9/b/59762b0551b230-948-568-0-202-3000-1799.jpg",
        "title": "Rodziny ofiar Hamasu i Hezbollahu z\u0142o\u017cy\u0142y pozew przeciwko UNRWA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-03T08:38:09.453743+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-03T08:38:07+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/1/d75016ada666b0-948-568-0-120-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Bu\u0142garia przygotowuje si\u0119 do porzucenia lewa, waluty u\u017cywanej w kraju od ko\u0144ca XIX wieku, na rzecz euro. Spo\u0142ecze\u0144stwo podzieli\u0142o si\u0119 niemal po r\u00f3wno na zwolennik\u00f3w i przeciwnik\u00f3w unijnej waluty, a jej oczekiwanemu na pocz\u0105tku 2026 roku wprowadzeniu towarzyszy kampania dezinformacyjna.</p>",
        "id": 3240103,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Bulgaria-jedna-noga-w-strefie-euro-A-Narod-podzielony-niemal-po-rowno-8988236.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/d/1/d75016ada666b0-948-568-0-120-4000-2399.jpg",
        "title": "Bu\u0142garia jedn\u0105 nog\u0105 w strefie euro. A nar\u00f3d podzielony niemal po r\u00f3wno",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-03T08:38:10.417794+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-03T08:38:07+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/6/fc8f689395697d-948-568-33-1276-1881-1128.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W ci\u0105gu niespe\u0142na dw\u00f3ch tygodni trzej aktualni i byli politycy trzech najwi\u0119kszych partii politycznych w Hiszpanii zrezygnowali z zajmowanych stanowisk po tym, jak udowodniono im podanie nieprawdziwych informacji co do swojego wykszta\u0142cenia i kwalifikacji.</p>",
        "id": 3240107,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Klamstwo-w-CV-Politycy-trzech-najwieszych-partii-sfalszowali-swoje-zyciorysy-8988219.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/6/6/fc8f689395697d-948-568-33-1276-1881-1128.jpg",
        "title": "K\u0142amstwo w CV? Politycy trzech najwi\u0119szych partii sfa\u0142szowali swoje \u017cyciorysy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-03T08:38:08.950017+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-03T08:38:07+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/4/ebcccf56f71c39-948-568-262-300-2737-1642.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wynaj\u0119cie mieszkania wyposa\u017conego w klimatyzacj\u0119 mo\u017ce kosztowa\u0107 dodatkowo 1,8 tys. z\u0142, z kolei na rynku wt\u00f3rnym lokale z tym udogodnieniem s\u0105 \u015brednio dro\u017csze o 33 proc. - wynika z raportu Otodom. Coraz wi\u0119cej potencjalnych nabywc\u00f3w i najemc\u00f3w poszukuje mieszkania z klimatyzacj\u0105.</p>",
        "id": 3240101,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Mieszkania-wyposazone-w-klimatyzacje-sa-srednio-o-1-3-drozsze-8988233.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/9/4/ebcccf56f71c39-948-568-262-300-2737-1642.jpg",
        "title": "Mieszkania wyposa\u017cone w klimatyzacj\u0119 s\u0105 \u015brednio o 1/3 dro\u017csze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-03T08:38:09.166584+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-03T08:38:07+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/e/16d5ae1de7f061-948-568-277-232-1890-1133.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W pi\u0105tek zapad\u0142a decyzja o przed\u0142u\u017ceniu kontroli na granicach niemieckiej i litewskiej - do 4 pa\u017adziernika. Wydane rozporz\u0105dzenie zosta\u0142o skierowane celem notyfikacji do Komisji Europejskiej - poinformowa\u0142 w niedziel\u0119 minister spraw wewn\u0119trznych i administracji Marcin Kierwi\u0144ski.</p>",
        "id": 3240102,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polska-przedluzy-kontrole-na-granicach-niemieckiej-i-litewskiej-8988259.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/7/e/16d5ae1de7f061-948-568-277-232-1890-1133.jpg",
        "title": "Polska przed\u0142u\u017cy kontrole na granicach niemieckiej i litewskiej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-03T08:38:09.915338+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-03T08:38:07+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/2/983d95cd23dbdb-948-568-10-5-1034-620.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Je\u015bli w wieku 40, 50 lat zaczynamy my\u015ble\u0107 o emeryturze, to jest ju\u017c troch\u0119 p\u00f3\u017ano. Dlatego wiele os\u00f3b korzysta z trzeciego filaru i to jest bardzo dobre rozwi\u0105zanie - powiedzia\u0142 PAP prezes Zak\u0142adu Ubezpiecze\u0144 Spo\u0142ecznych Zbigniew Derdziuk. Doda\u0142, \u017ce jest zwolennikiem wprowadzenia tzw. renty do\u017cywotniej.</p>",
        "id": 3240105,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Prezes-ZUS-Emerytury-kobiet-sa-nizsze-od-mezczyzn-o-okolo-1-5-tys-zl-8988243.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/2/2/983d95cd23dbdb-948-568-10-5-1034-620.jpg",
        "title": "Prezes ZUS: Emerytury kobiet s\u0105 ni\u017csze od m\u0119\u017cczyzn o oko\u0142o 1,5 tys. z\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-03T08:38:08.700028+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-03T08:38:07+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/7/d6dd2321900962-948-568-22-67-2977-1786.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Izrael nie dzia\u0142a jak tyrani historii, ale post\u0119puje zgodnie z prawem mi\u0119dzynarodowym - napisa\u0142 w niedziel\u0119 na X Tom Rose, kandydat na ambasadora USA w Polsce. Dyplomata skomentowa\u0142 s\u0142owa szefa polskiego MSZ Rados\u0142awa Sikorskiego, kt\u00f3ry wezwa\u0142 Izrael do respektowania prawa mi\u0119dzynarodowego.</p>",
        "id": 3240100,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Przyszly-ambasador-USA-w-Polsce-odpowiada-Sikorskiemu-Izrael-nie-zachowuje-sie-jak-tyrani-historii-8988254.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/f/7/d6dd2321900962-948-568-22-67-2977-1786.jpg",
        "title": "Przysz\u0142y ambasador USA w Polsce odpowiada Sikorskiemu: Izrael nie zachowuje si\u0119 jak tyrani historii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-03T08:38:08.446002+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-03T08:38:07+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/e/7f00e3b581ed59-948-568-186-159-1587-952.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wys\u0142anie dw\u00f3ch okr\u0119t\u00f3w podwodnych z nap\u0119dem atomowym \u201ebli\u017cej Rosji\u201d, jak okre\u015bli\u0142 to prezydent USA Donald Trump, nie daje mu przewagi  \u2013 oceni\u0142 w sobot\u0119 dziennik \u201eTimes\u201d, zwracaj\u0105c uwag\u0119, \u017ce mo\u017ce to oznacza\u0107 skierowanie jednostek na p\u0142ytsze wody, co u\u0142atwi\u0142oby ich wykrycie i atak.</p>",
        "id": 3240099,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rozmieszczenie-okretow-podwodnych-przez-Trumpa-to-gest-niemal-calkowicie-pozbawiony-znaczenia-8988208.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/3/e/7f00e3b581ed59-948-568-186-159-1587-952.jpg",
        "title": "Rozmieszczenie okr\u0119t\u00f3w podwodnych przez Trumpa \u201eto gest niemal ca\u0142kowicie pozbawiony znaczenia\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-03T08:38:09.665719+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-03T08:38:07+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/9/40f71afef52bc0-948-568-96-132-4446-2667.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ukrai\u0144skie organy antykorupcyjne NABU i SAP, a tak\u017ce prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski poinformowali w sobot\u0119 o wykryciu korupcji \u201ena du\u017c\u0105 skal\u0119\u201d przy zakupie dron\u00f3w i sprz\u0119tu elektronicznego. Zamieszany w proceder by\u0142 jeden z pos\u0142\u00f3w do ukrai\u0144skiego parlamentu.</p>",
        "id": 3240104,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wykryto-korupcje-na-duza-skale-przy-zakupie-dronow-8988206.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/3/9/40f71afef52bc0-948-568-96-132-4446-2667.jpg",
        "title": "Wykryto korupcj\u0119 \u201ena du\u017c\u0105 skal\u0119\u201d przy zakupie dron\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-03T07:32:58.291598+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-03T07:32:56+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/1/19efbf90541ada-948-568-50-0-2450-1469.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />35 proc. badanych Polak\u00f3w odk\u0142ada pieni\u0105dze wtedy, gdy ma nadwy\u017ck\u0119 finansow\u0105, a 30 proc. robi to regularnie - wynika z badania \u201ePolak\u00f3w portfel w\u0142asny: oszcz\u0119dny jak Polak\u201d. Ankietowani wskazali, \u017ce najcz\u0119\u015bciej odk\u0142adaj\u0105 na niespodziewane wydatki oraz na tzw. czarn\u0105 godzin\u0119.</p>",
        "id": 3239891,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Blisko-co-trzeci-Polak-regularnie-odklada-pieniadze-na-czarna-godzine-8986084.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/4/1/19efbf90541ada-948-568-50-0-2450-1469.jpg",
        "title": "Blisko co trzeci Polak regularnie odk\u0142ada pieni\u0105dze na \u201eczarn\u0105 godzin\u0119\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-03T07:32:57.810237+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-03T07:32:56+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/b/137136bfd44f7d-948-568-13-9-1731-1038.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Zesp\u00f3\u0142 Mi\u0119dzynarodowej Agencji Energii Atomowej (MAEA) zarejestrowa\u0142 w sobot\u0119 eksplozje i dym wydobywaj\u0105cy si\u0119 z jednego z obiekt\u00f3w pomocniczych w pobli\u017cu okupowanej przez Rosj\u0119 Zaporoskiej Elektrowni Atomowej na po\u0142udniu Ukrainy - poda\u0142a w niedziel\u0119 rano agencja Ukrinform.</p>",
        "id": 3239889,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Eksplozje-i-dym-w-jednym-z-obiektow-pomocniczych-elektrowni-w-Zaporozu-8988246.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/2/b/137136bfd44f7d-948-568-13-9-1731-1038.jpg",
        "title": "Eksplozje i dym w jednym z obiekt\u00f3w pomocniczych elektrowni w Zaporo\u017cu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-03T07:32:58.584256+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-03T07:32:56+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/8/e46b685260f351-948-568-0-0-3933-2359.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Zarz\u0105dzaj\u0105cy lotniskami nale\u017c\u0105cymi do transeuropejskiej sieci transportowej b\u0119d\u0105 zobowi\u0105zani do zapewnienia zasilania energi\u0105 elektryczn\u0105 samolot\u00f3w podczas postoju oraz infrastruktury do dostarczania klimatyzowanego powietrza \u2013 wynika z projektu nowelizacji Prawa lotniczego.</p>",
        "id": 3239892,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Lotniska-beda-musialy-zasilac-samoloty-pradem-8985555.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/f/8/e46b685260f351-948-568-0-0-3933-2359.jpg",
        "title": "Lotniska b\u0119d\u0105 musia\u0142y zasila\u0107 samoloty pr\u0105dem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-03T07:32:57.194789+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-03T07:32:56+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/e/6128529dd66ef7-948-568-14-139-1904-1142.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Polska przestaje by\u0107 krajem niskich koszt\u00f3w zatrudnienia, co mo\u017ce os\u0142abia\u0107 jej konkurencyjno\u015b\u0107 w regionie, a pracodawcy, kt\u00f3rzy mierz\u0105 si\u0119 z rosn\u0105cymi kosztami pracy, szukaj\u0105 oszcz\u0119dno\u015bci i coraz ch\u0119tniej patrz\u0105 w stron\u0119 automatyzacji i AI - wynika z raportu \u201eBarometr Polskiego Rynku Pracy\u201d przygotowanego przez Personnel Service.</p>",
        "id": 3239887,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polska-przestaje-byc-krajem-niskich-kosztow-zatrudnienia-8985554.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/a/e/6128529dd66ef7-948-568-14-139-1904-1142.jpg",
        "title": "Polska przestaje by\u0107 krajem niskich koszt\u00f3w zatrudnienia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-03T07:32:59.262059+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-03T07:32:56+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/c/cbdf161867fce8-948-568-280-10-3720-2231.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Tanzania zakaza\u0142a cudzoziemcom prowadzenia ma\u0142ych firm, aby chroni\u0107 lokalnych przedsi\u0119biorc\u00f3w.</p>",
        "id": 3239895,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rzad-zakazal-cudzoziemcom-prowadzenia-malych-firm-Sasiedzi-niezadowoleni-8986672.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/0/c/cbdf161867fce8-948-568-280-10-3720-2231.jpg",
        "title": "Rz\u0105d zakaza\u0142 cudzoziemcom prowadzenia ma\u0142ych firm. S\u0105siedzi niezadowoleni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-03T07:32:57.411682+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-03T07:32:56+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/2/a7d6e2f040acf5-948-568-0-170-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Na Wyspach Kurylskich, archipelagu na Oceanie Spokojnym, stanowi\u0105cym cz\u0119\u015b\u0107 obwodu sachali\u0144skiego w Rosji, zarejestrowano w niedziel\u0119 trz\u0119sienie ziemi o magnitudzie 6,7. Cytowane przez agencj\u0119 Reutera ministerstwo ds. nadzwyczajnych Rosji ostrzeg\u0142o przed mo\u017cliwo\u015bci\u0105 wyst\u0105pienia tsunami.</p>",
        "id": 3239888,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Trzesienie-ziemi-na-Wyspach-Kurylskich-Wladze-ostrzegaja-przed-tsunami-8988252.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/8/2/a7d6e2f040acf5-948-568-0-170-4000-2399.jpg",
        "title": "Trz\u0119sienie ziemi na Wyspach Kurylskich. W\u0142adze ostrzegaj\u0105 przed tsunami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-03T07:32:59.045859+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-03T06:08:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/0/810fff76b86880-948-568-0-38-3536-2121.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wykorzystuj\u0105c niedopa\u0142ki papieros\u00f3w mo\u017cna zwi\u0119kszy\u0107 wytrzyma\u0142o\u015b\u0107 asfaltu - dowodzi hiszpa\u0144sko-w\u0142oski zesp\u00f3\u0142 naukowc\u00f3w. Rocznie na \u015bwiecie wyrzucanych jest 9 bilion\u00f3w niedopa\u0142k\u00f3w.</p>",
        "id": 3239894,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Niedopalki-papierosow-moga-ulepszyc-asfalt-8985440.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/f/0/810fff76b86880-948-568-0-38-3536-2121.jpg",
        "title": "Niedopa\u0142ki papieros\u00f3w mog\u0105 ulepszy\u0107 asfalt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-03T07:32:58.074503+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-03T06:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/2/c2c9868ef3b2e9-948-568-2-57-995-597.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Mieszka\u0144cy Alaski nie czuj\u0105 si\u0119 zagro\u017ceni, nie chodz\u0105 spa\u0107, obawiaj\u0105c si\u0119 Rosjan czy Chi\u0144czyk\u00f3w, bo s\u0105 pewni ameryka\u0144skich zdolno\u015bci wojskowych - powiedzia\u0142 we wtorek dziennikarzom gubernator Alaski Mike Dunleavy.</p>",
        "id": 3239890,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Na-Alasce-bez-zmian-Nie-boimy-sie-Rosjan-czy-Chinczykow-8986171.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/4/2/c2c9868ef3b2e9-948-568-2-57-995-597.jpg",
        "title": "Na Alasce bez zmian. \"Nie boimy si\u0119 Rosjan czy Chi\u0144czyk\u00f3w\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-03T04:18:14.600968+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-03T04:18:12+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/5/e6445a56f37cdb-945-567-0-324-3815-2289.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ostatnie badania wskazuj\u0105 na pewn\u0105 popraw\u0119 w\u00a0\u015bwiadomo\u015bci ekonomicznej Polak\u00f3w, zw\u0142aszcza na temat konieczno\u015bci oszcz\u0119dzania. Jednak w\u00a0zakresie inwestowania i\u00a0dost\u0119pnych do tego narz\u0119dzi oraz\u00a0systemu podatkowego...</p>",
        "id": 3239334,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Dobrobyt-Polski-uzalezniony-od-wiedzy-o-finansach-Biedniejsi-obywatele-to-biedniejsze-panstwo-8985449.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/f/5/e6445a56f37cdb-945-567-0-324-3815-2289.jpg",
        "title": "Dobrobyt Polski uzale\u017cniony od wiedzy o finansach. \"Biedniejsi obywatele to biedniejsze pa\u0144stwo\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-03T04:18:12.784448+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-03T04:18:12+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/6/1505e09cf9e9b5-945-567-0-99-1258-755.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wiemy ju\u017c, ile wypadk\u00f3w drogowych mia\u0142o miejsce w pierwszej\npo\u0142owie 2025 r. Te dane mo\u017cna przedstawi\u0107 m.in. na ciekawej mapie Polski.</p>",
        "id": 3239326,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Mapa-wypadkow-drogowych-Przygladamy-sie-statystykom-z-pierwszego-polrocza-na-polskich-drogach-8987785.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/8/6/1505e09cf9e9b5-945-567-0-99-1258-755.jpg",
        "title": "Mapa wypadk\u00f3w drogowych. Przygl\u0105damy si\u0119 statystykom z pierwszego p\u00f3\u0142rocza na polskich drogach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-03T04:18:14.374769+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-03T04:18:12+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/e/4589ee25529427-948-568-30-10-3970-2381.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />\u015alad w\u0119glowy generowany przez\u00a0kobiety, liczony na podstawie diety i\u00a0wykorzystania \u015brodk\u00f3w transportu, jest o\u00a0jedn\u0105 czwart\u0105 ni\u017cszy w\u00a0por\u00f3wnaniu do m\u0119\u017cczyzn - donosz\u0105 francuscy i\u00a0brytyjscy...</p>",
        "id": 3239333,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Mezczyzni-generuja-duzo-wyzszy-slad-weglowy-niz-kobiety-Glowne-powody-to-spozycie-czerwonego-miesa-i-jazda-samochodem-8985453.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/3/e/4589ee25529427-948-568-30-10-3970-2381.jpg",
        "title": "M\u0119\u017cczy\u017ani generuj\u0105 du\u017co wy\u017cszy \u015blad w\u0119glowy ni\u017c kobiety. G\u0142\u00f3wne powody to spo\u017cycie czerwonego mi\u0119sa i jazda samochodem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-03T04:18:14.147686+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-03T04:18:12+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/a/663e97a9d109fa-948-568-558-214-1437-862.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Polacy widz\u0105 w\u00a0pojazdach autonomicznych szans\u0119 na popraw\u0119 bezpiecze\u0144stwa na drogach i\u00a0zwi\u0119kszenie mobilno\u015bci os\u00f3b starszych czy z\u00a0niepe\u0142nosprawno\u015bciami. Jednocze\u015bnie rozwojowi technologii AV towarzysz\u0105 obawy,...</p>",
        "id": 3239332,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polacy-boja-sie-pojazdow-autonomicznych-Nie-chcemy-oddac-im-sterow-8986102.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/c/a/663e97a9d109fa-948-568-558-214-1437-862.jpg",
        "title": "Polacy boj\u0105 si\u0119 pojazd\u00f3w autonomicznych? Nie chcemy odda\u0107 im ster\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-03T04:18:13.461927+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-03T04:18:12+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/a/6880764fc07dec-948-568-0-30-3000-1799.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Od pocz\u0105tku bie\u017c\u0105cego roku do ko\u0144ca czerwca na szlaki Tatrza\u0144skiego Parku Narodowego (TPN) wesz\u0142o \u0142\u0105cznie 2 mln 841 os\u00f3b \u2013 wynika z najnowszych danych opublikowanych przez TPN. Tylko w czerwcu odnotowano 568 tys. 593 wej\u015b\u0107 na teren parku.</p>",
        "id": 3239329,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Tatry-bija-rekordy-popularnosci-Ponad-dwa-miliony-wejsc-na-szlaki-w-pol-roku-8986166.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/7/a/6880764fc07dec-948-568-0-30-3000-1799.jpg",
        "title": "Tatry bij\u0105 rekordy popularno\u015bci. Ponad dwa miliony wej\u015b\u0107 na szlaki w p\u00f3\u0142 roku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-03T04:18:12.998403+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-03T04:18:12+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/a/908e4a33fd4e51-930-558-33-0-930-558.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W tym tygodniu na Wall Street m\u00f3wi si\u0119 o spadku atrakcyjno\u015bci ameryka\u0144skiego rynku akcji, perspektywach gospodarczych oraz wynikach finansowych sp\u00f3\u0142ek za drugi kwarta\u0142. Uwag\u0119 inwestor\u00f3w przykuwaj\u0105 r\u00f3wnie\u017c wojny handlowe \u2013 chocia\u017c wydaje si\u0119, \u017ce apokaliptycznych scenariuszy uda\u0142o si\u0119 unikn\u0105\u0107, to i tak wp\u0142yn\u0105 one negatywnie na gospodark\u0119.</p>",
        "id": 3239327,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/USA-coraz-bardziej-przypominaja-rynek-wschodzacy-a-nie-rozwiniety-8987903.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/7/a/908e4a33fd4e51-930-558-33-0-930-558.jpg",
        "title": "USA coraz bardziej przypominaj\u0105 rynek wschodz\u0105cy, a nie rozwini\u0119ty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-03T04:18:13.249591+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-03T04:18:12+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/c/dba98e64c39096-948-567-0-67-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ponad 70 proc. Polak\u00f3w planuje wyjecha\u0107 na urlop w\u00a0sezonie letnim, czyli mi\u0119dzy ko\u0144cem czerwca a ko\u0144cem wrze\u015bnia - wynika z\u00a0badania Polskiej Organizacji Turystycznej. 35 proc. zamierza wyjecha\u0107 tylko raz, a 30 proc....</p>",
        "id": 3239328,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wakacje-last-minute-wracaja-do-lask-Koszty-wyjazdu-nizsze-o-1-2-tys-zl-8986094.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/0/c/dba98e64c39096-948-567-0-67-1000-599.jpg",
        "title": "Wakacje last minute wracaj\u0105 do \u0142ask. Koszty wyjazdu ni\u017csze o 1-2 tys. z\u0142",
        "vote": 0
    }
]