[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Izabela Alberczyk",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-03T21:42:40.240786+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-03T20:22:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/d9/9f/1e/z32112089IHG,Walizka--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Nowozelandzka policja zatrzyma\u0142a 27-latk\u0119, kt\u010f\u017c\u02ddra mia\u0142a przewozi\u0107 dwuletni\u0105 dziewczynk\u0119 w baga\u017cu. Sprawa wysz\u0142a na jaw dzi\u0119ki kierowcy autobusu.",
        "id": 3243824,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,32150152,bagaz-zaczal-sie-ruszac-na-oczach-kierowcy-autobusu-w-srodku.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/d9/9f/1e/z32112089IHG,Walizka--zdjecie-ilustracyjne-.jpg",
        "title": "Baga\u017c zacz\u0105\u0142 si\u0119 rusza\u0107 na oczach kierowcy autobusu. W \u015brodku by\u0142o dwuletnie dziecko",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Izabela Alberczyk",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-03T20:37:44.810989+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-03T20:01:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/7e/a9/1e/z32150142IHG,Wypadek-helikoptera-pod-Radomiem-3-sierpnia-2025-r.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Dwie osoby trafi\u0142y do szpitala w wyniku wypadku helikoptera, do kt\u010f\u017c\u02ddrego dosz\u0142o pod Radomiem. Wiadomo, co mog\u0142o doprowadzi\u0107 do zdarzenia.",
        "id": 3243485,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,32150130,helikopter-rozbil-sie-pod-radomiem-dwie-osoby-trafily-do-szpitala.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/7e/a9/1e/z32150142IHG,Wypadek-helikoptera-pod-Radomiem-3-sierpnia-2025-r.jpg",
        "title": "Helikopter rozbi\u0142 si\u0119 pod Radomiem. Dwie osoby trafi\u0142y do szpitala",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marcin Koz\u0142owski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-03T20:37:44.993213+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-03T19:50:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/73/a9/1e/z32150131IHG,Policja--Zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Prokuratura postawi\u0142a w niedziel\u0119 zarzuty 36-latkowi, kt\u010f\u017c\u02ddry w pi\u0105tek mia\u0142 zaatakowa\u0107 policjant\u010f\u017c\u02ddw w W\u0119gleszynie w woj. \u015bwi\u0119tokrzyskim. Funkcjonariusze postrzelili m\u0119\u017cczyzn\u0119 w trakcie interwencji.",
        "id": 3243486,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,32150119,swietokrzyskie-policja-postrzelila-36-latka-w-szpitalu-postawiono.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/73/a9/1e/z32150131IHG,Policja--Zdjecie-ilustracyjne.jpg",
        "title": "\u015awi\u0119tokrzyskie: policja postrzeli\u0142a 36-latka. W szpitalu postawiono mu zarzuty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marcin Koz\u0142owski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-03T19:32:50.418257+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-03T18:41:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/60/a9/1e/z32150112IHG,Katastrofa-malego-samolotu.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Trwa wyja\u015bnianie okoliczno\u015bci katastrofy ma\u0142ego sportowego samolotu, do kt\u010f\u017c\u02ddrej dosz\u0142o w sobot\u0119 wieczorem na p\u010f\u017c\u02dd\u0142noc Majorki. Hiszpa\u0144skie s\u0142u\u017cby poinformowa\u0142y w niedziel\u0119 o odnalezieniu dw\u010f\u017c\u02ddch cia\u0142 os\u010f\u017c\u02ddb, kt\u010f\u017c\u02ddre znajdowa\u0142y si\u0119 na pok\u0142adzie.",
        "id": 3243217,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,32150035,katastrofa-malego-samolotu-w-hiszpanii-odnaleziono-ciala.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/60/a9/1e/z32150112IHG,Katastrofa-malego-samolotu.jpg",
        "title": "Katastrofa ma\u0142ego samolotu w Hiszpanii. Odnaleziono cia\u0142a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marcin Koz\u0142owski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-03T19:32:50.605255+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-03T17:47:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/fb/a9/1e/z32150011IHG,Jaroslaw-Kaczynski--Zdjecie-archiwalne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Podczas niedzielnego spotkania z wyborcami w Zabrzu prezes PiS Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski zapowiedzia\u0142 partyjn\u0105 ofensyw\u0119. Ugrupowanie chce postawi\u0107 m.in. na dyskusje z m\u0142odymi Polakami i na nowoczesne formy kontaktu.",
        "id": 3243218,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,32149996,kaczynski-zapowiada-unowoczesnienie-pis-u-bedzie-aplikacja.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/fb/a9/1e/z32150011IHG,Jaroslaw-Kaczynski--Zdjecie-archiwalne.jpg",
        "title": "Kaczy\u0144ski zapowiada \"unowocze\u015bnienie\" PiS-u. \"B\u0119dzie aplikacja\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marcin Koz\u0142owski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-03T17:22:38.655092+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-03T17:07:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/dc/a9/1e/z32149980IHG,Pomoc-humanitarna-dla-Strefy-Gazy--2-sierpnia.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Tylko w niedziel\u0119 w Strefie Gazy mia\u0142o zgin\u0105\u0107 27 Palesty\u0144czyk\u010f\u017c\u02ddw, kt\u010f\u017c\u02ddrzy oczekiwali na pomoc humanitarn\u0105 - podaje agencja Associated Press. \u015awiadkowie informuj\u0105 o strzelaninie.",
        "id": 3242533,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,32149966,strefa-gazy-izraelskie-wojsko-mialo-zabic-27-osob-glodne.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/dc/a9/1e/z32149980IHG,Pomoc-humanitarna-dla-Strefy-Gazy--2-sierpnia.jpg",
        "title": "Strefa Gazy: izraelskie wojsko mia\u0142o zabi\u0107 27 os\u010f\u017c\u02ddb. \"G\u0142odne t\u0142umy p\u0119dzi\u0142y w kierunku miejsc pomocy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marcin Koz\u0142owski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-03T17:22:39.683592+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-03T16:19:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/c0/a9/1e/z32149952IHG,Joanna-Mucha.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>By\u0142a wiceministerka edukacji, pos\u0142anka Polski 2050 Joanna Mucha stwierdzi\u0142a w niedziel\u0119 w Polsat News, \u017ce powinno doj\u015b\u0107 do zmiany premiera. - To jest nasza odpowiedzialno\u015b\u0107, dobrze zmieni\u0107 Polsk\u0119 i wygra\u0107 wybory w 2027 roku - podkre\u015bla\u0142a. \"Mo\u017ce to wy zmie\u0144cie lidera?\" - zaproponowa\u0142 w odpowiedzi pose\u0142 KO Roman Giertych.",
        "id": 3242534,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,32149885,joanna-mucha-apeluje-o-zmiane-premiera-i-to-jak-najszybsza.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/c0/a9/1e/z32149952IHG,Joanna-Mucha.jpg",
        "title": "Joanna Mucha apeluje o zmian\u0119 premiera. I to jak najszybsz\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marcin Koz\u0142owski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-03T16:16:44.555802+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-03T15:36:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/67/a9/1e/z32149863IHG,Zbigniew-Ziobro--Zdjecie-archiwalne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>By\u0142y minister sprawiedliwo\u015bci Zbigniew Ziobro zapowiedzia\u0142 w niedziel\u0119 z\u0142o\u017cenie zawiadomienia do prokuratury ws. Waldemara \u017burka. Polityk PiS domaga si\u0119 przywr\u010f\u017c\u02ddcenia Dariusza Barskiego na stanowisko prokuratora krajowego. Przy okazji Ziobro skrytykowa\u0142 te\u017c Andrzeja Dud\u0119.",
        "id": 3242219,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,32149822,ziobro-zawiedziony-decyzja-dudy-ws-zurka-byc-moze-nasza-konferencja.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/67/a9/1e/z32149863IHG,Zbigniew-Ziobro--Zdjecie-archiwalne.jpg",
        "title": "Ziobro zawiedziony decyzj\u0105 Dudy ws. \u017burka. \"By\u0107 mo\u017ce nasza konferencja w og\u010f\u017c\u02ddle by\u0142aby zb\u0119dna\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Izabela Alberczyk",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-03T16:16:44.735114+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-03T15:27:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/27/a0/1e/z32112935IHG,Radoslaw-Sikorski--Zdjecie-archiwalne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski skrytykowa\u0142 rekonstrukcj\u0119 rz\u0105du i wymienia\u0142 nazwiska poszczeg\u010f\u017c\u02ddlnych polityk\u010f\u017c\u02ddw. W\u015br\u010f\u017c\u02ddd nich do tablicy zosta\u0142 wywo\u0142any Rados\u0142aw Sikorski, kt\u010f\u017c\u02ddry szybko odni\u010f\u017c\u02dds\u0142 si\u0119 do s\u0142\u010f\u017c\u02ddw prezesa PiS.",
        "id": 3242220,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,32149779,sikorski-nie-wytrzymal-po-slowach-kaczynskiego-boze-jakie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/27/a0/1e/z32112935IHG,Radoslaw-Sikorski--Zdjecie-archiwalne.jpg",
        "title": "Sikorski nie wytrzyma\u0142 po s\u0142owach Kaczy\u0144skiego. \"Bo\u017ce, jakie to wredne i g\u0142upie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Julia Panicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-03T16:16:44.915950+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-03T14:47:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/e5/a8/1e/z32148965IHG,Policja--Zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Policjanci z Polic (zachodniopomorskie) szukaj\u0105 sprawcy zab\u010f\u017c\u02ddjstwa, do kt\u010f\u017c\u02ddrego dosz\u0142o w nocy z soboty na niedziel\u0119 pod jednym ze sklep\u010f\u017c\u02ddw monopolowych w mie\u015bcie. M\u0142ody m\u0119\u017cczyzna zgin\u0105\u0142 od ciosu no\u017cem.",
        "id": 3242221,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,32149746,police-mlody-mezczyzna-zginal-od-ciosu-noza-policja-szuka.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/e5/a8/1e/z32148965IHG,Policja--Zdjecie-ilustracyjne.jpg",
        "title": "Police. M\u0142ody m\u0119\u017cczyzna zgin\u0105\u0142 od ciosu no\u017ca. Policja szuka sprawcy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marcin Koz\u0142owski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-03T15:08:23.704918+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-03T14:38:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/25/a9/1e/z32149797IHG,Jaroslaw-Kaczynski-w-Zabrzu.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W trakcie niedzielnego spotkania z wyborcami w Zabrzu prezes PiS Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski nawi\u0105za\u0142 m.in. do rekonstrukcji rz\u0105du. - Para jest rzeczywi\u015bcie dobrana znakomicie - stwierdzi\u0142, m\u010f\u017c\u02ddwi\u0105c o ministrach Waldemarze \u017burku i Marcinie Kierwi\u0144skim.",
        "id": 3241826,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,32149776,kaczynski-drwil-z-rekonstrukcji-rzadu-dostalo-sie-zurkowi-i.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/25/a9/1e/z32149797IHG,Jaroslaw-Kaczynski-w-Zabrzu.jpg",
        "title": "Kaczy\u0144ski drwi\u0142 z rekonstrukcji rz\u0105du. Dosta\u0142o si\u0119 \u017burkowi i Sikorskiemu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Izabela Alberczyk",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-03T15:08:23.884868+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-03T14:25:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/ea/a9/1e/z32149738IHG,Wladimir-Putin--zdjecie-archiwalne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W\u0142adimir Putin nie ma zamiaru wstrzyma\u0107 dzia\u0142a\u0144 wojskowych na terenie Ukrainy - wynika z analizy ameryka\u0144skiego Instytutu Studi\u010f\u017c\u02ddw nad Wojn\u0105. Eksperci wskazali, \u017ce \u015bwiadczy o tym cel, kt\u010f\u017c\u02ddry zamierza zdoby\u0107 Rosja. Uwag\u0119 zwracaj\u0105 r\u010f\u017c\u02ddwnie\u017c ograniczaj\u0105ce obywateli zmiany w prawie.",
        "id": 3241827,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,32149733,ujawnili-kolejny-cel-putina-isw-chce-przejac-pas-fortec.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/ea/a9/1e/z32149738IHG,Wladimir-Putin--zdjecie-archiwalne-.jpg",
        "title": "Ujawnili kolejny cel Putina. ISW: Chce przej\u0105\u0107 pas fortec",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marcin Koz\u0142owski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-03T15:08:24.064933+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-03T14:04:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/23/53/1d/z30749731IHG,Funkcjonariusz-ABW--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Polskie s\u0142u\u017cby sprawdzaj\u0105, czy zatrzymany w ubieg\u0142ym miesi\u0105cu 36-letni Ihor H. m\u010f\u017c\u02ddg\u0142 dzia\u0142a\u0107 na zlecenie Rosji - podaje nieoficjalnie \"Rzeczpospolita\". M\u0119\u017cczyzna jest podejrzany m.in. o w\u0142amanie do studni g\u0142\u0119binowej w Sopocie. Nie jest wykluczone, \u017ce m\u010f\u017c\u02ddg\u0142 mie\u0107 na koncie te\u017c inne dzia\u0142ania.",
        "id": 3241828,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,32149743,sopot-wlamal-sie-do-studni-chcial-dostac-sie-do-zbiornika.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/23/53/1d/z30749731IHG,Funkcjonariusz-ABW--zdjecie-ilustracyjne-.jpg",
        "title": "Sopot: w\u0142ama\u0142 si\u0119 do studni, chcia\u0142 dosta\u0107 si\u0119 do zbiornika. S\u0142u\u017cby badaj\u0105, czy to rosyjski sabota\u017c",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Miejski Reporter",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-03T14:03:49.721299+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-03T13:17:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/de/a9/1e/z32149726IHG,Interwencja-w-Ursusie.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Trwa wyja\u015bnianie okoliczno\u015bci incydentu, do kt\u010f\u017c\u02ddrego dosz\u0142o w sobot\u0119 ok. godz. 11 na ul. Sosnkowskiego w warszawskim Ursusie. Gro\u017anie wygl\u0105daj\u0105ca sytuacja postawi\u0142a na nogi s\u0142u\u017cby mundurowe. Ze zg\u0142oszenia, kt\u010f\u017c\u02ddre trafi\u0142o do policji, wynika\u0142o, \u017ce dw\u010f\u017c\u02ddch m\u0119\u017cczyzn mia\u0142o celowa\u0107 z broni palnej do przeje\u017cd\u017caj\u0105cych kierowc\u010f\u017c\u02ddw.",
        "id": 3241472,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,32149705,interwencja-policji-w-warszawie-dwoch-mezczyzn-celowalo-w-kierowcow.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/de/a9/1e/z32149726IHG,Interwencja-w-Ursusie.jpg",
        "title": "Interwencja policji w Warszawie. Dw\u010f\u017c\u02ddch m\u0119\u017cczyzn celowa\u0142o w kierowc\u010f\u017c\u02ddw i funkcjonariuszy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marcin Koz\u0142owski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-03T12:58:16.579834+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-03T12:44:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/b3/a9/1e/z32149683IHG,Andrzej-Duda.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Uwa\u017cam, \u017ce dzisiaj wielu problem\u010f\u017c\u02ddw by\u015bmy nie mieli, je\u015bli chodzi o problemy ustrojowe, gdyby zamiast mocnego m\u010f\u017c\u02ddwienia by\u0142o mocne dzia\u0142anie - stwierdzi\u0142 w Polsat News europose\u0142 PiS Patryk Jaki. W ten spos\u010f\u017c\u02ddb odni\u010f\u017c\u02dds\u0142 si\u0119 do ko\u0144cz\u0105cej si\u0119 w\u0142a\u015bnie prezydentury Andrzeja Dudy.",
        "id": 3241142,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,32149651,jaki-ostro-o-prezydenturze-dudy-widzi-swoje-bledy-ale-nie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/b3/a9/1e/z32149683IHG,Andrzej-Duda.jpg",
        "title": "Jaki ostro o prezydenturze Dudy. \"Widzi swoje b\u0142\u0119dy, ale nie chce si\u0119 do tego przyzna\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Julia Panicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-03T12:58:16.757653+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-03T12:28:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/e6/a8/1e/z32148710IHG,Donald-Tusk--Zdjecie-archiwalne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Donald Tusk stan\u0105\u0142 po stronie Rados\u0142awa Sikorskiego, kt\u010f\u017c\u02ddry wda\u0142 si\u0119 w konflikt z kandydatem na ambasadora USA w Polsce. Do wymiany zda\u0144 dosz\u0142o po tym, jak szef polskiej dyplomacji skrytykowa\u0142 dzia\u0142ania Izraela w Strefie Gazy.",
        "id": 3241143,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,32149660,wymiana-zdan-miedzy-sikorskim-a-dyplomata-usa-tusk-wsparl-szefa.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/e6/a8/1e/z32148710IHG,Donald-Tusk--Zdjecie-archiwalne.jpg",
        "title": "Wymiana zda\u0144 mi\u0119dzy Sikorskim a dyplomat\u0105 USA. Tusk wspar\u0142 szefa MSZ. \"To musi by\u0107 oczywiste\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Patryk Rutkowski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-03T12:58:16.934933+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-03T12:21:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/69/a9/1e/z32149609IHG,Minister-bezpieczenstwa-wewnetrznego-Izraela-Itama.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Minister bezpiecze\u0144stwa wewn\u0119trznego Izraela Itamar Ben-Gwir modli\u0142 si\u0119 w meczecie Al-Aksa w Jerozolimie. Polityk z\u0142ama\u0142 tym samym zasady obowi\u0105zuj\u0105ce na terenie \u015bwi\u0105tyni. O\u015bwiadczenia tej sprawie wydali m.in. premier Izraela oraz rzecznik prasowy prezydenta Palestyny.",
        "id": 3241144,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,32149598,prowokacja-izraelskiego-ministra-modlil-sie-w-meczecie-w-jerozolimie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/69/a9/1e/z32149609IHG,Minister-bezpieczenstwa-wewnetrznego-Izraela-Itama.jpg",
        "title": "Prowokacja izraelskiego ministra. Modli\u0142 si\u0119 w meczecie w Jerozolimie. \"Przekroczy\u0142 czerwone linie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Julia Panicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-03T11:53:31.246148+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-03T11:42:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/76/a9/1e/z32149622IHG,Plaza-nad-Baltykiem---zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Ratownicy \u015aLWOPR podj\u0119li interwencj\u0119 w sprawie m\u0119\u017cczyzny ton\u0105cego w Ba\u0142tyku w Sarbinowie. Akcja ratunkowa trwa\u0142a ponad godzin\u0119. Niestety, \u017cycia 70-latka nie uda\u0142o si\u0119 uratowa\u0107.",
        "id": 3240855,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,32149459,tragedia-na-plazy-w-sarbinowie-utonal-70-latek.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/76/a9/1e/z32149622IHG,Plaza-nad-Baltykiem---zdjecie-ilustracyjne.jpg",
        "title": "Tragedia na pla\u017cy w Sarbinowie. Uton\u0105\u0142 70-latek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Patryk Rutkowski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-03T11:53:31.426498+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-03T11:27:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/3b/a9/1e/z32149563IHG,Alaksandr-Lukaszenka.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Bia\u0142oruski opozycjonista Pawe\u0142 \u0141atuszka stwierdzi\u0142, \u017ce \"re\u017cim \u0141ukaszenki nigdy wcze\u015bniej nie by\u0142 tak przygotowany do wojny, jak jest obecnie\". \u0141atuszka przedstawi\u0142 ustalenia autor\u010f\u017c\u02ddw raportu opisuj\u0105cego now\u0105 doktryn\u0119 wojenn\u0105 Bia\u0142orusi.",
        "id": 3240856,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,32149471,bialorus-szykuje-sie-do-wojny-raport-ujawnil-plany-lukaszenki.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/3b/a9/1e/z32149563IHG,Alaksandr-Lukaszenka.jpg",
        "title": "Bia\u0142oru\u015b szykuje si\u0119 do wojny. Raport ujawni\u0142 plany \u0141ukaszenki. \"Nigdy nie by\u0142 tak przygotowany\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Patryk Rutkowski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-03T10:48:20.551246+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-03T09:55:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/c3/a8/1e/z32149443IHG,Wybuchl-wulkan-Kraszeninnikowa-na-Kamczatce.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W okolicach Wysp Kurylskich dosz\u0142o do trz\u0119sienia ziemi o magnitudzie 7. S\u0142u\u017cby ostrzega\u0142y przed mo\u017cliwo\u015bci\u0105 wyst\u0105pienia tsunami w Rosji. Z kolei na Kamczatce wybuch\u0142 wulkan Kraszeninnikowa, kt\u010f\u017c\u02ddry pozostawa\u0142 u\u015bpiony przez oko\u0142o 600 lat.",
        "id": 3240596,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,32149416,alarm-w-rosji-silne-trzesienie-ziemi-i-potezna-erupcja-wulkanu.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/c3/a8/1e/z32149443IHG,Wybuchl-wulkan-Kraszeninnikowa-na-Kamczatce.jpg",
        "title": "Alarm w Rosji. Silne trz\u0119sienie ziemi i pot\u0119\u017cna erupcja wulkanu. Przebudzi\u0142 si\u0119 po 600 latach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Julia Panicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-03T10:48:20.731033+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-03T09:54:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/36/a9/1e/z32149558IHG,Jadwiga-Morawiecka--zdjecie-archiwalne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Mateusz Morawiecki poinformowa\u0142 za po\u015brednictwem medi\u010f\u017c\u02ddw spo\u0142eczno\u015bciowych, \u017ce zmar\u0142a jego matka. Jadwiga Morawiecka odesz\u0142a w wieku 95 lat. \"Moja nauczycielka \u017cycia, mi\u0142o\u015bci, dobra i odpowiedzialno\u015bci\" - napisa\u0142 by\u0142y premier.",
        "id": 3240597,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,32149467,nie-zyje-jadwiga-morawiecka-byly-premier-poinformowal-o-smierci.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/36/a9/1e/z32149558IHG,Jadwiga-Morawiecka--zdjecie-archiwalne.jpg",
        "title": "Nie \u017cyje Jadwiga Morawiecka. By\u0142y premier poinformowa\u0142 o \u015bmierci matki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Patryk Rutkowski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-03T09:43:38.901239+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-03T08:48:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/80/a8/1e/z32149376IHG,Granica-polsko-niemiecka--21-09-2023-r---Frankfurt.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Minister spraw wewn\u0119trznych i administracji Marcin Kierwi\u0144ski poinformowa\u0142 o przed\u0142u\u017ceniu kontroli na granicach z Niemcami i Litw\u0105. Szef MSWiA powiedzia\u0142, dlaczego rz\u0105d podj\u0105\u0142 tak\u0105 decyzj\u0119.",
        "id": 3240308,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,32149352,rzad-zdecydowal-ws-kontroli-na-granicach-z-niemcami-i-litwa.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/80/a8/1e/z32149376IHG,Granica-polsko-niemiecka--21-09-2023-r---Frankfurt.jpg",
        "title": "Rz\u0105d zdecydowa\u0142 ws. kontroli na granicach z Niemcami i Litw\u0105. Kierwi\u0144ski poda\u0142 dat\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Patryk Rutkowski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-03T09:43:39.080550+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-03T07:56:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/4d/a8/1e/z32149325IHG,Komendant-Glowny-Policji-Marek-Boron.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Czterej policjanci zostali zatrzymani i doprowadzeni si\u0142\u0105 na przes\u0142uchanie. Komendant G\u0142\u010f\u017c\u02ddwny Policji Marek Boro\u0144 zareagowa\u0142 na te wydarzenia. Szef KGP wyda\u0142 polecenie dla Biura Spraw Wewn\u0119trznych Policji.",
        "id": 3240309,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,32149319,komendant-glowny-policji-stanowczo-reaguje-na-zatrzymanie-funkcjonariuszy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/4d/a8/1e/z32149325IHG,Komendant-Glowny-Policji-Marek-Boron.jpg",
        "title": "Komendant G\u0142\u010f\u017c\u02ddwny Policji stanowczo reaguje na zatrzymanie funkcjonariuszy. \"Nie ma zgody\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Julia Panicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-03T07:31:38.152804+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-03T06:48:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/f0/c6/1d/z31220720IHG,Zaporoska-Elektrownia-Jadrowa--zdjecie-archiwalne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Zesp\u010f\u017c\u02dd\u0142 Mi\u0119dzynarodowej Agencji Energii Atomowej odnotowa\u0142, \u017ce w jednym z budynk\u010f\u017c\u02ddw pomocniczych przy Zaporoskiej Elektrowni J\u0105drowej dosz\u0142o do eksplozji. Obiekt jest okupowany przez Rosj\u0119. - Ka\u017cdy atak w pobli\u017cu elektrowni j\u0105drowej (...) stwarza potencjalne zagro\u017cenie - ostrzeg\u0142 szef agencji, Rafael Mariano Grossi.",
        "id": 3239881,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,32149309,strzaly-przy-zaporoskiej-elektrowni-atomowej-dym-i-eksplozje.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/f0/c6/1d/z31220720IHG,Zaporoska-Elektrownia-Jadrowa--zdjecie-archiwalne-.jpg",
        "title": "Strza\u0142y przy Zaporoskiej Elektrowni Atomowej. \"Dym i eksplozje\". MAEA ostrzega",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Patryk Rutkowski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-03T06:26:09.394578+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-03T05:58:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/18/a8/1e/z32149272IHG,Ukrainski-dron-zaatakowal-lotnisko-w-Soczi.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Po ataku ukrai\u0144skiego drona na lotnisko w Soczi wybuch\u0142 po\u017car magazynu paliwa. Ponad 120 stra\u017cak\u010f\u017c\u02ddw bierze udzia\u0142 w akcji ga\u015bniczej. Ze wzgl\u0119d\u010f\u017c\u02ddw bezpiecze\u0144stwa wstrzymano wszystkie loty w Soczi.",
        "id": 3239686,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,32149252,atak-ukrainskiego-drona-na-lotnisko-w-soczi-wybuchl-ogromny.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/18/a8/1e/z32149272IHG,Ukrainski-dron-zaatakowal-lotnisko-w-Soczi.jpg",
        "title": "Atak ukrai\u0144skiego drona na lotnisko w Soczi. Wybuch\u0142 ogromny po\u017car magazynu paliwa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Izabela Alberczyk",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-03T05:21:11.686513+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-03T05:00:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/27/a8/1e/z32149031IHG,Wladimir-Putin--zdjecie-archiwalne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Ukrai\u0144ski wywiad informuje o planie prezydenta Rosji W\u0142adimira Putina. Wed\u0142ug informacji Ukrai\u0144c\u010f\u017c\u02ddw dyktator szykuje si\u0119 do nowych dzia\u0142a\u0144 militarnych. Pad\u0142a konkretna data.",
        "id": 3239523,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,32148976,ukrainski-wywiad-ostrzega-przed-planem-putina-rosja-ma-byc.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/27/a8/1e/z32149031IHG,Wladimir-Putin--zdjecie-archiwalne-.jpg",
        "title": "Ukrai\u0144ski wywiad ostrzega przed planem Putina. Rosja ma by\u0107 gotowa w 2030 roku",
        "vote": 0
    }
]