[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-02T20:14:15+00:00",
        "description": "Plan Donalda Trumpa zak\u0142adaj\u0105cy osi\u0105gni\u0119cie zawieszenia broni w Ukrainie do Wielkanocy jest nie do zrealizowania - ujawnili urz\u0119dnicy Bia\u0142ego Domu. Republikanin jest coraz bardziej sfrustrowany przed\u0142u\u017caniem si\u0119 wojny. We wtorek jego rzeczniczka wskazywa\u0142a, \u017ce konflikt \"trwa ju\u017c o wiele za d\u0142ugo\".",
        "id": 2469330,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-plan-trumpa-legl-w-gruzach-urzednicy-bialego-domu-nie-maja-w,nId,21385422",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Plan Trumpa leg\u0142 w gruzach? Urz\u0119dnicy Bia\u0142ego Domu nie maj\u0105 w\u0105tpliwo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-02T19:36:26+00:00",
        "description": "36-letni m\u0119\u017cczyzna zosta\u0142 zaatakowany przez nied\u017awiedzic\u0119 podczas poszukiwania poro\u017cy w bieszczadzkim lesie. Cho\u0107 uda\u0142o mu si\u0119 uciec, to zosta\u0142 dotkliwie pogryziony i trafi\u0142 do szpitala. \"Nied\u017awiedzie o tej porze roku s\u0105 g\u0142odne, rozdra\u017cnione i bardzo niebezpieczne kiedy strzeg\u0105 swojego potomstwa i terytorium\" - informuje Bieszczadzkie Pogotowie Ratunkowe.",
        "id": 2469331,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/podkarpackie/news-niedzwiedzica-ruszyla-do-ataku-dramatyczne-sceny-w-bieszczad,nId,21385420",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nied\u017awiedzica ruszy\u0142a do ataku. Dramatyczne sceny w Bieszczadach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-02T19:22:17+00:00",
        "description": "\"Zjednoczone Kr\u00f3lestwo poczyni\u0142o wielkie kroki w kierunku stania si\u0119 pa\u0144stwem policyjnym\" - o\u015bwiadczy\u0142a rosyjska ambasada po wpisaniu Rosji na list\u0119 kraj\u00f3w stanowi\u0105cych powa\u017cne zagro\u017cenie dla bezpiecze\u0144stwa narodowego. Londyn podobne kroki podj\u0105\u0142 ju\u017c wcze\u015bniej wobec Iranu. Powi\u0105zani z Kremlem dyplomaci m\u00f3wi\u0105 wprost: \"Ten ruch b\u0119dzie katastrofalny w skutkach\".",
        "id": 2469332,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-londyn-na-dyplomatycznej-wojnie-z-rosja-moskwa-rzuca-grozby,nId,21385421",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Londyn na dyplomatycznej wojnie z Rosj\u0105. Moskwa rzuca gro\u017aby",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-02T19:00:03+00:00",
        "description": "W polityce zagranicznej Donald Trump uznaje przede wszystkim si\u0142\u0119. Liczy si\u0119 to, co jedno pa\u0144stwo mo\u017ce wym\u00f3c na drugim gro\u017ab\u0105 ekonomiczn\u0105 i militarn\u0105. C\u0142a stanowi\u0105 doskona\u0142e narz\u0119dzie w jego arsenale.",
        "id": 2469334,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-donald-trump-i-najpiekniejsze-slowo-w-calym-slowniku,nId,21385334",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump i najpi\u0119kniejsze s\u0142owo w ca\u0142ym s\u0142owniku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-02T19:00:03+00:00",
        "description": "Prezydent USA okrzykn\u0105\u0142 \u015brod\u0119 \"dniem wyzwolenia\". \"The Washington Post\" wyja\u015bnia, co dok\u0142adnie chce osi\u0105gn\u0105\u0107 poprzez akcj\u0119 szeroko zakrojonych ce\u0142.",
        "id": 2469333,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-the-washington-post-po-co-trumpowi-cla,nId,21385369",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"The Washington Post\": Po co Trumpowi c\u0142a?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-02T18:01:30+00:00",
        "description": "Rosyjska armia zbombardowa\u0142a zapor\u0119 w obwodzie bie\u0142gorodzkim na zachodzie Rosji, przy granicy z Ukrain\u0105 - informuj\u0105 media. Rosja mia\u0142a zdecydowa\u0107 si\u0119 na ten ruch, aby powstrzyma\u0107 ofensyw\u0119 ukrai\u0144skich wojsk w tym rejonie.",
        "id": 2469335,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-desperacki-ruch-rosyjskiej-armii-zbombardowali-wlasna-zapore,nId,21385394",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Desperacki ruch rosyjskiej armii. Zbombardowali w\u0142asn\u0105 zapor\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-02T17:39:33+00:00",
        "description": "Pos\u0142owie Polskiego Stronnictwa Ludowego i Trzeciej Drogi z\u0142o\u017cyli projekt nowelizacji ustawy o czasie urz\u0119dowym na terenie Polski. Zgodnie z prezentowan\u0105 propozycj\u0105 przez ca\u0142y rok mia\u0142by obowi\u0105zywa\u0107 czas letni. W uzasadnieniu pos\u0142owie t\u0142umacz\u0105, \u017ce obowi\u0105zuj\u0105ce zasady zmiany czasu obecnie \"nie znajduj\u0105 uzasadnienia spo\u0142ecznego ani ekonomicznego\".",
        "id": 2469336,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nie-chca-zmiany-czasu-dwa-razy-w-roku-proponuja-nowe-rozwiaz,nId,21385411",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie chc\u0105 zmiany czasu dwa razy w roku. Proponuj\u0105 nowe rozwi\u0105zanie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-02T17:31:02+00:00",
        "description": "- Pryszczycy w Polsce nie ma, ale jest nadzwyczajna mobilizacja s\u0142u\u017cb - poinformowa\u0142 minister rolnictwa Czes\u0142aw Siekierski. Doda\u0142, \u017ce skala zagro\u017cenia jest du\u017ca. Jego zdaniem nale\u017cy zastanowi\u0107 si\u0119 nad konsekwencjami ewentualnego wyst\u0105pienia tej choroby w naszym kraju.",
        "id": 2468003,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-szerzy-sie-wysoce-zarazliwa-choroba-nadzwyczajna-mobilizacja,nId,21385409",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szerzy si\u0119 wysoce zara\u017aliwa choroba. \"Nadzwyczajna mobilizacja s\u0142u\u017cb\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-02T17:00:11+00:00",
        "description": "Rosyjski bombowiec Tu-22M3 rozbi\u0142 si\u0119 w okolicach Irkucka - poinformowa\u0142o Ministerstwo Obrony Rosji. Pilot zgin\u0105\u0142 podczas l\u0105dowania po wcze\u015bniejszym katapultowaniu si\u0119.",
        "id": 2468004,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-katastrofa-rosyjskiego-bombowca-moskwa-wydala-komunikat,nId,21385414",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Katastrofa rosyjskiego bombowca. Moskwa wyda\u0142a komunikat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-02T16:25:56+00:00",
        "description": "Sztabowcy Karola Nawrockiego odetchn\u0119li z ulg\u0105 po decyzji Donalda Tuska, \u017ce jego kontr-marsz odb\u0119dzie si\u0119 ju\u017c po pierwszej turze wybor\u00f3w. - To b\u0119dzie marsz przekonanych, a ich mobilizacja jest kluczowa w pierwszej turze. W drugiej gra idzie o nieprzekonanych - m\u00f3wi jeden z polityk\u00f3w PiS",
        "id": 2468005,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-tusk-zmienia-termin-marszu-w-pis-odetchneli-z-ulga-wiemy-dla,nId,21385365",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tusk zmienia termin marszu, w PiS odetchn\u0119li z ulg\u0105. Wiemy, dlaczego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-02T16:01:26+00:00",
        "description": "S\u0142u\u017cby USA i Litwy prowadz\u0105 \u015bledztwo w sprawie \u015bmierci czterech ameryka\u0144skich \u017co\u0142nierzy na Litwie. Jak poda\u0142 w \u015brod\u0119 \"The New York Times\" , powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na \u017ar\u00f3d\u0142a w ameryka\u0144skiej armii, \u017co\u0142nierze ponie\u015bli \u015bmier\u0107 w trakcie akcji maj\u0105cej na celu wyci\u0105gni\u0119cie z bagna innego pojazdu.",
        "id": 2468006,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-sprawa-smierci-amerykanskich-zolnierzy-zaskakujace-doniesien,nId,21385398",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sprawa \u015bmierci ameryka\u0144skich \u017co\u0142nierzy. Zaskakuj\u0105ce doniesienia medialne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-02T15:50:46+00:00",
        "description": "Rafa\u0142 Trzaskowski jako prezydent przyczyni si\u0119 do tego, \u017ce Polska b\u0119dzie bezpieczna - tak uwa\u017ca 33 proc. badanych przez CBOS. Dalsze pozycje zaj\u0119li: Karol Nawrocki (19 proc.) i S\u0142awomir Mentzen (17 proc.). Ankietowani dostali jeszcze dwa inne pytania.",
        "id": 2468007,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-nowy-sondaz-prezydencki-szczegolowe-pytania-ujawnily-zmiany,nId,21385400",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowy sonda\u017c prezydencki. Szczeg\u00f3\u0142owe pytania ujawni\u0142y zmiany w poparciu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-02T15:11:23+00:00",
        "description": "\"Cyberatak na system informatyczny Platformy. Zacz\u0119\u0142a si\u0119 obca ingerencja w wybory. S\u0142u\u017cby wskazuj\u0105 na wschodni \u015blad\" - napisa\u0142 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych premier Donald Tusk. Dosz\u0142o do pr\u00f3by przej\u0119cia kontroli nad komputerami pracownik\u00f3w partii i sztabu wyborczego. Informacj\u0119 skomentowa\u0142 minister cyfryzacji Krzysztof Gawkowski. - Sprawa jest powa\u017cna - stwierdzi\u0142.",
        "id": 2468008,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-premier-alarmuje-cyberatak-zaczela-sie-obca-ingerencja-w-wyb,nId,21385404",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Premier alarmuje: Cyberatak. \"Zacz\u0119\u0142a si\u0119 obca ingerencja w wybory\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-02T14:42:29+00:00",
        "description": "Ryszard Cyba nie przebywa ju\u017c w szpitalu psychiatrycznym, a w Domu Pomocy Spo\u0142ecznej - przekaza\u0142 w \u015brod\u0119 rzecznik prasowy ds. karnych S\u0105du Okr\u0119gowego w \u0141odzi. Postanowienie w tej sprawie mia\u0142 wyda\u0107 S\u0105d Rejonowy w Cz\u0142uchowie. Z kolei Ministerstwo Zdrowia poinformowa\u0142o, \u017ce skazany przebywa na oddziale psychiatrii s\u0105dowej. W marcu ze wzgl\u0119du na stan zdrowia s\u0105d zawiesi\u0142 wykonywanie kary do\u017cywotniego pozbawienia wolno\u015bci za zab\u00f3jstwo dzia\u0142a PiS Marka Rosika.",
        "id": 2468009,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zamieszanie-wokol-sprawy-cyby-reaguje-ministerstwo-zdrowia,nId,21385386",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zamieszanie wok\u00f3\u0142 sprawy Cyby. Reaguje Ministerstwo Zdrowia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-02T14:29:32+00:00",
        "description": "Minister sprawiedliwo\u015bci W\u0119gier Bence Tuzson poinformowa\u0142 na zamkni\u0119tym spotkaniu dla dyplomat\u00f3w, \u017ce Budapeszt wyst\u0105pi z Mi\u0119dzynarodowego Trybuna\u0142u Karnego (MTK) - poda\u0142o w \u015brod\u0119 Radio Wolna Europa (RFE). Tymczasem na W\u0119grzech wizyt\u0119 rozpoczyna premier Izraela Binjamin Netanjahu, kt\u00f3ry jest \u015bcigany przez MTK.",
        "id": 2468010,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-nieoficjalne-doniesienia-mediow-wskazuja-co-szykuja-wegry,nId,21385388",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nieoficjalne doniesienia medi\u00f3w. Wskazuj\u0105, co szykuj\u0105 W\u0119gry",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-02T13:40:35+00:00",
        "description": "Nie wszystkie pa\u0144stwa pozytywnie oceniaj\u0105 decyzj\u0119 Polski, kraj\u00f3w ba\u0142tyckich i Finlandii, kt\u00f3re postanowi\u0142y wycofa\u0107 si\u0119 z konwencji ottawskiej. - Ta konkretna decyzja Finlandii jest czym\u015b, czego \u017ca\u0142ujemy - oceni\u0142 szef MSZ Norwegii Espen Barth Eide. Kilka tygodni temu polityk r\u00f3wnie\u017c wyra\u017ca\u0142 swoje zaniepokojenie tym ruchem.",
        "id": 2466005,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-nie-wszyscy-chca-isc-sladem-polski-i-kilku-innych-panstw-zal,nId,21385374",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie wszyscy chc\u0105 i\u015b\u0107 \u015bladem Polski i kilku innych pa\u0144stw. \"\u017ba\u0142ujemy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-02T13:40:07+00:00",
        "description": "W Nowosybirsku, trzecim pod wzgl\u0119dem liczby mieszka\u0144c\u00f3w mie\u015bcie Rosji, mo\u017ce zosta\u0107 otwarta filia p\u00f3\u0142nocnokorea\u0144skiego Uniwersytetu im. Kim Ir Sena, g\u0142\u00f3wnej uczelni w Korei P\u00f3\u0142nocnej - informuj\u0105 media. Jak przedstawi\u0142a w komunikacie rosyjska uczelnia, \"pozwoli to na wzmocnienie wi\u0119zi naukowych i edukacyjnych\".",
        "id": 2466006,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-rosja-zaciesnia-stosunki-z-korea-polnocna-media-o-nowym-prze,nId,21385375",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja zacie\u015bnia stosunki z Kore\u0105 P\u00f3\u0142nocn\u0105. Media o nowym przedsi\u0119wzi\u0119ciu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-02T13:25:26+00:00",
        "description": "Samolot obs\u0142ugiwany przez Biuro Wsparcia ONZ w Somalii l\u0105dowa\u0142 awaryjnie na lotnisku w Mogadiszu. Piloci musieli zawr\u00f3cili po wykryciu usterki i byli zmuszeni l\u0105dowa\u0107 bez wysuni\u0119tego przedniego podwozia. Jedna osoba dosta\u0142a lekkich obra\u017ce\u0144.",
        "id": 2466007,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-byli-zmuszeni-pilnie-ladowac-nie-wysunelo-sie-przednie-podwo,nId,21385373",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Byli zmuszeni pilnie l\u0105dowa\u0107. Nie wysun\u0119\u0142o si\u0119 przednie podwozie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-02T13:12:08+00:00",
        "description": "Podinspektor Krzysztof Luty zosta\u0142 zast\u0119pc\u0105 komendanta Biura Spraw Wewn\u0119trznych Policji - ustali\u0142a Interia. Luty odpowiada\u0142 m.in. za tajn\u0105 operacj\u0119 zdobycia DNA kobiety, podejrzewanej o wys\u0142anie anonimu do Antoniego Macierewicza, a za jego szefostwa w Krakowie mieli by\u0107 pods\u0142uchiwani dziennikarze. Prowadzi\u0142 te\u017c akcj\u0119 wymierzon\u0105 w policjanta informuj\u0105cego o problemach swojej jednostki. W tej ostatniej sprawie toczy si\u0119 prokuratorskie \u015bledztwo.",
        "id": 2466008,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/malopolskie/news-awans-mimo-watpliwosci-w-tle-anonim-do-macierewicza,nId,21385301",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Awans mimo w\u0105tpliwo\u015bci. W tle anonim do Macierewicza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-02T13:08:22+00:00",
        "description": "W\u0142adze lotniska Heathrow otrzymywa\u0142y ostrze\u017cenia o awariach zasilania energetycznego na tydzie\u0144 przed po\u017carem, kt\u00f3ry sparali\u017cowa\u0142 dzia\u0142anie portu - zezna\u0142 w \u015brod\u0119 przed parlamentarn\u0105 komisj\u0105 ds. transportu Nick Wicking, reprezentuj\u0105cy linie lotnicze. Jak t\u0142umaczy\u0142, zg\u0142asza\u0142 w\u0142adzom portu lotniczego m.in. kradzie\u017c kabli.",
        "id": 2466009,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zaskakujace-doniesienia-po-poteznym-pozarze-otrzymywali-ostr,nId,21385340",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zaskakuj\u0105ce doniesienia po pot\u0119\u017cnym po\u017carze. \"Otrzymywali ostrze\u017cenia\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-02T12:55:19+00:00",
        "description": "S\u0119dzia Benedicte de Perthuis, kt\u00f3ra orzeka\u0142a w sprawie Marine Le Pen, otrzyma\u0142a policyjn\u0105 ochron\u0119 w pracy i domu. Po tym, jak s\u0105d uzna\u0142 liderk\u0119 Zjednoczenia Narodowego za winn\u0105, kobieta zacz\u0119\u0142a otrzymywa\u0107 gro\u017aby, a do sieci wyciek\u0142 jej adres zamieszkania.",
        "id": 2466010,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-fala-oburzenia-we-francji-sedzia-orzekajaca-w-sprawie-le-pen,nId,21385335",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fala oburzenia we Francji. S\u0119dzia orzekaj\u0105ca w sprawie Le Pen z policyjn\u0105 ochron\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-02T12:54:59+00:00",
        "description": "Prezydent Serbii Aleksander Vuczi\u0107 ujawni\u0142, \u017ce w trakcie trwania wojny w Ukrainie niekt\u00f3rzy \u015bwiatowi przyw\u00f3dcy prowadzili potajemne rozmowy z W\u0142adimirem Putinem. Polityk przyzna\u0142, \u017ce osobi\u015bcie zna dw\u00f3ch lider\u00f3w, kt\u00f3rzy komunikowali si\u0119 z Kremlem bez informowania o tym opinii publicznej.",
        "id": 2466011,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-potajemne-rozmowy-z-putinem-europejski-przywodca-ujawnil-kul,nId,21385357",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Potajemne rozmowy z Putinem. Europejski przyw\u00f3dca ujawni\u0142 kulisy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-02T12:27:40+00:00",
        "description": "Prokuratura w P\u0142ocku przedstawi\u0142a dow\u00f3dcy policyjnego Black Hawka zarzuty niedope\u0142nienia obowi\u0105zk\u00f3w s\u0142u\u017cbowych zwi\u0105zanych z przelotem oraz niebezpiecze\u0144stwa sprowadzenia katastrofy w ruchu lotniczym. Chodzi o \u015bledztwo dotycz\u0105ce incydentu z udzia\u0142em \u015bmig\u0142owca, do kt\u00f3rego dosz\u0142o podczas pikniku pod Sarnow\u0105 G\u00f3r\u0105 w wojew\u00f3dztwie mazowieckim w 2023 roku.",
        "id": 2466012,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/mazowieckie/news-niebezpieczny-incydent-z-policyjnym-black-hawkiem-sa-zarzuty,nId,21385360",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niebezpieczny incydent z policyjnym Black Hawkiem. S\u0105 zarzuty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-02T12:25:59+00:00",
        "description": "Karol Nawrocki, kandydat na urz\u0105d prezydenta RP w nadchodz\u0105cych wyborach, zaprezentowa\u0142 sw\u00f3j program wyborczy, kt\u00f3ry opiera si\u0119 na pi\u0119ciu g\u0142\u00f3wnych filarach. W\u015br\u00f3d propozycji wprowadzonych zmian znalaz\u0142o si\u0119 m.in. obni\u017cenie podatku VAT, sprzeciw wobec Zielonego \u0141adu oraz zwi\u0119kszenie wydatk\u00f3w na obronno\u015b\u0107.",
        "id": 2466013,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-wybory-prezydenckie-2025-program-wyborczy-karola-nawrockiego,nId,21323281",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wybory prezydenckie 2025. Program wyborczy Karola Nawrockiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-02T12:18:13+00:00",
        "description": "Komendant G\u0142\u00f3wny Ochotniczych Hufc\u00f3w pracy odwo\u0142a\u0142 \u015bwi\u0119tokrzyskiego komendanta Wojciecha Bugaja. Decyzja ma zwi\u0105zek ze zg\u0142oszeniami mobbingu i kontrol\u0105 Pa\u0144stwowej Inspekcji Pracy, kt\u00f3ra odby\u0142a si\u0119 w jednostce. W Interii ujawnili\u015bmy poruszaj\u0105ce historie pracownik\u00f3w, kt\u00f3rzy opowiadali o krzykach i zastraszaniu. Sytuacj\u0119 w jednostce wzi\u0105\u0142 pod lup\u0119 resort pracy.",
        "id": 2466014,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/swietokrzyskie/news-pracownicy-mowili-o-krzykach-i-zastraszaniu-zwrot-w-jednostc,nId,21385296",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pracownicy m\u00f3wili o krzykach i zastraszaniu. Zwrot w jednostce OHP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-02T12:10:32+00:00",
        "description": "Afera w Nowej Zelandii po ujawnieniu wynik\u00f3w kontroli, podczas kt\u00f3rej ustalono, \u017ce 11-letni\u0105 dziewczynk\u0119 przyj\u0119to na oddzia\u0142 szpitalny dla pacjent\u00f3w ze schorzeniami psychicznymi. Jak si\u0119 okaza\u0142o, nastolatk\u0119 pomylono z 20-letni\u0105 zaginion\u0105 pacjentk\u0105. Pomy\u0142ka wysz\u0142a na jaw po kilkunastu godzinach.",
        "id": 2466015,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-w-szpitalu-pomylili-dziewczynke-z-dorosla-pacjentka-afera-w,nId,21385310",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W szpitalu pomylili dziewczynk\u0119 z doros\u0142\u0105 pacjentk\u0105. Afera w Nowej Zelandii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-02T12:07:26+00:00",
        "description": "Cieszmy si\u0119 spokojn\u0105 i ciep\u0142\u0105 aur\u0105, po nied\u0142ugo zniknie ona bez \u015bladu. Do Polski zmierza masa arktycznego powietrza, kt\u00f3ra dotrze do nas w weekend. Nast\u0105pi gwa\u0142towne t\u0105pni\u0119cie w pogodzie. Wr\u00f3c\u0105 \u015bnie\u017cyce i mr\u00f3z, kt\u00f3ry lokalnie na po\u0142udniu si\u0119gnie oko\u0142o -10 stopni Celsjusza. Atak zimy nie ustanie i potrwa w kolejnym tygodniu.",
        "id": 2466016,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-sniezyce-wichury-i-mroz-do-10-stopni-coraz-blizej-ataku-zimy,nId,21385344",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015anie\u017cyce, wichury i mr\u00f3z do -10 stopni. Coraz bli\u017cej ataku zimy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-02T11:52:15+00:00",
        "description": "Klub KO zawiadomi prokuratur\u0119 ws. obra\u017aliwych sformu\u0142owa\u0144 u\u017cytych na sali plenarnej przez pos\u0142\u00f3w PiS - przekaza\u0142 w \u015brod\u0119 Roman Giertych, kt\u00f3rego dotyczy\u0142a sytuacja. Okre\u015blenia takie jak \"sadysta\" czy \"morderca\" pada\u0142y pod jego adresem m.in. ze strony Iwony Arent. Szef klubu KO Zbigniew Konwi\u0144ski doda\u0142, \u017ce zleci\u0142 ods\u0142uchanie wypowiedzi pos\u0142\u00f3w PiS, skierowanych do Giertycha.",
        "id": 2466017,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-ko-podejmuje-kroki-po-awanturze-w-sejmie-to-jest-zniewaga,nId,21385333",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "KO podejmuje kroki po awanturze w Sejmie. \"To jest zniewaga\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-02T11:38:02+00:00",
        "description": "Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski odpowiedzia\u0142 premierowi Donaldowi Tuskowi. Prezes Prawa i Sprawiedliwo\u015bci udost\u0119pni\u0142 na platformie X rysunek, na kt\u00f3rym widoczna jest biblijna historia walki Dawida z Goliatem. Polityk nawi\u0105za\u0142 w ten spos\u00f3b do sejmowej awantury z Romanem Giertychem.",
        "id": 2466018,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-jaroslaw-kaczynski-odpowiada-tuskowi-zamiescil-rysunek,nId,21385338",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski odpowiada Tuskowi. Zamie\u015bci\u0142 rysunek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-02T11:26:11+00:00",
        "description": "Wac\u0142aw B., by\u0142y przewodnicz\u0105cy podkomisji w latach 2016\u20132017, pope\u0142ni\u0142 przest\u0119pstwo utrudniania post\u0119powania karnego (\u015bledztwa dotycz\u0105cego katastrofy smole\u0144skiej) - przekazuje prokuratura. \u015aledczy wydali postanowienie o przedstawieniu wsp\u00f3\u0142pracownikowi Antoniego Macierewicza zarzutu pope\u0142nienia przest\u0119pstwa poplecznictwa z art. 239 \u00a7 1 Kodeksu karnego.",
        "id": 2466019,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zarzuty-dla-bylego-przewodniczacego-podkomisji-smolenskiej,nId,21385336",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zarzuty dla by\u0142ego przewodnicz\u0105cego podkomisji smole\u0144skiej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-02T10:50:26+00:00",
        "description": "\"My\u015bl\u0119, \u017ce w ramach rozpaczliwej pr\u00f3by odwr\u00f3cenia uwagi opinii publicznej od fiaska 'kampanii anty-migracyjnej' premiera Tuska i jego rz\u0105du, mam dzisiaj do czynienia od rana z festiwalem prowokacji chamstwem\" - napisa\u0142 w sieci prezydent, reaguj\u0105c na wydarzenia w Sejmie. Andrzej Duda apelowa\u0142, aby \"nie da\u0107 si\u0119\" w czasie trwaj\u0105cej 20. rocznicy \u015bmierci Jana Paw\u0142a II.",
        "id": 2466020,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-prezydent-uderza-w-premiera-po-awanturze-w-sejmie-festiwal-p,nId,21385325",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezydent uderza w premiera po awanturze w Sejmie. \"Festiwal prowokacji chamstwem\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-02T10:45:10+00:00",
        "description": "Ludzie w togach robi\u0105 dzi\u015b to, co kiedy\u015b robili ludzie w mundurach - koryguj\u0105 system. Je\u015bli zagra\u017ca mu nieodpowiedzialna decyzja obywateli, wchodz\u0105 do gry i sprowadzaj\u0105 go na nale\u017cyte tory. Bo sprawiedliwo\u015b\u0107 musi by\u0107 po stronie w\u0142adzy. Trudno nie mie\u0107 takich w\u0105tpliwo\u015bci, patrz\u0105c na wyrok dla Marine Le Pen czy cofni\u0119cie immunitetu Maciejowi W\u0105sikowi i Mariuszowi Kami\u0144skiemu.",
        "id": 2466021,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/felietony/news-podkuci-ale-w-togach-sadokracja-przechodzi-w-autorytaryzm,nId,21385265",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Podkuci, ale w togach. S\u0105dokracja przechodzi w autorytaryzm",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-02T10:28:27+00:00",
        "description": "- Nie wiem, co ma nielegalna imigracja do os\u00f3b, kt\u00f3re przysz\u0142y w niedziel\u0119 do meczetu? Zebrani byli w lwiej cz\u0119\u015bci obywatelami polskimi, nie uwa\u017cam, \u017ce gorszymi od pana Mentzena - m\u00f3wi Interii Olgierd Chazbijewicz, przewodnicz\u0105cy Muzu\u0142ma\u0144skiej Gminy Wyznaniowej w Gda\u0144sku i administrator gda\u0144skiego meczetu, wok\u00f3\u0142 kt\u00f3rego zrobi\u0142o si\u0119 bardzo g\u0142o\u015bno po niedzielnych uroczysto\u015bciach zako\u0144czenia Ramadanu. - Mam nadziej\u0119, \u017ce gdy sko\u0144czy si\u0119 kampania wyborcza, pan Mentzen znajdzie czas i przyjedzie do naszego meczetu - dodaje.",
        "id": 2463371,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-tlumy-muzulmanow-w-gdansku-chazbijewicz-zapraszam-pana-mentz,nId,21385182",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "T\u0142umy muzu\u0142man\u00f3w na polskich ulicach. Jest zaproszenie dla Mentzena",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-02T10:26:34+00:00",
        "description": "To nie b\u0119d\u0105 spokojne \u015bwi\u0119ta. Wiele wskazuje na to, \u017ce Wielkanoc przyniesie sporo deszczu, zw\u0142aszcza w ich drugiej cz\u0119\u015bci. Mo\u017cliwe te\u017c, \u017ce b\u0119dzie nieco ch\u0142odniej ni\u017c zwykle o tej porze roku. Niewykluczone, \u017ce w ci\u0105gu dnia na termometrach nie zobaczymy wi\u0119cej ni\u017c 15 stopni. Prezentujemy najnowsz\u0105 prognoz\u0119 d\u0142ugoterminow\u0105 na \u015bwi\u0119ta wielkanocne.",
        "id": 2463372,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-pogoda-w-wielkanoc-nie-ulatwi-swietowania-nowa-prognoza,nId,21385311",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pogoda w Wielkanoc nie u\u0142atwi \u015bwi\u0119towania. Nowa prognoza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-02T10:08:06+00:00",
        "description": "Jedyne, co W\u0142adimir Putin naprawd\u0119 rozumie, to si\u0142a. Wkr\u00f3tce prezydent Donald Trump si\u0119 o tym przekona - przestrzeg\u0142 Leon Panetta, by\u0142y szef Pentagonu. Jak doda\u0142, przyw\u00f3dcy Rosji \"nigdy nie mo\u017cna by\u0142o ufa\u0107\". - Jego celem jest os\u0142abienie demokracji na \u015bwiecie - wskaza\u0142 Panetta.",
        "id": 2463373,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-byly-szef-pentagonu-przestrzega-trump-wkrotce-sie-przekona,nId,21385275",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "By\u0142y szef Pentagonu przestrzega. \"Trump wkr\u00f3tce si\u0119 przekona\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-02T10:00:13+00:00",
        "description": "Polacy powinni unika\u0107 tych cz\u0119\u015bci Seulu, w kt\u00f3rych w najbli\u017cszym czasie spodziewane s\u0105 masowe wiece - zaleci\u0142a ambasada RP w Seulu. Tamtejsze s\u0142u\u017cby szykuj\u0105 si\u0119 na liczne zgromadzenia zwi\u0105zane z zaplanowanym na pi\u0105tek og\u0142oszeniem decyzji w sprawie impeachmentu prezydenta Jun Suk Jeola.",
        "id": 2463374,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-polska-ambasada-apeluje-do-polakow-spodziewany-paraliz-w-seu,nId,21385299",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska ambasada apeluje do Polak\u00f3w. Spodziewany parali\u017c w Seulu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-02T09:33:49+00:00",
        "description": "W tym roku \u015awi\u0119ta Wielkanocne przypadaj\u0105 na 20 kwietnia (niedziela) i 21 kwietnia (poniedzia\u0142ek), co daje dwa dni ustawowo wolne od pracy. A tu\u017c po czeka nas maj\u00f3wka. Jak wykorzysta\u0107 ten uk\u0142ad kalendarza, by zregenerowa\u0107 si\u0142y i cieszy\u0107 si\u0119 wiosennym okresem? Mo\u017cna zyska\u0107 nawet 16-dniowy urlop.",
        "id": 2463375,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-swieta-wielkanocne-i-majowka-tak-polaczysz-dni-wolne-od-prac,nId,21385130",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015awi\u0119ta Wielkanocne i maj\u00f3wka. Tak po\u0142\u0105czysz dni wolne od pracy z urlopem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-02T09:18:57+00:00",
        "description": "Burzliwy przebieg posiedzenia Sejmu, na pocz\u0105tku kt\u00f3rego starli si\u0119 Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski i Roman Giertych. W pewnym momencie prezes PiS wszed\u0142 na m\u00f3wnic\u0119, staj\u0105c obok swojego dawnego wicepremiera. Na wydarzenia zareagowa\u0142 w sieci premier.",
        "id": 2463376,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-tusk-reaguje-na-awanture-w-sejmie-wystarczylo-siedem-slow,nId,21385289",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tusk reaguje na awantur\u0119 w Sejmie. Wystarczy\u0142o siedem s\u0142\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-02T09:12:57+00:00",
        "description": "Sejmowa Komisja etyki poselskiej zajmie si\u0119 starciem Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego z Romanem Giertychem na sali sejmowej - potwierdzi\u0142 w rozmowie z Interi\u0105 jeden z cz\u0142onk\u00f3w komisji.",
        "id": 2463377,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-starcie-kaczynski-giertych-sprawa-zajmie-sie-komisja-etyki-p,nId,21385286",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Starcie Kaczy\u0144ski-Giertych. Spraw\u0105 zajmie si\u0119 Komisja etyki poselskiej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-02T09:01:02+00:00",
        "description": "Skrajnie niebezpieczne burze wracaj\u0105 do USA. Mieszka\u0144cy wschodniej cz\u0119\u015bci kraju przygotowuj\u0105 si\u0119 na wielodniowe ulewy. Mo\u017cliwe, \u017ce w kr\u00f3tkim czasie na kilka ameryka\u0144skich stan\u00f3w spadnie tyle samo wody, ile zwykle przez ca\u0142\u0105 wiosn\u0119. To grozi powodziami w kilku stanach. Tamtejsze media m\u00f3wi\u0105 o zjawisku, kt\u00f3re mo\u017ce si\u0119 zdarza\u0107 \"raz na pokolenie\". W niekt\u00f3rych miejscach mog\u0105 te pojawi\u0107 si\u0119 niszczycielskie tornada.",
        "id": 2463378,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-juz-sie-zaczelo-bedzie-tylko-gorzej-zjawisko-jedno-na-pokole,nId,21385279",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ju\u017c si\u0119 zacz\u0119\u0142o, b\u0119dzie tylko gorzej. Zjawisko \"jedno na pokolenie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-02T08:52:21+00:00",
        "description": "Minister sprawiedliwo\u015bci przyjrzy si\u0119 sprawie Ryszarda Cyby. W\u0105tpliwo\u015bci budzi fakt zwolnienia mordercy dzia\u0142acza PiS z wykonywania kary. - Mamy do czynienia z sytuacj\u0105 szczeg\u00f3ln\u0105, gdzie\u015b na styku trzech instytucji s\u0105du, prokuratury oraz zak\u0142adu karnego. Uwa\u017cam, \u017ce warto te wszystkie w\u0105tpliwo\u015bci, kt\u00f3re si\u0119 pojawiaj\u0105 w tej sprawie, wyja\u015bni\u0107 - powiedzia\u0142 Adam Bodnar.",
        "id": 2463379,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zabil-dzialacza-pis-i-opuscil-wiezienie-bodnar-sklada-deklar,nId,21385267",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zabi\u0142 dzia\u0142acza PiS i opu\u015bci\u0142 wi\u0119zienie. Bodnar sk\u0142ada deklaracj\u0119 ws. Cyby",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-02T08:41:37+00:00",
        "description": "Prokuratura wyda\u0142a Europejski Nakaz Dochodzeniowy wobec pos\u0142a PiS Marcina Romanowskiego - przekaza\u0142a rzeczniczka prokuratora generalnego prok. Anna Adamiak. Tre\u015b\u0107 wniosku nie jest na ten moment znana. Orzeczenie pozwala organom przeprowadzi\u0107 czynno\u015bci procesowe w innym pa\u0144stwie cz\u0142onkowskim.",
        "id": 2463380,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nowy-ruch-prokuratury-ws-marcina-romanowskiego-podjeto-decyz,nId,21385271",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowy ruch prokuratury ws. Marcina Romanowskiego. Podj\u0119to decyzj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-02T08:36:49+00:00",
        "description": "- Mamy tutaj na sali, mo\u017cna powiedzie\u0107, g\u0142\u00f3wnego sadyst\u0119 Giertycha - stwierdzi\u0142 Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski, odnosz\u0105c si\u0119 do niedawnych dzia\u0142a\u0144 prokuratury m.in. wobec dzia\u0142aczy Prawa i Sprawiedliwo\u015bci. S\u0142owa prezesa PiS wywo\u0142a\u0142y awantur\u0119 na sali sejmowej. W stron\u0119 Romana Giertycha polecia\u0142y z sali s\u0142owa: Z\u0142a\u017a, morderco.",
        "id": 2463381,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-awantura-kaczynskiego-z-giertychem-w-sejmie-zlaz-morderco,nId,21385280",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Spi\u0119cie Kaczy\u0144skiego z Giertychem w Sejmie. \"Z\u0142a\u017a morderco\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-02T08:33:16+00:00",
        "description": "Chiny testuj\u0105 zdolno\u015bci do zablokowania Tajwanu. W rozpocz\u0119tych manewrach u\u017cyto ostrej amunicji, a na wody Cie\u015bniny Tajwa\u0144skiej wp\u0142yn\u0105\u0142 lotniskowiec Shandong. W\u0142adze ChRL twierdz\u0105, \u017ce \u0107wiczenia s\u0105 ostrze\u017ceniem dla tajwa\u0144skich \"separatyst\u00f3w\". Do dzia\u0142a\u0144 Pekinu odnios\u0142a si\u0119 administracja Donalda Trumpa, wydaj\u0105c ostrze\u017cenie.",
        "id": 2463382,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wielkie-manewry-chin-u-wybrzezy-tajwanu-bialy-dom-reaguje,nId,21385256",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielkie manewry Chin u wybrze\u017cy Tajwanu. Bia\u0142y Dom reaguje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-02T08:06:51+00:00",
        "description": "We Francji i w Niemczech wymy\u015blono, jak radzi\u0107 sobie z najskuteczniejsz\u0105 rosyjsk\u0105 broni\u0105. Sojusznicze kraje NATO staraj\u0105 si\u0119 pom\u00f3c Ukrainie w opracowaniu sposobu na walk\u0119 z kierowanymi bombami dalekiego zasi\u0119gu.",
        "id": 2463383,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-nato-szuka-sposobu-na-niszczenie-rosyjskiej-broni-na-stole-t,nId,21385211",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "NATO szuka sposobu na niszczenie rosyjskiej broni. Na stole trzy propozycje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-02T07:49:29+00:00",
        "description": "O wielkim szcz\u0119\u015bciu musi m\u00f3wi\u0107 m\u0119\u017cczyzna, kt\u00f3ry ostatnie pi\u0119\u0107 dni sp\u0119dzi\u0142 przysypany pod ziemi\u0105 po trz\u0119sieniu ziemi w Mjanmie. Wstrz\u0105sy o magnitudzie 7,7 doprowadzi\u0142y do \u015bmierci ponad 2800 os\u00f3b, jednak bilans mo\u017ce si\u0119 okaza\u0107 o wiele wy\u017cszy.",
        "id": 2463384,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-piec-dni-horroru-spod-gruzow-wyciagnieto-zywa-osobe,nId,21385205",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pi\u0119\u0107 dni horroru. Spod gruz\u00f3w wyci\u0105gni\u0119to \u017cyw\u0105 osob\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-02T07:19:07+00:00",
        "description": "Rosyjska armia przygotowuje si\u0119 do kolejnej ofensywy. Tym razem kierunkiem ataku mog\u0105 by\u0107 okolice miasta \u0141yman w obwodzie donieckim. Wed\u0142ug informacji analityk\u00f3w ISW, Rosjanie, we wspomnianym regionie, maj\u0105 dziesi\u0119ciokrotn\u0105 przewag\u0119 w sile \u017cywej.",
        "id": 2463385,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-przygotowuja-ofensywe-rosjanie-z-dziesieciokrotna-przewaga-p,nId,21385209",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Przygotowuj\u0105 ofensyw\u0119\". Rosjanie z dziesi\u0119ciokrotn\u0105 przewag\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-02T06:57:32+00:00",
        "description": "Wr\u00f3ci\u0142a pi\u0119kna wiosna. Chocia\u017c poranek miejscami okaza\u0142 si\u0119 mro\u017any, \u015broda przyniesie du\u017co s\u0142o\u0144ca. Zrobi si\u0119 ciep\u0142o i na po\u0142udniowym zachodzie s\u0142upki termometr\u00f3w pow\u0119druj\u0105 do poziomu 17 stopni. W niemal ca\u0142ym kraju b\u0119dzie sucho: przelotnie popada jedynie na terenach podg\u00f3rskich oraz w g\u00f3rach. Tam popada nie tylko deszcz, lecz wy\u017cej r\u00f3wnie\u017c \u015bnieg.",
        "id": 2463386,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-na-dworze-zrobi-sie-niemal-idealnie-gorzej-jedynie-na-samym,nId,21385202",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Na dworze zrobi si\u0119 niemal idealnie. Gorzej jedynie na samym po\u0142udniu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-02T06:41:32+00:00",
        "description": "Rafa\u0142 Trzaskowski liderem kolejnego sonda\u017cu - wed\u0142ug Instytutu Bada\u0144 Pollster kandydat KO mo\u017ce liczy\u0107 na poparcie co trzeciego g\u0142osuj\u0105cego. Tu\u017c za nim pojawi\u0142 si\u0119 Karol Nawrocki, awansuj\u0105c o jedn\u0105 pozycj\u0119 kosztem S\u0142awomira Mentzena. Tym razem poparcie dla kandydata PiS jest minimalnie wy\u017csze ni\u017c b\u0142\u0105d oszacowania.",
        "id": 2463387,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-mentzen-traci-mijanka-poza-podium-jest-nowy-sondaz-prezydenc,nId,21385194",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mentzen traci, mijanka poza podium. Jest nowy sonda\u017c prezydencki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-02T06:35:31+00:00",
        "description": "25 godzin i 5 minut - tyle trwa\u0142a wypowied\u017a senatora demokrat\u00f3w Cory'ego Bookera z New Jersey, kt\u00f3rym pobi\u0142 rekord d\u0142ugo\u015bci przem\u00f3wienia w Senacie USA. Polityk nie odst\u0105pi\u0142 przez ten od pulpitu, nie usiad\u0142 ani nie jad\u0142. Rekordowa mowa dotyczy\u0142a sprzeciwu wobec polityki prezydenta Donalda Trumpa.",
        "id": 2463388,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-przemawial-ponad-dobe-bez-przerwy-padl-rekord-w-senacie-usa,nId,21385197",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przemawia\u0142 ponad dob\u0119 bez przerwy. Pad\u0142 rekord w Senacie USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-02T06:16:42+00:00",
        "description": "Wys\u0142annik Kremla ds. rozm\u00f3w pokojowych Kiry\u0142 Dmitrijew w najbli\u017cszych dniach pojawi si\u0119 w Waszyngtonie, gdzie spotka si\u0119 z przedstawicielami administracji prezydenta USA Donalda Trumpa. Na czas wizyty rosyjskiego polityka zniesione zostan\u0105 sankcje osobowe, kt\u00f3re na\u0142o\u017cono na niego w zwi\u0105zku z agresj\u0105 militarn\u0105 na Ukrain\u0119.",
        "id": 2463389,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-wyslannik-putina-leci-do-waszyngtonu-na-czas-wizyty-zniosa-s,nId,21385192",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wys\u0142annik Putina leci do Waszyngtonu. Na czas wizyty znios\u0105 sankcje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-02T05:29:40+00:00",
        "description": "Tury\u015bci na Maderze s\u0105 gotowi z\u0142ama\u0107 prawo, by tylko dosta\u0107 si\u0119 na zamkni\u0119te po zesz\u0142orocznych po\u017carach szlaki turystyczne. S\u0105 w\u015br\u00f3d nich tak\u017ce Polacy, kt\u00f3rzy przeskakuj\u0105 w tym celu przez ogrodzenia. Portugalskie media pisz\u0105 o \"powszechnym lekcewa\u017ceniu przepis\u00f3w\", kt\u00f3re gro\u017c\u0105 nie tylko kar\u0105, ale nawet utrat\u0105 zdrowia i \u017cycia.",
        "id": 2463390,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-lamia-prawo-ryzykujac-zyciem-tak-polacy-bawia-sie-na-turysty,nId,21385189",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u0141ami\u0105 prawo, ryzykuj\u0105c \u017cyciem. Tak Polacy \"bawi\u0105 si\u0119\" na turystycznej wyspie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-02T05:25:42+00:00",
        "description": "Mieszka\u0144cy Otwocka oraz Karczewa na Mazowszu musz\u0105 uzbroi\u0107 si\u0119 w cierpliwo\u015b\u0107. Rano obudzi\u0142 ich alert RCB, zgodnie z kt\u00f3rym zakazano korzystania z bie\u017c\u0105cej wody. Jak doprecyzowa\u0142 p\u00f3\u017aniej w sieci prezydent miasta Otwocka \"dosz\u0142o do awarii sieci wodoci\u0105gowej\". Spraw\u0119 bada prokuratura.",
        "id": 2463391,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/mazowieckie/news-pilny-alert-rcb-pod-warszawa-nie-korzystac,nId,21385191",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pilny alert RCB pod Warszaw\u0105. \"Nie korzysta\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-02T05:14:51+00:00",
        "description": "2 kwietnia 2005 roku o godz. 21:37 zmar\u0142 Jan Pawe\u0142 II. Papie\u017c cierpia\u0142 na post\u0119puj\u0105c\u0105 chorob\u0119 Parkinsona, ostatnie dwa miesi\u0105ce \u017cycia sp\u0119dzi\u0142 g\u0142\u00f3wnie w szpitalu. Odszed\u0142 w 9666. dniu swojego pontyfikatu. 20 lat od jego \u015bmierci pochylamy si\u0119 nad jego pontyfikatem, pytamy o kontrowersje wok\u00f3\u0142 beatyfikacji i o to, czy m\u0142odzi ludzi wiedz\u0105 dzi\u015b, kim jest papie\u017c Polak.",
        "id": 2463392,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-swiety-nie-znaczy-nieomylny-mija-20-lat-od-smierci-jana-pawl,nId,21323397",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"\u015awi\u0119ty nie znaczy nieomylny\". Mija 20 lat od \u015bmierci Jana Paw\u0142a II",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-02T05:11:11+00:00",
        "description": "Liberalna s\u0119dzia Susan Crawford wygra\u0142a wybory do S\u0105du Najwy\u017cszego stanu Wisconsin - wynika po przeliczeniu blisko po\u0142owy g\u0142os\u00f3w. Ten rezultat to pora\u017cka dla obecnej administracji, kt\u00f3ra dziesi\u0105tkami milion\u00f3w dolar\u00f3w od Elona Muska wspiera\u0142a jej konserwatywnego konkurenta Brada Schimela. Sam miliarder na kilka godzin przed zamkni\u0119ciem lokali wyborczych agitowa\u0142 na rzecz republika\u0144skiego kandydata.",
        "id": 2463393,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-miliony-nie-pomogly-porazka-republikanow-w-wisconsin,nId,21385187",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Miliony nie pomog\u0142y. Pora\u017cka republikan\u00f3w w Wisconsin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-02T04:53:17+00:00",
        "description": "Nie \u017cyje Val Kilmer - gwiazdor \"Batmana\" - poda\u0142 dziennik \"New York Times\". Aktor i producent filmowy zmar\u0142 we wtorek w Los Angeles w wieku 65 lat. C\u00f3rka odtw\u00f3rcy roli Jima Morrisona ujawni\u0142a gazecie przyczyn\u0119 \u015bmierci ojca.",
        "id": 2463394,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-val-kilmer-nie-zyje-gwiazdor-batmana-mial-65-lat,nId,21385190",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Val Kilmer nie \u017cyje. Gwiazdor \"Batmana\" mia\u0142 65 lat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-02T04:36:08+00:00",
        "description": "Szef MSWiA wyja\u015bni\u0142, dlaczego zatrzymany w Polsce rosyjski agent zosta\u0142 przekazany stronie ukrai\u0144skiej. - To normalna procedura - zapewni\u0142 we wtorek wieczorem, podkre\u015blaj\u0105c swoje pe\u0142ne zaufanie, \u017ce Ukraina odpowiednio zajmie si\u0119 spraw\u0105. Zatrzymany i wydalony z Polski Kyry\u0142o Mo\u0142czanow to agent z otoczenia ukrywaj\u0105cego si\u0119 w Rosji ukrai\u0144skiego oligarchy.",
        "id": 2463395,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-siemoniak-o-sprawie-rosyjskiego-szpiega-mam-pelne-zaufanie,nId,21385188",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Siemoniak o sprawie rosyjskiego szpiega: Mam pe\u0142ne zaufanie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-02T04:03:02+00:00",
        "description": "Antoni Macierewicz obla\u0142 wtorkowy test teoretyczny na prawo jazdy i na razie nie b\u0119dzie m\u00f3g\u0142 przyst\u0105pi\u0107 do cz\u0119\u015bci praktycznej. Pose\u0142 PiS straci\u0142 uprawnienia do kierowania samochodem w konsekwencji pa\u017adziernikowego rajdu ulicami Warszawy. Parlamentarzysta z\u0142ama\u0142 w\u00f3wczas szereg przepis\u00f3w.",
        "id": 2463396,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-najpierw-stracil-prawo-jazdy-teraz-oblal-egzamin-chodzi-o-ma,nId,21385185",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Najpierw straci\u0142 prawo jazdy, teraz obla\u0142 egzamin. Chodzi o Macierewicza",
        "vote": 0
    }
]