[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-02T17:00:16+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #stanowski #wybory #prezydent #mentzen #konfederacja #polska #polskapolityka",
        "id": 2466927,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=GSlrQM-Ya5w",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i4.ytimg.com/vi/GSlrQM-Ya5w/hqdefault.jpg",
        "title": "JAKIM PREZYDENTEM B\u0118DZIE S\u0141AWOMIR MENTZEN?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-02T16:01:25+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nPrezes Stowarzyszenia Filmowc\u00f3w Polskich zarobi\u0142 prawie 4 mln z\u0142., dyrektorka niemal 6 mln z\u0142. I to zaledwie w 4 lata - tak wynika z audytu Ministerstwa Kultury i Dziedzictwa Narodowego. Do tego dochodz\u0105 wydatki na luksusowe auta, morze alkoholu i s\u0142u\u017cbowe wyjazdy. Wyniki kontroli szokuj\u0105, bo w tym czasie m\u0142odzi filmowcy, kt\u00f3rzy powinni otrzymywa\u0107 od stowarzyszenia wsparcie, dostawali grosze. O szczeg\u00f3\u0142ach Waldemar Stankiewicz.\n\n\ud83d\udcaa Z kodem ZERO, 10% rabatu na nieprzecenione produkty SFD! https://www.sfd.pl/k/ZERO10\n\n\ud83d\udcc8 XTB - w\u0142a\u015bciwe miejsce dla Twoich inwestycji - http://link.pl.xtb.com/kanal-zero  Inwestowanie jest ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQgeK3frVnhfoEM9xP3oWfqD\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficja",
        "id": 2466928,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=v12aCy6_l-E",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i3.ytimg.com/vi/v12aCy6_l-E/hqdefault.jpg",
        "title": "SKANDAL W STOWARZYSZENIU FILMOWC\u00d3W POLSKICH. AUDYT POKAZA\u0141, NA CO WYDAWALI KAS\u0118",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-02T15:38:38+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia!\nWuwunio i Tede zapraszaj\u0105 na czwartkowy poranek!\n\nGo\u015bcie:\n\ud83d\udc64\ud83d\udc64Matlane i Joanna Ruda Lazer - \"To co nam by\u0142o\" 12 lat p\u00f3\u017aniej\n\ud83d\udc64Sylwia Zaj\u0105c - lubelskie przysmaki\n\ud83d\udc64Filip G\u0142odek - mistrz patelni\n\ud83d\udc64Michalina Sosna - Sosna na wiosn\u0119\n\ud83d\udc64Jakub Olszewski - Hulajnogi na drogi \n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQib0kFamBx6c5j8fOfYMuXh\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Instagram 7:00: https://www.instagram.com/siodmazerozero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #wuwunio #tede #poranek #sosna #hulajnoga #gotowanie #jedzenie #muzyka #matlane",
        "id": 2466929,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=IK9rqbptyfk",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i2.ytimg.com/vi/IK9rqbptyfk/hqdefault.jpg",
        "title": "7:00 TEDE & WUWUNIO - PORANEK!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-02T14:40:01+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nWiele milion\u00f3w z\u0142otych publicznych \u015brodk\u00f3w zamiast trafia\u0107 na rozw\u00f3j Wroc\u0142awia l\u0105dowa\u0142y na kontach znajomych Jacka Sutryka. Marcin Torz w kolejnym odcinku o patologiach w stolicy Dolnego \u015al\u0105ska pokazuje skal\u0119 nepotyzmu i uk\u0142ady prezydenta \u2013 rozdmuchane zarz\u0105dy miejskich sp\u00f3\u0142ek i pieni\u0105dze p\u0142yn\u0105ce strumieniami do koleg\u00f3w i ich rodzin.\n\n\ud83d\udcaa Z kodem ZERO, 10% rabatu na nieprzecenione produkty SFD! https://www.sfd.pl/k/ZERO10\n\n\ud83d\udcc8 XTB - w\u0142a\u015bciwe miejsce dla Twoich inwestycji - http://link.pl.xtb.com/kanal-zero  Inwestowanie jest ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQgeK3frVnhfoEM9xP3oWfqD\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 Ti",
        "id": 2466930,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=h9oqLj9gaCw",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i1.ytimg.com/vi/h9oqLj9gaCw/hqdefault.jpg",
        "title": "PUBLICZNE PIENI\u0104DZE ZAMIAST NA INWESTYCJE SZ\u0141Y DO PORTFELI ZNAJONYCH JACKA SUTYRKA?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-02T14:00:21+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #mazurek #polityka #ziobro #komisja #pegasus",
        "id": 2466931,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=gpqN3wofH7w",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i4.ytimg.com/vi/gpqN3wofH7w/hqdefault.jpg",
        "title": "NAJG\u0141UPSI POS\u0141OWIE S\u0104 W... KOMISJACH",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-02T13:45:01+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nJedn\u0105\u00a0z atrakcji Kongresu Zero by\u0142 wyst\u0119p Sebastiana Fabija\u0144skiego, kt\u00f3ry zaprezentowa\u0142 sw\u00f3j monodram \u201eNarkotyki. Niemyte dusze\u201d. Polecamy go tym wszystkim, kt\u00f3rzy jeszcze go nie widzieli, lub\u2026 chc\u0105\u00a0go sobie\u00a0przypomnie\u0107.\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #fabija\u0144ski #sztuka #kultura #teatr",
        "id": 2466932,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=GcfStJgGS70",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i4.ytimg.com/vi/GcfStJgGS70/hqdefault.jpg",
        "title": "\"NARKOTYKI. NIEMYTE DUSZE\". ZOBACZ MONODRAM SEBASTIANA FABIJA\u0143SKIEGO NA\u00a0KONGRESIE\u00a0ZERO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-02T12:40:09+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\n\u015aroda, drugi kwietnia, posiedzenie Sejmu. I awantura na m\u00f3wnicy sejmowej, gdzie starli si\u0119 Roman Giertych i Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski. Mo\u017cna powiedzie\u0107: w Sejmie to nic nadzwyczajnego. Ale jednak nerwowo zareagowa\u0142 na to S\u0142awomir Mentzen. Kandydat Konfederacji na prezydenta dobrze wie, \u017ce na starym sporze mi\u0119dzy PiS i PO zyskuj\u0105... tylko oni sami. Polaryzacja spo\u0142ecze\u0144stwa to ich metoda utrzymania si\u0119 przy w\u0142adzy. O szczeg\u00f3\u0142ach sprawy w nowym commentary Robert Mazurek.\n\n\ud83d\udcaa Z kodem ZERO, 10% rabatu na nieprzecenione produkty SFD! https://www.sfd.pl/k/ZERO10\n\n\ud83d\udcda Nowe wydanie ksi\u0105\u017cki Marii Wiernikowskiej - sprawd\u017a na: https://zwariowalam.zero.pl\n\n\ud83d\ude97 Tylko dla widz\u00f3w Kana\u0142u Zero 100 z\u0142 zwrotu za zakup OC na Mubi \u27a1\ufe0fhttp://bonus.mubi.pl/id-kz-0425-mazurek-01\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQgeK3frVnhfoEM9xP3oWfqD\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 I",
        "id": 2466933,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=pQsM0nst-xY",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i1.ytimg.com/vi/pQsM0nst-xY/hqdefault.jpg",
        "title": "KACZY\u0143SKI Z GIERTYCHEM WZI\u0118LI SI\u0118 ZA \u0141BY W SEJMIE. MAZUREK: TRACI NA TYM MENTZEN",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-02T10:30:31+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nRuszy\u0142 wiosenny pob\u00f3r do rosyjskiej armii. Do po\u0142owy lipca s\u0142u\u017cb\u0119 rozpocznie rekordowa liczba m\u0142odych Rosjan: 160 tysi\u0119cy. Ostatni tak du\u017cy pob\u00f3r rosyjskie ministerstwo obrony przeprowadzi\u0142o 11 lat temu. Teoretycznie, to tylko pob\u00f3r, nie mobilizacja. Praktycznie jednak, wielu z tych \u017co\u0142nierzy niemal od razu podpisze z armi\u0105 p\u0142atny kontrakt i wyruszy na front. Tak wi\u0119c cho\u0107 coraz cz\u0119\u015bciej s\u0142yszymy o pokoju, Kreml szykuje si\u0119 na wojn\u0119. Dlaczego? O tym w komentarzu Marii Stepan.\n\n\ud83d\udcaa Z kodem ZERO, 10% rabatu na nieprzecenione produkty SFD! https://www.sfd.pl/k/ZERO10\n\n\ud83d\udcc8 XTB - w\u0142a\u015bciwe miejsce dla Twoich inwestycji - http://link.pl.xtb.com/kanal-zero  Inwestowanie jest ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQgeK3frVnhfoEM9xP3oWfqD\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalne",
        "id": 2464751,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=lPhkqviG31U",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i1.ytimg.com/vi/lPhkqviG31U/hqdefault.jpg",
        "title": "REKORDOWY POB\u00d3R DO ROSYJSKIEJ ARMII. PUTIN CHCE MIE\u0106 2 MILIONY \u017bO\u0141NIERZY",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-02T09:00:50+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #valkilmer #kino #filmy #batman #topgun #hollywood",
        "id": 2464752,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=db-DsziGgZQ",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i1.ytimg.com/vi/db-DsziGgZQ/hqdefault.jpg",
        "title": "VAL KILMER NIE \u017bYJE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-02T08:40:00+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nPrezydentura Andrzeja Dudy po dw\u00f3ch kadencjach dobiega ko\u0144ca. Co z przysz\u0142o\u015bci\u0105 prezydenta? W przesz\u0142o\u015bci pojawia\u0142y si\u0119 r\u00f3\u017cne informacje, w tym te dotycz\u0105ce Mi\u0119dzynarodowego Komitetu Olimpijskiego. Igor Zalewski bierze w swoim commentary na tapet now\u0105 my\u015bl: Dud\u0119 jako premiera przysz\u0142ego rz\u0105du uformowanego przez PiS i Konfederacj\u0119. Ale czy taki pomys\u0142 jest w og\u00f3le realny?\n\n\ud83d\udcaa Z kodem ZERO, 10% rabatu na nieprzecenione produkty SFD! https://www.sfd.pl/k/ZERO10\n\n\ud83d\udcc8 XTB - w\u0142a\u015bciwe miejsce dla Twoich inwestycji - http://link.pl.xtb.com/kanal-zero  Inwestowanie jest ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQgeK3frVnhfoEM9xP3oWfqD\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups",
        "id": 2464753,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=pucTjGbXTmk",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i1.ytimg.com/vi/pucTjGbXTmk/hqdefault.jpg",
        "title": "JEST NOWY POMYS\u0141 NA PRZYSZ\u0141O\u015a\u0106 ANDRZEJA DUDY. ALE CZY JEST REALNY? W TLE KONFEDERACJA",
        "vote": 0
    }
]