[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T23:02:20.905578+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T23:02:20+00:00",
        "description": "Israels Premier Benjamin Netanyahu l\u00e4sst seit Tagen keine Zweifel daran, dass die Armee ihr Vorgehen gegen die Hamas versch\u00e4rfen wird. Jetzt meldet das Milit\u00e4r den Beginn einer neuen Offensive.",
        "id": 2699959,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/gaza-israels-armee-startet-neue-grossoffensive-a-0a2851e9-8915-4d16-b060-5944ec199d80#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gaza: Israels Armee startet neue Gro\u00dfoffensive",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T23:02:20.715170+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T23:02:20+00:00",
        "description": "Die USA haben ihre Spitzennote der Ratingagentur Moody\u2019s verloren. Ein Grund f\u00fcr die Entscheidung ist das Anwachsen der Staatsschulden.",
        "id": 2699958,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/ratingagentur-moodys-stuft-kreditwuerdigkeit-der-usa-herab-a-c0dcb006-ffd0-48b5-822c-698c7378788b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ratingagentur Moody\u2019s stuft Kreditw\u00fcrdigkeit der USA herab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T21:57:14.632135+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T21:57:14+00:00",
        "description": "Ein Reboot der Serie \u00bbBuffy \u2013 Im Bann der D\u00e4monen\u00ab steht kurz bevor. Die Original-Buffy ist dabei, allerdings nicht in der Hauptrolle. Im Rampenlicht steht eine neue junge Vampirj\u00e4gerin: die 15-j\u00e4hrige Ryan Kiera Armstrong.",
        "id": 2699538,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/tv/buffy-comeback-jungstar-ryan-kiera-armstrong-ist-bei-neuauflage-dabei-a-f5cf62e2-8387-4407-9fe3-9254976d33e6#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00bbBuffy\u00ab-Comeback: Jungstar Ryan Kiera Armstrong ist bei Neuauflage dabei",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T20:52:14.918907+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T20:52:14+00:00",
        "description": "2000 Liter Farbstoff sind aus einem umgest\u00fcrzten Lkw geflossen und haben einen See im botanischen Park von Jundia\u00ed blau gef\u00e4rbt \u2013 mit Folgen f\u00fcr Tiere und Umwelt. Die Staatsanwaltschaft hat Ermittlungen eingeleitet.",
        "id": 2699164,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/brasilien-blaue-enten-und-tote-fische-nach-chemieunfall-a-6bc9f86d-a19e-43a9-8f9e-224e519c02df#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Brasilien: Blaue Enten und tote Fische nach Chemieunfall",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T20:52:15.114929+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T20:52:14+00:00",
        "description": "Die kamerunische Fu\u00dfball-Legende Emmanuel Kund\u00e9 ist im Alter von 68 Jahren \u00fcberraschend in seinem Haus gestorben. Verbandspr\u00e4sident Samuel Eto\u2019o w\u00fcrdigte Kund\u00e9 als \u00bbSymbolfigur des kamerunischen Fu\u00dfballs\u00ab.",
        "id": 2699165,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/emmanuel-kunde-mit-68-jahren-verstorben-a-82d5f4d5-65c1-49dd-b6fd-9d89006f7469#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Emmanuel Kund\u00e9 mit 68 Jahren verstorben",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T20:52:14.723182+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T20:52:14+00:00",
        "description": "Der Chefankl\u00e4ger des Internationalen Strafgerichtshofs l\u00e4sst wegen Vorw\u00fcrfen sexuellen Fehlverhaltens sein Amt ruhen. V\u00f6lkerrechtler Kai Ambos erkl\u00e4rt, wie es f\u00fcr Karim Khan nun weitergeht \u2013 und ob Putin und Netanyahu aufatmen k\u00f6nnen.",
        "id": 2699163,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/voruebergehender-ruecktritt-von-istgh-chefanklaeger-karim-khan-hier-in-den-haag-gibt-es-eine-grosse-erleichterung-a-2019b272-b508-465f-aacd-d8bb8298e378#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Vor\u00fcbergehender R\u00fccktritt von IStGH-Chefankl\u00e4ger Karim Khan: \u00bbHier in Den Haag gibt es eine gro\u00dfe Erleichterung\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T19:47:09.251763+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T19:47:09+00:00",
        "description": "F\u00fcr ein Gesetz mit Steuererleichterungen und K\u00fcrzungen wollte Donald Trump in den eigenen Reihen Einigkeit erreichen. Jetzt stellen sich f\u00fcnf Republikaner gegen ihn. Ihnen geht das Vorhaben nicht weit genug.",
        "id": 2698762,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trump-republikaner-bremsen-trumps-steuergesetz-a-58dfae76-7bb4-473f-9adb-913e983ffe76#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump: Republikaner bremsen Trumps Steuergesetz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T19:47:09.442583+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T19:47:09+00:00",
        "description": "Parteichef Lindner verabschiedet sich selbstbewusst, sein Nachfolger D\u00fcrr setzt kaum Akzente. \u00dcber die Gr\u00fcnde f\u00fcr die Wahlpleite schweigen beide. Es wirkt so, als sei die neue FDP einfach die alte, trotz ihrer existenziellen Krise.",
        "id": 2698763,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/fdp-bundesparteitag-mit-abschied-von-christian-lindner-tschuess-und-jetzt-a-308c5e1f-87a0-4059-ac30-663d78299da4#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "FDP-Bundesparteitag mit Abschied von Christian Lindner: Tsch\u00fcss - und jetzt?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T19:47:10.014587+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T19:47:09+00:00",
        "description": "Paris, Warschau, Kyjiw: Friedrich Merz hat sich bislang auf die Au\u00dfenpolitik konzentriert. Nun stand in Tirana sein erster Gipfel auf dem Programm und ein Telefonat mit Trump. Was hat der Bundeskanzler bisher erreicht?",
        "id": 2698766,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/friedrich-merz-reist-nach-paris-warschau-kyjiw-die-ersten-tage-des-aussenkanzlers-a-21be0064-cfb7-4f3e-85c9-650ed2ad4419#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Friedrich Merz reist nach Paris, Warschau, Kyjiw: Die ersten Tage des Au\u00dfenkanzlers",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T19:47:09.823665+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T19:47:09+00:00",
        "description": "843 Jet-Tankstellen sind in Deutschland und \u00d6sterreich an ein Konsortium verkauft worden. Der US-Konzern Philips 66, dem die Tankstellen geh\u00f6rten, war unter Druck geraten. Nun tritt er einen Mehrheitsanteil ab.",
        "id": 2698765,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/jet-tankstellen-philips-66-verkauft-mehrheitsanteil-an-konsortium-a-bd6108d3-82cf-4f0b-a6bd-52fdc58c2952#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jet-Tankstellen: Philips 66 verkauft Mehrheitsanteil an Konsortium",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T19:47:09.633079+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T19:47:09+00:00",
        "description": "Mehr als 50 Tage lang sa\u00df Joakim Medin in t\u00fcrkischem Gewahrsam. Der Journalist soll Pr\u00e4sident Erdo\u011fan mit Artikeln \u00fcber eine regierungskritische Demo in Schweden beleidigt haben. Nun kam er frei, das Verfahren geht aber weiter.",
        "id": 2698764,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/schwedischer-journalist-freigelassen-a-94ec9c75-02da-4a2b-9927-bb65e990220f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Schwedischer Journalist freigelassen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T18:42:09.884386+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T18:42:09+00:00",
        "description": "Beim ersten Gipfeltreffen seit dem Brexit wollen sich Gro\u00dfbritannien und die EU wieder ann\u00e4hern. Davon k\u00f6nnten auch Stars wie Elton John profitieren. SPIEGEL-Korrespondent Steffen L\u00fcdke ordnet den geplanten Neustart ein.",
        "id": 2698293,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/brexit-folgen-was-sich-keir-starmer-vom-reset-mit-der-eu-erhofft-a-5d0cec93-3d4a-4b03-abec-e230d0c9a14c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Brexit-Folgen: Was sich Keir Starmer vom \u00bbReset\u00ab mit der EU erhofft",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T18:42:09.694984+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T18:42:09+00:00",
        "description": "Beim ersten Gipfeltreffen seit dem Brexit wollen sich Gro\u00dfbritannien und die EU wieder ann\u00e4hern. Davon k\u00f6nnten auch Stars wie Elton John profitieren. SPIEGEL-Korrespondent Steffen L\u00fcdke ordnet den geplanten Neustart ein.",
        "id": 2698292,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/brexit-folgen-was-sich-keir-starmer-vom-reset-mit-der-eu-erhofft-podcast-a-639a78c8-72a3-49f2-828a-c7b08de51bea#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Brexit-Folgen: Was sich Keir Starmer vom \u00bbReset\u00ab mit der EU erhofft \u2013 Podcast",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T18:42:10.103704+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T18:42:09+00:00",
        "description": "Die FDP hat einen neuen Bundesvorsitzenden: Christian D\u00fcrr tritt die Nachfolge von Christian Lindner an. Auf ihrem Parteitag in Berlin w\u00e4hlten die Delegierten den fr\u00fcheren Fraktionschef im Bundestag zum neuen Parteichef.",
        "id": 2698294,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/fdp-waehlt-christian-duerr-zum-neuen-parteichef-a-b15b3cf7-668f-487d-a664-a4a75a6f98ee#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "FDP w\u00e4hlt Christian D\u00fcrr zum neuen Parteichef",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T18:42:09.503440+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T18:42:09+00:00",
        "description": "S\u00e4nger Justin Bieber \u00e4u\u00dfert sich \u00fcber seinen Sprecher zu den Missbrauchsvorw\u00fcrfen gegen Sean \u00bbDiddy\u00ab Combs: Er z\u00e4hle nicht zu den Opfern des Musikmoguls, unterst\u00fctze jedoch jene, die Gerechtigkeit fordern.",
        "id": 2698291,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/justin-bieber-zeigt-sich-solidarisch-mit-opfern-von-sean-combs-a-c1c85be5-f17f-4386-80fc-4f4a4af51b64#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Justin Bieber zeigt sich solidarisch mit Opfern von Sean Combs",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T18:42:10.486597+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T18:42:09+00:00",
        "description": "Der neue Digitalminister Wildberger bezeichnet seinen Start als \u00bbwild\u00ab und sp\u00fcrt in seinem Haus eine \u00bbStart-up-Mentalit\u00e4t\u00ab. Konkrete Versprechen vermeidet der Ex-Manager bei seinem ersten Auftritt im Bundestag aber.",
        "id": 2698296,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/karsten-wildberger-so-will-der-politiklehrling-deutschland-modernisieren-a-15e0513d-2036-4d5a-98a0-bb6bde7876e9#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Karsten Wildberger: So will der Politiklehrling Deutschland modernisieren",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T18:42:10.295516+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T18:42:09+00:00",
        "description": "Die Berliner Gr\u00fcnenpolitikerin Klara Schedlich wirft ihrem Parteikollegen Stefan Gelbhaar Grenz\u00fcberschreitungen vor. Der wehrt sich gegen die Vorw\u00fcrfe und zieht vor Gericht. Mit Erfolg.",
        "id": 2698295,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/stefan-gelbhaar-gruenenpolitikerin-klara-schedlich-vor-landgericht-hamburg-a-02885e58-67da-4450-92b0-6b9e9016ca62#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Stefan Gelbhaar: Gr\u00fcnenpolitikerin Klara Schedlich vor Landgericht Hamburg",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T17:38:47.248169+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T17:38:46+00:00",
        "description": "Ein 36-j\u00e4hriger Polizist wird bei einer israelfeindlichen Demo in Berlin schwer verletzt. Teilnehmer ziehen ihn in die Menge und brechen ihm die Hand. Inzwischen ermittelt die Generalstaatsanwaltschaft.",
        "id": 2697734,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/berlin-polizist-bei-propalaestinensischer-demo-schwer-verletzt-a-f7bac6f3-f2a6-45de-bff5-69c62d55286f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Berlin: Polizist bei propal\u00e4stinensischer Demo schwer verletzt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T17:38:46.837763+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T17:38:46+00:00",
        "description": "Israel hat wie angedroht mehrere H\u00e4fen im Jemen angegriffen. Unterdessen sollen bei schweren israelischen Angriffen in Gaza erneut Hunderte Menschen ums Leben gekommen sein.",
        "id": 2697732,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/israel-angriffe-auf-haefen-im-jemen-und-zahllose-tote-in-gaza-a-eef90fc2-a34a-4b54-a9a0-732ad1fba31f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Israel: Angriffe auf H\u00e4fen im Jemen und zahllose Tote in Gaza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T17:38:47.028570+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T17:38:46+00:00",
        "description": "Wieso ging die Luxusjacht \u00bbBayesian\u00ab unter? Ein Ermittlungsbericht liefert erste Erkl\u00e4rungen. Befragt daf\u00fcr wurde auch Kapit\u00e4n Karsten B\u00f6rner, er war in der Ungl\u00fccksnacht vor Ort. Hier erkl\u00e4rt er die neuen Erkenntnisse.",
        "id": 2697733,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/karsten-boerner-ueber-bayesian-die-proportionen-dieses-schiffs-waren-absolut-absurd-a-8665aa59-2b54-4e80-9c1b-d6d942528c08#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Karsten B\u00f6rner \u00fcber \u00bbBayesian\u00ab: \u00bbDie Proportionen dieses Schiffs waren absolut absurd\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T16:32:08.225584+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T16:32:08+00:00",
        "description": "Spiesen-Elversberg hat keine 13.000 Einwohner, aber demn\u00e4chst wom\u00f6glich einen Fu\u00dfballbundesligisten. Die Idee zum m\u00e4rchenhaften Aufstieg des Klubs entstand beim gemeinsamen Bier von Vater und Sohn. Es gibt da nur ein Problem.",
        "id": 2697287,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/2-fussball-bundesliga-die-sv-elversberg-und-das-fussballwunder-von-der-kaiserlinde-a-a280ed69-e12e-4d41-9c60-9ed04ee83236#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "2. Fu\u00dfball-Bundesliga: Die SV Elversberg und das Fu\u00dfballwunder von der Kaiserlinde",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T16:32:08.796994+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T16:32:08+00:00",
        "description": "Erst entlie\u00df sie den Chef des Landesamts f\u00fcr Verfassungsschutz. Nach Kritik aus den eigenen Reihen zieht Brandenburgs SPD-Innenministerin Katrin Lange nun Konsequenzen.",
        "id": 2697290,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/brandenburg-spd-innenministerin-katrin-lange-tritt-zurueck-a-19bf6542-ad9e-4cab-95d8-4584948bf3cb#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Brandenburg: SPD-Innenministerin Katrin Lange tritt zur\u00fcck",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T16:32:08.606852+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T16:32:08+00:00",
        "description": "Vier Tage lang war Donald Trump unterwegs. Auf seiner Golf-Reise wollte er vor allem Deals machen. Die gastgebenden Scheichs wussten schon vorher, wie man den US-Pr\u00e4sidenten beeindruckt: mit m\u00f6glichst viel Gold und Prunk.",
        "id": 2697289,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trump-auf-golf-reise-goldketten-und-deals-in-katar-saudi-arabien-und-den-emiraten-a-c3e62fb6-e094-4646-bee4-131a5b120502#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump auf Golf-Reise: Goldketten und Deals in Katar, Saudi-Arabien und den Emiraten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T16:32:09.365579+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T16:32:08+00:00",
        "description": "Bei einem Toilettengang des Flugkapit\u00e4ns wurde der Co-Pilot einer Lufthansa-Maschine bewusstlos. Minutenlang flog der Airbus A321 mit 199 Flugg\u00e4sten an Bord f\u00fchrerlos \u00fcber Spanien. Der Fall d\u00fcrfte eine Diskussion wiederbeleben.",
        "id": 2697293,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/technik/lufthansa-wie-sich-lh1140-fuer-zehn-minuten-in-eine-geistermaschine-verwandelte-a-eb830d3f-582a-464e-a27a-532b46a3cafd#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lufthansa: Wie sich LH1140 f\u00fcr zehn Minuten in eine Geistermaschine verwandelte",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T16:32:09.554722+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T16:32:08+00:00",
        "description": "Eine Karre voller Narren: Der \u00bbPolizeiruf\u00ab zeigt drei Dragqueens auf der Flucht und malt ein ersch\u00fctternd eindimensionales Bild des queeren Lebens in Deutschland. Das ist besser gemeint als gemacht.",
        "id": 2697294,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/tv/polizeiruf-110-aus-muenchen-high-noon-in-heterohausen-a-1e3948dd-9adb-4086-9385-4239f8735133#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00bbPolizeiruf 110\u00ab aus M\u00fcnchen: High-Noon in Heterohausen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T16:32:09.175478+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T16:32:08+00:00",
        "description": "Die vier K\u00f6pfe der Baader-Meinhof-Bande sa\u00dfen bereits drei Jahre lang in Untersuchungshaft, als im Mai 1975 der Mammutprozess gegen die RAF beginnen sollte. Zwei Profiteure standen bereits fest.",
        "id": 2697292,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/geschichte/raf-1975-materialschlacht-beim-stammheim-prozess-a-eb5b51dc-5273-4b72-9f8b-1e7dd3d517c0#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "RAF 1975: \u00bbMaterialschlacht\u00ab beim Stammheim-Prozess",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T16:32:08.986559+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T16:32:08+00:00",
        "description": "Der ehemalige Gr\u00fcnenabgeordnete Stefan Gelbhaar hat sich juristisch gegen eine Parteifreundin durchgesetzt. Das Landgericht Hamburg hat ihr die Wiederholung bestimmter Aussagen einstweilig untersagt.",
        "id": 2697291,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/stefan-gelbhaar-gericht-untersagt-gruenen-politikerin-klara-schedlich-bestimmte-aussagen-a-2ac3b0a2-f820-44ff-b7a2-d7c1c3c288a4#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Stefan Gelbhaar: Gericht untersagt Gr\u00fcnen-Politikerin Klara Schedlich bestimmte Aussagen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T16:32:08.416623+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T16:32:08+00:00",
        "description": "Die Gespr\u00e4che in Istanbul waren kein Gipfeltreffen, aber immerhin die ersten direkten Verhandlungen zwischen Russland und der Ukraine seit drei Jahren. Wer bei der H\u00e4ngepartie was wollte \u2013 und was herauskam.",
        "id": 2697288,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/ukraine-gespraeche-in-istanbul-warum-bei-dem-treffen-nicht-viel-herauskommen-konnte-a-da76511e-4235-4dae-9b2f-3928854ce5ed#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukraine-Gespr\u00e4che in Istanbul: Warum bei dem Treffen nicht viel herauskommen konnte",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T15:24:43.150622+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T15:24:41+00:00",
        "description": "Donald Trump sei ein \u00bbunf\u00e4higer Pr\u00e4sident\u00ab einer \u00bbSchurkenregierung\u00ab, sagt Rockstar Bruce Springsteen bei einem Konzert in Manchester. Auch den US-Abgeordneten macht er schwere Vorw\u00fcrfe.",
        "id": 2696604,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/musik/bruce-springsteen-wettert-vor-20-000-menschen-gegen-donald-trump-a-6cbbc53f-304f-4247-8bd8-9e45cec8ae20#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bruce Springsteen wettert vor 20.000 Menschen gegen Donald Trump",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T15:24:43.359971+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T15:24:41+00:00",
        "description": "Wegen interner Ermittlungen zieht sich Karim Khan bis auf Weiteres von seinem Posten als Chefankl\u00e4ger des Internationalen Strafgerichtshofs zur\u00fcck. Hintergrund sind Vorw\u00fcrfe sexuellen Fehlverhaltens gegen ihn.",
        "id": 2696605,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/karim-khan-chefanklaeger-des-internationalen-strafgerichtshofs-laesst-amt-ruhen-a-3417b2e9-9c0f-4a01-876c-6d06eb93869c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Karim Khan: Chefankl\u00e4ger des Internationalen Strafgerichtshofs l\u00e4sst Amt ruhen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T15:24:42.359126+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T15:24:41+00:00",
        "description": "Druck auf die Bundesregierung: Die Berliner SPD bem\u00e4ngelt nach SPIEGEL-Informationen Vers\u00e4umnisse bei der Mietenregulierung \u2013 und stellt weitgehende Forderungen.",
        "id": 2696601,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/mieten-berliner-spd-fordert-haerteres-mietrecht-vom-bund-a-db34eebe-a9d4-4c5d-8403-bffc32f646d5#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mieten: Berliner SPD fordert h\u00e4rteres Mietrecht vom Bund",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T15:24:42.789487+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T15:24:41+00:00",
        "description": "Die erste Kandidatin war \u00fcberraschend gescheitert, im zweiten Versuch hat der NDR einen neuen Chef gefunden. Hendrik L\u00fcnenborg verspricht zum Start einen Fokus auf neue Formate f\u00fcr YouTube und TikTok.",
        "id": 2696603,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/tv/ndr-hendrik-luenenborg-ist-neuer-intendant-a-dbc3e43f-75e7-4233-9fde-9178af885f64#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "NDR: Hendrik L\u00fcnenborg ist neuer Intendant",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T15:24:42.118226+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T15:24:41+00:00",
        "description": "Die neutralen Schweizer bekommen ein ESC-Finale mit Krawall-Potenzial. Donald Trump schaut aufs Geld. Und im \u00bbDiddy\u00ab-Prozess gibt es neuen Zeitdruck. Das ist die Lage am Freitagabend.",
        "id": 2696600,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/news-des-tages-esc-donald-trump-in-der-golfregion-sean-diddy-combs-a-b30e2299-09ce-4c3b-ad5a-99419ee7ea3d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "News des Tages: ESC, Donald Trump in der Golfregion, Sean \u00bbDiddy\u00ab Combs",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T15:24:41.616648+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T15:24:41+00:00",
        "description": "Die Schlacht zwischen Prinz Harry und der britischen Presse geht in die n\u00e4chste Runde. Laut Gerichtsakten glaubt der Royal, die Boulevardzeitung \u00bbThe Sun\u00ab h\u00e4tte ihn absichtlich mit dem Fall P. Diddy in Verbindung gebracht.",
        "id": 2696598,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/prinz-harry-wirft-britischer-boulevardzeitung-racheaktion-vor-a-d7fe230d-7348-4e2c-a800-64196108e0d5#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prinz Harry wirft britischer Boulevardzeitung Racheaktion vor",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T15:24:42.582003+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T15:24:41+00:00",
        "description": "Er hatte mit einem Messer auf den Schriftsteller Salman Rushdie eingestochen. F\u00fcr die Tat aus dem Jahr 2022 muss Hadi Matar nun ins Gef\u00e4ngnis.",
        "id": 2696602,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/salman-rushdie-attentaeter-von-schriftsteller-zu-25-jahren-haft-verurteilt-a-4f5942ac-ef11-464a-9851-1e688d7c2d0a#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Salman Rushdie: Attent\u00e4ter von Schriftsteller zu 25 Jahren Haft verurteilt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T15:24:41.872128+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T15:24:41+00:00",
        "description": "Infolge des Regimesturzes soll Baschar al-Assad von den syrischen Banknoten verschwinden. Jahrelang wurden die Scheine vom Verb\u00fcndeten Russland gedruckt. Nun k\u00f6nnten sie offenbar auch in Deutschland produziert werden.",
        "id": 2696599,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/syrien-neue-geldscheine-koennten-offenbar-in-deutschland-gedruckt-werden-a-21c7c9e1-d9ce-4471-86a9-15966bcad5ef#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Syrien: Neue Geldscheine k\u00f6nnten offenbar in Deutschland gedruckt werden",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T15:24:43.572993+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T15:24:41+00:00",
        "description": "Oliver Blume steht in der Kritik: VW-Aktion\u00e4re fordern den R\u00fcckzug des Topmanagers von der Porsche-Spitze. Sie werfen ihm vor, aufgrund seiner Doppelrolle in beiden Konzernen ein \u00bbTeilzeit-Chef\u00ab zu sein.",
        "id": 2696606,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/volkswagen-aktionaere-fordern-oliver-blumes-rueckzug-von-porsche-spitze-a-6484de79-56de-40e3-a083-279fd19c8ac9#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Volkswagen: Aktion\u00e4re fordern Oliver Blumes R\u00fcckzug von Porsche-Spitze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T16:32:10.266899+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T15:20:00+00:00",
        "description": "Einige Kleidungsst\u00fccke sind in Bundestag oder Landtagen nicht gern gesehen: Marcel Bauer musste wegen seiner Baskenm\u00fctze den Plenarsaal verlassen. Er ist nicht der Erste, der gegen Regeln verst\u00f6\u00dft. Sechs prominente F\u00e4lle.",
        "id": 2697295,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/bundestag-die-baskenmuetze-von-marcel-bauer-ist-nicht-der-erste-dresscode-eklat-a-f8fc06a0-c9b8-45a1-9c4e-7b3fac86e305#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bundestag: Die Baskenm\u00fctze von Marcel Bauer ist nicht der erste Dresscode-Eklat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T15:24:44.515205+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T14:30:00+00:00",
        "description": "Bei einem Einbruch in Hessen sind mehrere junge Katzen entwendet worden. Nun sucht die Polizei Zeugen.",
        "id": 2696607,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/fuerth-in-hessen-unbekannte-klauen-fuenf-katzenbabys-aus-wohnung-a-df86d55e-5d9a-4a0e-a8b8-4ac55e621ae1#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "F\u00fcrth in Hessen: Unbekannte klauen f\u00fcnf Katzenbabys aus Wohnung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T14:16:51.552146+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T14:16:48+00:00",
        "description": "Politiker der AfD relativieren den Holocaust und schm\u00e4hen die Aufarbeitung des Nationalsozialismus als \u00bbSchuldkult\u00ab. Die Verdrehung der Vergangenheit wird zur Gefahr f\u00fcr die Demokratie.",
        "id": 2695939,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/geschichte/afd-wie-die-rechtsextreme-partei-mit-fake-geschichte-politik-macht-a-a061dd83-462f-41f9-b56e-1ea6abd69394#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "AfD: Wie die rechtsextreme Partei mit Fake-Geschichte Politik macht",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T14:16:49.083601+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T14:16:48+00:00",
        "description": "Vor wenigen Tagen gewann er die Wahl mit absoluter Mehrheit, nun kniet der albanische Regierungschef Edi Rama f\u00fcr seine italienische Amtskollegin nieder. Folgenreicher war jedoch eine andere Zusammenkunft.",
        "id": 2695926,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/albanien-ministerpraesident-edi-rama-geht-vor-giorgia-meloni-auf-die-knie-a-56d85e1a-a464-46cc-93a0-342de046885f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Albanien: Ministerpr\u00e4sident Edi Rama geht vor Giorgia Meloni auf die Knie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T14:16:50.602876+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T14:16:48+00:00",
        "description": "Zuletzt wurde die Berliner S\u00e4ngerin Balbina eine wichtige Stimme in der Kulturpolitik. Jetzt zeigt sie mit ihrem Album \u00bbInfinity Tunes\u00ab, dass sie auch musikalisch unentbehrlich ist. Au\u00dferdem: Billy Nomates, Peter Doherty, Kadavar.",
        "id": 2695934,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/musik/balbina-billy-nomates-peter-doherty-kadavar-abgehoert-album-der-woche-a-5796e888-c991-41c6-814d-b207058b3c68#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Balbina, Billy Nomates, Peter Doherty, Kadavar: Abgeh\u00f6rt \u2013 Album der Woche",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T14:16:50.984091+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T14:16:48+00:00",
        "description": "Seit Juni 2024 erhalten Asylsuchende in Bayern die Bezahlkarte. Laut dem Innenministerium in M\u00fcnchen ist die Zahl der freiwilligen Ausreisen danach erheblich gestiegen. Ein Zusammenhang ist jedoch nicht statistisch belegt.",
        "id": 2695936,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/gesellschaft/bayern-mehr-ausreisen-von-asylbewerbern-seit-start-der-bezahlkarte-a-f0938dcb-091c-4b7d-a1e9-42a6624d6db6#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bayern: Mehr Ausreisen von Asylbewerbern seit Start der Bezahlkarte",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T14:16:49.655758+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T14:16:48+00:00",
        "description": "In der Kriminalstatistik tauchen Ausl\u00e4nder \u00fcberproportional oft auf. Nach SPIEGEL-Informationen liefert das Bundeskriminalamt in einer Analyse nun m\u00f6gliche Erkl\u00e4rungen, Armut etwa. Und die hohe Zahl junger M\u00e4nner.",
        "id": 2695929,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/bka-analyse-warum-auslaender-bei-gewaltdelikten-haeufiger-tatverdaechtig-sind-a-0cace1a9-deb1-4c2d-bdaf-41311e064daf#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "BKA-Analyse: Warum Ausl\u00e4nder bei Gewaltdelikten h\u00e4ufiger tatverd\u00e4chtig sind",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T14:16:49.465845+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T14:16:48+00:00",
        "description": "2023 soll Chris Brown einen Musikproduzenten schwer verletzt haben, nun kommt er f\u00fcr etwa einen Monat in U-Haft. In dem Zeitraum sind mehrere Konzerte des US-S\u00e4ngers geplant, auch in Deutschland.",
        "id": 2695928,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/chris-brown-untersuchungshaft-gefaehrdet-geplante-konzerte-in-deutschland-a-b21bd8cd-cff1-4ca3-ab70-1d937aecef97#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chris Brown: Untersuchungshaft gef\u00e4hrdet geplante Konzerte in Deutschland",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T14:16:50.413363+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T14:16:48+00:00",
        "description": "F\u00fcr Friedensgespr\u00e4che in der T\u00fcrkei hat Donald Trump keine Zeit. Daf\u00fcr inszenierte sich der US-Pr\u00e4sident in den Golfstaaten als Dealmaker. Die Bilder seiner Nahostreise.",
        "id": 2695933,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trump-im-nahen-osten-der-emir-von-washington-die-bilder-a-273a8881-57e3-428a-b669-bee223eb8980#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump im Nahen Osten: Der Emir von Washington - die Bilder",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T14:16:51.742163+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T14:16:48+00:00",
        "description": "Hilfsorganisationen und offenbar auch israelische Soldaten warnen vor den Folgen der Gazablockade. US-Pr\u00e4sident Trump best\u00e4tigt nun die Not der Menschen \u2013 und erneuert seine Gesch\u00e4ftsideen f\u00fcr das Gebiet.",
        "id": 2695940,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trump-ueber-gaza-viele-menschen-sind-am-hungern-a-5bfe00a6-137b-4c10-ba85-8f12b1efbab4#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump \u00fcber Gaza: \u00bbViele Menschen sind am Hungern\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T14:16:50.794036+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T14:16:48+00:00",
        "description": "Einige Kleidungsst\u00fccke sind in Bundestag oder Landtagen nicht gern gesehen: Marcel Bauer musste wegen seiner Baskenm\u00fctze den Plenarsaal verlassen. Er ist nicht der Erste, der gegen Regeln verst\u00f6\u00dft. Sechs prominente F\u00e4lle.",
        "id": 2695935,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/dresscode-aufreger-parlament-hosenanzug-protest-shirt-bayern-trikot-fertig-ist-der-eklat-a-f8fc06a0-c9b8-45a1-9c4e-7b3fac86e305#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dresscode-Aufreger Parlament: Hosenanzug, Protest-Shirt, Bayern-Trikot \u2013 fertig ist der Eklat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T14:16:49.275223+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T14:16:48+00:00",
        "description": "Popstar Dua Lipa schafft es unter die 40 reichsten Briten unter 40 Jahren. Auch Harry Kane und Adele sind dabei. Ganz oben steht eine Familie \u2013 aber nicht die von K\u00f6nig Charles.",
        "id": 2695927,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/musik/dua-lipa-harry-kane-und-adele-das-sind-die-reichsten-briten-a-e3d07e85-5859-4b52-b413-56a523beefde#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dua Lipa, Harry Kane und Adele: Das sind die reichsten Briten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T14:16:52.123401+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T14:16:48+00:00",
        "description": "Bei einem Einbruch in Hessen sind mehrere junge Katzen entwendet worden. Nun sucht die Polizei Zeugen.",
        "id": 2695942,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/fuerth-in-hessen-unbekannte-entwenden-fuenf-katzenbabys-aus-wohnung-a-df86d55e-5d9a-4a0e-a8b8-4ac55e621ae1#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "F\u00fcrth in Hessen: Unbekannte entwenden f\u00fcnf Katzenbabys aus Wohnung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T14:16:49.845195+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T14:16:48+00:00",
        "description": "Vor einer Woche fanden Arbeiter eine riesige Schildkr\u00f6te in einem Kanal. Seitdem lebt Gabi in einer Auffangstation. Doch wer hat das gef\u00e4hrliche Tier ausgesetzt? Die Tierschutzorganisation Peta bittet um Hinweise.",
        "id": 2695930,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/kellinghusen-besitzer-von-geierschildkroete-gabi-gesucht-belohnung-fuer-hinweise-a-a2b3e1b7-311e-40f1-adc3-e83b107de077#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kellinghusen: Besitzer von Geierschildkr\u00f6te Gabi gesucht \u2013 Belohnung f\u00fcr Hinweise",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T14:16:51.362806+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T14:16:48+00:00",
        "description": "Das Bild des \u00bbNapalm-M\u00e4dchens\u00ab gilt als Symbol f\u00fcr Gr\u00e4ueltaten in Kriegen. Mehr als 50 Jahre lang hie\u00df es, der Fotograf Nick Ut habe das Bild aufgenommen. Eine neue Analyse sch\u00fcrt Zweifel.",
        "id": 2695938,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/napalm-maedchen-ist-nick-ut-nicht-der-fotograf-zweifel-an-urheberschaft-a-61765612-ace9-4e78-88a3-8a3a88be63bc#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00bbNapalm-M\u00e4dchen\u00ab: Ist Nick Ut nicht der Fotograf? Zweifel an Urheberschaft",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T14:16:50.034463+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T14:16:48+00:00",
        "description": "Ein Streamingkunde erh\u00e4lt rund 200 Euro von Netflix zur\u00fcck, seine Zustimmung zu Preiserh\u00f6hungen war ung\u00fcltig. Der Anbieter sieht sich aber weiter im Recht und verweist auf andere Urteile.",
        "id": 2695931,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/web/netflix-landgericht-koeln-erklaert-preiserhoehungen-fuer-unwirksam-kunde-erhaelt-geld-zurueck-a-33d49e69-db09-4685-9a70-2912cb42828c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Netflix: Landgericht K\u00f6ln erkl\u00e4rt Preiserh\u00f6hungen f\u00fcr unwirksam - Kunde erh\u00e4lt Geld zur\u00fcck",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T14:16:51.174047+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T14:16:48+00:00",
        "description": "Unter Lars Fruergaard Jorgensen wurde Novo Nordisk zum Vorreiter bei Abnehmmitteln. Doch angesichts wachsender Konkurrenz und eines sinkenden B\u00f6rsenkurses soll Jorgensen nun Platz f\u00fcr einen Nachfolger machen.",
        "id": 2695937,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/novo-nordisk-chef-lars-fruergaard-jorgensen-muss-gehen-a-b6a7fb98-749c-4a9e-94dc-6f4e9ebfca51#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Novo Nordisk: Chef Lars Fruergaard Jorgensen muss gehen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T14:16:50.224411+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T14:16:48+00:00",
        "description": "In der Bundesregierung erhielt SPD-Chefin Esken keine Aufgabe. Nun soll sie einen Posten im Parlament bekommen und k\u00fcnftig den Ausschuss f\u00fcr Bildungs- und Familienpolitik leiten.",
        "id": 2695932,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/saskia-esken-spd-chefin-soll-vorsitzende-des-ausschusses-fuer-bildungs-und-familienpolitik-werden-a-3a762ef8-cd42-42e0-9f67-80a3561d9771#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Saskia Esken: SPD-Chefin soll Vorsitzende des Ausschusses f\u00fcr Bildungs- und Familienpolitik werden",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T14:16:51.934337+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T14:16:48+00:00",
        "description": "F\u00fcr die Urlaubssaison wird Swiss weniger Flugreisen anbieten. Grund: Das Unternehmen hat zu wenig Personal. Zur kurzfristigen Entlastung verschieben \u00e4ltere Piloten ihren Ruhestand, und Teilzeitkr\u00e4fte stocken auf.",
        "id": 2695941,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/swiss-pilotenmangel-fuehrt-zu-flugstreichungen-im-sommer-a-c26988bd-eb96-41d9-b68d-3c1dfe7f3be4#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Swiss: Pilotenmangel f\u00fchrt zu Flugstreichungen im Sommer",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T14:16:52.342293+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T14:05:00+00:00",
        "description": "Beim Thema Polizeigewalt helfen keine Witze weiter. Deshalb funktioniert Carolin Kebekus ihre Comedysendung kurzerhand zur Talkrunde um. Keine Sternstunde des Fernsehens, aber doch ein erstaunlicher Lichtblick.",
        "id": 2695943,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/carolin-kebekus-show-ueber-polizeigewalt-wenn-sie-nicht-darueber-redet-macht-es-niemand-a-43c376aa-854d-4505-8053-87a6cd93cec5#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00bbCarolin Kebekus Show\u00ab \u00fcber Polizeigewalt: Wenn sie nicht dar\u00fcber redet, macht es niemand",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T14:16:52.838031+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T13:15:00+00:00",
        "description": "Zu Lebzeiten schrieb der schwedische DJ Avicii mit zwei Country-Songwritern ein Lied. Damals wurde \u00bbLet\u2019s Ride Away\u00ab nicht produziert, nun ist es erstmals zu h\u00f6ren.",
        "id": 2695944,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/musik/avicii-neuer-song-lets-ride-away-veroeffentlicht-sieben-jahre-nach-seinem-tod-a-a1a2e73f-e3a2-470a-9853-b4c1196ef555#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Avicii: Neuer Song \u00bbLet's Ride Away\u00ab ver\u00f6ffentlicht - sieben Jahre nach seinem Tod",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T12:30:47.465933+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T12:30:45+00:00",
        "description": "Ob Deutschland bis 2045 klimaneutral wird, entscheidet sich jetzt. Die Wirtschaftsministerin verfolgt einen fragw\u00fcrdigen Plan f\u00fcr Kraftwerke und Heizungskeller. Und bekommt bald wom\u00f6glich eine ber\u00fcchtigte Helferin.",
        "id": 2695121,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/mensch/deutschland-klimaneutralitaet-bis-2045-haengt-von-kommenden-monaten-ab-a-ea2a8f52-b158-477b-bc6a-44bff01d6839#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Deutschland: Klimaneutralit\u00e4t bis 2045 h\u00e4ngt von kommenden Monaten ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T12:30:46.837314+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T12:30:45+00:00",
        "description": "Christian Lindner r\u00e4umt den Chefposten bei den Liberalen und verspricht einen neuen Anfang \u00bbf\u00fcr diese gro\u00dfartige Freie Demokratische Partei\u00ab. Zugleich nutzt er seine Abschiedsrede, um eine offene Rechnung zu begleichen.",
        "id": 2695118,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/fdp-christian-lindner-verabschiedet-sich-als-parteichef-mit-einer-attacke-auf-die-cdu-a-004abf58-efe8-437f-b476-9d93ddf56b3f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "FDP: Christian Lindner verabschiedet sich als Parteichef \u2013 mit einer Attacke auf die CDU",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T12:30:46.646607+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T12:30:45+00:00",
        "description": "Schiedsrichterin Fabienne Michel ist von Anh\u00e4ngern des Drittligisten RW Essen \u00fcbel beschimpft worden. Das DFB-Sportgericht greift nun durch. Mittlerweile ist die Unparteiische auch zivilrechtlich aktiv geworden.",
        "id": 2695117,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/fussball-drittligist-rot-weiss-essen-20-000-euro-geldstrafe-wegen-sexistischer-gesaenge-gegen-schiedsrichterin-a-f3cdfafb-806d-4741-a121-1025c5d16aea#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fu\u00dfball-Drittligist Rot-Weiss Essen: 20.000 Euro Geldstrafe wegen sexistischer Ges\u00e4nge gegen Schiedsrichterin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T12:30:46.455790+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T12:30:45+00:00",
        "description": "Der ehemalige US-Pr\u00e4sident George W. Bush hat eine neue Inspiration f\u00fcr seine Kunst gefunden: seine eigene Bibliothek. Nun kann man die neuen Werke sehen.",
        "id": 2695116,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/george-w-bush-malt-bush-bibliothek-und-stellt-bush-gemaelde-in-bush-center-aus-a-50f51155-0c05-464b-8952-5695b749aac0#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "George W. Bush malt Bush-Bibliothek und stellt Bush-Gem\u00e4lde in Bush-Center aus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T12:30:47.654545+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T12:30:45+00:00",
        "description": "Gro\u00dfer Fu\u00dfball und kleine Gesten: Als erster Deutscher f\u00fchrt Hansi Flick den niederl\u00e4ndisch gepr\u00e4gten FC Barcelona zur spanischen Meisterschaft. Sein Schaffen gilt jetzt schon als epochal.",
        "id": 2695122,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/hansi-flick-beim-fc-barcelona-meisterschaft-als-meisterwerk-der-liebe-a-c5c223dd-632b-4455-b258-39d58fd86486#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hansi Flick beim FC Barcelona: Meisterschaft als Meisterwerk der Liebe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T12:30:47.276122+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T12:30:45+00:00",
        "description": "Das Fernsehunternehmen droht durch ein Patt zweier gleich starker Aktion\u00e4re endg\u00fcltig unregierbar zu werden. Die Hauptversammlung Ende Mai wird ein erster Test f\u00fcr deren Kompromissbereitschaft.",
        "id": 2695120,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/prosiebensat-1-streit-zwischen-mfe-und-ppf-laehmt-die-fernsehfirma-a-92cbf85a-ec3a-44ed-9834-27500da24c34#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ProSiebenSat.1: Streit zwischen MfE und PPF l\u00e4hmt die Fernsehfirma",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T12:30:46.075225+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T12:30:45+00:00",
        "description": "Zivilbeamte ertappten ihn bei einer Wohnung: Ein 39-J\u00e4hriger sitzt in Regensburg in Untersuchungshaft, weil er heimlich in Erdgeschosswohnungen gefilmt haben soll. Ihm werden mehrere Sexualstraftaten vorgeworfen.",
        "id": 2695114,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/regensburg-polizisten-nehmen-mutmasslichen-serienspanner-fest-a-0d0590d1-c938-480e-a774-f409810d6279#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Regensburg: Polizisten nehmen mutma\u00dflichen Serienspanner fest",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T12:30:47.056246+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T12:30:45+00:00",
        "description": "Russland und die Ukraine beginnen ihre Gespr\u00e4che in Istanbul, zun\u00e4chst mit h\u00f6flichen Gesten. Zugleich wirft Kyjiw dem Kreml vor, die USA als Vermittler auszubooten \u2013 und \u00e4u\u00dfert einen Verdacht.",
        "id": 2695119,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/russland-ukraine-krieg-kreml-bremst-bei-treffen-zwischen-donald-trump-und-wladimir-putin-a-678c2da8-5b8b-4b70-b574-d9c38151a5e8#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Russland-Ukraine-Krieg: Kreml bremst bei Treffen zwischen Donald Trump und Wladimir Putin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T12:30:46.266870+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T12:30:45+00:00",
        "description": "Beim Thema Polizeigewalt helfen keine Witze weiter. Deshalb funktioniert Carolin Kebekus ihre Comedysendung kurzerhand zur Talkrunde um. Keine Sternstunde des Fernsehens, aber doch ein erstaunlicher Lichtblick.",
        "id": 2695115,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/wenn-sie-nicht-darueber-redet-macht-es-niemand-a-43c376aa-854d-4505-8053-87a6cd93cec5#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wenn sie nicht dar\u00fcber redet, macht es niemand",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T11:25:35.189429+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T11:25:32+00:00",
        "description": "Anfeindungen war Annalena Baerbock als Au\u00dfenministerin gewohnt. Nun muss sie sich auch als designierte Pr\u00e4sidentin der Uno-Vollversammlung gegen russische Propaganda wehren.",
        "id": 2694725,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/annalena-baerbock-wehrt-sich-gegen-russische-propaganda-ueber-ihren-grossvater-a-f1144434-83bc-4131-8623-14b5d07ee72e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Annalena Baerbock wehrt sich gegen russische Propaganda \u00fcber ihren Gro\u00dfvater",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T11:25:34.390217+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T11:25:32+00:00",
        "description": "Forscher haben ein erhaltenes Exemplar des Urvogels Arch\u00e4opteryx analysiert. Sie kommen zu \u00fcberraschenden Erkenntnissen.",
        "id": 2694721,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/natur/archaeopteryx-flatterte-wohl-wie-ein-huehnchen-a-bbc74607-c3b4-414a-9bce-1e00f7a0a275#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Arch\u00e4opteryx flatterte wohl wie ein H\u00fchnchen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T11:25:32.935629+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T11:25:32+00:00",
        "description": "Zu Lebzeiten schrieb der schwedische DJ Avicii mit zwei Country-Songwritern ein Lied. Damals wurde \u00bbLet's Ride Away\u00ab nicht produziert, nun ist es erstmals zu h\u00f6ren.",
        "id": 2694714,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/musik/avicii-neuer-song-lets-ride-away-veroeffentlicht-a-a1a2e73f-e3a2-470a-9853-b4c1196ef555#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Avicii: Neuer Song \u00bbLet's Ride Away\u00ab ver\u00f6ffentlicht",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T11:25:33.553961+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T11:25:32+00:00",
        "description": "Ohne die Linke w\u00e4re Friedrich Merz nicht so schnell Kanzler geworden. Nur kurz sah es so aus, als n\u00e4herte sich seine CDU den Genossen an. Doch wom\u00f6glich ist er schon bald wieder auf sie angewiesen. Der SPIEGEL-Report.",
        "id": 2694717,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/cdu-und-linke-ende-des-tauwetters-a-a2522187-af9f-4d9d-9e65-518a9d5bebd9#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CDU und Linke: Ende des Tauwetters",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T11:25:33.332978+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T11:25:32+00:00",
        "description": "Sportlich ist Cristiano Ronaldo nur noch eine Randfigur, finanziell l\u00e4uft es f\u00fcr ihn allerdings weiterhin exzellent. Ein Deutscher taucht in der \u00bbForbes\u00ab-Liste der bestverdienenden Sportler nicht auf.",
        "id": 2694716,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/cristiano-ronaldo-ist-laut-forbes-rangliste-der-bestbezahlte-sportler-der-welt-a-5ff1ce74-3bc6-4a50-ae66-a43c8950935c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cristiano Ronaldo ist laut Forbes-Rangliste der bestbezahlte Sportler der Welt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T11:25:34.984326+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T11:25:32+00:00",
        "description": "US-Bundesstaaten setzen Trinkwasser seit Jahrzehnten Fluorid zu. Das ist gut f\u00fcr die Z\u00e4hne. Floridas Gouverneur Ron DeSantis wettert nun gegen die angebliche Zwangsmedikation.",
        "id": 2694724,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/florida-verbietet-fluoridzusatz-in-oeffentlichen-wassersystemen-a-1a87461d-27e9-4314-aa9e-558217c11030#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Florida verbietet Fluoridzusatz in \u00f6ffentlichen Wassersystemen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T11:25:33.749203+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T11:25:32+00:00",
        "description": "Frenetischer Applaus, ger\u00fchrte Zuh\u00f6rerschaft und jetzt auch noch ein Rhetorik-Preis: Friedrich Merz hat mit seiner ersten Regierungserkl\u00e4rung neue Ma\u00dfst\u00e4be des Parlamentarismus gesetzt.",
        "id": 2694718,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/friedrich-merz-regierungserklaerung-eine-sternstunde-kolumne-a-34f8d87f-4af4-41f2-b557-41b4f1c3f347#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Friedrich Merz' Regierungserkl\u00e4rung: \u00bbEine Sternstunde\u00ab - Kolumne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T11:25:34.785676+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T11:25:32+00:00",
        "description": "Europas Fu\u00dfballfunktion\u00e4re haben den Fifa-Kongress vorzeitig verlassen, um gegen Weltverbandsboss Gianni Infantino zu protestieren. Eine hilflose Geste, nachdem sie ihn jahrelang gew\u00e4hren lie\u00dfen.",
        "id": 2694723,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/gianni-infantino-in-asuncion-der-protest-der-europaeer-wird-den-fifa-boss-nicht-jucken-a-b8f93c41-156a-43e2-9a9a-8f72460f68b1#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gianni Infantino in Asuncion: Der Protest der Europ\u00e4er wird den Fifa-Boss nicht jucken",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T11:25:34.594286+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T11:25:32+00:00",
        "description": "Russland hat nach SPIEGEL-Informationen versucht, die Kommunikation einer Nato-\u00dcbung in Litauen auszuspionieren. Generalinspekteur Breuer sieht in dem Vorfall einen Beleg daf\u00fcr, wie real die Bedrohung durch Moskau sei.",
        "id": 2694722,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/russisches-spionageflugzeug-bei-nato-uebung-in-litauen-a-af18c80f-45a6-4d44-a838-e2f152d0f8a4#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Litauen: Russisches Spionageflugzeug bei Nato-\u00dcbung geortet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T11:25:33.127317+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T11:25:32+00:00",
        "description": "50 Menschen haben den Mount Everest seit dem Start der Saison vergangenen Freitag erklommen. Zwei von ihnen starben auf ihrer Tour. Vermutlich litten sie an H\u00f6henkrankheit.",
        "id": 2694715,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/gesellschaft/mount-everest-zwei-tote-in-erster-woche-der-klettersaison-a-995715ed-0cf2-4141-b89d-fc85d369977f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mount Everest: Zwei Tote in erster Woche der Klettersaison",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T11:25:34.182163+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T11:25:32+00:00",
        "description": "Kurz vor seiner feierlichen Amtseinf\u00fchrung hat Papst Leo XIV. sich vor Diplomaten erneut zur Ukraine und dem Nahostkonflikt ge\u00e4u\u00dfert. Seine Haltung zur Ehe f\u00fcr alle und Abtreibung machte er auch deutlich.",
        "id": 2694720,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/papst-leo-xiv-spricht-sich-fuer-frieden-und-gegen-abtreibung-aus-a-b76f534c-79a5-4c05-8ff8-1f6cc4e82329#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Papst Leo XIV. spricht sich f\u00fcr Frieden und gegen Abtreibung aus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T11:25:35.414526+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T11:25:32+00:00",
        "description": "Sie treten auf Wahlkampfb\u00fchnen auf und drehen Werbespots: Bewerberinnen f\u00fcr das polnische Pr\u00e4sidentschaftsamt gibt es kaum, daf\u00fcr spielen die Ehefrauen der Kandidaten eine umso gr\u00f6\u00dfere Rolle. Was k\u00f6nnen sie bewirken?",
        "id": 2694726,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/polen-kandidaten-frauen-im-wahlkampf-der-kampf-der-frauen-a-1188caf6-5f98-4575-889c-6656525e9577#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polen - Kandidaten-Frauen im Wahlkampf: Der Kampf der Frauen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T11:25:33.943295+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T11:25:32+00:00",
        "description": "Zum Jahresbeginn wurden endlich wieder mehr Wohnungen genehmigt. Erste \u00d6konomen sehen die Talsohle durchschritten. Allerdings w\u00e4chst bislang nur eine Geb\u00e4udeart.",
        "id": 2694719,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/service/wohnungsmarkt-mehr-baugenehmigungen-experten-hoffen-auf-trendwende-a-da100059-b5a0-43c2-a9e0-64fe2677bd73#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wohnungsmarkt: Mehr Baugenehmigungen - Experten hoffen auf Trendwende",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T10:19:29.733945+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T10:19:28+00:00",
        "description": "In anderen Bundesl\u00e4ndern wird noch diskutiert, die Stadt Bremen hat sich entschieden: Ab Juni soll private Handynutzung an Schulen verboten sein. Nur in der Oberstufe sollen die Lehranstalten selbst entscheiden k\u00f6nnen.",
        "id": 2694189,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/bildung/bremen-verbietet-handys-an-schulen-a-54562a7b-ed3a-4c73-93c4-e83c01d917e5#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bremen verbietet Handys an Schulen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T10:19:29.924390+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T10:19:28+00:00",
        "description": "Bei der f\u00fchrenden US-Kryptob\u00f6rse Coinbase sind zahlreiche Kundendaten entwendet worden. Die Erpresser fordern 20 Millionen Dollar. Firmenchef Armstrong dreht den Spie\u00df um und setzt die gleiche Summe f\u00fcr ihre Ergreifung aus.",
        "id": 2694190,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/coinbase-support-mitarbeiter-stehlen-kundendaten-der-kryptoboerse-a-c1490138-2143-401c-9b37-0ca274b4afd2#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Coinbase: Support-Mitarbeiter stehlen Kundendaten der Kryptob\u00f6rse",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T10:19:30.306046+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T10:19:28+00:00",
        "description": "Selten war der ESC so politisch: Mit der israelischen S\u00e4ngerin Yuval Raphael tritt eine \u00dcberlebende des Massakers vom 7. Oktober in Basel an, begleitet von Protesten. Ein H\u00e4rtetest f\u00fcr die gelebte Schweizer Neutralit\u00e4t.",
        "id": 2694192,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/esc-in-basel-wie-der-umgang-mit-israel-den-eurovision-song-contest-spaltet-a-5da75e82-9ef6-4cb8-a0cd-e4aa7d122792#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ESC in Basel: Wie der Umgang mit Israel den Eurovision Song Contest spaltet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T10:19:28.590002+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T10:19:28+00:00",
        "description": "Das europ\u00e4ische Lieferkettengesetz soll abgeschw\u00e4cht werden. Internationale Juristen warnen in einem Brandbrief vor einer L\u00fccke im EU-Recht. Und einer Klagewelle, die f\u00fcr Firmen teuer werden k\u00f6nnte.",
        "id": 2694183,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/eu-lieferkettengesetz-juristen-warnen-vor-klimaschutz-klagewelle-gegen-unternehmen-a-da7af63b-795d-46ca-af9e-82ad17e5036c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "EU-Lieferkettengesetz: Juristen warnen vor Klimaschutz-Klagewelle gegen Unternehmen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T10:19:29.543517+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T10:19:28+00:00",
        "description": "In Cannes hat Fatih Akins \u00bbAmrum\u00ab gro\u00dfen Applaus eingefahren. Doch die Entscheidung, das Projekt von Hark Bohm zu \u00fcbernehmen, war dem Regisseur schwergefallen \u2013 bis er sich \u00bbziemlich betrunken\u00ab \u00fcberzeugen lie\u00df.",
        "id": 2694188,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/kino/fatih-akin-alkohol-half-bei-der-entscheidung-fuer-ein-filmprojekt-a-4395225b-8132-4059-ae05-e24d68d99e5d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fatih Akin: Alkohol half bei der Entscheidung f\u00fcr ein Filmprojekt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T10:19:28.780568+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T10:19:28+00:00",
        "description": "Die Kontaktliste im Handy ersetzt das W\u00e4hlen. Folglich haben immer weniger Deutsche ihre eigene Mobilnummer spontan parat. Andere Nummern schneiden in einer aktuellen Umfrage besser ab.",
        "id": 2694184,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/handy-nutzung-ein-drittel-der-deutschen-kennt-eigene-nummer-nicht-auswendig-a-69995fc9-e06f-43c1-832d-b9428534263c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Handy-Nutzung: Ein Drittel der Deutschen kennt eigene Nummer nicht auswendig",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T10:19:29.160917+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T10:19:28+00:00",
        "description": "Beim FBI war er angesehen, US-Pr\u00e4sident Trump hat James Comey dennoch gefeuert. Nun ger\u00e4t der Ex-Chef ins Visier von Ermittlern \u2013 wegen eines kryptischen Muschelfotos auf Instagram.",
        "id": 2694186,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/james-comey-ermittlung-gegen-ex-fbi-chef-wegen-mutmasslicher-morddrohung-gegen-trump-a-6562d668-f093-4ee4-9973-b81fc1225b0e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "James Comey: Ermittlung gegen Ex-FBI-Chef wegen mutma\u00dflicher Morddrohung gegen Trump",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T10:19:30.877946+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T10:19:28+00:00",
        "description": "Eine Woche des diplomatischen Tauziehens, nun kommen in der T\u00fcrkei Russland und die Ukraine zu Gespr\u00e4chen zusammen. Die wichtigsten K\u00f6pfe fehlen allerdings. Nato-Generalsekret\u00e4r Rutte sieht die Schuld beim Kreml.",
        "id": 2694195,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/mark-rutte-ruegt-wladimir-putins-abwesenheit-bei-gespraechen-als-fehler-a-648165f5-862b-4b7e-a669-468aa5b153b8#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mark Rutte r\u00fcgt Wladimir Putins Abwesenheit bei Gespr\u00e4chen als \u00bbFehler\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T10:19:29.353378+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T10:19:28+00:00",
        "description": "Am Kn\u00f6chel abges\u00e4gt und gestohlen \u2013 die bronzene Statue der First Lady der USA ist verschwunden. Es ist nicht das erste Mal, dass ein Abbild Melania Trumps in Slowenien besch\u00e4digt wurde.",
        "id": 2694187,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/melania-trump-bronze-statue-der-us-first-lady-in-slowenien-gestohlen-a-a1a13743-7c87-4e77-8bae-58f4740f6c96#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Melania Trump: Bronze-Statue der US-First-Lady in Slowenien gestohlen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T10:19:30.114717+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T10:19:28+00:00",
        "description": "Diamanten lie\u00dfen 1908 in Namibia den wohlhabendsten Ort Afrikas entstehen. Deutsche Kolonialherren f\u00fchrten ein Leben im Luxus, Einheimische schufteten unter schlimmen Bedingungen. Wie steht es um deren Wiedergutmachung?",
        "id": 2694191,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/geschichte/namibia-koloniale-kegelbrueder-in-kolmannskuppe-a-327a5123-6ff0-4158-8a37-93b8a406b094#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Namibia: Koloniale Kegelbr\u00fcder in Kolmannskuppe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T10:19:28.208771+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T10:19:28+00:00",
        "description": "Baustellen, Abrissarbeiten und Sanierungen: An Autobahnen in NRW wird von Freitag bis Sonntag intensiv gearbeitet. Das hat Folgen f\u00fcr den Verkehr.",
        "id": 2694181,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/auto/nrw-staus-drohen-wegen-autobahnsperrungen-a-c680da97-4996-46f4-8f8f-a77a702413a6#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "NRW: Staus drohen wegen Autobahnsperrungen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T10:19:28.400233+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T10:19:28+00:00",
        "description": "Sie treten auf Wahlkampfb\u00fchnen auf und drehen Werbespots: Bewerberinnen f\u00fcr das polnische Pr\u00e4sidentschaftsamt gibt es kaum, daf\u00fcr spielen die Ehefrauen der Kandidaten eine umso gr\u00f6\u00dfere Rolle. Was k\u00f6nnen sie bewirken?",
        "id": 2694182,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/polen-die-kandidaten-frauen-im-praesidentschaftswahlkampf-a-1188caf6-5f98-4575-889c-6656525e9577#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polen: Die Kandidaten-Frauen im Pr\u00e4sidentschaftswahlkampf",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T10:19:30.687539+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T10:19:28+00:00",
        "description": "Nach dem verheerenden Einsturz eines Hochhauses in Bangkok mit mehr als 90 Toten sind die ersten Verd\u00e4chtigen verhaftet worden. Einer von ihnen ist der thail\u00e4ndischen Justiz nicht unbekannt.",
        "id": 2694194,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/thailand-17-haftbefehle-nach-einsturz-von-hochhaus-in-bangkok-mit-mindestens-92-toten-a-153e0d44-63a1-472e-b37d-6a60b37b6a81#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Thailand: 17 Haftbefehle nach Einsturz von Hochhaus in Bangkok mit mindestens 92 Toten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T10:19:28.971010+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T10:19:28+00:00",
        "description": "Er schlug einen Briten mit einer Flasche nieder: Ein 27-J\u00e4hriger ist in Prag zu einer mehrj\u00e4hrigen Freiheitsstrafe verurteilt worden. Der Mann hatte sich vor Gericht schuldig bekannt.",
        "id": 2694185,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/tschechien-deutscher-tourist-wegen-toedlichen-schlags-gegen-briten-in-prag-zu-sieben-jahren-haft-verurteilt-a-c51e9b9d-18a7-450c-856e-4dd8bc323a7d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tschechien: Deutscher Tourist wegen t\u00f6dlichen Schlags gegen Briten in Prag zu sieben Jahren Haft verurteilt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T10:19:30.497214+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T10:19:28+00:00",
        "description": "Laut einer Umfrage unter 15.000 angehenden Absolventen z\u00e4hlen Automobil- und Techkonzerne zu den Unternehmen, bei denen sie sich am ehesten bewerben w\u00fcrden. Ein Autohersteller rauschte im Ranking jedoch nach unten.",
        "id": 2694193,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/start/wirtschaftswissenschaftler-in-deutschland-studierende-favorisieren-automobil-und-techunternehmen-a-641b28f9-2a6e-43f5-a710-57766ee340bf#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wirtschaftswissenschaftler in Deutschland: Studierende favorisieren Automobil- und Techunternehmen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T09:13:58.427020+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T09:13:57+00:00",
        "description": "K\u00f6ln-St\u00fcrmer Tim Lemperle wurde in erheblich alkoholisiertem Zustand geschlagen und f\u00e4llt wohl f\u00fcr das entscheidende Spiel um den Aufstieg aus. Nun toben Medien und FC-Fans wegen einer Aff\u00e4re, die nur Verlierer kennt.",
        "id": 2693757,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/2-fussball-bundesliga-wie-die-affaere-um-tim-lemperle-koeln-mal-wieder-in-aufruhr-versetzt-a-68c14b53-ca1d-4af6-841f-811fd56c5fd5#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "2. Fu\u00dfball-Bundesliga: Wie die Aff\u00e4re um TIm Lemperle K\u00f6ln mal wieder in Aufruhr versetzt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T09:13:59.827748+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T09:13:57+00:00",
        "description": "Diese Nachricht macht allen Paaren Hoffnung, die ehrf\u00fcrchtig auf dieses Power Couple schauen: Nicht einmal Michelle und Barack Obama k\u00f6nnen sich auf die Temperatur im Schlafzimmer einigen.",
        "id": 2693763,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/barack-und-michelle-obama-streiten-ueber-die-temperatur-im-schlafzimmer-a-e5dd4345-d515-4447-bc6a-be9b8160f224#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Barack und Michelle Obama streiten \u00fcber die Temperatur im Schlafzimmer",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T09:13:58.647381+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T09:13:57+00:00",
        "description": "Vor sieben Jahren kaufte Bayer den US-Konzern Monsanto und holte sich damit milliardenschwere Klagen gegen den Unkrautvernichter Glyphosat ins Haus. Jetzt hofft Bayer laut einem Bericht auf einen Schlussstrich.",
        "id": 2693758,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/bayer-will-offenbar-glyphosat-prozesse-beenden-notfalls-durch-monsanto-pleite-a-4ddf3371-91ad-4455-8379-2865f21bfab9#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bayer will offenbar Glyphosat-Prozesse beenden \u2013 notfalls durch Monsanto-Pleite",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T09:13:59.414393+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T09:13:57+00:00",
        "description": "Der Deal mit China kennt auf US-Seite nur Verlierer, allen voran Amerikas Arbeiterklasse, Donald Trumps W\u00e4hler. Dem Pr\u00e4sidenten selbst, seiner Familie und seinen Milliard\u00e4rsfreunden kommt das ganze Chaos allerdings gerade recht.",
        "id": 2693761,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/donald-trump-der-brutalo-protektionismus-ist-gescheitert-der-handelskrieg-mit-china-beendet-aber-er-nutzt-ihm-selbst-a-857c7588-c89c-4b11-b9da-d14cef07fcf1#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump: Der Brutalo-Protektionismus ist gescheitert, der Handelskrieg mit China beendet - aber er nutzt ihm selbst",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T09:13:59.176574+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T09:13:57+00:00",
        "description": "Im zweiten Halbfinale des ESC jubelten die erwarteten Kandidaten \u00fcber den Finaleinzug und rissen sich aufregende Kost\u00fcme vom Leib. Und Deutschlands Geschwisterduo Abor & Tynna macht Hoffnung auf eine vertr\u00e4gliche Platzierung.",
        "id": 2693760,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/esc-2025-in-basel-halbfinale-das-war-womoeglich-ein-sexzwinkerer-zuviel-a-c46b921e-8604-4e80-919a-4d8ae438a22c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ESC 2025 in Basel Halbfinale: Das war wom\u00f6glich ein Sexzwinkerer zuviel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T09:13:59.621418+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T09:13:57+00:00",
        "description": "Vor dem Lokalderby, das dem FC Barcelona die spanische Meisterschaft brachte, kam es zu einem schlimmen Vorfall: Eine Autofahrerin hat zahlreiche Fans des Gegners Espanyol verletzt. Sie wurde festgenommen.",
        "id": 2693762,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/fc-barcelona-auto-faehrt-vor-derby-in-fanmenge-mehrere-verletzte-a-0bb85630-24cd-49b0-ab9b-e9a937b77924#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "FC Barcelona: Auto f\u00e4hrt vor Derby in Fanmenge - mehrere Verletzte",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T09:14:00.054531+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T09:13:57+00:00",
        "description": "Deutschland pumpt Milliarden in schwache Regionen. Doch meistens flie\u00dfen die Gelder zu sp\u00e4t. \u00d6konomen fordern ein Umdenken, auch um die AfD nicht weiter zu st\u00e4rken.",
        "id": 2693764,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/foerdergeldpolitik-in-deutschland-unterstuetzt-wird-erst-wenn-die-jobs-schon-weg-sind-a-8cdb251c-6047-4376-91f2-c1bbf29bed07#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "F\u00f6rdergeldpolitik in Deutschland: Unterst\u00fctzt wird erst, wenn die Jobs schon weg sind",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T09:13:57.801916+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T09:13:57+00:00",
        "description": "Klingt wie Olaf Scholz, ist aber Friedrich Merz? Wer die Regierungserkl\u00e4rung des neuen Kanzlers h\u00f6rte, f\u00fchlte sich an bekannte Formulierungen erinnert. Laut \u00bbstern\u00ab hat das Gr\u00fcnde.",
        "id": 2693754,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/friedrich-merz-regierungserklaerung-wurde-von-olaf-scholz-redenschreiber-entworfen-a-e1eba533-a47d-4e79-829a-47cb9772ea20#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Friedrich Merz: Regierungserkl\u00e4rung wurde von Olaf Scholz' Redenschreiber entworfen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T09:13:58.218800+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T09:13:57+00:00",
        "description": "Gerade erst hat er seinen \u00bbTraumjob\u00ab als Gesundheitsminister verloren. Nun soll Karl Lauterbach nach SPIEGEL-Informationen den Vorsitz im Forschungsausschuss des Bundestags \u00fcbernehmen.",
        "id": 2693756,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/karl-lauterbach-soll-vorsitz-des-ausschusses-forschung-uebernehmen-a-889794a7-5e82-4597-b0fc-ce54c8f24504#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Karl Lauterbach soll Vorsitz des Ausschusses Forschung \u00fcbernehmen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T09:13:58.010133+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T09:13:57+00:00",
        "description": "In der Ukraine tauchen erstmals russische Drohnen auf, die offenbar mit k\u00fcnstlicher Intelligenz ausgestattet sind. Sie k\u00f6nnten den Kremltruppen einen entscheidenden Vorteil verschaffen.",
        "id": 2693755,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/ruestung-gewinnt-russland-das-rennen-um-die-ki-drohnen-a-bec983e8-3e87-456c-ae92-d660698d57d0#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "R\u00fcstung: Gewinnt Russland das Rennen um die KI-Drohnen?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T09:13:58.924495+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T09:13:57+00:00",
        "description": "Im Prozess gegen den einstigen Hip-Hop-Mogul Sean Combs trat Casandra Ventura in den Zeugenstand. Die Verteidiger ihres Ex-Partners haben sie dabei offenbar als willige Teilnehmerin organisierter Orgien darstellen wollen.",
        "id": 2693759,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/sean-diddy-combs-casandra-ventura-von-muss-in-prozess-explizite-textnachrichten-vorlesen-a-547c7f01-38ca-4f70-a166-2c02f5b06961#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sean \u00bbDiddy\u00ab Combs: Casandra Ventura von muss in Prozess explizite Textnachrichten vorlesen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T07:45:35.492095+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T07:45:34+00:00",
        "description": "Innenminister Dobrindt will heute seinen Plan f\u00fcr die n\u00e4chsten vier Jahre vorstellen. Kritik an den verst\u00e4rkten Grenzkontrollen gibt es nicht nur von Gr\u00fcnen und Linken \u2013 sondern auch vom Koalitionspartner.",
        "id": 2693356,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/alexander-dobrindt-koalitionspartner-uebt-kritik-an-grenzkontrollvorhaben-a-71f667bf-e9d4-45ec-b6ae-46b21cd52ea3#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Alexander Dobrindt: Koalitionspartner \u00fcbt Kritik an Grenzkontrollvorhaben",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T07:45:35.684525+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T07:45:34+00:00",
        "description": "Flaschenw\u00fcrfe und Tritte: In Berlin sollen propal\u00e4stinensische Demonstrierende elf Polizisten verletzt haben, einen davon schwer. Die Beamten setzen \u00bbunmittelbaren Zwang\u00ab ein, mehrere Teilnehmende kamen ins Krankenhaus.",
        "id": 2693357,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/berlin-verletzte-und-festnahmen-bei-demonstration-zum-palaestinensischen-gedenktag-nakba-a-66619f84-b211-4262-b9e0-fe27ea190640#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Berlin: Verletzte und Festnahmen bei Demonstration zum pal\u00e4stinensischen Gedenktag Nakba",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T07:45:35.298750+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T07:45:34+00:00",
        "description": "Donald Trump ist erneut Gro\u00dfvater geworden. Seine Tochter Tiffany machte die Geburt auf der Plattform X \u00f6ffentlich und verriet auch den Namen des Jungen.",
        "id": 2693355,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/donald-trump-tochter-tiffany-trump-verkuendet-geburt-ihres-sohnes-a-32787321-fc44-42f8-b648-ceaca03b7084#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump: Tochter Tiffany Trump verk\u00fcndet Geburt ihres Sohnes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T07:45:36.068298+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T07:45:34+00:00",
        "description": "Der Trend geht zum Homeoffice: Jedes vierte Unternehmen in Deutschland hat mehr B\u00fcrofl\u00e4che, als es braucht, oft wird sie verkleinert. Das d\u00fcrfte noch lange Folgen haben.",
        "id": 2693359,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/homeoffice-immer-mehr-firmen-schrumpfen-ihre-bueros-a-8d82030a-d402-4d13-91bd-61c04ee9da43#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Homeoffice: Immer mehr Firmen schrumpfen ihre B\u00fcros",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T07:45:35.103848+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T07:45:34+00:00",
        "description": "Seltsames Camping-Equipment, mangelnde Hygiene, \u00bbverirrte Touristen\u00ab: Lettlands Geheimdienst sorgt sich um Saboteure aus Russland. Nun hat er Handreichungen ver\u00f6ffentlicht, wie man sie identifizieren kann.",
        "id": 2693354,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/lettland-gibt-seinen-buergerinnen-und-buergern-tipps-wie-sie-russische-spione-erkennen-a-0667e239-3cde-40b8-a528-119ff9a8d812#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lettland gibt seinen B\u00fcrgerinnen und B\u00fcrgern Tipps, wie sie russische Spione erkennen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T07:45:35.876213+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T07:45:34+00:00",
        "description": "Innenminister Dobrindt muss das Versprechen der Union einl\u00f6sen, die Asylzahlen zu senken. Er setzt auf rechtlich umstrittene Zur\u00fcckweisungen an den Grenzen. Sein Vorgehen erinnert an fr\u00fchere Aktionen als Verkehrsminister.",
        "id": 2693358,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/migration-alexander-dobrindts-umstrittene-grenzpolitik-a-a47ca7f5-1062-4be4-8c75-05c69a6b6d8e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Migration: Alexander Dobrindt und seine umstrittene Grenzpolitik",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T09:14:00.515536+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T06:57:00+00:00",
        "description": "Der eine Christian (Lindner) verabschiedet sich politisch, der andere Christian (D\u00fcrr) will zum Vorsitzenden gew\u00e4hlt werden. Spannend k\u00f6nnte es im Rennen um die Pr\u00e4sidiumspl\u00e4tze werden.",
        "id": 2693765,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/fdp-neuaufstellung-4-dinge-die-man-zum-fdp-parteitag-wissen-muss-a-21066a8b-da0f-4ba5-8a10-4c1c067103ea#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "FDP-Neuaufstellung: 4 Dinge, die man zum FDP-Parteitag wissen muss",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T06:39:25.310777+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T06:39:24+00:00",
        "description": "Mit vielen jungen Spielern hat Hansi Flick beim FC Barcelona begeisternden Fu\u00dfball spielen lassen und drei Titel in seiner Deb\u00fctsaison gewonnen. Die spanische Presse verneigt sich vor dem ehemaligen DFB-Nationaltrainer.",
        "id": 2693123,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/hansi-flick-wird-mit-dem-fc-barcelona-meister-das-sind-die-pressestimmen-aus-spanien-a-0efac178-820b-42d3-84ec-11c8aedc9218#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hansi Flick wird mit dem FC Barcelona Meister: Das sind die Pressestimmen aus Spanien",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T06:39:25.754557+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T06:39:24+00:00",
        "description": "Korrupte Polizisten sollen in Mexiko vor mehr als zehn Jahren 43 Studenten verschleppt und an ein Drogenkartell \u00fcbergeben haben. Nun ist eine Richterin festgenommen worden, es geht um gel\u00f6schte \u00dcberwachungsaufnahmen.",
        "id": 2693125,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/mexiko-verschleppte-studenten-ex-richterin-lambertina-galeana-festgenommen-a-17b25b36-d360-435d-9d99-d5a332e3a4ae#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mexiko: Verschleppte Studenten \u2013 Ex-Richterin Lambertina Galeana festgenommen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T06:39:25.551322+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T06:39:24+00:00",
        "description": "Im Wahlkampf geh\u00f6rte die Begrenzung illegaler Migration zu den Hauptversprechen der Union, die Ampel hatte da bereits Versch\u00e4rfungen beschlossen. Laut der Bundespolizei sind die Ma\u00dfnahmen nun messbar.",
        "id": 2693124,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/migration-zahl-unerlaubter-einreisen-nach-deutschland-deutlich-gesunken-a-61922740-f979-4ba0-a011-a5516f4f66d8#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Migration: Zahl unerlaubter Einreisen nach Deutschland deutlich gesunken",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T05:34:39.498103+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T05:34:38+00:00",
        "description": "Donald Trump beweist in der Golfregion, dass f\u00fcr ihn gute Gesch\u00e4fte und schnelle Erfolge am wichtigsten sind. Und sch\u00f6ne Bilder. Die heiklen Themen Iran und Gaza umgeht er lieber. Vier Lehren aus dem W\u00fcstentrip.",
        "id": 2692850,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trump-in-der-golfregion-vier-lehren-aus-dem-wuestentrip-a-b92cc8ba-a146-4fee-909c-dff619c1855d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump in der Golfregion: Vier Lehren aus dem W\u00fcstentrip",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T05:34:38.927755+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T05:34:38+00:00",
        "description": "Der eine Christian (Lindner) verabschiedet sich politisch, der andere Christian (D\u00fcrr) will zum Vorsitzenden gew\u00e4hlt werden. Spannend k\u00f6nnte es im Rennen um die Pr\u00e4sidiumspl\u00e4tze werden.",
        "id": 2692847,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/fdp-neuaufstellung-der-liberalen-vier-dinge-die-man-zum-fdp-parteitag-wissen-muss-a-21066a8b-da0f-4ba5-8a10-4c1c067103ea#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "FDP: Neuaufstellung der Liberalen - Vier Dinge, die man zum FDP-Parteitag wissen muss",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T05:34:39.307830+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T05:34:38+00:00",
        "description": "\u00dcberraschend oft schlagen auch heute noch M\u00fctter und V\u00e4ter ihre Kinder in schwierigen Situationen. P\u00e4dagogin Sabine Andresen erkl\u00e4rt, wie Eltern beherrscht bleiben und warum Anschreien keine Alternative ist.",
        "id": 2692849,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/familie/gewalt-in-der-familie-das-passiert-mit-kindern-wenn-mama-und-papa-zuschlagen-a-e6999394-431b-4e24-8868-00a28686dc27#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gewalt in der Familie: Das passiert mit Kindern, wenn Mama und Papa zuschlagen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T05:34:39.118315+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T05:34:38+00:00",
        "description": "Bringt Friedrich Merz den Aufschwung? Ostdeutsche Unternehmer sind laut einer neuen Studie skeptisch. Sie hadern mit dem Mangel an Mitarbeitern, hohen Energiepreisen und politischer Radikalisierung.",
        "id": 2692848,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/schwarz-rote-versprechen-ost-firmen-zweifeln-an-wirtschaftswende-a-ed1f0b6d-35e4-4e73-9cc8-f41ae5b5b09d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Schwarz-rote Versprechen: Ost-Firmen zweifeln an Wirtschaftswende",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T06:39:26.335840+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T04:55:00+00:00",
        "description": "Musicals wie \u00bbBye Bye Birdie\u00ab haben ihn ber\u00fchmt gemacht, Charles Strouse hatte aber auch in Hollywood Erfolg. Jetzt ist der Komponist im Alter von 96 Jahren gestorben.",
        "id": 2693126,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/charles-strouse-bonnie-und-clyde-komponist-ist-tot-a-1ec9c2e0-c8b2-49b2-841e-068596419b99#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Charles Strouse: \u00bbBonnie und Clyde\u00ab-Komponist ist tot",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T04:29:26.997322+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T04:29:26+00:00",
        "description": "K\u00fcchentricks, ohne die Sie nicht mehr auskommen wollen. Heute: Wie entkernt, schneidet und f\u00e4chert man eine Avocado? Hier die wichtigsten Schritte im Video.",
        "id": 2692591,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/stil/avocado-wie-entkernt-schneidet-und-faechert-man-sie-a-530f6a6f-0de0-48a1-a5ef-cca5234342b7#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Avocado: Wie entkernt, schneidet und f\u00e4chert man sie?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T04:29:26.806147+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T04:29:26+00:00",
        "description": "Frisches Brot auf Knopfdruck: Backautomaten versprechen ofenwarme und duftende Laibe aus der heimischen K\u00fcche. Wie gut sind sie wirklich?",
        "id": 2692590,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/tests/kueche/brotbackautomaten-im-test-knackig-kann-keiner-a-4c55af52-fea1-44ba-9aef-fb3290183c65#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Brotbackautomaten im Test: Knackig kann keiner",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T04:29:27.188472+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T04:29:26+00:00",
        "description": "28 G\u00e4ste, keine Unvertr\u00e4glichkeiten \u2013 wenn ein Abend im Sternerestaurant so angek\u00fcndigt wird, werde ich erstmal misstrauisch. Zumal es selbstverst\u00e4ndlich anders kommt und ich f\u00fcr Wut keine Zeit habe.",
        "id": 2692592,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/max-strohe-wie-das-vegane-ben-jerrys-eis-meiner-tochter-den-abend-rettete-a-e4c3f905-4afb-4321-ab92-63e1d84adae7#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Max Strohe: Wie das vegane \u00bbBen & Jerry's\u00ab-Eis meiner Tochter den Abend rettete",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T04:29:26.613947+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T04:29:26+00:00",
        "description": "Die Liberalen w\u00e4hlen einen neuen Vorstand. Innenminister Dobrindt stellt seine Migrationspolitik vor. Und: In Istanbul laufen die Friedensgespr\u00e4che f\u00fcr die Ukraine in B-Besetzung. Das ist die Lage am Freitagmorgen.",
        "id": 2692589,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/news-bundesparteitag-der-fdp-christian-duerr-christian-lindner-innenminister-alexander-dobrindt-ukraine-verhandlungen-in-istanbul-a-115f8608-58a5-4ebe-b47a-73df452818f5#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "News: Bundesparteitag der FDP, Christian D\u00fcrr, Christian Lindner, Innenminister Alexander Dobrindt, Ukraine-Verhandlungen in Istanbul",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T04:29:27.379097+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T04:29:26+00:00",
        "description": "Sie f\u00fchrt Buch \u00fcber ihre schlimmsten G\u00e4ste: Was die Inhaberin eines Zwei-Sterne-Restaurants alles aushalten muss.",
        "id": 2692593,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/stil/sterne-gastronomin-ueber-restaurant-gaeste-manche-poebeln-meckern-und-stehlen-weinglaeser-a-0d3237a3-5dda-4faf-b127-52b2ff339021#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sterne-Gastronomin \u00fcber Restaurant-G\u00e4ste: Manche p\u00f6beln, meckern und stehlen Weingl\u00e4ser",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T03:24:25.858722+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T03:24:25+00:00",
        "description": "Musicals wie \u00bbBye Bye Birdie\u00ab haben ihn ber\u00fchmt gemacht, Charles Strouse hatte aber auch in Hollywood Erfolg. Jetzt ist der Komponist im Alter von 96 Jahren gestorben.",
        "id": 2692319,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/bonnie-und-clyde-komponist-und-liedtexter-charles-strouse-ist-tot-a-1ec9c2e0-c8b2-49b2-841e-068596419b99#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00bbBonnie und Clyde\u00ab: Komponist und Liedtexter Charles Strouse ist tot",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T03:24:26.050062+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T03:24:25+00:00",
        "description": "Asien ist der wichtigste Produktionsstandort f\u00fcr Apple. Die US-Regierung dr\u00e4ngt den Konzern, iPhones in den USA zu bauen. Jetzt hat Pr\u00e4sident Trump \u00fcber ein Gespr\u00e4ch mit dem Apple-Chef geplaudert.",
        "id": 2692320,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/donald-trump-will-dass-apple-in-indien-nur-fuer-dortigen-markt-produziert-a-42bd275e-5b61-4479-8444-a53cdd580620#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump will, dass Apple in Indien nur f\u00fcr dortigen Markt produziert",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T03:24:25.668956+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T03:24:25+00:00",
        "description": "Was hat der Drei\u00dfigj\u00e4hrige Krieg mit der Ukraine zu tun? Wen schert das Drei-Prozent-Ziel? Wie hat Klein Fritzchen sein erstes Geld verdient? Nach der Regierungserkl\u00e4rung machte sich Kanzler Merz im ZDF ein bisschen zu locker.",
        "id": 2692318,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/tv/friedrich-merz-bei-maybrit-illner-auf-der-aftershow-party-mit-dem-kanzler-a-bb926bd9-4d6a-4c9a-a0bc-e16e5f6595d7#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Friedrich Merz bei Maybrit Illner: Auf der Aftershow-Party mit dem Kanzler",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T06:39:26.645734+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T02:40:00+00:00",
        "description": "Im Juni will Chris Brown in britischen St\u00e4dten bei einer Jubil\u00e4umstour auftreten. Jetzt befindet sich der US-S\u00e4nger in Gewahrsam in Manchester. Die Anklage wirft ihm schwere K\u00f6rperverletzung vor.",
        "id": 2693127,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/chris-brown-us-saenger-in-england-festgenommen-und-angeklagt-a-dc971bf2-2e0e-4bae-aa60-7500cc9a1045#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chris Brown: US-S\u00e4nger in England festgenommen und angeklagt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T02:18:58.193778+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T02:18:58+00:00",
        "description": "Das Europ\u00e4ische Krankenhaus in Chan Junis hat bis zuletzt schwer kranke Patienten in Gaza versorgt. Nun wurde die Klinik schwer besch\u00e4digt und muss schlie\u00dfen. Die Folgen sind laut WHO dramatisch.",
        "id": 2692107,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/gazastreifen-letzte-krebsklinik-stellt-nach-angriff-betrieb-ein-a-8562b30a-aaeb-41ff-b55b-f266acc4e8dd#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gazastreifen: Letzte Krebsklinik stellt nach Angriff Betrieb ein",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T02:18:58.383328+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T02:18:58+00:00",
        "description": "Es geht um Attacken auf ein Auto und zwei Immobilien des britischen Regierungschefs: Die Anklagebeh\u00f6rde wirft einem 21-J\u00e4hrigen Brandstiftung mit lebensgef\u00e4hrdender Absicht vor.",
        "id": 2692108,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/keir-starmer-behoerde-klagt-verdaechtigen-nach-hausbrand-bei-britischem-premier-an-a-8551f3c3-c50c-4ad4-8fe7-1a6a659a9cda#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Keir Starmer: Beh\u00f6rde klagt Verd\u00e4chtigen nach Hausbrand bei britischem Premier an",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T01:14:35.358498+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T01:14:35+00:00",
        "description": "Im Juni will Chris Brown in britischen St\u00e4dten bei einer Jubil\u00e4umstour auftreten. Jetzt befindet sich der US-S\u00e4nger in Gewahrsam in Manchester. Die Anklage wirft ihm schwere K\u00f6rperverletzung vor.",
        "id": 2691886,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/us-saenger-chris-brown-in-england-angeklagt-a-dc971bf2-2e0e-4bae-aa60-7500cc9a1045#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "US-S\u00e4nger Chris Brown in England angeklagt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T00:10:25.247091+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T00:10:24+00:00",
        "description": "Mit seinem Auftritt bei der M\u00fcnchner Sicherheitskonferenz hat US-Vizepr\u00e4sident JD Vance zuletzt f\u00fcr Emp\u00f6rung bei europ\u00e4ischen Verb\u00fcndeten gesorgt. Auch Bundeskanzler Friedrich Merz zeigt klare Haltung.",
        "id": 2691621,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/jd-vance-in-muenchen-merz-bezeichnet-vance-kritik-als-uebergriffig-a-e2b08900-965d-45e3-9fbd-ee42cb67f6c8#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "JD Vance in M\u00fcnchen: Merz bezeichnet Vance-Kritik als \u00bb\u00fcbergriffig\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T00:10:25.535209+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T00:10:24+00:00",
        "description": "Die US-Grenzen sind f\u00fcr Asylsuchende praktisch dicht. Wei\u00dfe S\u00fcdafrikaner kamen zuletzt trotzdem rein. Doch mit welcher rechtlichen Grundlage? Da wird das zust\u00e4ndige Ministerium einsilbig.",
        "id": 2691622,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/us-regierung-blockt-fragen-zu-weissen-fluechtlingen-aus-suedafrika-ab-a-6b4ecfca-af0b-40c2-907f-746818c32484#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "US-Regierung blockt Fragen zu wei\u00dfen Fl\u00fcchtlingen aus S\u00fcdafrika ab",
        "vote": 0
    }
]