[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Andr3v",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T23:02:05.583268+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T22:01:35+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kod4jf/zacz\u0119\u0142o_si\u0119/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/17c1dvmyu71f1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=cbd08b4505574b3788c4cdb313a34757ee983b1c\" alt=\"Zacz\u0119\u0142o si\u0119.\" title=\"Zacz\u0119\u0142o si\u0119.\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Andr3v\"> /u/Andr3v </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/17c1dvmyu71f1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kod4jf/zacz\u0119\u0142o_si\u0119/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2699955,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kod4jf/zacz\u0119\u0142o_si\u0119",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/17c1dvmyu71f1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=cbd08b4505574b3788c4cdb313a34757ee983b1c",
        "title": "Zacz\u0119\u0142o si\u0119.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Tranecarid",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-17T00:07:59.083712+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T21:52:35+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Postujemy polityk\u0119 rzutem na ta\u015bm\u0119.</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Tranecarid\"> /u/Tranecarid </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kocxbl/dziesi\u0119\u0107_minut_do_ciszy_wyborczej/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kocxbl/dziesi\u0119\u0107_minut_do_ciszy_wyborczej/\">[comments]</a></span>",
        "id": 2700227,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kocxbl/dziesi\u0119\u0107_minut_do_ciszy_wyborczej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dziesi\u0119\u0107 minut do ciszy wyborczej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/LitwinL",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T21:57:00.570797+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T21:17:31+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Cze\u015b\u0107, </p> <p>Przypominam, \u017ce od p\u00f3\u0142nocy obowi\u0105zuje cisza wyborcza i zgodnie z <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1811t3s/wyniki_drugiego_referendum_zmiany_regulaminu/\">referendum</a> przeprowadzonym na subie b\u0119dzie przez nas respektowana i wszystkie w\u0105tki polityczne b\u0119d\u0105 zrzucane i nie b\u0119dzie mo\u017cliwo\u015bci komentowania w istniej\u0105cych ju\u017c w\u0105tkach politycznych. W\u0105tki i komentarze b\u0119d\u0105 usuwane przez bota i nie przewidujemy wyj\u0105tk\u00f3w. </p> <p>Tag &quot;polityka&quot; jest nadrz\u0119dny i wszelkie pr\u00f3by obej\u015bcia ciszy wyborczej poprzez ustawienie innego b\u0119d\u0105 si\u0119 ko\u0144czy\u0142y w ten sam spos\u00f3b: zmian\u0105 flary, skasowaniem w\u0105tku i wy\u0142\u0105czeniem mo\u017cliwo\u015bci komentowania w nich plus ban czasowy.</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/LitwinL\"> /u/LitwinL </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1koc4r8/cisza_wyborcza_na_rpolska/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.c",
        "id": 2699534,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1koc4r8/cisza_wyborcza_na_rpolska",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cisza wyborcza na R/Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Michalowski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T21:57:01.089240+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T21:15:39+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1koc37o/ju\u017c_nied\u0142ugo_cisza/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/ksegxzbym71f1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=7cf90e435a044fef3b019842a0abda78ea0e5747\" alt=\"Ju\u017c nied\u0142ugo cisza\" title=\"Ju\u017c nied\u0142ugo cisza\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Michalowski\"> /u/Michalowski </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/ksegxzbym71f1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1koc37o/ju\u017c_nied\u0142ugo_cisza/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2699535,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1koc37o/ju\u017c_nied\u0142ugo_cisza",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/ksegxzbym71f1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=7cf90e435a044fef3b019842a0abda78ea0e5747",
        "title": "Ju\u017c nied\u0142ugo cisza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/fiflak77",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T21:57:00.168781+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T20:55:01+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1koblkh/prawdziwi_m\u0119\u017cczy\u017ani_nie_\u015bciskaj\u0105_sobie_d\u0142oni/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/cg1d3e2aj71f1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=3455be1282ac6cd37e2935d257cb7346090083bc\" alt=\"Prawdziwi m\u0119\u017cczy\u017ani nie \u015bciskaj\u0105 sobie d\u0142oni tylko robi\u0105 serduszka \ud83d\ude24\u2764\" title=\"Prawdziwi m\u0119\u017cczy\u017ani nie \u015bciskaj\u0105 sobie d\u0142oni tylko robi\u0105 serduszka \ud83d\ude24\u2764\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/fiflak77\"> /u/fiflak77 </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/cg1d3e2aj71f1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1koblkh/prawdziwi_m\u0119\u017cczy\u017ani_nie_\u015bciskaj\u0105_sobie_d\u0142oni/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2699533,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1koblkh/prawdziwi_m\u0119\u017cczy\u017ani_nie_\u015bciskaj\u0105_sobie_d\u0142oni",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/cg1d3e2aj71f1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=3455be1282ac6cd37e2935d257cb7346090083bc",
        "title": "Prawdziwi m\u0119\u017cczy\u017ani nie \u015bciskaj\u0105 sobie d\u0142oni tylko robi\u0105 serduszka \ud83d\ude24\u2764",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/bruzdziciel",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T20:51:57.067529+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T19:37:55+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Zgarn\u0105\u0142 mieszkanie, ale przecie\u017c to nie korzy\u015b\u0107 \ud83d\ude02 Jak s\u0142ucham polityk\u00f3w, szczeg\u00f3lnie tych z prawej, to si\u0119 zastanawiam gdzie ja \u017cyj\u0119 \ud83d\ude01</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/bruzdziciel\"> /u/bruzdziciel </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ko9s5o/jaros\u0142aw_kaczy\u0144ski_w_czasie_konferencji/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ko9s5o/jaros\u0142aw_kaczy\u0144ski_w_czasie_konferencji/\">[comments]</a></span>",
        "id": 2699156,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ko9s5o/jaros\u0142aw_kaczy\u0144ski_w_czasie_konferencji",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski w czasie konferencji wielokrotnie powtarza\u0142, \u017ce Nawrocki pom\u00f3g\u0142 panu Jerzemu \"i nie mia\u0142 z tego \u017cadnych korzy\u015bci\".",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Megamind_43",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T21:57:01.369785+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T18:38:49+00:00",
        "description": "&#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Megamind_43\"> /u/Megamind_43 </a> <br/> <span><a href=\"https://wiadomosci.wp.pl/zandberg-gotowy-wejsc-do-rzadu-stawia-warunek-7157278749473408a\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ko8e1q/zandberg_gotowy_wej\u015b\u0107_do_rz\u0105du_stawia_warunek/\">[comments]</a></span>",
        "id": 2699536,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ko8e1q/zandberg_gotowy_wej\u015b\u0107_do_rz\u0105du_stawia_warunek",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zandberg gotowy wej\u015b\u0107 do rz\u0105du. Stawia warunek (realny wp\u0142yw na decyzje rz\u0105dowe)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/LordLorq",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T18:41:55.620133+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T17:56:04+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ko7c1b/krzysztof_stanowski_dosta\u0142_ponad_milion_z\u0142otych/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/YzvsiHSjM592heCpO0ykK_m1KWxA1ipxoURM-ntyG5k.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=bb876db2a14caea2cc8a9163b79a507ff752c938\" alt=\"Krzysztof Stanowski dosta\u0142 ponad milion z\u0142otych od rz\u0105du PiS za udzia\u0142 w kampanii spo\u0142ecznej. &quot;Prosz\u0119 zap\u0142aci\u0107, ile tam trzeba&quot;\" title=\"Krzysztof Stanowski dosta\u0142 ponad milion z\u0142otych od rz\u0105du PiS za udzia\u0142 w kampanii spo\u0142ecznej. &quot;Prosz\u0119 zap\u0142aci\u0107, ile tam trzeba&quot;\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/LordLorq\"> /u/LordLorq </a> <br/> <span><a href=\"https://www.onet.pl/informacje/onetwiadomosci/krzysztof-stanowski-i-milion-od-rzadu-pis-prosze-zaplacic-ile-tam-trzeba/h4qjprv,79cfc278\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ko7c1b/krzysztof_stanowski_dosta\u0142_ponad_milion_z\u0142otych/\">[",
        "id": 2698287,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ko7c1b/krzysztof_stanowski_dosta\u0142_ponad_milion_z\u0142otych",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/YzvsiHSjM592heCpO0ykK_m1KWxA1ipxoURM-ntyG5k.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=bb876db2a14caea2cc8a9163b79a507ff752c938",
        "title": "Krzysztof Stanowski dosta\u0142 ponad milion z\u0142otych od rz\u0105du PiS za udzia\u0142 w kampanii spo\u0142ecznej. \"Prosz\u0119 zap\u0142aci\u0107, ile tam trzeba\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/slopeclimber",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T18:41:55.214675+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T17:19:54+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ko6g65/pozdrawiam_wsie_kt\u00f3re_numeruj\u0105_adresy_jak_leci_w/\"> <img src=\"https://b.thumbs.redditmedia.com/DyFiqlIdZ00VeWMi-D6dKxgj_-0PFMIepu7x7xOtbRI.jpg\" alt=\"Pozdrawiam wsie, kt\u00f3re numeruj\u0105 adresy jak leci; w kt\u00f3rych nie da si\u0119 domy\u015bli\u0107 gdzie dok\u0142adnie jest konkretny dom.\" title=\"Pozdrawiam wsie, kt\u00f3re numeruj\u0105 adresy jak leci; w kt\u00f3rych nie da si\u0119 domy\u015bli\u0107 gdzie dok\u0142adnie jest konkretny dom.\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/slopeclimber\"> /u/slopeclimber </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/gallery/1ko6g65\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ko6g65/pozdrawiam_wsie_kt\u00f3re_numeruj\u0105_adresy_jak_leci_w/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2698286,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ko6g65/pozdrawiam_wsie_kt\u00f3re_numeruj\u0105_adresy_jak_leci_w",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://b.thumbs.redditmedia.com/DyFiqlIdZ00VeWMi-D6dKxgj_-0PFMIepu7x7xOtbRI.jpg",
        "title": "Pozdrawiam wsie, kt\u00f3re numeruj\u0105 adresy jak leci; w kt\u00f3rych nie da si\u0119 domy\u015bli\u0107 gdzie dok\u0142adnie jest konkretny dom.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/JoshuaGraham2137",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T17:37:35.877922+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T16:57:56+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ko5wa2/wali\u0107_polityk\u0119_przed_wyborami_w_katowicach_jedna/\"> <img src=\"https://b.thumbs.redditmedia.com/RFUPzX-4fTi7APIToN122fzWjecBNcbEm2ZLVuWkq7o.jpg\" alt=\"Wali\u0107 polityk\u0119 przed wyborami - W Katowicach jedna palma przyjedzie z op\u00f3\u017anieniem bo zamieszka\u0142a w niej kaczka\" title=\"Wali\u0107 polityk\u0119 przed wyborami - W Katowicach jedna palma przyjedzie z op\u00f3\u017anieniem bo zamieszka\u0142a w niej kaczka\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Zrobi\u0142o mi to dzie\u0144, uzna\u0142em \u017ce si\u0119 podziel\u0119. A co do palmy i kaczki, palma zostaje na razie na Bogucicach, zostanie przywieziona dopiero po wykluciu si\u0119 piskl\u0105t.</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/JoshuaGraham2137\"> /u/JoshuaGraham2137 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/gallery/1ko5wa2\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ko5wa2/wali\u0107_polityk\u0119_przed_wyborami_w_katowicach_jedna/",
        "id": 2697724,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ko5wa2/wali\u0107_polityk\u0119_przed_wyborami_w_katowicach_jedna",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://b.thumbs.redditmedia.com/RFUPzX-4fTi7APIToN122fzWjecBNcbEm2ZLVuWkq7o.jpg",
        "title": "Wali\u0107 polityk\u0119 przed wyborami - W Katowicach jedna palma przyjedzie z op\u00f3\u017anieniem bo zamieszka\u0142a w niej kaczka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Pokrak87",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T16:31:54.303375+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T16:25:30+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ko541m/profesor_dudek_o_nadchodz\u0105cych_wyborach/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/l7tws6my661f1.png?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=a198285f07f9f52692e3bb31782425aea79eae62\" alt=\"Profesor Dudek o nadchodz\u0105cych wyborach\" title=\"Profesor Dudek o nadchodz\u0105cych wyborach\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Pokrak87\"> /u/Pokrak87 </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/l7tws6my661f1.png\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ko541m/profesor_dudek_o_nadchodz\u0105cych_wyborach/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2697281,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ko541m/profesor_dudek_o_nadchodz\u0105cych_wyborach",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/l7tws6my661f1.png?width=640&crop=smart&auto=webp&s=a198285f07f9f52692e3bb31782425aea79eae62",
        "title": "Profesor Dudek o nadchodz\u0105cych wyborach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/TheTanadu",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T16:31:53.646177+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T15:57:25+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Dzi\u015b po raz pierwszy w \u017cyciu spotka\u0142em kogo\u015b, kogo z czystym sumieniem mog\u0119 nazwa\u0107 faszyst\u0105. Nie &quot;mocne s\u0142owo w internetowej k\u0142\u00f3tni\u201d czy &quot;nacjonalist\u0119&quot; tylko cz\u0142owieka, kt\u00f3ry na serio dzieli obywateli na &quot;prawdziwych Polak\u00f3w\u201d i &quot;antypolsk\u0105 swo\u0142ocz\u201d, m\u00f3wi o &quot;ubecz\u0105tkach\u201d, &quot;stalini\u0105tkach\u201d, &quot;litwacz\u0105tkach\u201d, wyklucza z narodu wszystkich, kt\u00f3rzy nie pasuj\u0105 do jego etniczno-ideologicznej wizji.</p> <p>Zacz\u0105\u0142em w og\u00f3le z kim\u015b innym rozmawia\u0107 o wyborach. Pad\u0142o w niej po czasie &quot;co tam na Brauna&quot; jest. I typ si\u0119 zaktywowa\u0142 to z nim zacz\u0105\u0142em rozmawia\u0107, punktuj\u0105c niesp\u00f3jno\u015bci, odwo\u0142uj\u0105c si\u0119 do danych, konstytucji, pr\u00f3buj\u0105c utrzyma\u0107 cho\u0107by minimalny poziom logiki i kultury. W zamian dosta\u0142em personalne wycieczki, sugestie \u017ce jestem &quot;antypolakiem\u201d, &quot;z mena\u017cerii\u201d i inne tego typu brednie. Na koniec us\u0142ysza\u0142em, \u017ce nie jestem godny by\u0107 Polakiem, a wyk\u0142adnia patriotyzmu pochodzi\u2026 od jego kolegi z podstaw\u00f3wki,",
        "id": 2697279,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ko4f7w/pierwszy_raz_mia\u0142em_okazj\u0119_pozna\u0107_polskiego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pierwszy raz mia\u0142em okazj\u0119 \"pozna\u0107\" polskiego faszyst\u0119.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/KOTmunikacja4Bibi",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T16:31:53.848731+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T15:17:55+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ko3gcs/atak_ddos_w_polsce/\"> <img src=\"https://a.thumbs.redditmedia.com/viS61I-POhZggQNWzqGlqLK2PmNOPKsTpJ8MWCzB3R4.jpg\" alt=\"Atak DDoS w Polsce.\" title=\"Atak DDoS w Polsce.\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Atak DDoS w Polsce. Atak DDoS (Distributed Denial of Service) na strony Platformy Obywatelskiej (platforma.org oraz strona wspieraj\u0105ca kampani\u0119 Rafa\u0142a Trzaskowskiego), przeprowadzony przez prorosyjsk\u0105 grup\u0119 hakersk\u0105 \u201enoname057\u201d. Atak sparali\u017cowa\u0142 dzia\u0142anie witryn, ale serwer zosta\u0142 prewencyjnie wy\u0142\u0105czony, aby zapobiec dalszym szkodom. Spraw\u0105 zaj\u0119\u0142o si\u0119 CERT Polska. Dedykuj\u0119 tym, kt\u00f3rzy g\u0142osz\u0105 ch\u0119\u0107 zbli\u017cenia z Rosj\u0105. </p> <p><a href=\"https://preview.redd.it/46ql10gxu51f1.png?width=543&amp;format=png&amp;auto=webp&amp;s=5c4b145eafd8bea2f3ed1138e952b5aa290618f9\">https://preview.redd.it/46ql10gxu51f1.png?width=543&amp;format=png&amp;auto=webp&amp;s=5c4b145eafd8bea2f3ed1138e952b5aa290618f9</a></p> </",
        "id": 2697280,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ko3gcs/atak_ddos_w_polsce",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://a.thumbs.redditmedia.com/viS61I-POhZggQNWzqGlqLK2PmNOPKsTpJ8MWCzB3R4.jpg",
        "title": "Atak DDoS w Polsce.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Megatronix45",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T15:24:25.153397+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T14:40:29+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ko2jeq/kaczy\u0144ski_cytuje_zandberga_i_opowiada_si\u0119_za/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/dXAzNnlnNnduNTFmMZeR4LfUxlnhEZpRgx5IRKLO7GMfbubwaiFlcliEQUgj.png?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=e575cb09ac8794ba235a503648f8a08ccec55841\" alt=\"Kaczy\u0144ski cytuje Zandberga i opowiada si\u0119 za podatkiem katastralnym\" title=\"Kaczy\u0144ski cytuje Zandberga i opowiada si\u0119 za podatkiem katastralnym\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Megatronix45\"> /u/Megatronix45 </a> <br/> <span><a href=\"https://v.redd.it/nq7prj6wn51f1\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ko2jeq/kaczy\u0144ski_cytuje_zandberga_i_opowiada_si\u0119_za/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2696585,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ko2jeq/kaczy\u0144ski_cytuje_zandberga_i_opowiada_si\u0119_za",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/dXAzNnlnNnduNTFmMZeR4LfUxlnhEZpRgx5IRKLO7GMfbubwaiFlcliEQUgj.png?width=640&crop=smart&auto=webp&s=e575cb09ac8794ba235a503648f8a08ccec55841",
        "title": "Kaczy\u0144ski cytuje Zandberga i opowiada si\u0119 za podatkiem katastralnym",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Mront",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T15:24:25.939922+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T14:22:13+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ko23u3/mamy_niestety_psl_ostre_starcie_w_koalicji/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/a8zDWQ8Yd3O-IPJG9VdhJHwKZZeeTagpbFYKONt_Qr8.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=6f50d9c5e44bb08171eedb00c88d7ad882fa9d71\" alt=\"&quot;Mamy niestety PSL&quot;. Ostre starcie w koalicji. Ludowcy w\u015bciekli na Biejat\" title=\"&quot;Mamy niestety PSL&quot;. Ostre starcie w koalicji. Ludowcy w\u015bciekli na Biejat\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Mront\"> /u/Mront </a> <br/> <span><a href=\"https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31940728,mamy-niestety-psl-ostre-starcie-w-koalicji-ludowcy-wsciekli.html\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ko23u3/mamy_niestety_psl_ostre_starcie_w_koalicji/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2696587,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ko23u3/mamy_niestety_psl_ostre_starcie_w_koalicji",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/a8zDWQ8Yd3O-IPJG9VdhJHwKZZeeTagpbFYKONt_Qr8.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=6f50d9c5e44bb08171eedb00c88d7ad882fa9d71",
        "title": "\"Mamy niestety PSL\". Ostre starcie w koalicji. Ludowcy w\u015bciekli na Biejat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/LordLorq",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T15:24:24.934223+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T14:14:39+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ko1x90/kandyduje_na_prezydenta_ale_marzy_mu_si\u0119/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/dHh0ZHJwZXVqNTFmMfun7RkXd5IGdvDHvvtP611slwUpiJ5IZIZQqLqNGMGw.png?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=9d601cf471a2f6de524ffced53f66f94b77df761\" alt=\"Kandyduje na prezydenta, ale marzy mu si\u0119 monarchia i chyba wola\u0142by by\u0107 kr\u00f3lem\" title=\"Kandyduje na prezydenta, ale marzy mu si\u0119 monarchia i chyba wola\u0142by by\u0107 kr\u00f3lem\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/LordLorq\"> /u/LordLorq </a> <br/> <span><a href=\"https://v.redd.it/ash6c4euj51f1\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ko1x90/kandyduje_na_prezydenta_ale_marzy_mu_si\u0119/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2696584,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ko1x90/kandyduje_na_prezydenta_ale_marzy_mu_si\u0119",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/dHh0ZHJwZXVqNTFmMfun7RkXd5IGdvDHvvtP611slwUpiJ5IZIZQqLqNGMGw.png?width=640&crop=smart&auto=webp&s=9d601cf471a2f6de524ffced53f66f94b77df761",
        "title": "Kandyduje na prezydenta, ale marzy mu si\u0119 monarchia i chyba wola\u0142by by\u0107 kr\u00f3lem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Critical-Current636",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T15:24:25.459127+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T14:11:56+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ko1v04/promocja_z_kodem_cyrk_10_z\u0142_rabatu/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/d906ohscj51f1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=3d4fbad52e748565d17c98a226009bb0db0a5191\" alt=\"Promocja! Z kodem &quot;cyrk&quot; 10 z\u0142 rabatu!\" title=\"Promocja! Z kodem &quot;cyrk&quot; 10 z\u0142 rabatu!\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Critical-Current636\"> /u/Critical-Current636 </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/d906ohscj51f1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ko1v04/promocja_z_kodem_cyrk_10_z\u0142_rabatu/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2696586,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ko1v04/promocja_z_kodem_cyrk_10_z\u0142_rabatu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/d906ohscj51f1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=3d4fbad52e748565d17c98a226009bb0db0a5191",
        "title": "Promocja! Z kodem \"cyrk\" 10 z\u0142 rabatu!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/JustWantTheOldUi",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T14:15:34.755926+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T13:34:19+00:00",
        "description": "&#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/JustWantTheOldUi\"> /u/JustWantTheOldUi </a> <br/> <span><a href=\"https://wiadomosci.wp.pl/posiedzenie-krs-zukowska-polaczyla-sie-z-lazienki-7157344278375136a\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ko0zm6/posiedzenie_krs_\u017cukowska_po\u0142\u0105czy\u0142a_si\u0119_z_\u0142azienki/\">[comments]</a></span>",
        "id": 2695911,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ko0zm6/posiedzenie_krs_\u017cukowska_po\u0142\u0105czy\u0142a_si\u0119_z_\u0142azienki",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Posiedzenie KRS. \u017bukowska po\u0142\u0105czy\u0142a si\u0119 z \u0142azienki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/midnight_rum",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T14:15:34.152025+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T12:55:14+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p><strong>EDIT: W dalszej cz\u0119\u015bci tekstu - przyk\u0142ady z podanymi \u017ar\u00f3d\u0142ami!</strong></p> <p>Chocia\u017c nikt chyba nie ma w\u0105tpliwo\u015bci, \u017ce prezydentem Polski zostan\u0105 albo Trzaskowski, albo Nawrocki, to wybory te b\u0119d\u0105 kluczowe dla tego jak wygl\u0105da\u0107 b\u0119dzie polska lewica. W zale\u017cno\u015bci od tego czy lepszy wynik uzyska Magda Biejat, czy Adrian Zandberg, wybory te to by\u0107 albo nie by\u0107, zar\u00f3wno dla Nowej Lewicy i Partii Razem, kt\u00f3re obecnie w sonda\u017cach id\u0105 \u0142eb w \u0142eb. Przeczyta\u0142em gdzie\u015b, \u017ce dla wyborc\u00f3w lewicowych jest to referendum o to jak ma wygl\u0105da\u0107 lewica w Polsce i to jest stwierdzenie, w mojej opinii, bardzo trafne.</p> <p>Dlatego postanowi\u0142em wyrzuci\u0107 z siebie wszystko co mi le\u017cy na sercu i korzystaj\u0105c z tego \u017ce mamy ostatni dzie\u0144 przed cisz\u0105 wyborcz\u0105, poobrzuca\u0107 Now\u0105 Lewic\u0119 g\u00f3wnem XD</p> <p>NL powsta\u0142a jako po\u0142\u0105czenie dawnych SLD i Wiosny. Formalnie partia sk\u0142ada si\u0119 z dw\u00f3ch frakcji, kt\u00f3re dzier\u017c\u0105 w\u0142adz\u0119 po po\u0142owie, jest dw\u00f3ch przewodnicz\u0105cych Fakty s\u0105 jednak t",
        "id": 2695910,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ko0552/dlaczego_nie_g\u0142osuj\u0119_na_biejat_czyli_nowa_lewica",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dlaczego nie g\u0142osuj\u0119 na Biejat, czyli Nowa Lewica to mafia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/iSailor",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T12:30:31.595226+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T11:50:16+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Tak jak w tytule. Uwa\u017cam \u017ce naznaczanie Maciaka jako kandydata wybitnie szkodliwego przez media, oraz ostentacyjne nie zapraszanie go do programu (Republika) czy poni\u017canie go (Stanowski) to hipokryzja tych\u017ce medi\u00f3w. </p> <p>Dlaczego? No ot\u00f3\u017c dlatego, \u017ce dok\u0142adnie takie same a nawet gorsze pogl\u0105dy prezentuje Braun, z tym \u017ce jest on na tyle przebieg\u0142y \u017ce nie powie s\u0142\u00f3w kt\u00f3re \u0142ami\u0105 anty-putinowskie tabu jak Maciak. Ale to tylko tyle, bo wystarczy mie\u0107 minimum inteligencji \u017ceby wyci\u0105gn\u0105\u0107 wnioski z wyst\u0105pie\u0144 Brauna czy jego \u015brodowisk \u017ceby widzie\u0107 co kryje si\u0119 pod niemo\u017cno\u015bci\u0105 nazwania Putina zbrodniarzem przy jednoczesnym promowaniu \u201eprzyja\u017ani z s\u0105siadami\u201d i j\u0105trzeniu na Niemc\u00f3w czy Ukrai\u0144c\u00f3w (gdzie ta przyja\u017a\u0144 zatem? Nie s\u0142ysza\u0142em \u017ceby Braun promowa\u0142 przyja\u017a\u0144 z Litw\u0105, Szwecj\u0105 czy Czechami). </p> <p>Bardzo podobne pozycje przejawia r\u00f3wnie\u017c zreszt\u0105 Mentzen i Bartoszewicz, znaczn\u0105 dysproporcj\u0119 w przekazie ich i ich \u015brodowisk stanowi podburzanie niech\u0119ci do U",
        "id": 2695109,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1knyva8/hot_take_czepianie_si\u0119_maciaka_przez_media_to",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hot take: czepianie si\u0119 Maciaka przez media to hipokryzja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Jumpy_Caterpillar357",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T11:24:18.067409+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T10:18:56+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Jestem wlasnie, po przejazdze ok 200km ekspresowka. </p> <p>To co zaobserwowalem w czasie tej przejazdzki wywoluje we mnie przekonanie, ze nasze spoleczenstwo nie doroslo do bycia europejskim krajem. Na pewno nie w kwestii bezpieczenstwa ruchu drogowego. </p> <p>Generalnie jestem fanem motoryzacji i jazdy. Tym tez zajmuje sie poniekad zawodowo. W wolnym czasie czesto jezdze dlugie dystanse po europie samochodem. </p> <p>Ale to co widzialem dzisiaj to ... urwa iks de. </p> <p>Pierwsza obserwacja: znaki to tylko jakies glupie malunki dla idiotow... takie mialem wrazenie widzac goscia przejezdzajacego gdzies tak okolo 90km przy nosie 8latka, ktory chcial przejsc przez przejscie do szkoly, oczywiscie wczesniej byly znaki ograniczenie do 40, przejscie dla dzieci itd. Ale kto by sie tam przejmowal jakimis wsiurami, trzeba czym szybciej dostac sie do ekspresowki. O ironio, kilka minut pozniej, widzialem goscia na rondzie, przed wjazdem na ekspresowke, 2 czy ",
        "id": 2694705,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1knxbw1/rant_na_ruch_drogowy_w_polsce",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rant na ruch drogowy w Polsce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/homerage06",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T10:19:14.552587+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T10:03:23+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1knx3fu/cz\u0142onkowie_rz\u0105du_i_tvp_emitowali_spoty_kt\u00f3re/\"> <img src=\"https://b.thumbs.redditmedia.com/-hirVQtsw8LcUYot_Urq8xEXyMMZU-rcqAKiblhPX5I.jpg\" alt=\"Cz\u0142onkowie rz\u0105du i TVP emitowali spoty, kt\u00f3re teraz nazywaj\u0105 rosyjsk\u0105 propagand\u0105\" title=\"Cz\u0142onkowie rz\u0105du i TVP emitowali spoty, kt\u00f3re teraz nazywaj\u0105 rosyjsk\u0105 propagand\u0105\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/homerage06\"> /u/homerage06 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/gallery/1knx3fu\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1knx3fu/cz\u0142onkowie_rz\u0105du_i_tvp_emitowali_spoty_kt\u00f3re/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2694174,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1knx3fu/cz\u0142onkowie_rz\u0105du_i_tvp_emitowali_spoty_kt\u00f3re",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://b.thumbs.redditmedia.com/-hirVQtsw8LcUYot_Urq8xEXyMMZU-rcqAKiblhPX5I.jpg",
        "title": "Cz\u0142onkowie rz\u0105du i TVP emitowali spoty, kt\u00f3re teraz nazywaj\u0105 rosyjsk\u0105 propagand\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Thiredistia",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T10:19:13.629127+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T09:55:30+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1knwyxp/por\u00f3wnanie_tego_samego_zestawu_\u015bniadaniowego_w/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/umffzeti841f1.png?width=320&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=af4e3b10364f99d949191f578f8f45bad26b7a35\" alt=\"Por\u00f3wnanie tego samego zestawu \u015bniadaniowego w piekarni jak\u0105 codziennie mijam we Francji z cen\u0105 z polskiej piekarni. Zdj\u0119ciem powy\u017cej wywo\u0142a\u0142am dosy\u0107 szerok\u0105 dyskusj\u0119 w\u015br\u00f3d rodziny w Polsce. Co o tym my\u015blicie?\" title=\"Por\u00f3wnanie tego samego zestawu \u015bniadaniowego w piekarni jak\u0105 codziennie mijam we Francji z cen\u0105 z polskiej piekarni. Zdj\u0119ciem powy\u017cej wywo\u0142a\u0142am dosy\u0107 szerok\u0105 dyskusj\u0119 w\u015br\u00f3d rodziny w Polsce. Co o tym my\u015blicie?\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Thiredistia\"> /u/Thiredistia </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/umffzeti841f1.png\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1knwyxp/por\u00f3wnanie_tego_samego_zestawu_\u015bniadaniow",
        "id": 2694171,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1knwyxp/por\u00f3wnanie_tego_samego_zestawu_\u015bniadaniowego_w",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/umffzeti841f1.png?width=320&crop=smart&auto=webp&s=af4e3b10364f99d949191f578f8f45bad26b7a35",
        "title": "Por\u00f3wnanie tego samego zestawu \u015bniadaniowego w piekarni jak\u0105 codziennie mijam we Francji z cen\u0105 z polskiej piekarni. Zdj\u0119ciem powy\u017cej wywo\u0142a\u0142am dosy\u0107 szerok\u0105 dyskusj\u0119 w\u015br\u00f3d rodziny w Polsce. Co o tym my\u015blicie?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/vide_licere",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T10:19:14.244390+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T09:39:55+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1knwqyt/stare_logo_na_biedronkowych_reklam\u00f3wkach_z_okazji/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/fwxxg6ot641f1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=20fcdb80211ad423d997c34629454f1fdf4fbaae\" alt=\"Stare logo na biedronkowych reklam\u00f3wkach z okazji 30-lecia\" title=\"Stare logo na biedronkowych reklam\u00f3wkach z okazji 30-lecia\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Jestem ciekawy czy jeszcze kogo\u015b zdziwi\u0142 taki throwback \ud83d\ude01</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/vide_licere\"> /u/vide_licere </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/fwxxg6ot641f1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1knwqyt/stare_logo_na_biedronkowych_reklam\u00f3wkach_z_okazji/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2694173,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1knwqyt/stare_logo_na_biedronkowych_reklam\u00f3wkach_z_okazji",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/fwxxg6ot641f1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=20fcdb80211ad423d997c34629454f1fdf4fbaae",
        "title": "Stare logo na biedronkowych reklam\u00f3wkach z okazji 30-lecia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/1KiloW",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T11:24:17.848382+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T09:19:14+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Ostatnia okazja \u017ceby zapyta\u0107. Zastanawiam si\u0119 nad tymi dwoma kandydatami i w zasadzie nie wiem jaka jest najistotniejsza r\u00f3\u017cnica. Zdaj\u0119 sobie spraw\u0119, \u017ce Braun jest w EP, a Mentzen nie. Szczerze to nie wiem, czy traktowa\u0107 to jako plus dla Brauna, \u017ce stara si\u0119 cokolwiek ze swojego programu realizowa\u0107, czy dla Mentzena, kt\u00f3ry broni interes\u00f3w Polski w Sejmie.</p> <p>Mimo to jako kibol chc\u0105cy m\u00f3c normalnie \u017cy\u0107 w Polsce to wydaj\u0105 si\u0119 jedyne dwie sensowne opcje. Chcia\u0142em jeszcze przed wyborami w tej sytuacji pozna\u0107 wasze opinie w tej kwestii (nawet jak nie g\u0142osujecie na \u017cadne z nich, to ch\u0119tnie pos\u0142ucham opinii/por\u00f3wnania obu kandydat\u00f3w).</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/1KiloW\"> /u/1KiloW </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1knwgis/mentzen_czy_braun/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1knwgis/mentzen_czy_braun/\">[comments]</a></",
        "id": 2694704,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1knwgis/mentzen_czy_braun",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mentzen czy Braun",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Nizarlak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T10:19:13.906781+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T09:11:55+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1knwcws/nawrocki_specjalnie_przyprowadzi\u0142_notariusza_do/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/2NeXVDbAqP-Vwr7HWdTwuNFDp5njuSpB4D03SVEaZyw.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=a88011c4041e5f8e798b47aaa8efd238eede7868\" alt=\"Nawrocki specjalnie przyprowadzi\u0142 notariusza do aresztu \u017ceby przej\u0105\u0107 kawalerk\u0119 pana Jerzego\" title=\"Nawrocki specjalnie przyprowadzi\u0142 notariusza do aresztu \u017ceby przej\u0105\u0107 kawalerk\u0119 pana Jerzego\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Nizarlak\"> /u/Nizarlak </a> <br/> <span><a href=\"https://wiadomosci.onet.pl/wybory/wybory-prezydenckie/stan-wyjatkowy-ujawnia-zeby-przejac-kawalerke-nawrocki-przyprowadzil-notariusza-do/97jzc2d?utm_source=wykop.pl_viasg_wiadomosci&amp;utm_medium=referal&amp;utm_campaign=leo_automatic&amp;srcc=undefined&amp;utm_v=2\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1knwcws/nawrocki_spe",
        "id": 2694172,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1knwcws/nawrocki_specjalnie_przyprowadzi\u0142_notariusza_do",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/2NeXVDbAqP-Vwr7HWdTwuNFDp5njuSpB4D03SVEaZyw.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=a88011c4041e5f8e798b47aaa8efd238eede7868",
        "title": "Nawrocki specjalnie przyprowadzi\u0142 notariusza do aresztu \u017ceby przej\u0105\u0107 kawalerk\u0119 pana Jerzego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Marvin_Evergreen",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T09:13:43.070760+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T08:59:41+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>W najbli\u017cszych wyborach b\u0119d\u0119 g\u0142osowa\u0142 na Adriana. Na codzie\u0144 gdy rozmawiam z kim\u015b na temat kandydat\u00f3w, to deklaruje poparcie Adriana, wyja\u015bniam dlaczego i tyle. Podczas tych rozm\u00f3w nie agituje. Gdy s\u0142ysz\u0119,\u017ce kto\u015b zag\u0142osuje na Mentzena/Nawrockiego/Trzaskowskiego itp. kwitkuj\u0119 &quot;no spoko,fajnie \u017ce idziesz na wybory&quot;. </p> <p>Podczas tych rozm\u00f3w zauwa\u017cy\u0142em co\u015b,co do tej pory nie mia\u0142o miejsca w moich rozmowach. Betonowa prawica z mojego otoczenia pozytywnie reaguje na Adriana. Mam 3 przyk\u0142ady: Kolega (mocno prawicowy, fanboy Mentzena, wieloletni wyborca Konfederacji): &quot;Zandberg spoko tylko lewicowy&quot;. Dwie znajome z pracy (najtwardszy beton PiSu, republika ca\u0142y czas odpalona, rzucaj\u0105 na powa\u017cnie tekstami,\u017ce za Tuskiem siarka bo to diabe\u0142 -serio nie wyolbrzymiam): &quot;Zandberg bardzo m\u0105dry facet, na kilka kwestii otworzy\u0142 mi oczy, no ale mamy r\u00f3\u017cnice w kwestiach \u015bwiatopogl\u0105dowych&quot;, &quot;no Zandberg jest ok&quot;.</p> <p>Nie ukryw",
        "id": 2693743,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1knw6up/adrian_zandberg_i_partia_razem_droga_do",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Adrian Zandberg i partia Razem = droga do pojednania spo\u0142ecznego?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/ItsJustMeHeer",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T09:13:42.821530+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T08:36:35+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Ostatnia okazja \u017ceby zapyta\u0107. Zastanawiam si\u0119 nad tymi dwoma kandydatami i w zasadzie nie wiem jaka jest najistotniejsza r\u00f3\u017cnica. Zdaj\u0119 sobie spraw\u0119, \u017ce Biejat jest w rz\u0105dzie, a Zandberg nie. Szczerze to nie wiem, czy traktowa\u0107 to jako plus dla Biejat, \u017ce stara si\u0119 cokolwiek ze swojego programu realizowa\u0107, czy dla Zandberga, \u017ce nie realizuje pomniejszych postulat\u00f3w kosztem g\u0142osowania wbrew sobie w pozosta\u0142ych.</p> <p>Mimo to jako gej chc\u0105cy m\u00f3c normalnie \u017cy\u0107 w Polsce to wydaj\u0105 si\u0119 jedyne dwie sensowne opcje. Chcia\u0142em jeszcze przed wyborami w tej sytuacji pozna\u0107 wasze opinie w tej kwestii (nawet jak nie g\u0142osujecie na \u017cadne z nich, to ch\u0119tnie pos\u0142ucham opinii/por\u00f3wnania obu kandydat\u00f3w).</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/ItsJustMeHeer\"> /u/ItsJustMeHeer </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1knvw58/zandberg_czy_biejat/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.red",
        "id": 2693742,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1knvw58/zandberg_czy_biejat",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zandberg czy Biejat?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/vfxsausage",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T09:13:41.982904+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T08:20:19+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1knvoe1/ci_fliperzy_coraz_bardziej_przebiegli/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/5nrozmrms31f1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=8dbed15d827340f8dfa78555326bda40d852fb77\" alt=\"Ci fliperzy coraz bardziej przebiegli\" title=\"Ci fliperzy coraz bardziej przebiegli\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Takie ciekawe ulotki widziane na osiedlach w Warszawie.</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/vfxsausage\"> /u/vfxsausage </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/5nrozmrms31f1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1knvoe1/ci_fliperzy_coraz_bardziej_przebiegli/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2693739,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1knvoe1/ci_fliperzy_coraz_bardziej_przebiegli",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/5nrozmrms31f1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=8dbed15d827340f8dfa78555326bda40d852fb77",
        "title": "Ci fliperzy coraz bardziej przebiegli",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/__Zus__",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T09:13:41.724625+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T08:04:35+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1knvgy1/zandberg_merch_z_wczorajszego_wieca_w_warszawie/\"> <img src=\"https://b.thumbs.redditmedia.com/LdbpWA81WJMHLJ9cI-rDBIm63YFzkWrq1-gyTwAkM-Q.jpg\" alt=\"Zandberg merch z wczorajszego wieca w warszawie\" title=\"Zandberg merch z wczorajszego wieca w warszawie\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/__Zus__\"> /u/__Zus__ </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/gallery/1knvgy1\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1knvgy1/zandberg_merch_z_wczorajszego_wieca_w_warszawie/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2693738,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1knvgy1/zandberg_merch_z_wczorajszego_wieca_w_warszawie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://b.thumbs.redditmedia.com/LdbpWA81WJMHLJ9cI-rDBIm63YFzkWrq1-gyTwAkM-Q.jpg",
        "title": "Zandberg merch z wczorajszego wieca w warszawie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/SnowyOnyx",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T09:13:42.513287+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T07:58:26+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1knvdvh/unia_europejska_zn\u00f3w_chce_czyta\u0107_wasze_wiadomo\u015bci/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/17NVMxZ5VkWSOaGjLZ9S7tezBGx3vt2rg88ghBgzwMA.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=367be657e0844ad34b71faf7e43fcff5af66044e\" alt=\"Unia Europejska zn\u00f3w chce czyta\u0107 Wasze wiadomo\u015bci. ProtectEU ma zapewni\u0107 &quot;legalny dost\u0119p&quot;.\" title=\"Unia Europejska zn\u00f3w chce czyta\u0107 Wasze wiadomo\u015bci. ProtectEU ma zapewni\u0107 &quot;legalny dost\u0119p&quot;.\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Po prostu ChatControl o innej nazwie. </p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/SnowyOnyx\"> /u/SnowyOnyx </a> <br/> <span><a href=\"https://ithardware.pl/aktualnosci/unia_europejska_wiadomosci_protecteu_legalny_dostep-40466.html\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1knvdvh/unia_europejska_zn\u00f3w_chce_czyta\u0107_wasze_wiadomo\u015bci/\">[comments]",
        "id": 2693741,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1knvdvh/unia_europejska_zn\u00f3w_chce_czyta\u0107_wasze_wiadomo\u015bci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/17NVMxZ5VkWSOaGjLZ9S7tezBGx3vt2rg88ghBgzwMA.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=367be657e0844ad34b71faf7e43fcff5af66044e",
        "title": "Unia Europejska zn\u00f3w chce czyta\u0107 Wasze wiadomo\u015bci. ProtectEU ma zapewni\u0107 \"legalny dost\u0119p\".",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/EconomyPotential7344",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T09:13:42.322246+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T07:40:32+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1knv56o/fanowski_plakat_wyborczy_adriana_zandberga/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/vc9d9l61l31f1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=cb92bd90123944a430058dbfcaa61c394b327d88\" alt=\"Fanowski plakat wyborczy Adriana Zandberga.\" title=\"Fanowski plakat wyborczy Adriana Zandberga.\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Kto\u015b zawiesi\u0142 chyba wczoraj wieczorem do dopiero dzi\u015b go zauwa\u017cy\u0142em.</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/EconomyPotential7344\"> /u/EconomyPotential7344 </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/vc9d9l61l31f1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1knv56o/fanowski_plakat_wyborczy_adriana_zandberga/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2693740,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1knv56o/fanowski_plakat_wyborczy_adriana_zandberga",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/vc9d9l61l31f1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=cb92bd90123944a430058dbfcaa61c394b327d88",
        "title": "Fanowski plakat wyborczy Adriana Zandberga.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Content-Tank6027",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T07:45:12.440190+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T07:24:04+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Tytu\u0142 nic nie znaczy, ale ilustruje o co mi chodzi. Ci\u0105gle jak czytam jakie\u015b gazety portale czytam o &quot;czarnym z\u0142ocie&quot;, &quot;bia\u0142em z\u0142ocie&quot;, &quot;bia\u0142ej \u015bmierci&quot;, &quot;p\u0142ynnym z\u0142ocie&quot;, &quot;z\u0142otym truku&quot;, &quot;chmielowym specjale&quot;, &quot;szczypiornistach&quot;, &quot;kr\u00f3lowej nauk&quot; zamiast o odpowiednio, w\u0119glu, cukrze/soli/mleku, cukrze/soli, ropie naftowej, piwo (w tym piwa ciemne), piwie, pi\u0142karzach r\u0119cznych, matematyce. </p> <p>Przy czy mam wra\u017cenie, \u017ce nikt tych sformu\u0142owa\u0144 nie u\u017cywa na co dzie\u0144, ani nawet by\u0107 mo\u017ce w og\u00f3le. Raz w \u017cyciu s\u0142ysza\u0142em &quot;kr\u00f3low\u0105 nauk&quot; - jak si\u0119 moja babcia jara\u0142a, \u017ce wnuczek ma dobre oceny z matematyki, a matematyka to &quot;kr\u00f3lowa nauk&quot;. </p> <p>Odnosz\u0119 wra\u017cenie, \u017ce ci\u0105g\u0142e u\u017cywanie tych wyra\u017ce\u0144 prez dziennikarzy (bo nikt inny tego nie u\u017cywa) jest: cringowe, pretensjonalne. Chodzi o, opr\u00f3cz unikania powt\u00f3rze\u0144 w tek\u015bcie, stworzenie wra\u017cenia jakiego\u015b obeznania z te",
        "id": 2693336,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1knux88/z\u0142oty_trunek_na_celowniku_fiskusa_czy_czerne",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Z\u0142oty trunek na celowniku fiskusa: czy czerne z\u0142oto p\u00f3jdzie w \u015blady chmielowego giganta?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/homerage06",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T09:13:43.369664+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T07:16:12+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1knutc3/mieszko_r_zapytany_gdzie_m\u00f3g\u0142by_\u017cy\u0107_zadziwiaj\u0105ca/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/aQ43WuQ0Y6T0ZJKjgGzQJtCL7N6Bl4YZPtBUah0zFUs.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=2ff1bd840f438dadc407773647629b8f92b4c3ff\" alt=\"Mieszko R. zapytany, gdzie m\u00f3g\u0142by \u017cy\u0107. Zadziwiaj\u0105ca odpowied\u017a [Zwi\u0105zek Radziecki]\" title=\"Mieszko R. zapytany, gdzie m\u00f3g\u0142by \u017cy\u0107. Zadziwiaj\u0105ca odpowied\u017a [Zwi\u0105zek Radziecki]\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/homerage06\"> /u/homerage06 </a> <br/> <span><a href=\"https://kryminalne.o2.pl/informacje/mieszko-r-zapytany-gdzie-moglby-zyc-zadziwiajaca-odpowiedz-7157222703991328a\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1knutc3/mieszko_r_zapytany_gdzie_m\u00f3g\u0142by_\u017cy\u0107_zadziwiaj\u0105ca/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2693744,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1knutc3/mieszko_r_zapytany_gdzie_m\u00f3g\u0142by_\u017cy\u0107_zadziwiaj\u0105ca",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/aQ43WuQ0Y6T0ZJKjgGzQJtCL7N6Bl4YZPtBUah0zFUs.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=2ff1bd840f438dadc407773647629b8f92b4c3ff",
        "title": "Mieszko R. zapytany, gdzie m\u00f3g\u0142by \u017cy\u0107. Zadziwiaj\u0105ca odpowied\u017a [Zwi\u0105zek Radziecki]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/TheBronzeSilverfish",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T07:45:11.298575+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T07:09:54+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1knuq3s/wieczorne_rozmy\u015blania_wszechpolaka/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/m9c12k3rf31f1.png?width=320&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=b569e41b3e4f6c6fe922891db10d2be1957f858a\" alt=\"Wieczorne rozmy\u015blania Wszechpolaka\" title=\"Wieczorne rozmy\u015blania Wszechpolaka\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/TheBronzeSilverfish\"> /u/TheBronzeSilverfish </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/m9c12k3rf31f1.png\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1knuq3s/wieczorne_rozmy\u015blania_wszechpolaka/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2693333,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1knuq3s/wieczorne_rozmy\u015blania_wszechpolaka",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/m9c12k3rf31f1.png?width=320&crop=smart&auto=webp&s=b569e41b3e4f6c6fe922891db10d2be1957f858a",
        "title": "Wieczorne rozmy\u015blania Wszechpolaka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Angel-0a",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T07:45:11.568872+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T07:01:48+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1knulyb/kto\u015b_testuje_nowego_focusa_10_ecoboost_biturbo/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/9liw7wntd31f1.gif?width=640&amp;crop=smart&amp;s=efa8726af4e5209d7f9025656539b5f89e22d9f0\" alt=\"Kto\u015b testuje nowego Focusa 1.0 EcoBoost bi-turbo (albo odprawia rytua\u0142 przyzywaj\u0105cy Cthulhu)\" title=\"Kto\u015b testuje nowego Focusa 1.0 EcoBoost bi-turbo (albo odprawia rytua\u0142 przyzywaj\u0105cy Cthulhu)\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Angel-0a\"> /u/Angel-0a </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/9liw7wntd31f1.gif\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1knulyb/kto\u015b_testuje_nowego_focusa_10_ecoboost_biturbo/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2693334,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1knulyb/kto\u015b_testuje_nowego_focusa_10_ecoboost_biturbo",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/9liw7wntd31f1.gif?width=640&crop=smart&s=efa8726af4e5209d7f9025656539b5f89e22d9f0",
        "title": "Kto\u015b testuje nowego Focusa 1.0 EcoBoost bi-turbo (albo odprawia rytua\u0142 przyzywaj\u0105cy Cthulhu)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Chrubcio-Grubcio",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T06:39:06.045323+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T05:35:45+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kntbvp/pami\u0119tacie_czemu_w_wyborach_prezydenckich_2020r/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/afd1ups9z21f1.png?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=0c75fdf52693710370d62184b73c738e8d27eb4b\" alt=\"Pami\u0119tacie czemu w wyborach prezydenckich 2020r. Kidawie-B\u0142o\u0144skiej tak beznadziejnie sz\u0142o?\" title=\"Pami\u0119tacie czemu w wyborach prezydenckich 2020r. Kidawie-B\u0142o\u0144skiej tak beznadziejnie sz\u0142o?\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Chrubcio-Grubcio\"> /u/Chrubcio-Grubcio </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/afd1ups9z21f1.png\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kntbvp/pami\u0119tacie_czemu_w_wyborach_prezydenckich_2020r/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2693117,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kntbvp/pami\u0119tacie_czemu_w_wyborach_prezydenckich_2020r",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/afd1ups9z21f1.png?width=640&crop=smart&auto=webp&s=0c75fdf52693710370d62184b73c738e8d27eb4b",
        "title": "Pami\u0119tacie czemu w wyborach prezydenckich 2020r. Kidawie-B\u0142o\u0144skiej tak beznadziejnie sz\u0142o?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Careful_Viper",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T05:34:03.564761+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T03:37:36+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Tz. Bez zadnych wiekszych zgrzyt\u00f3w... -w szkole bylo fajnie. -du\u017co koleg\u00f3w/kole\u017canek -fajni rodzice (z kt\u00f3rymi dalej lubicie spedzac czas) -jakies piekne pierwsze zakochania Itd itd...</p> <p>Bo ja mia\u0142em. ZERO problem\u00f3w. Szkola/rodzina/przyjaciele wszystko w normie, \u015bmiem nawet powiedzie\u0107 \u017ce by\u0142o fantastyczne. Wyszed\u0142em z tego bez \u017cadnej traumy a nawet z du\u017c\u0105 pewno\u015bci\u0105 siebie, a napewno nie bylem ani m\u0105drzejszy ani bardziej wyj\u0105tkowy niz kazdy inny. </p> <p>Jak z tym bylo u was?</p> <p>Ps. Dodam \u017ce moja rodzina by\u0142a biedna i nasz Maluch sie ci\u0105gle psu\u0142. Nie mialem psa (ani kota), za to 3 chomiki ktore za d\u0142ugo nie \u017cy\u0142y. Nawet \u017c\u00f3\u0142w (kupiony na targu) mi uciek z balkonu. </p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Careful_Viper\"> /u/Careful_Viper </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1knrbyy/czy_ktos_mial_fajne_dziecinstwo/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddi",
        "id": 2692843,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1knrbyy/czy_ktos_mial_fajne_dziecinstwo",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy ktos mial fajne dziecinstwo?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Nihonjin127",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T02:18:42.737226+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T00:30:25+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1knnt4n/ostatni_moment_\u017ceby_podpisa\u0107_europejsk\u0105/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/4F14SKlPW4w4A8j04y6HGXYYj6qn8UUc2PPYbD6FjIY.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=294898e0255367b9c7311d5f8439fe42b455aa69\" alt=\"Ostatni moment, \u017ceby podpisa\u0107 europejsk\u0105 inicjatyw\u0119 obywatelsk\u0105 w sprawie zakazu praktyk konwersyjnych na terenie UE\" title=\"Ostatni moment, \u017ceby podpisa\u0107 europejsk\u0105 inicjatyw\u0119 obywatelsk\u0105 w sprawie zakazu praktyk konwersyjnych na terenie UE\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Nihonjin127\"> /u/Nihonjin127 </a> <br/> <span><a href=\"https://eci.ec.europa.eu/043/public/#/screen/home\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1knnt4n/ostatni_moment_\u017ceby_podpisa\u0107_europejsk\u0105/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2692106,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1knnt4n/ostatni_moment_\u017ceby_podpisa\u0107_europejsk\u0105",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/4F14SKlPW4w4A8j04y6HGXYYj6qn8UUc2PPYbD6FjIY.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=294898e0255367b9c7311d5f8439fe42b455aa69",
        "title": "Ostatni moment, \u017ceby podpisa\u0107 europejsk\u0105 inicjatyw\u0119 obywatelsk\u0105 w sprawie zakazu praktyk konwersyjnych na terenie UE",
        "vote": 0
    }
]