[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Ku Bogu",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T06:08:41.173490+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T06:00:32+00:00",
        "description": "Na Dzieje duszy sk\u0142adaj\u0105 si\u0119 wspomnienia \u015bw. Teresy obejmuj\u0105ce czas od wczesnego dzieci\u0144stwa do wst\u0105pienia do Karmelu i z\u0142o\u017cenia pierwszej profesji (1895-1896). Wydanie X, rok 1946.\nAudiobook b\u0119dzie zaprezentowany w ca\u0142o\u015bci.\n\nWsp\u00f3\u0142czesne wydania tej ksi\u0105\u017cki s\u0105 dost\u0119pne w Wydawnictwie Karmelit\u00f3w Bosych: https://wkb-krakow.pl/produkt/dzieje-duszy-duze/\n\n\u2611\ufe0f ZOBACZ JAK mo\u017cesz nas wesprze\u0107:\nhttps://kubogu.pl/wesprzyj-nas/\n\n\u2611\ufe0f POM\u00d3\u017b NAM OSI\u0104GN\u0104\u0106 400 ty\u015b. SUBSKRYBENT\u00d3W!\nhttps://tiny.pl/c7cvg \n\n\u2611\ufe0f NIE ZAPOMINAJ, \u017ce mo\u017cesz si\u0119 przyczyni\u0107 w ZNACZ\u0104CY spos\u00f3b do rozpowszechnienia naszych tre\u015bci je\u015bli nas zasubskrybujesz i \u201cPOLUBISZ\" ten film. \nKA\u017bDY w YouTube prosi o te dwa klikni\u0119cia myszk\u0105 (subskrypcja i polubienie) - i my nie jeste\u015bmy wyj\u0105tkiem. POMO\u017bESZ tym w naszej pracy na r\u00f3wni z innymi formami wsparcia.\n\nDzi\u0119kuj\u0105c za Twoje wsparcie prosz\u0119 Ci\u0119 r\u00f3wnie\u017c o modlitw\u0119, Msz\u0119 \u015awi\u0119t\u0105, Komuni\u0119 \u015awi\u0119t\u0105 (w moich intencjach). PAMI\u0118TAJCIE, \u017ce jestem na I linii ognia i bez Waszego wsparcia i wstawiennictwa",
        "id": 2692961,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=WDnhug6hNQw",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 178,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UCL0WiIwugwTXU5YBFvatbNg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i4.ytimg.com/vi/WDnhug6hNQw/hqdefault.jpg",
        "title": "\u015bw. Teresa z Lisieux: Dzieje Duszy. E08",
        "vote": 0
    }
]