[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Izabela Alberczyk",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T20:41:53.235133+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T20:14:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/2c/e4/1d/z31345196M,Anna-Maria-Zukowska--zdjecie-archiwalne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Anna Maria \u017bukowska twierdzi, \u017ce z posiedzeniem Krajowej Rady S\u0105downictwa \u0142\u0105czy\u0142a si\u0119 z wanny z powod\u010f\u017c\u02ddw zdrowotnych. - Czasem nie jestem w stanie siedzie\u0107 z b\u010f\u017c\u02ddlu - powiedzia\u0142a pos\u0142anka.",
        "id": 2699034,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31943258,anna-maria-zukowska-siedziala-w-wannie-na-posiedzeniu-krs-ujawnila.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Anna Maria \u017bukowska siedzia\u0142a w wannie na posiedzeniu KRS. Ujawni\u0142a dlaczego. \"Cierpi\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Timur Weso\u0142owski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T20:41:53.392314+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T20:05:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/9d/76/1e/z31943325M,TVN--awantura--Katarzyna-Lubnauer--Waldemar-Buda.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Kampania wyborcza zmierza do ko\u0144ca, ale nie milkn\u0105 afery mieszkaniowej Karola Nawrockiego. Katarzyna Lubnauer i Waldemar Buda pok\u0142\u010f\u017c\u02ddcili si\u0119 o to na antenie TVN-u. Zareagowa\u0107 musia\u0142 prowadz\u0105cy.",
        "id": 2699035,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31943112,awantura-w-tvn-poslowie-poklocili-sie-na-wizji-prowadzacy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Awantura w TVN. Pos\u0142owie pok\u0142\u010f\u017c\u02ddcili si\u0119 na wizji. Prowadz\u0105cy uderza\u0142 d\u0142ugopisem w szklank\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Karolina Klimek, Karolina Mianecka",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T19:36:52.069288+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T18:46:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/99/76/1e/z31942297M,Wybory-prezydenckie-2025--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Kiedy pojawi\u0105 si\u0119 wyniki wybor\u010f\u017c\u02ddw prezydenckich w pierwszej i drugiej turze? Czym r\u010f\u017c\u02dd\u017cni\u0105 si\u0119 sonda\u017ce exit poll i late poll? Oto wszystko, co trzeba wiedzie\u0107 o ostatnim etapie w wy\u015bcigu o fotel prezydencki.",
        "id": 2698673,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31751185,kiedy-poznamy-pierwsze-wyniki-wyborow-prezydenckich-wyjasniamy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kiedy poznamy pierwsze wyniki wybor\u010f\u017c\u02ddw prezydenckich? Wyja\u015bniamy, czym s\u0105 exit poll i late poll",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamila Cie\u015blik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T17:26:57.034227+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T16:53:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/bf/71/1e/z31923135M.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Szefowa sztabu wyborczego Trzaskowskiego poinformowa\u0142a o podj\u0119ciu dzia\u0142a\u0144 w sprawie Ordo Iuris. \"Prowadzi kampani\u0119 k\u0142amstw\" - napisa\u0142a w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych.",
        "id": 2697595,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31942685,rafal-trzaskowski-podejmie-kroki-ws-ordo-iuris-zglaszamy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rafa\u0142 Trzaskowski podejmie kroki ws. Ordo Iuris. \"Zg\u0142aszamy spraw\u0119 do prokuratury\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Izabela Alberczyk",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T16:22:54.874443+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T16:19:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/ce/30/1e/z31656398M,Donald-Tusk--zdjecie-archiwalne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Donald Tusk opublikowa\u0142 nagranie, na kt\u010f\u017c\u02ddrym oceni\u0142, \u017ce \"taka tr\u010f\u017c\u02ddjka jak Rafa\u0142 Trzaskowski, Radek Sikorski i on, to ekipa, kt\u010f\u017c\u02ddrej na \u015bwiecie nikt nie ogra\". Premier odni\u010f\u017c\u02dds\u0142 si\u0119 w ten spos\u010f\u017c\u02ddb do wybor\u010f\u017c\u02ddw prezydenckich.",
        "id": 2697128,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31942625,tusk-zachwala-trzaskowskiego-sikorskiego-i-siebie-ekipa.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tusk zachwala Trzaskowskiego, Sikorskiego i siebie. \"Ekipa, kt\u010f\u017c\u02ddrej nikt nie ogra\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T16:22:55.030832+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T16:00:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/9c/76/1e/z31941276M,Sklejka-do-quizu.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Sprawd\u017a si\u0119 w naszym quizie wiedzy. Prawda czy fa\u0142sz? Je\u017celi wiesz w jakim wojew\u010f\u017c\u02dddztwie znajduje si\u0119 Cz\u0119stochowa, to masz ju\u017c 1. punkt. Komplet punkt\u010f\u017c\u02ddw zdob\u0119d\u0105 tylko prawdziwi specjali\u015bci. Jeste\u015b jednym z nich? Podejmiesz wyzwanie?",
        "id": 2697129,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,26320,quiz-wiedzy-ogolnej-dla-prawdziwych-specjalistow-szybko.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Quiz wiedzy dla prawdziwych specjalist\u010f\u017c\u02ddw. Szybko wypunktuje braki!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Daniel Drob",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T16:22:55.186629+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T15:31:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/79/74/1e/z31935353M,Kandydat-Konfederacji-w-Wyborach-Prezydenckich-Sla.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Nawet w sztabie Nawrockiego przyznaj\u0105, \u017ce nie spodziewaj\u0105 si\u0119 oficjalnego poparcia z naszej strony - s\u0142yszymy od wsp\u010f\u017c\u02dd\u0142pracownika S\u0142awomira Mentzena. - Ka\u017cdy, byle nie Trzaskowski - m\u010f\u017c\u02ddwi nam z kolei polityk Ruchu Narodowego.",
        "id": 2697130,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,143907,31939290,to-zrobi-konfederacja-w-ii-turze-nawet-w-sztabie-nawrockiego.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "To zrobi Konfederacja w II turze. \"Nawet w sztabie Nawrockiego si\u0119 nie spodziewaj\u0105\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Izabela Alberczyk",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T16:22:55.342571+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T15:16:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/fd/76/1e/z31942397M,Andrzej-Duda--zdjecie-archiwalne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Prezydent Andrzej Duda poprosi\u0142 o informacje dotycz\u0105ce mi\u0119dzy innymi dzia\u0142a\u0144 ABW w sprawie \"legalno\u015bci \u017ar\u010f\u017c\u02ddde\u0142 finansowania trwaj\u0105cej kampanii wyborczej\". Rzecznik MSWiA Jacek Dobrzy\u0144ski odpowiedzia\u0142, \u017ce pismo zosta\u0142o wys\u0142ane, zanim Ma\u0142gorzata Paprocka wystosowa\u0142a pro\u015bb\u0119.",
        "id": 2697131,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,143907,31942062,duda-chce-wiedziec-trzy-rzeczy-przed-cisza-wyborcza-chodzi.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Duda chce wiedzie\u0107 trzy rzeczy przed cisz\u0105 wyborcz\u0105. Chodzi o afer\u0119 z reklamami. MSWiA odpowiedzia\u0142o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Izabela Alberczyk",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T16:22:55.499314+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T15:14:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/6b/76/1e/z31942507M,Donald-Trump--zdjecie-archiwalne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Negocjacje w Stambule zako\u0144czy\u0142y si\u0119 po nieca\u0142ych dw\u010f\u017c\u02ddch godzinach. Nast\u0119pnie \u015bwiatowi liderzy, w tym Donald Tusk, skontaktowali si\u0119 z Donaldem Trumpem. Zdaniem Keira Starmera stanowisko Rosji \"jest nie do przyj\u0119cia\". Inaczej t\u0119 sytuacj\u0119 postrzega jednak Moskwa.",
        "id": 2697132,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31942481,negocjacje-pokojowe-w-stambule-przerwane-tusk-z-innymi-liderami.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Negocjacje pokojowe w Stambule przerwane. Tusk z innymi liderami zadzwonili do Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T15:15:10.602816+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T15:00:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/3c/eb/1b/z29274172M,Zdjecie-ilustracyjne-do-quizu.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Oto quiz wiedzy geograficznej o Europie. Przed tob\u0105 wyzwanie, kt\u010f\u017c\u02ddrego si\u0119 nie spodziewasz: 11 pyta\u0144, a w nich potrzebna masa wiedzy. My\u015blisz, \u017ce uda ci si\u0119 pokona\u0107 barier\u0119 7/11 punkt\u010f\u017c\u02ddw? Trzymamy kciuki!",
        "id": 2696441,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,16259,quiz-wiedzy-geograficznej-o-europie-ciekawe-czy-zdobedziesz.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Quiz wiedzy o Europie. Ciekawe, czy zdob\u0119dziesz chocia\u017c 7/11 punkt\u010f\u017c\u02ddw?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "krz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T15:15:10.762474+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T14:37:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/50/76/1e/z31942224M,Posiedzenie-KRS.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Podczas wtorkowego posiedzenia Krajowej Rady S\u0105downictwa dosz\u0142o do nietypowego incydentu. Jedna z pos\u0142anek bra\u0142a udzia\u0142 w spotkaniu, przebywaj\u0105c w \u0142azience.",
        "id": 2696442,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31942128,nietypowe-posiedzenie-krs-poslanka-zukowska-polaczyla-sie-z.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nietypowe posiedzenie KRS. Pos\u0142anka \u017bukowska po\u0142\u0105czy\u0142a si\u0119 z wanny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T15:15:10.922020+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T14:30:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/6a/76/1e/z31941738M,Quiz-o-stolicach-wojewodztw.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Kt\u010f\u017c\u02ddre miasto jest stolic\u0105 wojew\u010f\u017c\u02dddztwa warmi\u0144sko-mazurskiego? Olsztyn? A mo\u017ce Elbl\u0105g? Je\u015bli znasz odpowied\u017a na to pytanie, to jeden punkt masz ju\u017c w kieszeni! Rozwi\u0105\u017c nasz quiz geograficzny i zawalcz o komplet. Wynik poni\u017cej 8/11 to pow\u010f\u017c\u02ddd do wstydu!https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,26324,dziecinnie-prosty-quiz-z-geografii-polski-jak-dobrze-znasz.html",
        "id": 2696443,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,26324,dziecinnie-prosty-quiz-z-geografii-polski-jak-dobrze-znasz.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prosty quiz z geografii Polski. Jak dobrze znasz stolice wojew\u010f\u017c\u02dddztw?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T14:07:06.420938+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T14:00:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/13/76/1e/z31941907M,Quiz-z--Czterdziestolatka-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>\"Czterdziestolatek\" to kultowy polski serial komediowy, kt\u010f\u017c\u02ddry porusza przede wszystkim problemy os\u010f\u017c\u02ddb dotkni\u0119tych \"kryzysem wieku \u015bredniego\". Serial ma ju\u017c 50 lat, ale problemy w nim przedstawione s\u0105 wci\u0105\u017c aktualne. Rozwi\u0105\u017cesz quiz? Powodzenia!",
        "id": 2695705,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,19741,quiz-czterdziestolatek-ma-juz-50-lat-jak-dobrze-znasz-ten.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Quiz. \"Czterdziestolatek\" ma ju\u017c 50 lat! Jak dobrze znasz ten serial?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamila Cie\u015blik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T14:07:06.578764+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T13:45:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/a8/9a/15/z22654888M,Ryszard-Bugaj--zdjecie-archiwalne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- [W drugiej turze - red.] b\u0119d\u0119 musia\u0142 g\u0142osowa\u0107 na tak zwane mniejsze z\u0142o - powiedzia\u0142 prof. Ryszard Bugaj, pytany o to, na kogo odda sw\u010f\u017c\u02ddj g\u0142os 18 maja. Na kogo wskaza\u0142 by\u0142y doradca Lecha Kaczy\u0144skiego?",
        "id": 2695706,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,143907,31941764,zaskakujace-slowa-bylego-doradcy-kaczynskiego-na-kogo-zaglosuje.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zaskakuj\u0105ce s\u0142owa by\u0142ego doradcy Kaczy\u0144skiego. Na kogo zag\u0142osuje? \"To b\u0119dzie prosty wyb\u010f\u017c\u02ddr\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Mi\u0142osz Wiatrowski-Bujacz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T12:20:46.028281+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T12:14:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/c0/61/1e/z31857088M,Harry-Potter--kadr-z-filmu-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Zapraszam na subiektywny przewodnik wyborczy po krainie magii i czarodziejstwa, kt\u010f\u017c\u02ddr\u0105 jest tegoroczna kampania prezydencka. Kt\u010f\u017c\u02ddry lokator Hogwartu najbardziej przypomina Joann\u0119 Senyszyn? Kto z kandydat\u010f\u017c\u02ddw by\u0142by najlepszym nauczycielem obrony przed czarn\u0105 magi\u0105? Kto psoci figle? I jak\u0105 rol\u0119 odgrywa w tym wszystkim Donald Tusk? Zobaczmy.",
        "id": 2695003,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31933176,ktorym-nauczycielem-z-hogwartu-jest-trzaskowski-magiczny-przeglad.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kandydaci w wyborach jako postaci z Harry'ego Pottera. Kt\u010f\u017c\u02ddrym nauczycielem z Hogwartu jest Trzaskowski?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Karolina Trela",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T12:20:46.184583+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T12:08:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/d0/45/1e/z31740112M,Ferie-zimowe--zdj--ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Tegoroczne ferie zimowe po raz ostatni oby\u0142y si\u0119 na dotychczasowych zasadach. Od 2026 roku Ministerstwo Edukacji Narodowej wprowadza zmiany w organizacji odpoczynku uczni\u010f\u017c\u02ddw po pierwszym semestrze nauki. Co dok\u0142adnie si\u0119 zmieni?",
        "id": 2695004,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31941118,ferie-zimowe-2026-szkoly-szykuja-sie-do-powaznych-zmian-opinie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ferie zimowe 2026. Szko\u0142y szykuj\u0105 si\u0119 do powa\u017cnych zmian. \"Opinie bardzo pozytywne\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T12:20:46.340467+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T12:00:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/1b/74/1e/z31935771M,Zdjecie-do-quizu.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Niezale\u017cnie od tego, czy lubi\u0142e\u015b histori\u0119 w szkole czy te\u017c nie, w tym quizie powiniene\u015b zdoby\u0107 przynajmniej 10/13 punkt\u010f\u017c\u02ddw, poniewa\u017c pytamy o histori\u0119 Polski. Jeste\u015b gotowy na to wyzwanie? My ze swojej strony b\u0119dziemy mocno trzyma\u0107 kciuki!",
        "id": 2695005,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,26295,kazdy-polak-powinien-kojarzyc-te-fakty-historyczne-to.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kompleksowy quiz z historii Polski. Ka\u017cdy powinien zgarn\u0105\u0107 tu 13/13!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Romik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T12:20:46.496335+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T11:41:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/ad/75/1e/z31939757M,Adrian-Zandberg.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Ja bardzo ch\u0119tnie wejd\u0119 do koalicyjnego rz\u0105du. Jest tylko jeden warunek - zadeklarowa\u0142 w ostatnim dniu kampanii wyborczej kandydat Partii Razem Adrian Zandberg w Polsat News.",
        "id": 2695006,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,143907,31940975,pozyteczna-gra-idioty-zandberg-twierdzi-ze-chetnie-wejdzie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Po\u017cyteczna gra idioty\". Zandberg twierdzi, \u017ce \"ch\u0119tnie\" wejdzie do rz\u0105du. Stawia jednak warunek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Rochowicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T11:15:46.701584+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T11:13:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/4d/61/1e/z31857485M,Wazne-wiadomosci-z-Polski.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>\"Trwa atak DDoS na strony Platformy Obywatelskiej\" - poinformowa\u0142 w pi\u0105tek Jan Grabiec w swoich mediach spo\u0142eczno\u015bciowych. Co si\u0119 dzieje?",
        "id": 2694571,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31941435,szef-kancelarii-premiera-alarmuje-trwa-atak-hakerski.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szef kancelarii premiera alarmuje. \"Trwa atak hakerski\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Karolina Trela",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T11:15:46.858045+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T10:45:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/68/74/1e/z31935080M,Marek-Jakubiak.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Sfa\u0142szowali\u015bmy podpisy, a on je kupi\u0142 (...). Wola\u0142 jednak nie pyta\u0107 o nic wprost, wola\u0142 unika\u0107 tego tematu. Cieszy\u0142 si\u0119, \u017ce podpisy przysz\u0142y. I tyle - m\u010f\u017c\u02ddwi\u0142 w rozmowie z portalem Goniec.pl Mateusz Piepi\u010f\u017c\u02ddrka, obecny pe\u0142nomocnik komitetu Artura Bartoszewicza. Przyzna\u0142, \u017ce w 2020 roku razem z innymi osobami fa\u0142szowa\u0142 podpisy na listach poparcia dla jednego z kandydat\u010f\u017c\u02ddw na prezydenta.",
        "id": 2694572,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31940661,powazne-oskarzenia-w-strone-kandydata-na-prezydenta-sfalszowalismy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Powa\u017cne oskar\u017cenia w stron\u0119 kandydata na prezydenta. \"Sfa\u0142szowali\u015bmy, a on kupi\u0142\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Rochowicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T10:09:14.694168+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T10:03:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/4e/61/1e/z31857486M,Pilne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>O godzinie 11:30 w Stambule mia\u0142y rozpocz\u0105\u0107 si\u0119 bezpo\u015brednie rozmowy mi\u0119dzy Rosj\u0105 i Ukrain\u0105. Wed\u0142ug planu mieli w nich uczestniczy\u0107 ameryka\u0144scy i tureccy po\u015brednicy. Po drodze pojawi\u0142y si\u0119 jednak problemy.",
        "id": 2694054,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31940929,rozmowy-ukraina-rosja-jeszcze-nie-ruszyly-media-pojawily-sie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rozmowy Ukraina-Rosja jeszcze nie ruszy\u0142y. Media: Pojawi\u0142y si\u0119 problemy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Rochowicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T10:09:14.851339+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T09:49:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/81/76/1e/z31940737M,Magdalena-Biejat.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Na pewno nie jest \u0142atwo, bo mamy w rz\u0105dzie niestety PSL - powiedzia\u0142a Magdalena Biejat w zwi\u0105zku z pracami nad ustaw\u0105 o legalnej aborcji do 12. tygodnia ci\u0105\u017cy. Na t\u0119 wypowied\u017a szybko zareagowa\u0142 rzecznik formacji.",
        "id": 2694055,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31940728,mamy-niestety-psl-ostre-starcie-w-koalicji-ludowcy-wsciekli.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Mamy niestety PSL\". Ostre starcie w koalicji. Ludowcy w\u015bciekli na Biejat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marcin Koz\u0142owski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T10:09:15.007441+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T09:30:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/a1/76/1e/z31940769M,Debata-Prezydencka-w-2015-r-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Pi\u0105tek to ostatni dzie\u0144, kiedy mog\u0105 by\u0107 publikowane sonda\u017ce przed I tur\u0105 wybor\u010f\u017c\u02ddw prezydenckich. O p\u010f\u017c\u02dd\u0142nocy rozpoczyna si\u0119 bowiem cisza wyborcza. Historia pokazuje, \u017ce, cho\u0107 badania mog\u0105 wskazywa\u0107 trendy, niejednokrotnie nie s\u0105 w stanie przewidzie\u0107 zachowa\u0144 wyborc\u010f\u017c\u02ddw w dniu g\u0142osowania. Pokaza\u0142y to chocia\u017cby wybory w 2015 r.",
        "id": 2694056,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,143907,31940607,tak-wygladaly-sondaze-w-2020-i-2015-r-tego-co-stalo-sie-10.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tak wygl\u0105da\u0142y sonda\u017ce w 2020 i 2015 r. Tego, co sta\u0142o si\u0119 10 lat temu, nie przewidzia\u0142 nikt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T10:09:15.164025+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T09:30:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/79/08/1e/z31490681M,Quiz-o-przyslowiach.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Sypiecie przys\u0142owiami jak z r\u0119kawa i macie powiedzonka na ka\u017cd\u0105 okazj\u0119? Dzisiejszy quiz wiedzy przepyta was z przys\u0142\u010f\u017c\u02ddw o pracy! Podobno wszyscy je znaj\u0105, ale jedynie 20% quizowicz\u010f\u017c\u02ddw zdobywa 10/10 punkt\u010f\u017c\u02ddw. Podo\u0142acie? Do dzie\u0142a!",
        "id": 2694057,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,19765,quiz-wiedzy-bez-pracy-nie-ma-znasz-wszystkie-polskie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Znasz wszystkie polskie przys\u0142owia o pracy? Rozwi\u0105\u017c quiz i si\u0119 przekonaj",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Rochowicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T10:09:15.320347+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T09:14:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/4e/75/1e/z31940430M,Szymon-Holownia.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Szymon Ho\u0142ownia zwr\u010f\u017c\u02ddci\u0142 si\u0119 w pi\u0105tek z konkretnym apelem do Rafa\u0142a Trzaskowskiego i jego sztabu. - W trosce o demokracj\u0119, nie o parti\u0119, powiedzcie prawd\u0119 - podkre\u015bli\u0142 marsza\u0142ek Sejmu. Jego zdaniem Polsce mo\u017ce grozi\u0107 \"bardzo powa\u017cny kryzys\".",
        "id": 2694058,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31940371,holownia-z-mocnym-apelem-do-trzaskowskiego-karty-na-stol.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ho\u0142ownia z mocnym apelem do Trzaskowskiego. \"Karty na st\u010f\u017c\u02dd\u0142. Tu chodzi o to, kto b\u0119dzie prezydentem\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Karolina Trela",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T09:04:02.121539+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T09:00:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/20/71/1e/z31921952M,Andrzej-Duda.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Andrzej Duda zamie\u015bci\u0142 wpis w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych, w kt\u010f\u017c\u02ddrym zwr\u010f\u017c\u02ddci\u0142 si\u0119 do Polak\u010f\u017c\u02ddw. \"Jako prezydent apeluj\u0119\" - podkre\u015bli\u0142. O co chodzi?",
        "id": 2693609,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31940476,duda-opublikowal-wpis-zwrocil-sie-do-polakow-jako-prezydent.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Duda opublikowa\u0142 wa\u017cny wpis. Zwr\u010f\u017c\u02ddci\u0142 si\u0119 do Polak\u010f\u017c\u02ddw. \"Jako prezydent apeluj\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T09:04:02.277715+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T09:00:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/3e/fc/1d/z31443518M,Quiz-wiedzy-ogolnej.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Twierdzisz, \u017ce masz nieprzeci\u0119tn\u0105 wiedz\u0119? Ten quiz jest doskona\u0142\u0105 okazj\u0105, by to udowodni\u0107! Przedstawimy ci 13 r\u010f\u017c\u02dd\u017cnych twierdze\u0144, a ty musisz jedynie oceni\u0107, czy to prawda lub fa\u0142sz. Je\u015bli liczysz na \u0142atwe punkty, to mo\u017cesz si\u0119 zdziwi\u0107. Powodzenia!",
        "id": 2693610,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,26297,wiesz-wiecej-niz-przecietny-polak-ten-quiz-wiedzy-ogolnej.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wiesz wi\u0119cej ni\u017c przeci\u0119tny Polak? Ten quiz zaskoczy ci\u0119 w 3. pytaniu!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marcin Koz\u0142owski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T09:04:02.434183+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T08:47:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/71/75/1e/z31940209M,Rafal-Trzaskowski--Karol-Nawrocki.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Zak\u0142adam, \u017ce lepsze wyniki ni\u017c sonda\u017cowe mog\u0105 uzyska\u0107 Karol Nawrocki i ewentualnie Szymon Ho\u0142ownia, bo zar\u010f\u017c\u02ddwno PiS, jak i PSL bywa\u0142y w przesz\u0142o\u015bci niedoszacowane - przewiduje w rozmowie z Gazeta.pl politolog dr Mateusz Zaremba. Ekspert t\u0142umaczy tak\u017ce m.in. przyczyny spadku poparcia w badaniach dla S\u0142awomira Mentzena.",
        "id": 2693611,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,143907,31940138,politolog-sprawa-mieszkania-nawrockiego-wciaz-jest-trawiona.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Politolog: Sprawa mieszkania Nawrockiego wci\u0105\u017c jest \"trawiona\" [CO M\u010f\u017c\u02ddWI\u0104 SONDA\u017bE]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Karolina Trela",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T09:04:02.591353+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T08:15:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/02/75/1e/z31940354M,Nadchodzi-spore-ochlodzenie--w-gorach-pojawil-sie-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Wed\u0142ug zapowiedzi synoptyk\u010f\u017c\u02ddw najbli\u017csze dni b\u0119d\u0105 pochmurne, deszczowe i ch\u0142odne. Wszystko za spraw\u0105 ni\u017cu Lorenz, kt\u010f\u017c\u02ddry obecnie znajduje si\u0119 nad Polsk\u0105 oraz ch\u0142odnym masom powietrza, kt\u010f\u017c\u02ddre nap\u0142ywaj\u0105 z p\u010f\u017c\u02dd\u0142nocnej Europy. Czego dok\u0142adnie mo\u017cemy si\u0119 spodziewa\u0107?",
        "id": 2693612,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31940225,niz-lorenz-zaatakowal-polske-nadchodzi-zalamanie-pogody-w.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ni\u017c Lorenz zaatakowa\u0142 Polsk\u0119. Nadchodzi za\u0142amanie pogody. W g\u010f\u017c\u02ddrach bia\u0142o, a to nie koniec",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Rochowicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T09:04:02.759728+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T08:07:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/96/75/1e/z31940246M,Karol-Nawrocki.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Dziennikarze Onetu pokazali nowy fragment aktu notarialnego w zwi\u0105zku ze spraw\u0105 kawalerki Karola Nawrockiego. Co ujawniono?",
        "id": 2693613,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31940236,sprawa-kawalerki-nawrockiego-pokazano-fragment-aktu-notarialnego.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sprawa kawalerki Nawrockiego. Pokazano fragment aktu notarialnego. \"Przyprowadzili notariusza do aresztu\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Grzegorz Sroczy\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T07:29:26.248187+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T07:24:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/f3/e5/1d/z31350771M,Rafal-Trzaskowski--Donald-Tusk--Zdjecie-archiwalne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Je\u015bli nag\u0142y piorun nie strzeli w polsk\u0105 polityk\u0119 za dwa tygodnie, b\u0119dziemy mieli prezydenta Trzaskowskiego, nowego Dud\u0119, grzecznego ch\u0142opca namaszczonego przez prezesa/kierownika, kogo\u015b, kto nie musia\u0142 nigdy walczy\u0107 o pozycj\u0119 przy wodzu, gdy\u017c zosta\u0142a mu ona dana w \u0142askawym ge\u015bcie. Gdyby mia\u0142 zosta\u0107 \"d\u0142ugopisem\" Tuska, jako\u015b\u0107 tych rz\u0105d\u010f\u017c\u02ddw b\u0119dzie jeszcze gorsza ni\u017c dzi\u015b - polityczny stan gry przed niedzielnym g\u0142osowaniem komentuje Grzegorz Sroczy\u0144ski.",
        "id": 2693280,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31931469,nadchodzi-monowladza-po-co-zrobic-zeby-im-nie-odbilo-komentarz.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nadchodzi monow\u0142adza PO. Co zrobi\u0107, \u017ceby im nie odbi\u0142o? [Komentarz Sroczy\u0144skiego]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Romik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T06:23:41.957669+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T05:25:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/ef/64/1e/z31867375M,Karol-Nawrocki-i-Rafal-Trzaskowski.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>34,2 proc. dla Rafa\u0142a Trzaskowskiego, a 26,9 proc. dla Karola Nawrockiego - to wyniki sonda\u017cu Instytutu Bada\u0144 Pollster dla \"Super Expressu\". W innym badaniu kandydat KO traci, a jego konkurent zyskuje.",
        "id": 2693052,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,143907,31940101,ostatnie-sondaze-prezydenckie-topnieje-roznica-miedzy-faworytami.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ostatnie sonda\u017ce prezydenckie. Topnieje r\u010f\u017c\u02dd\u017cnica mi\u0119dzy faworytami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marta Rawicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T05:18:52.060801+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T04:13:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/bf/17/1e/z31553983M,Kandydaci-na-prezydenta--Magdalena-Biejat--Szymon-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Gdyby nie sprawa kawalerki, Karol wygra\u0142by pierwsz\u0105 tur\u0119 wybor\u010f\u017c\u02ddw - przekonuj\u0105 politycy Prawa i Sprawiedliwo\u015bci, nie kryj\u0105c jednak obaw o faktyczny rezultat niedzielnego g\u0142osowania. Zupe\u0142nie inne nastroje panuj\u0105 w Koalicji Obywatelskiej. - Rafa\u0142 od pocz\u0105tku by\u0142 faworytem i nic si\u0119 nie zmieni\u0142o - podkre\u015blaj\u0105 sztabowcy Trzaskowskiego.",
        "id": 2692784,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31939111,w-oczekiwaniu-na-pierwsza-ture-wyborow-w-niedziele-okaze-sie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W oczekiwaniu na pierwsz\u0105 tur\u0119 wybor\u010f\u017c\u02ddw. \"W niedziel\u0119 oka\u017ce si\u0119, jaki jest rozmiar strat\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Izabela Alberczyk",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T04:12:12.676287+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T04:10:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/56/75/1e/z31939670M,Wybory-prezydenckie--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Sonda\u017c prezydencki wykaza\u0142, jak wygl\u0105da\u0142aby druga tura wybor\u010f\u017c\u02ddw prezydenckich, gdyby z Rafa\u0142em Trzaskowskim zmierzyli si\u0119 S\u0142awomir Mentzen i Karol Nawrocki. Wiadomo, co mo\u017ce przechyli\u0107 szal\u0119 zwyci\u0119stwa.",
        "id": 2692476,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,143907,31939630,sondaz-ujawnil-jak-moze-wygladac-druga-tura-wyborow-to-moze.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sonda\u017c ujawni\u0142, jak mo\u017ce wygl\u0105da\u0107 druga tura wybor\u010f\u017c\u02ddw. \"To mo\u017ce przes\u0105dzi\u0107 o jego zwyci\u0119stwie\"",
        "vote": 0
    }
]