[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Uwaga! Naukowy Be\u0142kot",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T18:32:58.945942+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T18:12:02+00:00",
        "description": "Mo\u017cesz wesprze\u0107 nasz\u0105 prac\u0119 tutaj \ud83d\udc49  https://patronite.pl/NaukowyBelkot \nLatarnik wyborczy \ud83d\udc49 https://latarnikwyborczy.pl/\n\n\ud83d\udcda Moja ksi\u0105\u017cka \u25ba https://altenberg.pl/geny/\n\ud83d\udcda E-book \u25ba https://tinyurl.com/pnp-ebook\n\n===\nPolecam zobaczy\u0107 (troch\u0119 powi\u0105zane)\n\ud83d\udc49 https://www.youtube.com/watch?v=jwkhOVEt5O0\n\ud83d\udc49 https://www.youtube.com/watch?v=2OLa1xVhTGk\n\n===\nLISTA PYTA\u0143\n\n1 Produkcja energii w elektrowniach j\u0105drowych wi\u0105\u017ce si\u0119 z ni\u017cszymi emisjami gaz\u00f3w cieplarnianych ni\u017c produkcja energii w elektrowniach w\u0119glowych.\n2 Istnieje bezpieczna dla zdrowia dawka alkoholu etylowego.\n3 Klimat na Ziemi podlega ci\u0105g\u0142ym naturalnym zmianom.\n4 Za obecnie obserwowane zmiany klimatu w g\u0142ownej mierze odpowiada aktywno\u015b\u0107 cz\u0142owieka (antropogeniczne emisje gaz\u00f3w cieplarnianych).\n5 Spalanie w\u0119gla kamiennego jest neutralne dla \u015brodowiska naturalnego.\n6 \"Najnowsze badania wykazuj\u0105, \u017ce istnieje statystycznie istotna r\u00f3\u017cnica \nw wynikach test\u00f3w inteligencji pomi\u0119dzy kobietami a m\u0119\u017cczyznami.\"\n7 Cz\u0142owiek rozumny (Homo sapiens) j",
        "id": 2698219,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=b51R3q8GL5M",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 377,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UC_7PqixGIdE-jjoHKMPYpGA",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i3.ytimg.com/vi/b51R3q8GL5M/hqdefault.jpg",
        "title": "Przepyta\u0142em osoby kandyduj\u0105ce na Prezydenta. Kto mi odpowiedzia\u0142?",
        "vote": 0
    }
]