[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T18:31:32.289344+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T18:31:32+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/c/290b1dc8fbbc03-948-568-171-63-3333-2000.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ameryka\u0144ski resort bezpiecze\u0144stwa krajowego zastanawia si\u0119 nad wsp\u00f3\u0142prac\u0105 przy programie telewizyjnym, w kt\u00f3rym imigranci mieliby rywalizowa\u0107 o obywatelstwo Stan\u00f3w Zjednoczonych - poinformowa\u0142 w pi\u0105tek dziennik \"Wall Street Journal\".</p>",
        "id": 2698205,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Loteria-to-przezytek-USA-chca-stworzyc-reality-show-w-ktorym-imigranci-beda-walczyc-o-paszport-8943597.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Loteria to prze\u017cytek. USA chc\u0105 stworzy\u0107 reality show, w kt\u00f3rym imigranci b\u0119d\u0105 walczy\u0107 o paszport",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T18:31:32.700879+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T18:31:32+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/b/b484c9968f06c7-948-568-0-168-4500-2699.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W trakcie pi\u0105tkowych rozm\u00f3w w Stambule delegacja Rosji za\u017c\u0105da\u0142a wycofania ukrai\u0144skich wojsk z tych cz\u0119\u015bci obwod\u00f3w \u0142uga\u0144skiego, donieckiego, cherso\u0144skiego i zaporoskiego, kt\u00f3rych nie zdo\u0142a\u0142a opanowa\u0107 i zagrozi\u0142a okupacj\u0105 obwod\u00f3w charkowskiego i sumskiego w przypadku odmowy - poda\u0142 portal Suspilne powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na \u017ar\u00f3d\u0142o zaznajomione z negocjacjami.</p>",
        "id": 2698207,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rosja-eskaluje-Kreml-grozi-zajeciem-obwodow-charkowskiego-i-sumskiego-8943650.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja eskaluje. Kreml grozi zaj\u0119ciem obwod\u00f3w charkowskiego i sumskiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T18:31:32.481077+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T18:31:32+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/6/e4111ba07c4e94-948-568-40-30-3960-2375.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Dekret prezydenta USA Donalda Trumpa zapowiadaj\u0105cy doprowadzenie do obni\u017cenia cen lek\u00f3w z Europy jest wyzwaniem dla du\u0144skiej bran\u017cy farmaceutycznej - oceni\u0142 w pi\u0105tek minister przemys\u0142u Danii Morten Boedskov.</p>",
        "id": 2698206,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Trump-uderza-w-producenta-Ozempicu-Dunski-Novo-Nordisk-moze-miec-klopoty-8943637.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump uderza w producenta Ozempicu. Du\u0144ski Novo Nordisk mo\u017ce mie\u0107 k\u0142opoty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T17:28:44.704649+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T17:28:43+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/4/7dfb79e00ecea4-948-567-0-12-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wbrew publicznym o\u015bwiadczeniom NASK, nie usun\u0119li\u015bmy na pro\u015bb\u0119 NASK \u017cadnych reklam zwi\u0105zanych z reklamami politycznymi - przekazali przedstawiciele Mety - firmy, kt\u00f3ra jest w\u0142a\u015bcicielem m.in. Facebooka. Przedstawiciele NASK informowali w \u015brod\u0119, \u017ce to po ich interwencji zablokowano reklamy polityczne mog\u0105ce wp\u0142ywa\u0107 na kampani\u0119.</p>",
        "id": 2697610,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/NASK-sklamal-Meta-Nie-usunelismy-zadnych-reklam-8943599.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "NASK sk\u0142ama\u0142? Meta: Nie usun\u0119li\u015bmy \u017cadnych reklam",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T16:23:39.263173+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T16:23:38+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/6/4d9e0f3372ecaf-948-567-0-77-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />USA rozpoczn\u0105 rozmowy z partnerami na temat redukcji ameryka\u0144skiego kontyngentu w Europie, a nast\u0105pi to \"z pewno\u015bci\u0105 po szczycie (NATO w Hadze)\" - zapowiedzia\u0142 w pi\u0105tek Matthew Whitaker, nowy ambasador USA przy NATO, podczas sesji ministerialnej Rady Pa\u0144stw Morza Ba\u0142tyckiego w Estonii.</p>",
        "id": 2697165,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Amerykanie-uciekna-z-Europy-Ambasador-przy-NATO-Rozpoczniemy-rozmowy-o-redukcji-kontyngentu-8943610.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Amerykanie uciekn\u0105 z Europy? Ambasador przy NATO: Rozpoczniemy rozmowy o redukcji kontyngentu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T16:23:38.517285+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T16:23:38+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/3/979902d3ac0c98-948-569-0-117-1726-1036.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ministerstwo Aktyw\u00f3w Pa\u0144stwowych ponowi\u0142o sw\u00f3j postulat o zwolnienie z podatku dochodowego kwoty jednorazowych odpraw pieni\u0119\u017cnych dla pracownik\u00f3w zak\u0142ad\u00f3w likwidowanych przez przedsi\u0119biorstwa g\u00f3rnicze w ramach nowego systemu wsparcia - wynika z uwag resortu do projektu nowelizacji ustawy o funkcjonowaniu g\u00f3rnictwa w\u0119gla kamiennego autorstwa MP.</p>",
        "id": 2697162,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Odprawy-dla-gornikow-bez-podatku-MAP-chce-zwolnienia-z-PIT-u-8943517.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Odprawy dla g\u00f3rnik\u00f3w bez podatku? MAP chce zwolnienia z PIT-u",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T16:23:38.956852+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T16:23:38+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/3/026515512580de-948-568-0-0-1920-1151.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rosjanie de facto zerwali negocjacje i odm\u00f3wili przerwania ognia; czas zwi\u0119kszy\u0107 presj\u0119 - napisa\u0142 w pi\u0105tek w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych premier Donald Tusk, komentuj\u0105c ukrai\u0144sko-rosyjskie negocjacje w Stambule.</p>",
        "id": 2697164,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rosjanie-de-facto-zerwali-negocjacje-Tusk-Czas-zwiekszyc-presje-8943542.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosjanie de facto zerwali negocjacje. Tusk: Czas zwi\u0119kszy\u0107 presj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T16:23:38.712294+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T16:23:38+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/9/b1ba480ed2b81e-948-568-0-119-3000-1799.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Sesja nie przynios\u0142a wielu emocji na indeksach poza pojedynczymi przypadkami reakcji inwestor\u00f3w na raporty gie\u0142dowe. Mocny tydzie\u0144 energetyki podkre\u015bli\u0142 wzrost PGE po wynikach. Kurs Dino cofa si\u0119 mimo wy\u017cszych od oczekiwa\u0144 zysk\u00f3w. Ma\u0142a surowcowa sp\u00f3\u0142ka wkr\u00f3tce mo\u017ce znikn\u0105\u0107 z gie\u0142dy, przez co inwestorzy sprzedaj\u0105 czym pr\u0119dzej jej akcje.</p>",
        "id": 2697163,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/WIG20-powoli-cie-cofa-surowcowy-maluch-z-przecena-o-23-proc-Dywidendowe-zawirowania-na-GPW-8943585.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "WIG20 powoli ci\u0119 cofa, surowcowy maluch z przecen\u0105 o 23 proc. Dywidendowe zawirowania na GPW",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T15:16:50.535834+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T15:16:49+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/c/98e78afb85381f-948-568-18-9-1782-1069.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ameryka\u0144ski koncern Microsoft zaoferowa\u0142 Komisji Europejskiej, \u017ce jego pakiet Office bez aplikacji Teams b\u0119dzie ta\u0144szy ni\u017c sprzedawany razem z t\u0105 aplikacj\u0105. To reakcje firmy na gro\u017ab\u0119 kary ze strony Brukseli.</p>",
        "id": 2696470,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Microsoft-wykreci-sie-do-kary-Gigant-sklada-Komisji-Europejskiej-propozycje-8943506.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Microsoft wykr\u0119ci si\u0119 od kary? Gigant sk\u0142ada Komisji Europejskiej propozycj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T15:16:50.823340+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T15:16:49+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/5/00984710a77407-948-568-0-89-1980-1187.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Raiffeisen Digital Bank idzie za ciosem i wprowadza do swojej oferty \nlokaty w walucie obcej. Depozyty w euro b\u0119d\u0105 obj\u0119te sta\u0142ym \noprocentowaniem w wysoko\u015bci 2,5% w skali roku i skierowane do posiadaczy\n kont w tej samej walucie.</p>",
        "id": 2696471,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Oszczedzanie-w-walutach-na-2-5-w-skali-roku-Raiffeisen-Digital-Bank-wprowadza-lokaty-w-euro-8943281.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Oszcz\u0119dzanie w walutach na 2,5% w skali roku. Raiffeisen Digital Bank wprowadza lokaty w euro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T15:16:49.770943+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T15:16:49+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/6/90d9dd1e2a0549-948-568-0-40-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Jedna z najbardziej poczytnych gazet ekonomicznych pisze, \u017ce polska gie\u0142da, mimo \u015bwietnych wynik\u00f3w w tym roku, nie cieszy si\u0119 popularno\u015bci\u0105 w\u015br\u00f3d inwestor\u00f3w. Brytyjski tygodnik \u201eThe Economist\u201d, zauwa\u017cy\u0142 si\u0142\u0119 indeksu WIG notowanego na GPW i podejmuje si\u0119 diagnozy tego stanu rzeczy. Martwi\u0107 mo\u017ce, \u017ce tego typu artyku\u0142y pojawiaj\u0105 si\u0119 zazwyczaj tu\u017c przed zmian\u0105 trendu. Oby tym razem by\u0142o inaczej.</p>",
        "id": 2696468,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Symboliczny-artykul-The-Economist-Oby-nie-skonczylo-sie-jak-po-artykule-Bloomberga-8943392.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Symboliczny artyku\u0142 \"The Economist\"? Oby nie sko\u0144czy\u0142o si\u0119 jak po artykule Bloomberga",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T15:16:50.070796+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T15:16:49+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/a/c1c528dccfdfda-948-568-1520-710-2480-1487.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Musz\u0119 si\u0119 spotka\u0107 z Putinem i to rozwi\u0105\u017cemy, a je\u015bli nie rozwi\u0105\u017cemy, to b\u0119dzie bardzo ciekawie - poinformowa\u0142 w pi\u0105tek prezydent USA Donald Trump o negocjacjach ws. wojny w Ukrainie. Zagrozi\u0142 te\u017c Iranowi, \u017ce je\u015bli wkr\u00f3tce nie przyjmie propozycji USA w sprawie programu atomowego \"stan\u0105 si\u0119 z\u0142e rzeczy\".</p>",
        "id": 2696469,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Trump-chce-spotkac-sie-z-Putinem-Jesli-tego-nie-rozwiazemy-to-bedzie-ciekawie-8943521.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump chce spotka\u0107 si\u0119 z Putinem. \"Je\u015bli tego nie rozwi\u0105\u017cemy, to b\u0119dzie ciekawie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T14:08:51.329168+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T14:08:49+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/d/fdbdb3c809b89b-948-568-50-30-3950-2369.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Pos\u0142owie PiS Rados\u0142aw Fogiel i Marcin Przydacz udali si\u0119 w pi\u0105tek z kontrol\u0105 poselsk\u0105 do ministerstwa cyfryzacji w zwi\u0105zku z doniesieniami portalu wp.pl o publikowanych w sieci reklamach politycznych promuj\u0105cych kandydata KO Rafa\u0142a Trzaskowskiego i atakuj\u0105cych jego konkurent\u00f3w.</p>",
        "id": 2695752,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Afera-wokol-spotow-na-FB-Poslowie-PiS-z-kontrola-poselska-w-resorcie-cyfryzacji-8943378.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Afera wok\u00f3\u0142 spot\u00f3w na FB. Pos\u0142owie PiS z kontrol\u0105 poselsk\u0105 w resorcie cyfryzacji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T14:08:50.510148+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T14:08:49+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/3/392aa9766087fd-948-568-7-107-3070-1842.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Francuski dziennik \"Le Monde\" komentuj\u0105c prezydenck\u0105 kampani\u0119 w Polsce, ocenia, \u017ce Unia Europejska i Ukraina sta\u0142y si\u0119 w niej tematami, kt\u00f3re \"przeszkadzaj\u0105\". Dodaje, \u017ce dosz\u0142o do \"trumpizacji\" debaty publicznej. Nazywa wybory \"drug\u0105 tur\u0105\" g\u0142osowania do parlamentu z 2023 r.</p>",
        "id": 2695748,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Le-Monde-Wybory-ulegly-trumpizacji-Najwiekszym-przegranym-Europa-i-Ukraina-8943419.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Le Monde\": Wybory uleg\u0142y \"trumpizacji\". Najwi\u0119kszym przegranym Europa i Ukraina",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T14:08:50.890926+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T14:08:49+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/d/59d500b87f07ab-930-557-47-32-930-557.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />PKP Cargo Connect, sp\u00f3\u0142ka z grupy PKP Cargo, sprzedaje udzia\u0142y w Terminale Prze\u0142adunkowe S\u0142awk\u00f3w-Medyka - poinformowa\u0142o w komunikacie PKP Cargo, kt\u00f3re z kolei chce sprzeda\u0107 udzia\u0142y w firmie Euroterminal S\u0142awk\u00f3w.</p>",
        "id": 2695750,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Grupa-PKP-Cargo-sprzedaje-udzialy-w-dwoch-spolkach-zaleznych-8943454.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PKP Cargo wyprzedaje. Sp\u00f3\u0142ka pozb\u0119dzie si\u0119 udzia\u0142\u00f3w w dw\u00f3ch sp\u00f3\u0142kach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T14:08:51.080553+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T14:08:49+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/1/2286bd5424b1b7-948-568-208-142-1564-938.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rozmowy delegacji Rosji i Ukrainy w Stambule zako\u0144czy\u0142y si\u0119 w pi\u0105tek po nieca\u0142ych dw\u00f3ch godzinach - poda\u0142a agencja Reutera, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na \u017ar\u00f3d\u0142a. Agencja oceni\u0142a, \u017ce dotychczas nie wida\u0107 \u017cadnych oznak post\u0119pu, je\u015bli chodzi o mo\u017cliwe zbli\u017cenie stanowisk stron.</p>",
        "id": 2695751,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wazne-rozmowy-ale-bez-waznych-osob-i-postepu-Zakonczyly-sie-rozmowy-w-Stambule-8943408.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wa\u017cne rozmowy, ale bez wa\u017cnych os\u00f3b i post\u0119pu. Zako\u0144czy\u0142o si\u0119 spotkanie w Stambule",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T14:08:50.142598+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T14:08:49+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/3/16ae878ab68369-948-568-0-270-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezydent USA Donald Trump odlecia\u0142 w pi\u0105tek z Abu Zabi do Waszyngtonu, ko\u0144cz\u0105c trwaj\u0105c\u0105 od wtorku wizyt\u0119 na Bliskim Wschodzie. W trakcie podr\u00f3\u017cy Trumpa podpisano wielomiliardowe kontrakty na bro\u0144, samoloty czy inwestycje w AI. Prezydent zapowiedzia\u0142 te\u017c normalizacj\u0119 stosunk\u00f3w z Syri\u0105 i porozumienie z Iranem.</p>",
        "id": 2695747,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wielki-deal-na-Bliskim-Wschodzie-Trump-zakonczyl-wizyte-w-krajach-arabskich-8943435.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielki deal na Bliskim Wschodzie. Trump zako\u0144czy\u0142 wizyt\u0119 w krajach arabskich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T14:08:49.861112+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T14:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/3/35efee87763a2b-948-568-9-9-1910-1146.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W kwietniu inflacja bazowa po raz pierwszy od przesz\u0142o 5 lat znalaz\u0142a\nsi\u0119 w granicach dopuszczalnego odchylenia od 2,5-procentowego celu NBP.</p>",
        "id": 2695746,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Inflacja-bazowa-w-kwietniu-2025-zahaczyla-o-cel-NBP-8943202.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy w RPP mog\u0105 otwiera\u0107 szampana? Inflacja bazowa zahaczy\u0142a o cel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T14:08:50.700523+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T13:58:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/b/c7f6aa4da5c171-948-568-0-252-3888-2332.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Nadchodz\u0105cy tydzie\u0144 dla inwestor\u00f3w to przede wszystkim powyborcze\nemocje oraz paczka danych z polskiej gospodarki, z kt\u00f3rej dowiemy si\u0119, o ile\nros\u0142y wynagrodzenia i jak radzi\u0142 sobie ostatnio przemys\u0142. Wyniki na gie\u0142dzie\nprzedstawi kilka narodowych czempion\u00f3w w tym Orlen, JSW czy Tauron. Polska b\u0119dzie w centrum zainteresowania\nkrajowych inwestor\u00f3w, ale na \u015bwiecie te\u017c zaplanowano kilka ciekawych wydarze\u0144.</p>",
        "id": 2695749,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Uwaga-na-Polske-Powyborczy-poranek-wyniki-Orlenu-i-JSW-oraz-przemysl-i-wynagrodzenia-8943331.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Uwaga na Polsk\u0119. Powyborczy poranek, wyniki Orlenu i JSW oraz przemys\u0142 i wynagrodzenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T12:22:35.023240+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T12:22:33+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/6/e8de8a7de0b536-948-568-0-113-1980-1187.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Tylko do ko\u0144ca maja mo\u017cna otrzyma\u0107 dodatkowe 100 z\u0142 za samo za\u0142o\u017cenie \nkonta osobistego w Santander Bank Polska. Promocja \u0142\u0105czy si\u0119 z innymi \nakcjami banku, w kt\u00f3rych \u0142\u0105cznie do zyskania jest nawet 700 z\u0142 premii.\n</p>",
        "id": 2695032,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/100-zl-za-samo-zalozenie-konta-Premia-od-Santandera-tylko-do-konca-maja-8943214.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "100 z\u0142 za samo za\u0142o\u017cenie konta. Premia od Santandera tylko do ko\u0144ca maja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T12:22:34.319877+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T12:22:33+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/4/2a89f7ebbef2ab-948-568-331-62-1488-892.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Od godz. 9 trwa atak DDoS na strony platforma.org - przekaza\u0142 w pi\u0105tek szef KPRM Jan Grabiec. Doda\u0142, \u017ce przedstawiciele partii wsp\u00f3\u0142pracuj\u0105 z zespo\u0142em dzia\u0142aj\u0105cym w strukturach NASK, aby przywr\u00f3ci\u0107 funkcjonalno\u015b\u0107 strony i wyja\u015bni\u0107 przyczyny zdarzenia.</p>",
        "id": 2695030,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Hakerzy-znow-uderzaja-w-Platforme-Obywatelska-Grabiec-Atak-trwa-od-9-00-8943295.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hakerzy zn\u00f3w uderzaj\u0105 w Platform\u0119 Obywatelsk\u0105. Grabiec: Atak trwa od 9:00",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T12:22:35.213031+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T12:22:33+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/1/b20ae75bab3b02-948-568-0-210-2975-1785.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Podatek miedziowy wymaga co najmniej aktualizacji - ocenia prezes KGHM Andrzej Szyd\u0142o. Doda\u0142, \u017ce koncern przekaza\u0142 ju\u017c Ministerstwu Finans\u00f3w komplet informacji w tej sprawie.</p>",
        "id": 2695033,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Podatek-miedziowy-wymaga-co-najmniej-aktualizacji-prezes-KGHM-8943282.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Podatek miedziowy do zmiany. Szyd\u0142o, KGHM: Wymaga co najmniej aktualizacji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T12:22:34.127162+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T12:22:33+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/c/d2d59b39a3ec8d-948-568-160-40-3720-2231.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Powo\u0142anie sp\u00f3\u0142ki POLSCA Baltic Ferries, kt\u00f3ra b\u0119dzie dysponowa\u0107 promami p\u0142ywaj\u0105cymi teraz pod znakami Unity Line i Polferries, og\u0142osi\u0142 w pi\u0105tek Szczecinie wiceminister infrastruktury Arkadiusz Marchewka. Nowy podmiot ma skuteczniej rywalizowa\u0107 z niemieck\u0105 i skandynawsk\u0105 konkurencj\u0105.</p>",
        "id": 2695029,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polska-rzuca-wyzwanie-na-Baltyku-Powstanie-POLSCA-Baltic-Ferries-8943305.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska rzuca wyzwanie na Ba\u0142tyku. Powstanie POLSCA Baltic Ferries",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T12:22:34.745498+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T12:22:33+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/d/dc31944041e25d-948-568-0-0-3970-2381.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W Stambule trwaj\u0105 w pi\u0105tek pierwsze od trzech lat bezpo\u015brednie rozmowy delegacji Ukrainy i Rosji, kt\u00f3rym przewodniczy szef MSZ Turcji Hakan Fidan. Na czele ukrai\u0144skiej delegacji stoi minister obrony Rustem Umierow, a rosyjsk\u0105 kieruje W\u0142adimir Miedinski, doradca W\u0142adimira Putina.</p>",
        "id": 2695031,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Przelom-czy-pozory-Ukraina-i-Rosja-znow-przy-stole-rozmow-w-Stambule-8943301.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prze\u0142om czy pozory? Ukraina i Rosja zn\u00f3w przy stole rozm\u00f3w w Stambule",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T11:17:32.974972+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T11:17:30+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/7/b326758a9a1461-948-568-0-29-3000-1799.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Kandydat KO na prezydenta Rafa\u0142 Trzaskowski oceni\u0142, \u017ce o akcj\u0119 reklam politycznych na Facebooku trzeba pyta\u0107 jej organizator\u00f3w, a kwestie dezinformacji musz\u0105 wyja\u015bni\u0107 NASK i s\u0142u\u017cby. Podkre\u015bli\u0142, \u017ce skupia si\u0119 na kampanii organizowanej przez jego sztab i finansowanej przez jego komitet wyborczy.</p>",
        "id": 2694605,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Afera-wokol-spotow-na-FB-Trzaskowski-odpowiada-Holowni-8943209.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Afera wok\u00f3\u0142 spot\u00f3w na FB. Trzaskowski odpowiada Ho\u0142owni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T11:17:32.282295+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T11:17:30+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/4/9f24cab0f87f36-948-568-29-119-1954-1172.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Czy 20 wizyt w serwisie w ci\u0105gu roku, ponad miesi\u0105c napraw i powracaj\u0105ce te same usterki to za ma\u0142o, by ubiega\u0107 si\u0119 o wymian\u0119 auta na inny egzemplarz? Przyk\u0142ad jednego z klient\u00f3w Skody pokazuje, \u017ce jak najbardziej. Spraw\u0119 szczeg\u00f3\u0142owo opisuje \u201eGazeta Wyborcza\u201d.</p>",
        "id": 2694603,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Auto-co-dwa-tygodnie-w-serwisie-a-Skoda-i-jej-diler-rozkladaja-rece-8943228.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Auto co dwa tygodnie w serwisie, a Skoda i jej diler rozk\u0142adaj\u0105 r\u0119ce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T11:17:31.359275+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T11:17:30+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/a/327afad48fdb94-945-560-0-202-2912-1747.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Najwi\u0119ksza ameryka\u0144ska gie\u0142da kryptowalut ujawni\u0142a wyciek danych u\u017cytkownik\u00f3w, za kt\u00f3rym stali jej pracownicy przekupieni przez przest\u0119pc\u00f3w. Sp\u00f3\u0142ka zobowi\u0105za\u0142a si\u0119 pokry\u0107 straty klient\u00f3w, kt\u00f3rzy ucierpieli w zwi\u0105zku z tym incydentem i szacuje, \u017ce wyda na to od 180 do 400 mln dolar\u00f3w.</p>",
        "id": 2694600,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Gielda-kryptowalut-odda-klientom-do-400-mln-euro-Hakerzy-przekupili-pracownikow-8943177.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gie\u0142da kryptowalut odda klientom do 400 mln euro. Hakerzy przekupili pracownik\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T11:17:31.659474+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T11:17:30+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/5/7a0240471f8b3a-948-568-140-0-3750-2249.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Microsoft planuje zredukowa\u0107 3 procent swojej globalnej si\u0142y roboczej \u2013 to najnowsza tura zwolnie\u0144 w\u015br\u00f3d gigant\u00f3w technologicznych, maj\u0105ca na celu usprawnienie dzia\u0142alno\u015bci i ograniczenie liczby warstw zarz\u0105dzania \u015bredniego szczebla.</p>",
        "id": 2694601,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Microsoft-tnie-tysiace-etatow-Sztuczna-inteligencja-zbiera-zniwo-8943230.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Microsoft tnie tysi\u0105ce etat\u00f3w. Sztuczna inteligencja zbiera \u017cniwo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T11:17:32.002856+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T11:17:30+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/0/883717df6922c8-948-568-0-230-3543-2125.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Nauczyciele domagaj\u0105 si\u0119 likwidacji tzw. godzin dost\u0119pno\u015bci. Nie chc\u0105 by\u0107 zmuszani do obecno\u015bci w szkole poza lekcjami, aby udziela\u0107 konsultacji uczniom i rodzicom. Wed\u0142ug Zwi\u0105zku Nauczycielstwa Polskiego zainteresowanie jest niskie, a plac\u00f3wki nie zapewniaj\u0105 odpowiednich warunk\u00f3w.</p>",
        "id": 2694602,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nauczyciele-zadaja-likwidacji-dodatkowych-godzin-pracy-Rodzice-i-uczniowie-nie-przychodza-na-spotkania-8943192.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nauczyciele chc\u0105 likwidacji dodatkowych godzin pracy. Rodzice i uczniowie nie przychodz\u0105 na spotkania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T11:17:31.118891+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T11:17:30+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/9/ddd53d7ed34858-945-560-0-0-3000-1799.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Raport na temat aktywno\u015bci superinwestor\u00f3w z Wall Street\nzdradzi\u0142, \u017ce Michale Burry, znany z filmu \u201eThe Big Short\u201d, po tym jak zarobi\u0142\nmiliony dolar\u00f3w na krachu gie\u0142dowym w 2008 r., sprzeda\u0142 niemal wszystkie akcje\nze swojego funduszu w pierwszym kwartale 2025 r. Wiadomo te\u017c, co kupowa\u0142 i\nsprzedawa\u0142 Warren Buffet, kt\u00f3ry udzieli\u0142 kr\u00f3tkiego wywiadu na temat swojej rezygnacji.</p>",
        "id": 2694599,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Przewidzial-krach-w-2008-r-W-2025-r-pozbyl-sie-niemal-wszystkich-akcji-8943212.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przewidzia\u0142 krach w 2008 r. W 2025 r. pozby\u0142 si\u0119 niemal wszystkich akcji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T11:17:32.566651+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T11:17:30+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/e/cca7f4c7ccfc8b-948-568-0-11-4056-2433.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Bank Citi Handlowy kusi klient\u00f3w najnowsz\u0105 promocj\u0105 - oferuje 6,7% rocznie na koncie oszcz\u0119dno\u015bciowym przez okres 4 miesi\u0119cy. Dodatkowo po spe\u0142nieniu prostych warunk\u00f3w mo\u017cemy zgarn\u0105\u0107 nawet 500 z\u0142otych. Przyjrzeli\u015bmy si\u0119 szczeg\u00f3\u0142om tej oferty.\n</p>",
        "id": 2694604,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zgarnij-6-7-na-koncie-oszczednosciowym-od-Citi-Handlowego-i-dodatkowe-500-zlotych-za-aktywnosci-8943116.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zgarnij 6,7% na koncie oszcz\u0119dno\u015bciowym od Citi Handlowego i dodatkowe 500 z\u0142otych za aktywno\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T10:11:06.461256+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T10:11:05+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/a/12ef029093bfc8-948-568-0-0-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W najnowszym odcinku podcastu \u201eBankomat\u201d redaktor naczelny Bankier.pl, Andrzej Stec, przedstawia dwa kluczowe tematy mijaj\u0105cego tygodnia. Dowiemy si\u0119, \u017ce cho\u0107 ameryka\u0144skie u\u017cywane samochody prze\u017cywaj\u0105 w Polsce sw\u00f3j renesans, to ju\u017c w przysz\u0142ym roku mo\u017ce by\u0107 trudniej kupi\u0107 auto zza oceanu, zw\u0142aszcza je\u015bli to model produkowany wy\u0142\u0105cznie na tamtejszy rynek. Przyjrzymy si\u0119 te\u017c temu, jak wygl\u0105daj\u0105 ekonomiczne koszty wojny rosyjsko-ukrai\u0144skiej w jej czwartym roku i czy zapowiadany od lat kolaps rosyjskiej gospodarki stanie si\u0119 w ko\u0144cu faktem.</p>",
        "id": 2694083,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nowe-przepisy-uderza-w-milosnikow-aut-zza-oceanu-To-koniec-tanich-mustangow-8943138.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe przepisy uderz\u0105 w mi\u0142o\u015bnik\u00f3w aut zza oceanu. To koniec tanich mustang\u00f3w?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T10:11:05.802583+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T10:11:05+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/7/6fb43caed9c660-948-568-0-118-2784-1670.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ponad 80 proc. os\u00f3b z niepe\u0142nosprawno\u015bciami w Polsce nie szuka pracy, a zatrudnienie senior\u00f3w pozostaje poni\u017cej unijnej \u015bredniej. W obliczu starzej\u0105cego si\u0119 spo\u0142ecze\u0144stwa eksperci alarmuj\u0105: bez nowoczesnych technologii i przemy\u015blanej polityki rynek pracy nie wytrzyma nadchodz\u0105cych wyzwa\u0144.</p>",
        "id": 2694080,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polski-rynek-pracy-pod-presja-demografii-i-wykluczenia-Jak-zmienic-zatrudnienie-osob-niepelnosprawnych-i-seniorow-8943063.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polski rynek pracy pod presj\u0105 demografii i wykluczenia. Jak zmieni\u0107 zatrudnienie os\u00f3b niepe\u0142nosprawnych i senior\u00f3w?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T10:11:06.960325+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T10:11:05+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/7/174e4d5e5551ea-948-568-15-59-2985-1790.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Politolog prof. Jaros\u0142aw Flis oceni\u0142 w rozmowie z PAP, \u017ce wyniki sonda\u017cowe kandydat\u00f3w na prezydenta \"odzwierciedlaj\u0105 raczej ich wpadki ni\u017c wysi\u0142ki\". Doda\u0142, \u017ce Polacy maj\u0105 znacznie mocniej wyrobione zdanie, na kogo na pewno nie zag\u0142osuj\u0105, ni\u017c na kogo dobrze by\u0142oby zag\u0142osowa\u0107.</p>",
        "id": 2694085,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Prof-Flis-Kazdy-z-glownych-kandydatow-mial-kluczowa-wpadke-8943000.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prof. Flis: Ka\u017cdy z g\u0142\u00f3wnych kandydat\u00f3w mia\u0142 kluczow\u0105 wpadk\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T10:11:06.651396+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T10:11:05+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/c/22b46cfc752ac4-948-568-87-0-1050-630.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Nie mam wra\u017cenia, \u017ce kt\u00f3ry\u015b ze sztab\u00f3w gra nie fair - powiedzia\u0142 \"Rzeczpospolitej\" dyrektor NASK dr in\u017c. Rados\u0142aw Nielek. Odni\u00f3s\u0142 si\u0119 m.in. do kwestii spot\u00f3w na Facebooku promuj\u0105cych Rafa\u0142a Trzaskowskiego, kt\u00f3re mia\u0142y by\u0107 finansowane z zagranicy. Wskaza\u0142, \u017ce kampania zosta\u0142a zg\u0142oszona do Mety.</p>",
        "id": 2694084,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Szef-NASK-Nie-mam-wrazenia-ze-ktorys-ze-sztabow-gra-nie-fair-8943164.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szef NASK: Nie mam wra\u017cenia, \u017ce kt\u00f3ry\u015b ze sztab\u00f3w gra nie fair",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T10:11:05.553700+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T10:11:05+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/b/b9078f8c7b5404-948-568-0-0-3958-2374.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Przyw\u00f3dca Rosji W\u0142adimir Putin pope\u0142ni\u0142 wielki b\u0142\u0105d, wysy\u0142aj\u0105c do Stambu\u0142u na rozmowy z Ukrain\u0105 delegacj\u0119 niskiego szczebla - oceni\u0142 w pi\u0105tek w Tiranie sekretarz generalny NATO Mark Rutte po przybyciu na szczyt Europejskiej Wsp\u00f3lnoty Politycznej (EPC).</p>",
        "id": 2694079,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Szef-NATO-Putin-popelnil-wielki-blad-wysylajac-do-Stambulu-delegacje-niskiego-szczebla-8943143.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szef NATO: Putin pope\u0142ni\u0142 wielki b\u0142\u0105d, wysy\u0142aj\u0105c do Stambu\u0142u delegacj\u0119 niskiego szczebla",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T10:11:05.992764+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T10:11:05+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/5/0ab577fd0de350-948-568-0-190-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Od kilku dni pojawiaj\u0105 si\u0119 medialne doniesienia, jakoby Marek Jakubiak mia\u0142 kupi\u0107 podpisy potrzebne do zarejestrowania jego kandydatury prezydenckiej w 2020 roku. \"Goniec\" opublikowa\u0142 prze\u0142omowy wywiad, dok\u0142adnie opisuj\u0105cy to, jak wygl\u0105da\u0142 ten proceder.</p>",
        "id": 2694081,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Tak-Marek-Jakubiak-mial-kupowac-podpisy-poparcia-Zlotowka-za-sztuke-8943170.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tak Marek Jakubiak mia\u0142 kupowa\u0107 podpisy poparcia. Z\u0142ot\u00f3wka za sztuk\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T10:11:05.363787+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T10:11:05+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/b/e4bc5dd83d1d6e-948-568-65-25-1950-1170.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ceny paliw w Polsce spad\u0142y do najni\u017cszych poziom\u00f3w od czasu\nrosyjskiej agresji na Ukrain\u0119 w lutym 2022 roku. Nadal jednak trudno jest\npowiedzie\u0107, aby na stacjach by\u0142o tanio.</p>",
        "id": 2694078,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ceny-paliw-w-Polsce-Benzyna-i-ON-najtansze-od-lutego-2022-8943178.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trwa seria spadk\u00f3w cen paliw. Benzyna i ON najta\u0144sze od lutego 2022",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T10:11:06.183041+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T10:11:05+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/e/3ca9a84ca9b82e-948-568-0-348-3988-2392.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />- Pr\u0119dko\u015b\u0107 10 mil/godzin\u0119 pozwoli nie tylko ograniczy\u0107 liczbe ofiar \u015bmiertelnych wypadk\u00f3w, ale i zmniejszy ryzyko ci\u0119\u017ckich uraz\u00f3w - apeluj\u0105 brytyjskie organizacje charytatywne zajmuj\u0105ce si\u0119 bezpiecze\u0144stwem na drogach. W naszym systemie metrycznym odpowiada\u0142aby ona pr\u0119dko\u015bci 15 km/g. \"Szybciej to ja chodz\u0119\" - ripostuj\u0105 kierowcy.\u00a0</p>",
        "id": 2694082,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wielka-Brytania-zwolni-w-miastach-do-15-km-h-Kierowcy-nie-sa-zadowoleni-8943133.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielka Brytania zwolni w miastach do 15 km/h. Kierowcy nie s\u0105 zadowoleni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T09:05:41.947236+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T09:05:41+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/0/8b730196938de3-948-568-0-120-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W globalnym wy\u015bcigu technologicznym pojawi\u0142 si\u0119 nowy, szybko rozwijaj\u0105cy si\u0119 front \u2013 autonomiczny transport. Chi\u0144skie firmy coraz \u015bmielej wychodz\u0105 poza w\u0142asny rynek, szukaj\u0105c okazji do ekspansji w Europie. Jedna z nich w\u0142a\u015bnie zrobi\u0142a znacz\u0105cy krok, kt\u00f3ry mo\u017ce zmieni\u0107 uk\u0142ad si\u0142 na \u015bwiatowych drogach.</p>",
        "id": 2693642,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Autonomiczna-ofensywa-Baidu-Chinskie-robotaksowki-wkraczaja-do-Europy-8943105.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Autonomiczna ofensywa Baidu. Chi\u0144skie robotaks\u00f3wki wkraczaj\u0105 do Europy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T09:05:42.875660+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T09:05:41+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/b/19dfcb80b18f5f-948-568-0-95-1925-1155.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Chi\u0144skie w\u0142adze zatwierdzi\u0142y budow\u0119 dziesi\u0119ciu nowych reaktor\u00f3w j\u0105drowych za 200 mld juan\u00f3w (27,7 mld dolar\u00f3w) o \u0142\u0105cznej mocy oko\u0142o 12 tys. MW \u2013 powiadomi\u0142 w pi\u0105tek japo\u0144ski tygodnik \"Nikkei Asia\". Oznacza to, \u017ce do 2030 r. Chiny mog\u0105 sta\u0107 si\u0119 \u015bwiatowym liderem w produkcji energii j\u0105drowej, wyprzedzaj\u0105c USA.</p>",
        "id": 2693646,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Chiny-ida-jak-burza-Zbuduja-kolejne-10-nowych-reaktorow-jadrowych-8943047.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chiny id\u0105 jak burza. Zbuduj\u0105 kolejne 10 nowych reaktor\u00f3w j\u0105drowych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T09:05:42.682320+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T09:05:41+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/b/42217285003461-948-568-0-191-2724-1634.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Analitycy DM BO\u015a, w raporcie z 8 maja, podnie\u015bli wycen\u0119 akcji Orlenu w horyzoncie 12-miesi\u0119cznym do 90 z\u0142 z 85 z\u0142 wcze\u015bniej. Rekomendacja \"kupuj\" zosta\u0142a podtrzymana.</p>",
        "id": 2693645,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/DM-BOS-podniosl-wycene-akcji-Orlenu-do-90-zl-8943087.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "DM BO\u015a podni\u00f3s\u0142 wycen\u0119 akcji Orlenu do 90 z\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T09:05:43.243250+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T09:05:41+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/9/286236f2e7a5fa-945-560-360-112-2640-1583.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Jacek Rutkowski zdecydowa\u0142 o zako\u0144czeniu pe\u0142nienia funkcji prezesa Amiki ze skutkiem na moment podj\u0119cia przez ZWZ uchwa\u0142y w sprawie zatwierdzenia sprawozdania finansowego za 2024 r. - poda\u0142a sp\u00f3\u0142ka w komunikacie.</p>",
        "id": 2693647,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Jacek-Rutkowski-przestanie-byc-prezesem-Amiki-8943120.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jacek Rutkowski po ponad 20 latach przestanie by\u0107 prezesem Amiki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T09:05:42.490865+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T09:05:41+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/f/2613619397d0da-948-568-140-50-3550-2130.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Kurs euro kolejny dzie\u0144 utrzymuje si\u0119 poni\u017cej linii 4,25 z\u0142. Analitycy\ns\u0105dz\u0105, \u017ce polskiej walucie nie pomog\u0105 rozpocz\u0119te dzi\u015b rozmowy pokojowe w Stambule.</p>",
        "id": 2693644,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Stambulskie-rozmowy-nie-wespra-zlotego-Kurs-euro-ponizej-oporu-8943117.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Stambulskie rozmowy nie wespr\u0105 z\u0142otego? Kurs euro poni\u017cej oporu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T09:05:42.299211+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T09:05:41+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/f/4a76ce7aaeedb2-948-568-0-14-1980-1187.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wraz z ko\u0144cem czerwca na krakowskich Balicach zostan\u0105 zapocz\u0105tkowane sezonowe loty mi\u0119dzy Rijadem a Krakowem. B\u0119d\u0105 one obs\u0142ugiwane przez saudyjskie tanie linie lotnicze flynas do ko\u0144ca wrze\u015bnia, informuje portal Rynek-Lotniczy.pl.</p>",
        "id": 2693643,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Sukces-lotow-Rijad-Krakow-Flynas-wydluza-realizacje-polaczen-8943056.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sukces lot\u00f3w Rijad-Krak\u00f3w. Flynas wyd\u0142u\u017ca realizacj\u0119 po\u0142\u0105cze\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T07:31:04.962863+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T07:31:04+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/d/a33038a568ca8f-945-560-0-82-3000-1799.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Odczyt japo\u0144skiego PKB wykaza\u0142 pierwszy kwartalny spadek od roku, a tempo kurczenia si\u0119 gospodarki kraju kwitn\u0105cej wi\u015bni przekroczy\u0142o oczekiwania ekonomist\u00f3w. Na li\u015bcie przyczyn obok wojny handlowej Donalda Trumpa mo\u017cna postawi\u0107 stagnacj\u0119 konsumpcji i rosn\u0105cy import.</p>",
        "id": 2693296,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Japonska-gospodarka-kurczy-sie-bardziej-niz-prognozowano-8943029.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Japo\u0144ska gospodarka kurczy si\u0119 bardziej, ni\u017c prognozowano",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T07:31:05.598985+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T07:31:04+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/2/3e0a1456841b0a-948-567-10-72-990-593.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Baga\u017c podr\u0119czny jest niezb\u0119dnym elementem podr\u00f3\u017cy, st\u0105d pobieranie za niego dodatkowych \"karnych\" 150 euro jest niezgodne z prawem - uzna\u0142 hiszpa\u0144ski s\u0105d w odpowiedzi na pozew pasa\u017cer\u00f3w. Czy to dopiero pocz\u0105tek lawiny pozw\u00f3w, z kt\u00f3ra tani przewo\u017anik b\u0119dzie si\u0119 musia\u0142 zmierzy\u0107 po restrykcyjnym sprawdzaniu co do milimetra plecak\u00f3w i walizek wnoszonych na pok\u0142ad?</p>",
        "id": 2693299,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ryanair-nie-mial-prawa-Sad-wypowiada-sie-w-sprawie-bagazu-podrecznego-8943066.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ryanair nie mia\u0142 prawa. Sad wypowiada si\u0119 w sprawie baga\u017cu podr\u0119cznego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T07:31:05.156495+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T07:31:04+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/3/444f393d326726-948-568-0-0-3942-2365.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Nie brakuje kontrowersji wok\u00f3\u0142 mieszkania Karola Nawrockiego, kt\u00f3re przej\u0105\u0142 od Jerzego \u017b. Jak si\u0119 okazuje, do podpisania umowy dosz\u0142o 24 stycznia 2012 r. w gda\u0144skim areszcie - to tam przyprowadzono notariusza, kt\u00f3ry sporz\u0105dzi\u0142 dokumenty - informuje Onet.</p>",
        "id": 2693297,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Umowa-podpisana-w-areszcie-Nowe-fakty-ws-mieszkania-Karola-Nawrockiego-8943067.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Umowa podpisana w areszcie. Nowe fakty ws. mieszkania Nawrockiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T07:31:05.820516+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T07:31:04+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/2/87c779607a5165-948-568-456-218-1497-898.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Klienci trzech bank\u00f3w dzia\u0142aj\u0105cych w Polsce b\u0119d\u0105 mieli w najbli\u017cszych dniach problemy z dost\u0119pno\u015bci\u0105 do bankowo\u015bci internetowej i p\u0142atno\u015bci Blikiem. Warto przed weekendem zaopatrzy\u0107 si\u0119 w got\u00f3wk\u0119.\n</p>",
        "id": 2693300,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Weekend-bez-Blika-i-przelewow-w-kilku-bankach-Mozesz-nie-miec-dostepu-do-konta-8943052.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Weekend bez Blika i przelew\u00f3w w kilku bankach. Mo\u017cesz nie mie\u0107 dost\u0119pu do konta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T06:24:23.132815+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T06:24:21+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/9/4fe964b533a5b4-945-560-0-236-3504-2102.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Funkcjonariusze podlaskiej Krajowa Administracja Skarbowa w hali magazynowej w pobli\u017cu centrum handlowego w W\u00f3lce Kosowskiej (pow. piaseczy\u0144ski), znale\u017ali podrobione towary o warto\u015bci ponad 20 mln z\u0142.</p>",
        "id": 2693071,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Podrobki-za-ponad-20-mln-zl-KAS-zrobila-wjazd-do-Wolki-Kosowskiej-8943015.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Podr\u00f3bki za ponad 20 mln z\u0142. KAS \"zrobi\u0142a wjazd\" do W\u00f3lki Kosowskiej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T06:24:21.852861+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T06:24:21+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/5/0aedbdad1f94f3-948-568-0-67-1000-600.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Tegoroczny wzrost cen z\u0142ota na \u015bwiecie podbi\u0142 jego sprzeda\u017c w wielu krajach, w tym w Polsce, gdzie inwestycyjne zakupy \u017c\u00f3\u0142tego kruszcu mog\u0105 do ko\u0144ca roku przekroczy\u0107 20 ton - informuje w pi\u0105tek \"Rzeczpospolita\".</p>",
        "id": 2693065,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polacy-ida-na-zloty-rekord-Sztabki-i-monety-rozchwytywane-8942986.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polacy id\u0105 na z\u0142oty rekord. Sztabki i monety rozchwytywane",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T06:24:22.070522+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T06:24:21+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/7/9b9e0c30dcbf31-948-568-52-0-2949-1769.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Na koniec pierwszego kwarta\u0142u tego roku niemal 300 tys. os\u00f3b i firm mia\u0142o przeterminowane d\u0142ugi na ponad 1,4 mld z\u0142 wobec sektora telekomunikacyjnego - wynika z danych BIG InfoMonitora. Najwi\u0119ksze zaleg\u0142o\u015bci mieli mieszka\u0144cy Warszawy; w czo\u0142\u00f3wce jest te\u017c Krak\u00f3w, Pozna\u0144 i \u0141\u00f3d\u017a.</p>",
        "id": 2693066,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polacy-nie-placa-za-telefon-Zadluzenie-na-osobe-wzroslo-do-4-830-zl-8943012.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polacy nie p\u0142ac\u0105 za telefon? Zad\u0142u\u017cenie na osob\u0119 wzros\u0142o do 4 830 z\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T06:24:23.699613+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T06:24:21+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/e/ca2c2cc38c0744-945-560-63-25-1046-627.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Je\u015bli Izba Kontroli S\u0105du Najwy\u017cszego stwierdzi, \u017ce wyb\u00f3r Prezydenta RP by\u0142 wa\u017cny, nie rodzi to specjalnych skutk\u00f3w, potwierdza tylko wynik wybor\u00f3w. Je\u015bli natomiast stwierdzi niewa\u017cno\u015b\u0107 wyboru prezydenta, w tym wypadku kluczow\u0105 rol\u0119 mo\u017ce odegra\u0107 marsza\u0142ek Sejmu - powiedzia\u0142 PAP b. szef PKW Wojciech Hermeli\u0144ski.</p>",
        "id": 2693074,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/SN-potwierdzi-waznosc-wyboru-prezydenta-Hermelinski-kresli-scenariusze-8942971.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SN potwierdzi wa\u017cno\u015b\u0107 wyboru prezydenta? Hermeli\u0144ski kre\u015bli scenariusze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T06:24:22.289438+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T06:24:21+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/6/4efba397335894-948-568-30-220-3970-2381.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ukraina straci\u0142a my\u015bliwiec F-16 podczas odpierania rosyjskiego ataku w nocy z czwartku na pi\u0105tek \u2013 poinformowa\u0142y si\u0142y powietrzne tego kraju na Telegramie.</p>",
        "id": 2693067,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ukraina-stracila-kolejny-mysliwiec-F-16-podczas-odpierania-rosyjskiego-ataku-8943008.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukraina straci\u0142a kolejny my\u015bliwiec F-16 podczas odpierania rosyjskiego ataku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T05:19:31.683098+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T05:19:30+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/4/f7ed3f6ebe1ab4-948-569-155-14-1841-1105.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Na polskim rynku w\u0119gla kamiennego wydaje si\u0119, \u017ce nie wida\u0107 \u015bwiat\u0142a w tunelu, a co gorsza, nie wida\u0107 nawet samego tunelu - pisze pi\u0105tkowa \"Rzeczpospolita\".</p>",
        "id": 2692803,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Czarne-wizje-dla-czarnego-zlota-w-Polsce-8942959.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czarne wizje dla \"czarnego z\u0142ota\" w Polsce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T05:19:32.062668+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T05:19:30+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/d/1296ac07a25748-948-568-400-20-3483-2090.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />34,2 proc. badanych zag\u0142osowa\u0142oby w wyborach prezydenckich na kandydata KO Rafa\u0142a Trzaskowskiego, 26,9 proc. g\u0142os\u00f3w zdoby\u0142by popierany przez PiS Karol Nawrocki, a 13,1 proc. kandydat Konfederacji S\u0142awomir Mentzen - wynika z sonda\u017cu przygotowanego przez Pollster na zlecenie \"Super Expressu\".</p>",
        "id": 2692805,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Dwa-scenariusze-drugiej-tury-Roznica-na-zyletki-8942929.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dwa scenariusze drugiej tury. R\u00f3\u017cnica \"na \u017cyletki\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T05:19:31.099552+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T05:19:30+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/e/85251300e4131e-948-568-285-0-3145-1887.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rynek aptek w Polsce jest traktowany jak t\u0142o, zapasy strategiczne wystarczaj\u0105 na 6 godzin, a nikt nie s\u0142ucha ostrze\u017ce\u0144 \u2013 m\u00f3wi Marek Tomk\u00f3w, prezes Naczelnej Rady Aptekarskiej. Eksperci grzmi\u0105: je\u015bli nie zmienimy podej\u015bcia, czeka nas kryzys lekowy na skal\u0119, jakiej jeszcze nie widzieli\u015bmy.</p>",
        "id": 2692801,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Jestesmy-dla-systemu-przezroczysci-Czy-Polske-czeka-kryzys-lekowy-8942649.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Jeste\u015bmy dla systemu przezroczy\u015bci\". Czy Polsk\u0119 czeka kryzys lekowy?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T05:19:32.973207+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T05:19:30+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/2/c733e70fa7e7a2-933-560-35-0-933-560.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Podczas wizyty prezydenta USA Donalda Trumpa w Abu Zabi podpisano umow\u0119 o rozwoju sztucznej inteligencji (AI) mi\u0119dzy USA a Zjednoczonymi Emiratami Arabskimi. W ZEA ma powsta\u0107 najwi\u0119kszy poza USA kampus AI o docelowej mocy 5 GW. Arabskie pa\u0144stwo ma te\u017c otrzyma\u0107 dost\u0119p do najnowszych ameryka\u0144skich technologii.</p>",
        "id": 2692809,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/USA-i-ZEA-podpisaly-umowe-o-rozwoju-sztucznej-inteligencji-8942981.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA i ZEA podpisa\u0142y umow\u0119 o rozwoju sztucznej inteligencji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T05:19:32.447201+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T05:19:30+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/5/7fce6149ffb1d9-948-568-0-30-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Od p\u00f3\u0142nocy z pi\u0105tku na sobot\u0119 a\u017c do zako\u0144czenia g\u0142osowania w wyborach prezydenckich w niedziel\u0119 o godz. 21.00 b\u0119dzie trwa\u0142a cisza wyborcza. W ostatni dzie\u0144 kampanii wyborczej wi\u0119kszo\u015b\u0107 kandydat\u00f3w spotka si\u0119 z mieszka\u0144cami Warszawy, pozostali odwiedz\u0105 m.in. Ma\u0142opolsk\u0119, Wielkopolsk\u0119 czy Podkarpacie.</p>",
        "id": 2692807,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wybory-prezydencki-2025-Ostatni-dzien-kampanii-a-od-polnocy-cisza-wyborcza-8942968.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wybory prezydenckie 2025. Ostatni dzie\u0144 kampanii, a od p\u00f3\u0142nocy cisza... wyborcza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T05:19:32.255631+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T04:21:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/9/6377a64d0d45b5-880-527-45-0-880-527.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Liczba tocz\u0105cych si\u0119 post\u0119powa\u0144 sadowych w sprawie kredyt\u00f3w frankowych spada drugi kwarta\u0142 z rz\u0119du. Ch\u0119tnych do walki z bankami jest coraz mniej - pisze pi\u0105tkowa \"Rzeczpospolita\".</p>",
        "id": 2692806,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Fala-pozwow-frankowych-opada-Koniec-sagi-coraz-blizszy-8942954.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fala pozw\u00f3w frankowych opada. Koniec sagi coraz bli\u017cszy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T04:13:50.208071+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T04:13:49+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/d/9d8787132230ca-948-568-75-218-2425-1454.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />O blisko 50 tys. z\u0142 wzros\u0142a \u015brednia z proponowanych przez bank\u00f3w kwot kredytu hipotecznego dla rodziny z dochodem 15 tys. z\u0142 miesi\u0119cznie. To efekt zar\u00f3wno spadku oprocentowania, jak i poluzowania podej\u015bcia przez niekt\u00f3rych kredytodawc\u00f3w.\n</p>",
        "id": 2692489,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zdolnosc-kredytowa-dochod-15-tys-zl-maj-2025-8942291.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ni\u017csze stopy dzia\u0142aj\u0105, skok zdolno\u015bci w hipotekach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T04:13:50.634557+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T04:13:49+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/8/566cb0c38e398a-948-567-0-67-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Chocia\u017c Samsung kojarzy nam si\u0119 g\u0142\u00f3wnie ze smartfonami, to jednak korea\u0144ski czebol dzia\u0142a tak\u017ce w innych obszarach. Projektuje i tworzy chipy, pralki, telewizory, a teraz coraz \u015bmielej zaczyna rozpycha\u0107 si\u0119 w bran\u017cy audio, w kt\u00f3rej doprowadzi\u0142 do kolejnego przej\u0119cia.</p>",
        "id": 2692491,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Samsung-chce-brzmiec-Gigant-kupuje-legendarne-marki-i-buduje-dzwiekowe-imperium-8942319.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Samsung chce brzmie\u0107. Gigant kupuje legendarne marki i buduje d\u017awi\u0119kowe imperium",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T04:13:50.418674+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T04:13:49+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/3/07ee16eb9069ad-948-568-0-239-3528-2116.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Gaz, energia oraz mas\u0142o i jaja - tak wygl\u0105da szczyt inflacyjnej listy przeboj\u00f3w kwietnia 2025 roku.</p>",
        "id": 2692490,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Te-produkty-podrozaly-najmocniej-Inflacyjne-hity-kwietnia-2025-roku-8942274.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Te produkty podro\u017ca\u0142y najmocniej. Inflacyjne hity kwietnia 2025 roku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T04:13:49.984475+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T04:13:49+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/5/9fa99bb33465d8-948-568-0-345-2754-1652.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Z funduszy inwestuj\u0105cych w krajowe akcje Polacy wycofali w tym roku ju\u017c niemal p\u00f3\u0142 miliarda z\u0142otych \u2013 wi\u0119cej ni\u017c w ca\u0142ym zesz\u0142ym roku. I to pomimo tego, \u017ce gie\u0142da daje \u015bwietnie zarobi\u0107 i znalaz\u0142a si\u0119 na ustach wszystkich, gdy WIG przebi\u0142 100 tys. pkt. Dlaczego nie korzystamy z okazji i nie czerpiemy zysk\u00f3w, jakie przynosz\u0105 w ostatnich miesi\u0105cach akcje i fundusze akcji z GPW?</p>",
        "id": 2692488,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/W-czasie-hossy-to-powinien-byc-sprzedazowy-hit-a-jest-klops-Kiedy-wlaczy-sie-chciwosc-8942822.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W czasie hossy to powinien by\u0107 sprzeda\u017cowy hit, a jest klops. Kiedy \u201ew\u0142\u0105czy si\u0119\u201d chciwo\u015b\u0107?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T04:13:49.747185+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T04:13:49+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/c/a2e84e875a6e9d-948-568-0-164-3000-1799.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />- Albo Zach\u00f3d pomo\u017ce Ukrainie w wi\u0119kszym ni\u017c dotychczas stopniu - w\u0142\u0105cznie z wprowadzeniem wojsk na zachodni\u0105 Ukrain\u0119 w celu stworzenia kordonu sanitarnego - albo Ukraina wojn\u0119 przegra, co b\u0119dzie fatalne tak dla Polski jak i ca\u0142ego \u015bwiata - m\u00f3wi analityk Krzysztof Wojczal. W rozmowie z Bankier.pl zapytali\u015bmy go m.in. o mo\u017cliwe zako\u0144czenie wojny na wschodzie, polityk\u0119 Donalda Trumpa i mi\u0119dzynarodowe znaczenie Polski.</p>",
        "id": 2692487,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wojczal-NATO-powinno-podjac-wszelkie-srodki-by-zneutralizowac-Rosje-8942159.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wojczal: NATO powinno podj\u0105\u0107 wszelkie \u015brodki, by zneutralizowa\u0107 Rosj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T07:31:06.335794+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T04:12:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/f/ae3e5e5ee4bbc4-948-568-0-140-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Europa mog\u0142aby funkcjonowa\u0107 bez wojskowego wsparcia Ameryki, ale zast\u0105pienie jej potencja\u0142u zaj\u0119\u0142oby \u0107wier\u0107 wieku i poch\u0142on\u0119\u0142oby nawet 1 bilion dolar\u00f3w \u2013 oceniaj\u0105 autorzy raportu Mi\u0119dzynarodowego Instytutu Studi\u00f3w Strategicznych (IISS).</p>",
        "id": 2693301,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/1-bilion-dolarow-i-25-lat-Kosztowne-zastapienie-wojsk-USA-w-Europie-8942953.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "1 bilion dolar\u00f3w i 25 lat. Kosztowne zast\u0105pienie wojsk USA w Europie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T06:24:22.944472+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T01:22:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/9/353e9b84f2859d-948-568-0-213-3051-1830.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Incydent w Zatoce Fi\u0144skiej, gdy esto\u0144ska marynarka wojenna wyprowadzi\u0142a na rosyjskie wody podejrzany tankowiec Jaguar z \"floty cieni\u201d, by\u0142 pierwszym, kiedy rosyjskie si\u0142y powietrzne w odpowiedzi przyj\u0119\u0142y \"aktywn\u0105 pozycj\u0119 ochronn\u0105\" wobec takiej jednostki \u2013 powiedzia\u0142 szef Sztabu Generalnego Esto\u0144skich Si\u0142 Zbrojnych gen. Vahur Karus.</p>",
        "id": 2693070,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Niebezpieczny-precedens-wokol-Estonii-Rosja-przyjela-aktywna-pozycje-ochronna-8942949.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niebezpieczny precedens wok\u00f3\u0142 Estonii. Rosja przyj\u0119\u0142a \"aktywn\u0105 pozycj\u0119 ochronn\u0105\"",
        "vote": 0
    }
]