[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T19:47:39.110998+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T19:32:40+00:00",
        "description": null,
        "id": 2698777,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-masowa-ucieczka-z-wiezienia-w-usa-skazancy-sa-oskarzeni-o-mo,nId,21808954",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Masowa ucieczka z wi\u0119zienia w USA. Skaza\u0144cy s\u0105 oskar\u017ceni o morderstwa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T15:25:15.268994+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T13:35:45+00:00",
        "description": null,
        "id": 2696628,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-rosjanie-de-facto-zerwali-negocjacje-europejscy-liderzy-zadz,nId,21808915",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Rosjanie de facto zerwali negocjacje\". Liderzy zadzwonili do Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T10:20:59.564966+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T10:12:29+00:00",
        "description": null,
        "id": 2694207,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-rozmowy-w-stambule-media-spotkanie-rosyjskiej-i-ukrainskiej,nId,21808810",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rozmowy w Stambule. Media: Spotkanie rosyjskiej i ukrai\u0144skiej delegacji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T09:14:27.631831+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T09:11:05+00:00",
        "description": null,
        "id": 2693775,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-mamy-ludzi-ktorzy-zostali-bez-domow-seria-niszczycielskich-b,nId,21808775",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Mamy ludzi, kt\u00f3rzy zostali bez dom\u00f3w\". Seria niszczycielskich burz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T06:40:52.999148+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T06:23:49+00:00",
        "description": null,
        "id": 2693132,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-ukraina-stracila-mysliwiec-f-16-wystapila-sytuacja-awaryjna,nId,21808653",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukraina straci\u0142a my\u015bliwiec F-16. \"Wyst\u0105pi\u0142a sytuacja awaryjna\"",
        "vote": 0
    }
]