[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T22:48:42.093947+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T22:48:41+00:00",
        "description": "Co dzi\u015b nowego w prawie i gospodarce? Co opublikowano w Dzienniku Ustaw, jakie akty prawne wchodz\u0105 w \u017cycie, jakie wa\u017cne interpretacje wyda\u0142y s\u0105dy, co og\u0142osi\u0142 GUS, a co zapowiedzia\u0142 rz\u0105d? Oto subiektywne kalendarium dla profesjonalist\u00f3w.",
        "id": 2699846,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/kalendarium/art42304991-kalendarium-sobota-17-maja",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kalendarium - sobota 17 maja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T22:48:42.301575+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T22:48:41+00:00",
        "description": "Tylko nieco po\u0142owa z\u00a050 firm o\u00a0najwi\u0119kszym zatrudnieniu mia\u0142a w\u00a02024 r. wi\u0119cej pracownik\u00f3w ni\u017c rok wcze\u015bniej. Przewa\u017ca\u0142y w\u015br\u00f3d nich sp\u00f3\u0142ki handlowe i\u00a0us\u0142ugowe.",
        "id": 2699847,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/raporty-ekonomiczne/art42302341-lista-500-najwieksi-pracodawcy-ostroznie-tworza-miejsca-pracy-sa-tez-ciecia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lista 500. Najwi\u0119ksi pracodawcy ostro\u017cnie tworz\u0105 miejsca pracy. S\u0105 te\u017c ci\u0119cia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T22:48:42.461531+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T22:48:41+00:00",
        "description": "A\u017c 84 proc. mened\u017cer\u00f3w w Polsce planuje w ci\u0105gu najbli\u017cszego p\u00f3\u0142tora roku wdro\u017cy\u0107 agent\u00f3w sztucznej inteligencji w celu odci\u0105\u017cenia swoich zespo\u0142\u00f3w. Tymczasem niemal co trzeci pracownik nie rozumie, jak AI mo\u017ce mu pom\u00f3c w pracy.",
        "id": 2699848,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/raporty-ekonomiczne/art42281331-po-co-komu-sztuczna-inteligencja-firmy-chca-agentow-ai-pracownicy-maja-klopot",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po co komu sztuczna inteligencja? Firmy chca agent\u00f3w AI, pracownicy maj\u0105 k\u0142opot",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T21:42:23.114147+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T21:42:22+00:00",
        "description": "Po latach z\u0142o\u017conych bada\u0144 naukowcy stworzyli szczeg\u00f3\u0142ow\u0105 map\u0119 grawitacyjn\u0105 Ksi\u0119\u017cyca. Jak si\u0119 okaza\u0142o, we wn\u0119trzu satelity istnieje ciekawa asymetria. Co pokaza\u0142y wyniki badania?",
        "id": 2699431,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/kosmos/art42301271-nowe-badania-ksiezyca-wynik-tak-nas-zaskoczyl-ze-nie-uwierzylismy-w-niego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe badania Ksi\u0119\u017cyca. \u201eWynik tak nas zaskoczy\u0142, \u017ce nie uwierzyli\u015bmy w niego\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T21:42:22.864894+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T21:42:22+00:00",
        "description": "Naukowcy dok\u0142adnie zbadali doskonale zachowan\u0105 skamienia\u0142o\u015b\u0107 archeopteryksa i zdobyli nowe informacje na temat tego, jak pierwsze ptaki wzbi\u0142y si\u0119 w powietrze 150 mln lat temu. W badaniach wykorzystali tomografi\u0119 komputerow\u0105 i \u015bwiat\u0142o ultrafioletowe.",
        "id": 2699430,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/paleontologia/art42289781-zagadka-dotyczaca-dinozaurow-sprzed-150-mln-lat-naukowcy-blizej-rozwiazania",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zagadka dotycz\u0105ca dinozaur\u00f3w sprzed 150 mln lat. Naukowcy bli\u017cej rozwi\u0105zania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T20:37:03.132592+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T20:37:02+00:00",
        "description": "Przed naukowcami stoi pot\u0119\u017cne wyzwanie, jak okie\u0142zna\u0107 ogromny potencja\u0142 tkwi\u0105cy w komputerach kwantowych. Mog\u0105 w kilka sekund z\u0142ama\u0107 obecne zabezpieczenia np. bankowe, ale te\u017c przyspieszy\u0107 poszukiwania nowych terapii.",
        "id": 2698979,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://cyfrowa.rp.pl/technologie/art42305251-moze-zlamac-wszelkie-zabezpieczenia-ale-i-wyleczyc-raka-ta-technologia-przebije-ai",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mo\u017ce z\u0142ama\u0107 wszelkie zabezpieczenia, ale i wyleczy\u0107 raka. Ta technologia przebije AI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T20:37:02.922644+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T20:37:02+00:00",
        "description": "Ministerstwo Spraw Zagranicznych Szwecji potwierdza, \u017ce \u200b\u200bpodejrzany o szpiegostwo szwedzki dyplomata nie \u017cyje. W niedziel\u0119 S\u00e4kerhetspolisen (Policja Bezpiecze\u0144stwa, S\u00e4po) przeprowadzi\u0142a operacj\u0119 w domu pracownika szwedzkiego MSZ. Dyplomat\u0119 aresztowano pod zarzutem szpiegostwa, ale p\u00f3\u017aniej go zwolniono.",
        "id": 2698978,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art42305241-nie-zyje-szwedzki-dyplomata-podejrzewany-o-szpiegostwo-w-tle-skandal-obyczajowy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie \u017cyje szwedzki dyplomata, podejrzewany o szpiegostwo. W tle skandal obyczajowy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T19:31:54.375930+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T19:31:53+00:00",
        "description": "Genera\u0142 Andriej Mordwiczow zosta\u0142 nowym dow\u00f3dc\u0105 rosyjskich Wojsk L\u0105dowych po tym, jak W\u0142adimir Putin podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 o zwolnieniu z tego stanowiska genera\u0142a armii Olega Salukowa, kt\u00f3ry zosta\u0142 zast\u0119pc\u0105 sekretarza Rady Bezpiecze\u0144stwa Federacji Rosyjskiej.",
        "id": 2698621,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art42305111-rosyjskie-wojska-ladowe-maja-nowego-dowodce-kim-jest-gen-andriej-mordwiczow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosyjskie Wojska L\u0105dowe maj\u0105 nowego dow\u00f3dc\u0119. Kim jest gen. Andriej Mordwiczow?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T19:31:54.185242+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T19:31:53+00:00",
        "description": "S\u0105 ju\u017c pierwsze efekty reformy akcyzowej Ministerstwa Finans\u00f3w. Wzrost opodatkowania jednorazowych e-papieros\u00f3w nast\u0105pi 1 lipca, ale ich sprzeda\u017c ju\u017c teraz notuje 20-procentowy spadek w I kwartale br., a producenci stopniowo wycofuj\u0105 je ze sprzeda\u017cy.",
        "id": 2698620,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/podatki/art42302941-spada-sprzedaz-jednorazowych-e-papierosow-to-wyprzedzajacy-efekt-podwyzki-akcyzy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Spada sprzeda\u017c jednorazowych e-papieros\u00f3w. To wyprzedzaj\u0105cy efekt podwy\u017cki akcyzy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T20:37:03.546977+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T19:00:00+00:00",
        "description": "W nowym odcinku podcastu \u201eRzeczy o ksi\u0105\u017ckach\u201d jeden z najpopularniejszych polskich pisarzy i scenarzyst\u00f3w opowiada o swoim najnowszym thrillerze politycznym, kt\u00f3ry rozgrywa si\u0119 za kulisami drugiej tury wybor\u00f3w.",
        "id": 2698980,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/literatura/art42302531-kto-wygra-druga-ture-wyborow-kandydat-jakuba-zulczyka",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kto wygra drug\u0105 tur\u0119 wybor\u00f3w: \u201eKandydat\u201d Jakuba \u017bulczyka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T18:26:58.648544+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T18:26:58+00:00",
        "description": "By\u0142y dyrektor FBI James Comey wywo\u0142a\u0142 oburzenie w administracji Trumpa po tym, jak kr\u00f3tko zamie\u015bci\u0142 na Instagramie zdj\u0119cie, kt\u00f3re wed\u0142ug urz\u0119dnik\u00f3w federalnych by\u0142o wezwaniem do przemocy wobec Donalda Trumpa. Chodzi\u0142o o fotografi\u0119 cyfr \u201e86 47\u201d, u\u0142o\u017conych z muszli na piasku. Comey twierdzi, \u017ce nie mia\u0142 poj\u0119cia o znaczeniu tych cyfr.",
        "id": 2698136,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42304861-byly-szef-fbi-james-comey-ma-powazne-klopoty-powod-zdjecie-cyfr-86-47-z-muszli-na-piasku",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "By\u0142y szef FBI James Comey ma powa\u017cne k\u0142opoty. Pow\u00f3d: zdj\u0119cie cyfr \u201e86 47\u201d z muszli na piasku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T18:26:58.475219+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T18:26:58+00:00",
        "description": "Indeks glikemiczny produkt\u00f3w spo\u017cywczych ma szczeg\u00f3lne znaczenie dla os\u00f3b chorych na cukrzyc\u0119 i stosuj\u0105cych diety odchudzaj\u0105ce. Okre\u015bla on, o ile wzro\u015bnie poziom glukozy we krwi po zjedzeniu danego produktu. \u017bywno\u015b\u0107 o niskim indeksie glikemicznym warto na sta\u0142e wprowadzi\u0107 do swojego menu. Po kt\u00f3re produkty mo\u017cna si\u0119ga\u0107 bez wahania, a na kt\u00f3re trzeba uwa\u017ca\u0107?",
        "id": 2698135,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://kobieta.rp.pl/zdrowie/art42279991-co-jesc-i-jak-przygotowywac-posilki-kiedy-dba-sie-o-niski-indeks-glikemiczny",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co je\u015b\u0107 i jak przygotowywa\u0107 posi\u0142ki, kiedy dba si\u0119 o niski indeks glikemiczny?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T18:26:59.029928+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T18:26:58+00:00",
        "description": "Czasem du\u017co musi si\u0119 zmieni\u0107, by wszystko zosta\u0142o po staremu. Dotyczy to tak\u017ce podej\u015bcia do legislacji i kluczowych zmian w prawie. Tak, mam na my\u015bli nag\u0142y zwrot w sprawie ustawy dotycz\u0105cej neos\u0119dzi\u00f3w.",
        "id": 2698138,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/opinie-prawne/art42303141-ewa-szadkowska-znikniety-projekt-o-neosedziach",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ewa Szadkowska: \"Znikni\u0119ty\" projekt o neos\u0119dziach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T18:26:58.840989+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T18:26:58+00:00",
        "description": "28 mln 943 tys. 594 osoby maj\u0105 prawo g\u0142osowa\u0107 w niedzielnych wyborach prezydenckich - poda\u0142 na pi\u0105tkowej konferencji prasowej szef Pa\u0144stwowej Komisji Wyborczej Sylwester Marciniak. Szef Krajowego Biura Wyborczego Rafa\u0142 Tkacz wyja\u015bni\u0142 m.in. czy lajkowanie post\u00f3w o kandydatach na prezydenta w czasie ciszy wyborczej jest zakazan\u0105 agitacj\u0105.",
        "id": 2698137,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-w-polsce/art42304741-pkw-o-lajkowaniu-postow-w-czasie-ciszy-wyborczej-i-karcie-do-glosowania-z-obcietym-rogiem",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PKW o lajkowaniu post\u00f3w w czasie ciszy wyborczej i karcie do g\u0142osowania z obci\u0119tym rogiem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T18:26:58.296998+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T18:26:58+00:00",
        "description": "Nie ma \u017cadnego orzeczenia mi\u0119dzynarodowych trybuna\u0142\u00f3w, kt\u00f3re kwestionowa\u0142yby Izb\u0119 Odpowiedzialno\u015bci Zawodowej - w ten spos\u00f3b ministerstwo t\u0142umaczy zmian\u0119 projektu o przywracaniu \u0142adu konstytucyjnego w s\u0105downictwie. Zniknie za to skarga nadzwyczajna",
        "id": 2698134,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art42302501-resort-sprawiedliwosci-juz-nie-chce-likwidacji-izby-odpowiedzialnosci-zawodowej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Resort sprawiedliwo\u015bci ju\u017c nie chce likwidacji Izby Odpowiedzialno\u015bci Zawodowej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T17:21:53.812407+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T17:21:52+00:00",
        "description": "O ponad 6 proc. spadaj\u0105 w pi\u0105tek notowania polskiej sieci sklep\u00f3w spo\u017cywczych Dino. Inwestorzy spodziewali si\u0119 lepszych wynik\u00f3w. Ich apetyty mog\u0142a rozbudzi\u0107 Biedronka.",
        "id": 2697516,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/przemysl-spozywczy/art42304611-analityk-koniec-wojny-sklepow-spozywczych-po-dino-mozna-bylo-oczekiwac-wiecej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Analityk: koniec wojny sklep\u00f3w spo\u017cywczych. Po Dino mo\u017cna by\u0142o oczekiwa\u0107 wi\u0119cej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T17:21:53.114853+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T17:21:52+00:00",
        "description": "W nowym odcinku podcastu \u201eRzeczy o ksi\u0105\u017ckach\u201d jeden z najpopularniejszych polskich pisarzy i scenarzyst\u00f3w opowiada o swoim najnowszym thrillerze politycznym, kt\u00f3ry rozgrywa si\u0119 za kulisami drugiej tury wybor\u00f3w.",
        "id": 2697513,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sukces.rp.pl/ksiazki/art42302531-kto-wygra-druga-ture-wyborow-kandydat-jakuba-zulczyka",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kto wygra drug\u0105 tur\u0119 wybor\u00f3w: \u201eKandydat\u201d Jakuba \u017bulczyka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T17:21:54.021672+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T17:21:52+00:00",
        "description": "Mimo dobrego pocz\u0105tku, w drugiej po\u0142owie pi\u0105tkowej sesji nied\u017awiedzie przej\u0119\u0142y inicjatyw\u0119 na GPW. Inwestorzy skupili si\u0119 na wynikach sp\u00f3\u0142ek. Rozczarowa\u0142o Dino oraz Wielton. Pozytywnie zaskoczy\u0142o PGE.",
        "id": 2697517,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/gielda/art42304601-piatek-na-gpw-wpadka-dino-blysk-pge-wielton-rozczarowuje",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pi\u0105tek na GPW: \u201eWpadka\u201d Dino, b\u0142ysk PGE, Wielton rozczarowuje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T17:21:53.308786+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T17:21:52+00:00",
        "description": "Czy wyborcy s\u0105 ju\u017c naprawd\u0119 zm\u0119czeni kampani\u0105 prezydenck\u0105 2025? Co m\u00f3wi\u0105 o tym dane? W ostatnim odcinku przed I tur\u0105 wybor\u00f3w - podsumowanie przed cisz\u0105 wybocz\u0105.",
        "id": 2697514,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/wybory/art42304791-podcast-palac-prezydencki-zniecheceni-wyborcy-i-rytualna-kampania-co-mowia-sondaze-o-wyborach-prezydenckich-2025",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Podcast \u201ePa\u0142ac Prezydencki\u201d: Zniech\u0119ceni wyborcy i rytualna kampania \u2013 co m\u00f3wi\u0105 sonda\u017ce o wyborach prezydenckich 2025?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T17:21:53.546125+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T17:21:52+00:00",
        "description": "Hadi Matar, 27-letni m\u0119\u017cczyzna z New Jersey, kt\u00f3ry podczas wyk\u0142adu w Nowym Jorku d\u017agn\u0105\u0142 no\u017cem i cz\u0119\u015bciowo o\u015blepi\u0142 pisarza Salmana Rushdiego, zosta\u0142 skazany na 25 lat wi\u0119zienia.",
        "id": 2697515,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/przestepczosc/art42304001-zapadl-wyrok-wobec-mezczyzny-ktory-zaatakowal-salmana-rushdiego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zapad\u0142 wyrok wobec m\u0119\u017cczyzny, kt\u00f3ry zaatakowa\u0142 Salmana Rushdiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T16:17:04.769338+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T16:17:03+00:00",
        "description": "Premier Donald Tusk poinformowa\u0142 o ataku hakerskim na strony internetowe Platformy Obywatelskiej.",
        "id": 2697011,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/przestepczosc/art42303651-alarmujacy-wpis-donalda-tuska-strony-internetowe-po-i-koalicjantow-zaatakowane",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Alarmuj\u0105cy wpis Donalda Tuska. Strony internetowe PO i koalicjant\u00f3w zaatakowane",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T16:17:04.091248+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T16:17:03+00:00",
        "description": "Bogdanka liczy, \u017ce w kolejnych latach zwi\u0119kszy udzia\u0142 w rynku w\u0119gla w \u015blad za spadaj\u0105cym wydobyciem w \u015bl\u0105skich kopalniach. Niewykluczone bowiem, \u017ce po wyborach prezydenckich dojdzie do zmiany harmonogramu zamykania nierentownych kopal\u0144 na \u015al\u0105sku. Nadzieje, \u017ce w\u0119giel z Bogdanki utrzyma si\u0119 na rynku kosztem tego ze \u015al\u0105ska mog\u0105 okaza\u0107 si\u0119 jednak p\u0142onne.",
        "id": 2697007,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://energia.rp.pl/wegiel/art42302721-bogdanka-liczy-ze-kopalnie-na-slasku-zamkna-sie-szybciej-spolka-wyjasnia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bogdanka liczy, \u017ce kopalnie na \u015al\u0105sku zamkn\u0105 si\u0119 szybciej? Sp\u00f3\u0142ka wyja\u015bnia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T16:17:04.642276+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T16:17:03+00:00",
        "description": "Nie tylko seniorzy czy osoby z niepe\u0142nosprawno\u015bciami mog\u0105 za darmo dojecha\u0107 do obwodowej komisji wyborczej. Wiele miast decyduje si\u0119 na darmow\u0105 komunikacj\u0119 w dniu g\u0142osowania.",
        "id": 2697010,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://regiony.rp.pl/z-regionow/art42303841-dowioza-do-komisji-wyborczej-za-darmo-byle-tylko-zaglosowac",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dowioz\u0105 do komisji wyborczej za darmo. Byle tylko zag\u0142osowa\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T16:17:04.454681+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T16:17:03+00:00",
        "description": "Znanym, praktykowanym, obserwowanym tak\u017ce przez nas, s\u0105 dzia\u0142ania zwi\u0105zane z operacjami pod fa\u0142szyw\u0105 flag\u0105, z zostawianiem \u015blad\u00f3w, kt\u00f3re wskazuj\u0105 na kogo\u015b, kto de facto nie jest odpowiedzialny za dane dzia\u0142ania - m\u00f3wi dr in\u017c. Rados\u0142aw Nielek, dyrektor NASK.",
        "id": 2697009,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42302201-dyrektor-nask-afera-z-reklamami-atakujacymi-konkurentow-rafala-trzaskowskiego-to-moze-byc-prowokacja",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dyrektor NASK: Afera z reklamami atakuj\u0105cymi konkurent\u00f3w Rafa\u0142a Trzaskowskiego to mo\u017ce by\u0107 prowokacja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T16:17:03.520361+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T16:17:03+00:00",
        "description": "Wydatki na zbrojenia powinny uwzgl\u0119dnia\u0107 stan zagro\u017cenia, z kt\u00f3rym mo\u017cemy si\u0119 zderzy\u0107. \u017baden z powa\u017cnych kandydat\u00f3w w wyborach prezydenckich nie chce ich redukcji.",
        "id": 2697004,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42289791-kampania-w-cieniu-wojny-na-wschodzie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kampania w cieniu wojny na Wschodzie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T16:17:04.953084+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T16:17:03+00:00",
        "description": "Tylko jedna oferta wp\u0142yn\u0119\u0142a w przetargu na budow\u0119 nowego systemu biletowego dla Warszawy. W dodatku znacznie dro\u017csza ni\u017c zak\u0142ada przewidziany na inwestycj\u0119 bud\u017cet miasta.",
        "id": 2697013,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://regiony.rp.pl/transport/art42303751-komplikacje-z-nowym-systemem-biletowym-dla-warszawy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Komplikacje z nowym systemem biletowym dla Warszawy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T16:17:03.695056+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T16:17:03+00:00",
        "description": "Nad Wis\u0142\u0105 stan\u0105\u0142 oryginalny dom, kt\u00f3ry dos\u0142ownie wtapia si\u0119 w teren. Autorami projektu domu s\u0105 architekci z warszawskiej pracowni 77 Studio Architektury.",
        "id": 2697005,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sukces.rp.pl/architektura/art42265421-luksusowa-willa-wtopiona-w-skarpe-nad-wisla-nowy-projekt-znanych-architektow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Luksusowa willa wtopiona w skarp\u0119 nad Wis\u0142\u0105. Nowy projekt znanych architekt\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T16:17:04.228034+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T16:17:03+00:00",
        "description": "Dwaj najwi\u0119ksi operatorzy telewizji kablowej w Stanach Zjednoczonych \u2013 Charter Communications, dzia\u0142aj\u0105cy pod mark\u0105 Spectrum, i Cox Communications \u2013 zgodzi\u0142y si\u0119 na fuzj\u0119.",
        "id": 2697008,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/biznes/art42303801-lacza-sie-dwaj-najwieksi-operatorzy-telewizji-kablowej-w-usa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u0141\u0105cz\u0105 si\u0119 dwaj najwi\u0119ksi operatorzy telewizji kablowej w USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T16:17:05.091200+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T16:17:03+00:00",
        "description": "Przed nami niepowtarzalna Noc Muze\u00f3w 2025, kt\u00f3r\u0105 \u015bwi\u0119towa\u0107 mo\u017cna w ca\u0142ej Polsce: w Warszawie, Krakowie, Poznaniu, Tr\u00f3jmie\u015bcie, Wroc\u0142awiu, Katowicach, \u0141odzi, Lublinie\u2026",
        "id": 2697014,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/kultura/art42303461-noc-muzeow-2025-w-krakowie-juz-w-piatek-w-innych-miastach-tradycyjnie-w-sobote",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Noc Muze\u00f3w 2025. W Krakowie ju\u017c\u00a0w pi\u0105tek, w innych miastach tradycyjnie w sobot\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T16:17:03.872682+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T16:17:03+00:00",
        "description": "W najnowszym odcinku podcastu \u201ePos\u0142uchaj Plus Minus\u201d go\u015bciem Darii Chibner by\u0142 Cezary Boryszewski \u2013 redaktor naczelny magazynu \u201ePressje\u201d, Klub Jagiello\u0144ski.",
        "id": 2697006,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art42303041-posluchaj-plus-minus-jakim-papiezem-bedzie-leon-xiv",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pos\u0142uchaj \u201ePlus Minus\u201d: Jakim papie\u017cem b\u0119dzie Leon XIV?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T15:08:53.371053+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T15:08:52+00:00",
        "description": "\u201eAmerzone \u2013 Testament odkrywcy\u201d to wyprawa w \u015bwiat zapomnianych krain.",
        "id": 2696362,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art42289381-amerzone-testament-odkrywcy-kamienne-ruiny-z-tropikow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eAmerzone \u2013 Testament odkrywcy\u201d: Kamienne ruiny z tropik\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T15:08:52.670065+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T15:08:52+00:00",
        "description": "Kt\u00f3ra z p\u0142ci w wi\u0119kszym stopniu wp\u0142ywa negatywnie na klimat? Autorzy du\u017cego badania przeprowadzonego we Francji wskazali dwa czynniki, kt\u00f3re powoduj\u0105, \u017ce to m\u0119\u017cczy\u017ani prowadz\u0105 bardziej \u201eemisyjny\u201d styl \u017cycia od kobiet.",
        "id": 2696358,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://klimat.rp.pl/klimat-i-ludzie/art42288711-badanie-ktora-plec-bardziej-szkodzi-klimatowi-kluczowy-okazal-sie-styl-zycia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Badanie: Kt\u00f3ra p\u0142e\u0107 bardziej szkodzi klimatowi? Kluczowy okaza\u0142 si\u0119\u00a0styl \u017cycia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T15:08:54.474840+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T15:08:52+00:00",
        "description": "Czy z przeci\u0119tnej powie\u015bci mo\u017ce powsta\u0107 dobry serial? \u201eFatalny rejs\u201d dowodzi, \u017ce tak.",
        "id": 2696368,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art42289361-fatalny-rejs-nordic-noir-z-atmosfera",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eFatalny rejs\u201d: Nordic noir z atmosfer\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T15:08:53.749308+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T15:08:52+00:00",
        "description": "W drugim tomie \u201eFilozoficznego Lema\u201d wida\u0107 ujemn\u0105 ocen\u0119 pisarza dla ludzko\u015bci.",
        "id": 2696364,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art42289371-filozoficzny-lem-tom-2-filozofia-i-futurologia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eFilozoficzny Lem. Tom 2\u201d: Filozofia i futurologia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T15:08:54.663205+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T15:08:52+00:00",
        "description": "Od lat pozostaj\u0119 wierny musicalom. Ciekaw jestem zw\u0142aszcza \u201eWicked\u201d w Teatrze Roma.",
        "id": 2696369,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art42289351-gosc-plusa-minusa-poleca-piotr-zwierzchowski-mechanizmy-cenzury",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Go\u015b\u0107 \"Plusa Minusa\" poleca. Piotr Zwierzchowski: Mechanizmy cenzury",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T15:08:55.071242+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T15:08:52+00:00",
        "description": "Policjant, kt\u00f3ry w dniu dy\u017curu domowego, bez zgody prze\u0142o\u017conego idzie odda\u0107 honorowo krew i odmawia przez to stawienia si\u0119 do s\u0142u\u017cby, musi liczy\u0107 si\u0119 z dyscyplinark\u0105.",
        "id": 2696371,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/praca-emerytury-i-renty/art42302791-honorowe-oddanie-krwi-w-dniu-policyjnego-dyzuru-moze-skonczyc-sie-dyscyplinarka",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Honorowe oddanie krwi w dniu policyjnego dy\u017curu mo\u017ce sko\u0144czy\u0107 si\u0119 dyscyplinark\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T15:08:53.560513+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T15:08:52+00:00",
        "description": "W czerwcu tw\u00f3rca i prezes Amiki oficjalnie zrezygnuje ze stanowiska, pozostaj\u0105c w sp\u00f3\u0142ce jako doradca. W zarz\u0105dzie pracowa\u0107 b\u0119dzie jego c\u00f3rka Maja, za\u015b sp\u00f3\u0142k\u0105 pokieruje dotychczasowy pierwszy wiceprezes Robert Stobi\u0144ski.",
        "id": 2696363,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/handel/art42303241-jacek-rutkowski-po-22-latach-przestaje-byc-prezesem-amiki",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jacek Rutkowski po 22 latach przestaje by\u0107 prezesem Amiki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T15:08:54.115093+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T15:08:52+00:00",
        "description": "Rozstrzygni\u0119to pierwszy etap konkursu Prix Versailles 2025, jedn\u0105 z najbardziej presti\u017cowych nagr\u00f3d architektonicznych w Europie. W pierwszym etapie nagrodzono najpi\u0119kniejsze muzea na \u015bwiecie. Na li\u015bcie znalaz\u0142y si\u0119\u00a0tylko dwa obiekty z Europy.",
        "id": 2696366,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sukces.rp.pl/architektura/art42302541-najpiekniejsze-muzea-na-swiecie-2-obiekty-z-europy-jeden-mial-zostac-wyburzony",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Najpi\u0119kniejsze muzea na \u015bwiecie: 2 obiekty z Europy, jeden mia\u0142 zosta\u0107\u00a0wyburzony",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T15:08:55.319324+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T15:08:52+00:00",
        "description": "Og\u0142oszenie wyroku po dniu zamkni\u0119cia rozprawy, bez wydania postanowienia s\u0105du o odroczeniu jego og\u0142oszenia, nie prowadzi ani do niewa\u017cno\u015bci post\u0119powania, ani do nieistnienia orzeczenia",
        "id": 2696372,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/w-sadzie-i-w-urzedzie/art42302041-niezawiadomienie-strony-o-terminie-wyroku-nie-uniewaznia-go-wazna-uchwala-sn",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niezawiadomienie strony o terminie wyroku nie uniewa\u017cnia go - wa\u017cna uchwa\u0142a SN",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T15:08:53.938216+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T15:08:52+00:00",
        "description": "Najstarsze znane skamienia\u0142e odciski \u0142ap zwierz\u0119cia przypominaj\u0105cego gada, datowane na oko\u0142o 350 milion\u00f3w lat temu, zosta\u0142y zidentyfikowane przez naukowc\u00f3w. Odkrycie mo\u017ce dowodzi\u0107, \u017ce zwierz\u0119ta \u017cyj\u0105ce w oceanie rozwin\u0119\u0142y zdolno\u015b\u0107 do \u017cycia na l\u0105dzie nawet o 40 milion\u00f3w lat wcze\u015bniej, ni\u017c do tej pory zak\u0142adano.",
        "id": 2696365,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/paleontologia/art42302111-nowe-odkrycie-dotyczace-ewolucji-zwierzat-szykuje-sie-korekta-o-40-milionow-lat",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe odkrycie dotycz\u0105ce ewolucji zwierz\u0105t. Szykuje si\u0119 korekta o 40 milion\u00f3w lat?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T15:08:54.287013+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T15:08:52+00:00",
        "description": "Seniorzy, trafiaj\u0105cy do DPS-\u00f3w i pozostaj\u0105cy bez opieki os\u00f3b, kt\u00f3rym \u2013 w zamian za do\u017cywotnie utrzymanie \u2013 przepisali w\u0142asne mieszkania, nie s\u0105 bez wyj\u015bcia. Mog\u0105 domaga\u0107 si\u0119 renty lub reakcji prokuratury. W praktyce jednak nie jest to proste.",
        "id": 2696367,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/pomoc-spoleczna/art42288861-przepisali-mieszkania-w-zamian-za-opieke-trafili-do-dps-ow-prawnicy-komentuja",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przepisali mieszkania w zamian za opiek\u0119, trafili do DPS-\u00f3w. Prawnicy komentuj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T15:08:54.852387+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T15:08:52+00:00",
        "description": "Marjan Kiepura, m\u0142odszy z dw\u00f3ch syn\u00f3w s\u0142ynnego polskiego tenora, podarowa\u0142 Operze Narodowej portret ojca namalowany w USA przez Borisa Chaliapina, kt\u00f3ry z kolei by\u0142 synem legendarnego basa Fiodora Szalapina.",
        "id": 2696370,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/muzyka-klasyczna/art42302191-syn-jana-kiepury-przyjechal-do-polski-z-prezentem-dla-opery-narodowej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Syn Jana Kiepury przyjecha\u0142 do Polski z prezentem dla Opery Narodowej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T15:08:53.182126+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T15:08:52+00:00",
        "description": "W czasie kampanii wyborczej dosz\u0142o do nadu\u017cy\u0107 na niespotykan\u0105 skal\u0119 - oceni\u0142 prezes PiS Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski m\u00f3wi\u0105c, \u017ce nielegalnie wykorzystano \u015brodki pa\u0144stwowe i - by\u0107 mo\u017ce - zagraniczne, \u017ceby \u201eukra\u015b\u0107 Polakom te wybory\u201d i dokona\u0107 \u201eogromnej manipulacji\u201d.",
        "id": 2696361,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42303171-ukrasc-wybory-dokonac-ogromnej-manipulacji-jaroslaw-kaczynski-mowi-o-naduzyciach-w-kampanii",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eUkra\u015b\u0107 wybory, dokona\u0107 ogromnej manipulacji\u201d. Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski m\u00f3wi o nadu\u017cyciach w kampanii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T15:08:52.798923+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T15:08:52+00:00",
        "description": "Kodeks wyborczy przewiduje, wsparcia finansowego kandydatom mog\u0105 udziela\u0107 tylko obywatele polscy, mieszkaj\u0105cy na sta\u0142e w kraju. Nie ma jednak przepis\u00f3w pozwalaj\u0105cych \u015bciga\u0107 za agitacj\u0119 np. osoby prawne czy podmioty zagraniczne. Zniesiono je w 2018 r.",
        "id": 2696359,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-w-polsce/art42302961-wybory-prezydenckie-agitowac-na-rzecz-kandydata-moze-kazdy-ale-nie-z-zagranicy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wybory prezydenckie. Agitowa\u0107 na rzecz kandydata mo\u017ce ka\u017cdy, ale nie z zagranicy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T15:08:52.991429+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T15:08:52+00:00",
        "description": "Znawcy tw\u00f3rczo\u015bci Krystiana Lupy nie maj\u0105 w\u0105tpliwo\u015bci, \u017ce nikt lepiej nie przeni\u00f3s\u0142by na deski sceniczne \u201eCzarodziejskiej g\u00f3ry\u201d. Dowodzi tego spektakl, kt\u00f3ry mo\u017cna obejrze\u0107 w wile\u0144skim Teatrze Jaunimo.",
        "id": 2696360,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art42289391-zdobycie-czarodziejskiej-gory",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zdobycie Czarodziejskiej g\u00f3ry",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T14:02:00.852273+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T14:01:58+00:00",
        "description": "- Mo\u017cemy wybra\u0107 przysz\u0142o\u015b\u0107, kt\u00f3ra nie jest mi\u0119dleniem POPiS-owego szanta\u017cu. Najwy\u017cszy czas, \u017ceby\u015bmy po 20 latach rz\u0105d\u00f3w Tuska i Kaczy\u0144skiego na przemian si\u0119 z tego wyrwali, bo to szkodzi Polsce - powiedzia\u0142 w Polsat News kandydat Partii Razem Adrian Zandberg.",
        "id": 2695596,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42301211-adrian-zandberg-odpowiada-na-slowa-wiceministra-o-pozytecznej-grze-idioty-byli-przyzwyczajeni-ze-moga-skutecznie-szantazowac",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Adrian Zandberg odpowiada na s\u0142owa wiceministra o \u201epo\u017cytecznej grze idioty\u201d. \u201eByli przyzwyczajeni, \u017ce mog\u0105 skutecznie szanta\u017cowa\u0107\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T14:02:00.288696+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T14:01:58+00:00",
        "description": "\u201eCivolution\u201d to morze zasad, mn\u00f3stwo my\u015blenia i ogrom wysi\u0142ku w\u0142o\u017conego w rozgrywk\u0119. Ale czy nie o to w\u0142a\u015bnie chodzi w \u201epowa\u017cnych\u201d plansz\u00f3wkach dla wymagaj\u0105cych graczy?",
        "id": 2695593,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art42289261-civolution-do-punktow-przez-lzy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eCivolution\u201d: Do punkt\u00f3w przez \u0142zy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T14:02:01.420170+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T14:01:58+00:00",
        "description": "Badania nad alkoholowym zespo\u0142em p\u0142odowym, czyli FAS, przynosz\u0105 na \u015bwiecie coraz to nowe ustalenia dotycz\u0105ce szk\u00f3d, jakie alkohol czyni w m\u00f3zgu nienarodzonego dziecka.",
        "id": 2695599,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art42289211-czy-istnieje-bezpieczna-dawka-alkoholu-dla-kobiety-w-ciazy-nowe-badania",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy istnieje bezpieczna dawka alkoholu dla kobiety w ci\u0105\u017cy? Nowe badania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T14:01:59.785935+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T14:01:58+00:00",
        "description": "Papie\u017c Franciszek zapisa\u0142 si\u0119 w historii jako pierwsza g\u0142owa Ko\u015bcio\u0142a g\u0142o\u015bno i zdecydowanie zabieraj\u0105ca g\u0142os w sprawie ochrony \u015brodowiska i walki o klimat. Czy nast\u0119pca zdecyduje si\u0119 kontynuowa\u0107 to dzie\u0142o?",
        "id": 2695590,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://klimat.rp.pl/klimat-i-ludzie/art42302181-czy-papiez-leon-xiv-bedzie-walczyl-o-klimat-lider-ktorego-potrzebujemy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy papie\u017c Leon XIV b\u0119dzie walczy\u0142 o klimat? \u201eLider, kt\u00f3rego potrzebujemy\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T14:02:01.232154+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T14:01:58+00:00",
        "description": "Inflacja bazowa w Polsce spad\u0142a w kwietniu do 3,4 proc. i jest najni\u017csza od ponad pi\u0119ciu lat. Ekonomi\u015bci licz\u0105, \u017ce trend spadkowy utrzyma si\u0119 do ko\u0144ca roku i b\u0119dzie wspiera\u0142 decyzje RPP o kolejnych obni\u017ckach st\u00f3p.",
        "id": 2695598,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/dane-gospodarcze/art42302611-inflacja-bazowa-w-polsce-najnizsza-od-ponad-pieciu-lat",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inflacja bazowa w Polsce najni\u017csza od ponad pi\u0119ciu lat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T14:02:00.664292+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T14:01:58+00:00",
        "description": "W drugiej po\u0142owie XX wieku zwierzchnicy Ko\u015bcio\u0142a katolickiego stali\u00a0si\u0119 znacznie bli\u017csi przeci\u0119tnemu cz\u0142owiekowi. To sprawi\u0142o, \u017ce spo\u0142ecze\u0144stwo pozna\u0142o r\u00f3wnie\u017c ich zainteresowania sportowe. Pierwszym papie\u017cem, kt\u00f3ry wykazywa\u0142 wyra\u017an\u0105 fascynacj\u0119 t\u0105 dziedzin\u0105 \u017cycia, okaza\u0142 si\u0119 Jan Pawe\u0142 II.",
        "id": 2695595,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art42289241-kardynalowi-nie-wypada-jezdzic-zle-na-nartach",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kardyna\u0142owi nie wypada je\u017adzi\u0107 \u017ale na nartach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T14:01:58.802039+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T14:01:58+00:00",
        "description": "Tylko kto\u015b, kto nie ma poj\u0119cia o inwestycjach, mo\u017ce uwa\u017ca\u0107, i\u017c zrealizowanie gmachu o powierzchni ponad 44 tysi\u0119cy metr\u00f3w kwadratowych, najwi\u0119kszego budynku muzealnego w Polsce, daje si\u0119 bezproblemowo przeprowadzi\u0107.",
        "id": 2695585,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art42289311-nie-wystarczy-sie-podniesc-i-otrzepac",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie wystarczy si\u0119 podnie\u015b\u0107 i otrzepa\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T14:01:59.913238+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T14:01:58+00:00",
        "description": "W Stambule, po niespe\u0142na dw\u00f3ch godzinach, zako\u0144czy\u0142y si\u0119 pierwsze od trzech lat bezpo\u015brednie rozmowy delegacji z Rosji i Ukrainy.",
        "id": 2695591,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art42302951-pierwsze-od-trzech-lat-rozmowy-rosji-z-ukraina-trwaly-niecale-dwie-godziny",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pierwsze od trzech lat rozmowy Rosji z Ukrain\u0105 trwa\u0142y nieca\u0142e dwie godziny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T14:01:59.236848+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T14:01:58+00:00",
        "description": "Wszelkie \u201eludowe\u201d i \u201et\u0119czowe\u201d historie Polski maj\u0105 swoje znaczenie, ale \u017cyj\u0105 w czasie tera\u017aniejszym. Kiedy zostan\u0105 zapomniane, nasza zbiorowa opowie\u015b\u0107 od tego nie ucierpi. Inaczej z polskim sporem \u2013 kiedy przestaniemy go toczy\u0107, b\u0119dzie to znaczy\u0107, \u017ce nas nie ma. \u201eNic to!\u201d Jana Maciejewskiego to pierwszy od czasu ksi\u0105\u017cek Rymkiewicza g\u0142os w tym narodowym sporze.",
        "id": 2695587,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art42289301-polska-nie-jest-chrystusem-narodow-ale-kozlem-ofiarnym-europy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska nie jest Chrystusem narod\u00f3w, ale koz\u0142em ofiarnym Europy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T14:01:58.611702+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T14:01:58+00:00",
        "description": "W\u0142adimir Putin wyre\u017cyserowa\u0142 spektakl w Stambule i pozoruje ch\u0119\u0107 zako\u0144czenia wojny. Chce zawrze\u0107 uk\u0142ad z USA nad g\u0142owami Europejczyk\u00f3w, rozbi\u0107 NATO i zetrze\u0107 Ukrain\u0119 z mapy Europy.",
        "id": 2695584,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art42303051-ruslan-szoszyn-fiasko-rozmow-w-stambule-putin-chce-dzielic-europe-z-trumpem",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rus\u0142an Szoszyn: Fiasko rozm\u00f3w w Stambule. Putin chce dzieli\u0107 Europ\u0119 z Trumpem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T14:02:00.477046+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T14:01:58+00:00",
        "description": "Post\u0119p techniczny nie prowadzi w spos\u00f3b automatyczny ani do dobrobytu \u2013 co ludziom po internecie, je\u015bli nie maj\u0105 pr\u0105du? \u2013 ani do wprowadzenia zachodnich rozwi\u0105za\u0144. Modernizacja mo\u017ce s\u0142u\u017cy\u0107 tak\u017ce fundamentalizmowi, \u201eantywesternizacji\u201d \u2013 m\u00f3wi\u0142 reporter Ryszard Kapu\u015bci\u0144ski w 2001 r. w wywiadzie, kt\u00f3rego fragmenty publikujemy po raz pierwszy.",
        "id": 2695594,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art42289251-ryszard-kapuscinski-ameryka-jest-za-glosna",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ryszard Kapu\u015bci\u0144ski: Ameryka jest za g\u0142o\u015bna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T14:02:01.607959+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T14:01:58+00:00",
        "description": "Wynalazcy szczepionki, kt\u00f3ra w pandemii uratowa\u0142a ludzko\u015b\u0107, Katalin Karik\u00f3 i Drew Weissman, p\u00f3\u017aniejsi laureaci Nagrody Nobla, nie dostali od rz\u0105du USA z\u0142amanego centa na swoje badania. A Karik\u00f3 by\u0142a wr\u0119cz zmuszona do przej\u015bcia na emerytur\u0119.",
        "id": 2695600,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art42289201-szczepionka-na-covid-19-przez-przypadek",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szczepionka na Covid-19 przez przypadek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T14:01:59.049586+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T14:01:58+00:00",
        "description": "Jeszcze niedawno islamscy radyka\u0142owie z Afganistanu byli dla Kremla \u201eterrorystami\u201d. Teraz re\u017cim talib\u00f3w do\u0142\u0105cza do Korei P\u00f3\u0142nocnej na li\u015bcie sojusznik\u00f3w Kremla.",
        "id": 2695586,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/handel/art42302901-taliban-dostarczy-putinowi-owoce-przyprawy-i-dywany",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Taliban dostarczy Putinowi owoce, przyprawy i dywany",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T14:01:58.422289+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T14:01:58+00:00",
        "description": "Nazwiska Roberta de Niro i\u00a0Nicholasa Pileggiego sta\u0142y za dwoma gangsterskimi arcydzie\u0142ami, \u201eCh\u0142opcami z ferajny\u201d i\u00a0\u201eKasynem\u201d. Oba\u00a0wyre\u017cyserowa\u0142 Martin Scorsese, kt\u00f3rego stylu bole\u015bnie brakuje w\u00a0ka\u017cdej scenie \u201eThe\u00a0Alto Knights\u201d.",
        "id": 2695583,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art42289341-the-alto-knights-jak-spaghetti-bez-parmezanu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eThe Alto Knights\u201d: Jak spaghetti bez parmezanu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T14:01:59.612145+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T14:01:58+00:00",
        "description": "Nie zdarza si\u0119 cz\u0119sto, by polskie instytucje organizowa\u0142y poza granicami Polski wystawy o zagranicznych postaciach. Schematy \u0142amie posta\u0107 Wasyla Stusa.",
        "id": 2695589,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art42289281-ukrainiec-ktory-polaczyl-polakow-i-niemcow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukrainiec, kt\u00f3ry po\u0142\u0105czy\u0142 Polak\u00f3w i Niemc\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T14:01:59.424774+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T14:01:58+00:00",
        "description": "Redakcja \u201eRzeczpospolitej\u201d b\u0119dzie gospodarzem najciekawszego i najbogatszego wieczoru i poranka wyborczego po pierwszej turze wybor\u00f3w prezydenckich. Od godziny 21.00 18 maja zapraszamy na stron\u0119 rp.pl, gdzie podamy naj\u015bwie\u017csze i sprawdzone informacje, zaprezentujemy analizy i komentarze dotycz\u0105ce wynik\u00f3w g\u0142osowania, kt\u00f3re pomog\u0105 zrozumie\u0107, jakie skutki dla polskiej polityki b\u0119d\u0105 mia\u0142y tegoroczne wybory.",
        "id": 2695588,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42303061-wieczor-i-poranek-wyborczy-rzeczpospolitej-w-rp-pl",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wiecz\u00f3r i poranek wyborczy \u201eRzeczpospolitej\u201d w rp.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T14:02:01.040285+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T14:01:58+00:00",
        "description": "Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski w latach 90. wcale nie chcia\u0142 sta\u0107 si\u0119 symbolem prawej strony sceny politycznej. Zosta\u0142 do tego w pewien spos\u00f3b zmuszony. Zawia\u0142 go tam wiatr historii, kt\u00f3ry Donalda Tuska popchn\u0105\u0142 w drug\u0105 stron\u0119 sceny politycznej, czyli na lewic\u0119 - m\u00f3wi Zbigniew Girzy\u0144ski, by\u0142y pose\u0142 Prawa i Sprawiedliwo\u015bci, historyk.",
        "id": 2695597,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art42289221-zbigniew-girzynski-polska-ma-dwa-oblicza",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zbigniew Girzy\u0144ski: Polska ma dwa oblicza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T14:02:00.101367+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T14:01:58+00:00",
        "description": "Sztuczna inteligencja to z\u0142e okre\u015blenie. Dla mnie to s\u0105 algorytmy. To \u017cadna sztuczna inteligencja, bo ona nic sama nie tworzy. \u201eTworzy\u201d to, co zbierze z rynku - m\u00f3wi Zbigniew Preisner, kompozytor.",
        "id": 2695592,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art42289271-zbigniew-preisner-nakretki-do-butelek-wazniejsze-od-artystow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zbigniew Preisner: Nakr\u0119tki do butelek wa\u017cniejsze od artyst\u00f3w?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T12:14:55.741639+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T12:14:55+00:00",
        "description": "Prezydent Andrzej Duda chce, by Agencja Bezpiecze\u0144stwa Wewn\u0119trznego udzieli\u0142a mu niezw\u0142ocznie informacji na temat afery ze spotami wyborczymi, kt\u00f3re by\u0142y publikowane w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych - poinformowa\u0142a szefowa KPRP Ma\u0142gorzata Paprocka.",
        "id": 2694932,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42302171-afera-ze-spotami-wyborczymi-prezydent-andrzej-duda-chce-informacji-od-abw",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Afera ze spotami wyborczymi. Prezydent Andrzej Duda chce informacji od ABW",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T12:14:56.832740+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T12:14:55+00:00",
        "description": "System e-Dor\u0119cze\u0144 zostanie zintegrowany z aplikacj\u0105 mObywatel, dzi\u0119ki czemu b\u0119dzie mo\u017cna odbiera\u0107 urz\u0119dowe wiadomo\u015bci na telefonie - zapowiada Ministerstwo Cyfryzacji.",
        "id": 2694938,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/w-sadzie-i-w-urzedzie/art42302211-beda-zmiany-w-e-doreczeniach-urzedowe-wiadomosci-odbierzemy-na-telefonie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "B\u0119d\u0105 zmiany w e-Dor\u0119czeniach. Urz\u0119dowe wiadomo\u015bci odbierzemy na telefonie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T12:14:57.210640+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T12:14:55+00:00",
        "description": "Ponad 3 tys. pracodawc\u00f3w w\u0142\u0105czy\u0142o si\u0119 w tegoroczn\u0105 14. edycj\u0119 kampanii Dwie Godziny dla Rodziny, kt\u00f3ra rozwin\u0119\u0142a si\u0119 w du\u017c\u0105 akcj\u0119 na rzecz wzmocnienia wi\u0119zi spo\u0142ecznych.",
        "id": 2694940,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/rynek-pracy/art42302091-firmowy-prezent-dla-pracownikow-dwie-godziny-na-poprawe-relacji",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Firmowy prezent dla pracownik\u00f3w: dwie godziny na popraw\u0119 relacji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T12:14:57.398404+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T12:14:55+00:00",
        "description": "Kitem kampanii jest polaryzacja, na kt\u00f3r\u0105 w ostatniej debacie TVP zagrali Trzaskowski i Nawrocki. Hitem by\u0142 ka\u017cdy moment, kiedy m\u00f3wi\u0142o si\u0119 o tym, \u017ce duopol mo\u017ce w ko\u0144cu run\u0105\u0107. Z jednej strony, ostatnie miesi\u0105ce przynios\u0142y o\u017cywcze formaty debat, z drugiej - ods\u0142oni\u0142y s\u0142abo\u015b\u0107 medi\u00f3w publicznych. Jedni kandydaci mocno finiszowali, innym na ko\u0144cu brakowa\u0142o si\u0142.",
        "id": 2694941,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/opinie-polityczno-spoleczne/art42301861-hity-i-kity-kampanii-dluga-i-o-niczym-ale-obfitujaca-w-debaty",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hity i kity kampanii. D\u0142uga i o niczym, ale obfituj\u0105ca w debaty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T12:14:56.303179+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T12:14:55+00:00",
        "description": "Nie jestem obywatelk\u0105 Rzeczypospolitej Polskiej. Pr\u00f3buj\u0105c odtworzy\u0107, jak to si\u0119 sta\u0142o, zrozumia\u0142am, \u017ce jest to temat na felieton, kt\u00f3ry zwolni mnie raz na zawsze z t\u0142umaczenia si\u0119 czy obwiniania kogokolwiek.",
        "id": 2694935,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art42289171-irena-lasota-dlaczego-nie-moge-glosowac",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Irena Lasota: Dlaczego nie mog\u0119 g\u0142osowa\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T12:14:57.020894+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T12:14:55+00:00",
        "description": "Nie dajcie si\u0119 nabra\u0107 \u201ekatolickim publicystom\u201d. Historia Ko\u015bcio\u0142a nie jest \u017cadnym sporem progresist\u00f3w z konserwatystami, rygoryst\u00f3w z\u00a0libera\u0142ami.",
        "id": 2694939,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art42289111-jan-maciejewski-w-kosciele-sa-tylko-dwa-stronnictwa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jan Maciejewski: W Ko\u015bciele s\u0105 tylko dwa stronnictwa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T12:14:56.476082+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T12:14:55+00:00",
        "description": "Znana francuska marka odzie\u017cy sportowej Le Coq Sportif ma szans\u0119 wyj\u015b\u0107 z tarapat\u00f3w. Pomocn\u0105 d\u0142o\u0144 wyci\u0105gn\u0119li znani biznesmeni i sportowcy z Francji i USA.",
        "id": 2694936,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sukces.rp.pl/moda/art42291011-jedna-z-najstarszych-marek-odziezowych-w-europie-przetrwa-jest-oferta-ratunkowa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jedna z najstarszych marek odzie\u017cowych w Europie przetrwa? Jest oferta ratunkowa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T12:14:55.930924+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T12:14:55+00:00",
        "description": "Kto\u015b ca\u0142kiem ludzki daje zadanie sztucznej inteligencji. Kto\u015b ca\u0142kiem ludzki oblicza, \u017ce lepiej spreparowa\u0107 artyst\u0119, ni\u017c wzi\u0105\u0107 prawdziwego.",
        "id": 2694933,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art42289181-joanna-szczepkowska-kim-jest-ai",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Joanna Szczepkowska: Kim jest AI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T12:14:56.134263+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T12:14:55+00:00",
        "description": "- Czym jest obni\u017cka st\u00f3p? Obni\u017cka st\u00f3p jest sygna\u0142em, na kt\u00f3ry czeka niezdecydowany klient, kt\u00f3ry potrzebuje tego impulsu do zakupu mieszkania - m\u00f3wi Katarzyna Kuniewicz, dyrektorka dzia\u0142u bada\u0144 w Otodom, w Magazynie o Biznesie.",
        "id": 2694934,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/magazyn-o-biznesie/art42302461-kuniewicz-rosnie-optymizm-kupujacych-mieszkanie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kuniewicz: ro\u015bnie optymizm kupuj\u0105cych mieszkanie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T12:14:57.571522+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T12:14:55+00:00",
        "description": "Role si\u0119 odwr\u00f3ci\u0142y. Studentka Northeastern University w Bostonie za\u017c\u0105da\u0142a zwrotu czesnego po tym, jak przy\u0142apa\u0142a swojego profesora na korzystaniu z ChatGPT firmy OpenAI. Dotychczas to student\u00f3w \u015bcigano dot\u0105d za korzystanie z AI.",
        "id": 2694942,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://cyfrowa.rp.pl/technologie/art42302141-przylapala-nauczyciela-na-korzystaniu-z-chatgpt-studentka-chce-zwrotu-czesnego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przy\u0142apa\u0142a nauczyciela na korzystaniu z ChatGPT. Studentka chce zwrotu czesnego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T12:14:56.645085+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T12:14:55+00:00",
        "description": "W sonda\u017cu o\u015brodka Opinia24 dla TVN i TVN24 ankietowanych spytano o kandydata, do kt\u00f3rego pasuje okre\u015blenie \u201euczciwo\u015b\u0107\u201d.",
        "id": 2694937,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42302151-sondaz-odsetek-osob-przypisujacych-uczciwosc-grzegorzowi-braunowi-wyzszy-niz-jego-wyborcow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sonda\u017c: Odsetek os\u00f3b przypisuj\u0105cych uczciwo\u015b\u0107 Grzegorzowi Braunowi wy\u017cszy, ni\u017c jego wyborc\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T11:09:51.677494+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T11:09:50+00:00",
        "description": "Nowoczesne i \u015bmia\u0142e, ale jednocze\u015bnie nie odcinaj\u0105ce si\u0119 od klasyki i swoich korzeni \u2013 takie s\u0105\u00a0dwie wersje bestsellerowego  zegarka szwajcarskiej marki Certina.",
        "id": 2694457,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sukces.rp.pl/zegarki/art42290631-certina-ds-1-big-date-dwa-nowoczesne-oblicza-klasyki",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Certina DS-1 Big Date: dwa nowoczesne oblicza klasyki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T11:09:52.222044+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T11:09:50+00:00",
        "description": "Tesla nie ma ju\u017c atrakcyjnych aut elektrycznych, a Niemcy utrzymaj\u0105 si\u0119 na rynku, tylko \u015bci\u015ble wsp\u00f3\u0142pracuj\u0105c z Chi\u0144czykami - m\u00f3wi profesor Ferdinande Dudenh\u00f6ffer, znany niemiecki ekspert motoryzacyjny.",
        "id": 2694460,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art42289051-ekspert-tesla-to-nudne-auto-przeszlosci-samochody-elektryczne-z-chin-to-przyszlosc",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ekspert: Tesla to nudne auto przesz\u0142o\u015bci. Samochody elektryczne z Chin to przysz\u0142o\u015b\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T11:09:52.036391+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T11:09:50+00:00",
        "description": "Wybory prezydenckie zamykaj\u0105 maraton wyborczy, kt\u00f3ry mia\u0142 prawo zm\u0119czy\u0107 Polak\u00f3w. Najbli\u017csze wybory og\u00f3lnokrajowe odb\u0119d\u0105 si\u0119 w pa\u017adzierniku 2027 roku, o ile nie dojdzie do wcze\u015bniejszego rozwi\u0105zania parlamentu. Warto wyci\u0105gn\u0105\u0107 wnioski z pope\u0142nionych b\u0142\u0119d\u00f3w.",
        "id": 2694459,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/publicystyka/art42289611-jacek-nizinkiewicz-wiadomo-kto-przegra-wybory-prezydenckie-nie-ma-sie-z-czego-cieszyc",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jacek Nizinkiewicz: Wiadomo, kto przegra wybory prezydenckie. Nie ma si\u0119 z czego cieszy\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T11:09:51.849995+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T11:09:50+00:00",
        "description": "Zamiana o\u0142owiu w z\u0142oto by\u0142a najwi\u0119kszym marzeniem staro\u017cytnych i \u015bredniowiecznych alchemik\u00f3w. Okaza\u0142o si\u0119 jednak, \u017ce nie da si\u0119 tego zrobi\u0107 metodami chemicznymi. Ostatni eksperyment w Wielkim Zderzaczu Hadron\u00f3w pokaza\u0142, \u017ce istnieje inny spos\u00f3b.",
        "id": 2694458,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/kosmos/art42279311-naukowcy-spelnili-odwieczne-marzenie-alchemikow-zmienili-olow-w-zloto",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Naukowcy spe\u0142nili odwieczne marzenie alchemik\u00f3w. Zmienili o\u0142\u00f3w w z\u0142oto",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T11:09:51.367930+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T11:09:50+00:00",
        "description": "Przeczytali\u015bmy oficjalne programy wyborcze. Co kandydaci na prezydenta - Rafa\u0142 Trzaskowski, Karol Nawrocki, S\u0142awomir Mentzen, Szymon Ho\u0142ownia, Magdalena Biejat i Adrian Zandberg - chc\u0105 zrobi\u0107 mi\u0119dzy innymi z podatkami, mieszkaniami i cenami pr\u0105du?",
        "id": 2694454,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/gospodarka/art42290621-niskie-podatki-tanie-kredyty-i-wiecej-mieszkan-kandydaci-na-prezydenta-obiecuja",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niskie podatki, tanie kredyty i wi\u0119cej mieszka\u0144. Kandydaci na prezydenta obiecuj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T11:09:51.552016+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T11:09:50+00:00",
        "description": "Pierwszy kwarta\u0142 wypad\u0142 fatalnie, ale na rynku wida\u0107 oznaki o\u017cywienia, cho\u0107 sp\u00f3\u0142ka podchodzi bardzo ostro\u017cnie do prognoz.",
        "id": 2694456,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://logistyka.rp.pl/drogowy/art42302031-strata-wielton-poglebia-sie-po-pierwszym-kwartale",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Strata Wielton pog\u0142\u0119bia si\u0119 po pierwszym kwartale",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T11:09:51.173482+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T11:09:50+00:00",
        "description": "Od moich polemistek dowiedzia\u0142am si\u0119, \u017ce kto krytykuje ksi\u0105\u017cki dla m\u0142odych kobiet, ten jest seksist\u0105. Niez\u0142y argument, aby broni\u0107 bardzo z\u0142\u0105 literatur\u0119.",
        "id": 2694453,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art42289071-young-adult-jest-nie-do-obrony-dalej-bedzie-niszczyc-literature",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Young adult jest nie do obrony. Dalej b\u0119dzie niszczy\u0107 literatur\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T10:03:01.103811+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T10:03:00+00:00",
        "description": "Na wielu odcinkach dr\u00f3g publicznych w Polsce panuje \u201echaos informacyjny\u201d zwi\u0105zany z ich oznakowaniem - alarmuje Najwy\u017csza Izba Kontroli. Jako przyk\u0142ad nadmiernego oznakowania wskazuje rondo Zgrupowania AK \u201eRados\u0142aw\u201d w Warszawie, w okolicach kt\u00f3rego w latach 2022-2023 dosz\u0142o do blisko 200 wypadk\u00f3w i kolizji.",
        "id": 2693995,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-drogowe/art42301901-147-znakow-przy-jednym-rondzie-w-dwa-lata-prawie-200-wypadkow-i-kolizji",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "147 znak\u00f3w przy jednym rondzie. W dwa lata prawie 200 wypadk\u00f3w i kolizji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T10:03:01.450330+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T10:03:00+00:00",
        "description": "Dyrektor NASK dr in\u017c. Rados\u0142aw Nielek ujawni\u0142 kulisy dzia\u0142a\u0144 podejmowanych przez jego instytucj\u0119 w obliczu narastaj\u0105cych w\u0105tpliwo\u015bci dotycz\u0105cych przejrzysto\u015bci finansowania kampanii wyborczej w internecie. Jacek Nizinkiewicz w programie \u201eRzecz o polityce\u201d rozmawia\u0142 z go\u015bciem m.in. o kampanii reklamowej na Facebooku, kt\u00f3ra mia\u0142a by\u0107 finansowana z zagranicy.",
        "id": 2693997,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42301691-akcja-demokracja-i-ko-zwiazane-z-reklamami-na-facebooku-dyrektor-nask-mozliwa-prowokacja",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Akcja Demokracja i KO zwi\u0105zane z reklamami na Facebooku? Dyrektor NASK: Mo\u017cliwa prowokacja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T10:03:02.019855+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T10:03:00+00:00",
        "description": "W II turze tegorocznych wybor\u00f3w prezydenckich po raz pi\u0105ty z rz\u0119du zmierz\u0105 si\u0119 ze sob\u0105 kandydaci Platformy Obywatelskiej/Koalicji Obywatelskiej oraz Prawa i Sprawiedliwo\u015bci. Ale sz\u00f3stego takiego starcia mo\u017ce ju\u017c nie by\u0107.",
        "id": 2694000,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/komentarze/art42301161-artur-bartkiewicz-wybory-prezydenckie-pokazuja-ze-nie-jestesmy-skazani-na-wieczna-wojne-ko-z-pis",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Artur Bartkiewicz: Wybory prezydenckie pokazuj\u0105, \u017ce nie jeste\u015bmy skazani na wieczn\u0105 wojn\u0119 KO z PiS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T10:03:00.752945+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T10:03:00+00:00",
        "description": "Rosyjski gazoci\u0105g Gazpromu nie dostanie zgody Niemiec na u\u017cytkowanie. Niezale\u017cnie od tego, kto b\u0119dzie jego w\u0142a\u015bcicielem. Pow\u00f3d jest prosty: rura mo\u017ce transportowa\u0107 jedynie rosyjski gaz, kt\u00f3rego ani Niemcy, ani Unia ju\u017c u siebie nie chc\u0105.",
        "id": 2693993,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://energia.rp.pl/gaz/art42301631-friedrich-merz-wyklucza-uruchomienie-nord-stream-2-nie-pracuje-i-to-sie-nie-zmieni",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Friedrich Merz wyklucza uruchomienie Nord Stream 2. Nie pracuje \u201ei to si\u0119 nie zmieni\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T10:03:01.278687+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T10:03:00+00:00",
        "description": "Czy pi\u0119kno d\u017awi\u0119ku mo\u017cna nie tylko us\u0142ysze\u0107, ale r\u00f3wnie\u017c zobaczy\u0107? Odpowied\u017a brzmi: tak. Co wi\u0119cej \u2013 nie tyle mo\u017cna, co wr\u0119cz trzeba, bo w Polsce powstaj\u0105 \u015bwietne sale koncertowe. W planach jest kolejna \u2013 do 2030 roku gotowa powinna by\u0107 warszawska siedziba Sinfonii Varsovii, najwi\u0119kszy i najbardziej okaza\u0142y obiekt tego typu w Polsce.",
        "id": 2693996,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sukces.rp.pl/architektura/art42301341-najpiekniejsze-sale-koncertowe-w-polsce-stajemy-sie-potega-w-europie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Najpi\u0119kniejsze sale koncertowe w Polsce. Stajemy si\u0119\u00a0pot\u0119g\u0105 w Europie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T10:03:01.639095+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T10:03:00+00:00",
        "description": "Polski rynek jest bardzo atrakcyjny dla globalnych sieci handlowych. Debiutuj\u0105 u nas nowe marki, na rynek wracaj\u0105 du\u017ce transakcje \u2013 wynika z analiz JLL.",
        "id": 2693998,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art42301651-obiekty-handlowe-rosna-w-mniejszych-miastach-debiutuja-u-nas-nowe-marki",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Obiekty handlowe rosn\u0105 w mniejszych miastach. Debiutuj\u0105 u nas nowe marki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T10:03:01.828454+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T10:03:00+00:00",
        "description": "To b\u0119dzie papie\u017c prospo\u0142eczny, zaanga\u017cowany po stronie ubogich i wypracowuj\u0105cy nauczanie spo\u0142eczne w czasach rewolucji AI.",
        "id": 2693999,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art42289101-tomasz-p-terlikowski-jest-jedno-slowo-klucz-do-pierwszych-dni-papieza-leona-xiv",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tomasz P. Terlikowski: Jest jedno s\u0142owo-klucz do pierwszych dni papie\u017ca Leona XIV",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T10:03:00.912990+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T10:03:00+00:00",
        "description": "Deweloper mieszkaniowy chce zebra\u0107 60-110 mln z\u0142 na zrolowanie dro\u017cszego d\u0142ugu. W tym roku spodziewa si\u0119 mocnego odbicia sprzeda\u017cy mieszka\u0144.",
        "id": 2693994,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/rynek-nieruchomosci/art42301911-victoria-dom-zapowiada-duza-emisje-obligacji-i-wzrost-sprzedazy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Victoria Dom zapowiada du\u017c\u0105 emisj\u0119 obligacji i wzrost sprzeda\u017cy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T08:58:02.093800+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T08:58:00+00:00",
        "description": "W czasach, gdy tak wiele m\u00f3wi si\u0119 o potrzebie bycia asertywnym i zach\u0119ca do nabywania tej umiej\u0119tno\u015bci, okazuje si\u0119, \u017ce w przypadku kobiet otwarto\u015b\u0107 w wyra\u017caniu siebie i swoich potrzeb nie zawsze b\u0119dzie oceniana pozytywnie. Kiedy tak si\u0119 dzieje, wyja\u015bnia Magda Pietkiewicz, ekspertka w obszarze HR.",
        "id": 2693537,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://kobieta.rp.pl/psychologia/art42293121-asertywnosc-cecha-bardzo-nie-kobieca-oto-jak-moze-wplywac-na-zycie-zawodowe",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Asertywno\u015b\u0107 \u2013 cecha bardzo (nie)kobieca? Oto, jak mo\u017ce wp\u0142ywa\u0107 na \u017cycie zawodowe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T08:58:02.294382+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T08:58:00+00:00",
        "description": "Marco Rubio w rozmowie z BBC poinformowa\u0142, \u017ce USA s\u0105 \u201ezaniepokojone\u201d sytuacj\u0105 humanitarn\u0105 w Strefie Gazy.",
        "id": 2693538,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art42301291-dramatyczne-doniesienia-z-gazy-dzieci-gina-w-nalotach-usa-zaniepokojone",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dramatyczne doniesienia z Gazy, dzieci gin\u0105 w nalotach. USA \u201ezaniepokojone\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T08:58:03.016945+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T08:58:00+00:00",
        "description": "Rz\u0105d rezygnuje z tworzenia Centralnej Informacji Emerytalnej. Dost\u0119p do informacji o sk\u0142adkach zgromadzonych w ZUS oraz o prognozowanej emeryturze b\u0119dzie mo\u017cna uzyska\u0107 w aplikacji mObywatel.",
        "id": 2693541,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/praca-emerytury-i-renty/art42301281-jaka-bedzie-nasza-przyszla-emerytura-na-to-pytanie-odpowie-aplikacja-mobywatel",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jaka b\u0119dzie nasza przysz\u0142a emerytura? Na to pytanie odpowie aplikacja mObywatel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T08:58:01.676153+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T08:58:00+00:00",
        "description": "Ministerstwo Funduszy i Polityki Regionalnej oraz Ministerstwo Infrastruktury ju\u017c wiedz\u0105 w jaki spos\u00f3b dop\u0142aci\u0107 do wymiany tachograf\u00f3w. Czekaj\u0105 tylko na ostateczn\u0105 zgod\u0119 Komisji Europejskiej.",
        "id": 2693534,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://logistyka.rp.pl/krajowe/art42301541-jesienia-rusza-doplaty-do-wymiany-tachografow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jesieni\u0105 rusz\u0105 dop\u0142aty do wymiany tachograf\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T08:58:01.804086+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T08:58:00+00:00",
        "description": "Dziesi\u0119\u0107 lat temu zaczyna\u0142 jako ambitna idea, dzi\u015b jest jednym z topowych wydarze\u0144 gospodarczych w Europie. A tak naprawd\u0119 sta\u0142 si\u0119 powa\u017cnym uniwersum - wydaje ksi\u0105\u017cki, magazyny, organizuje wystawy i spotkania z wybitnymi umys\u0142ami. Jubileuszowa edycja Impactu z Barackiem na d\u0142ugo zostanie w g\u0142owach i sercach uczestnik\u00f3w.",
        "id": 2693535,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/impact/art42301351-jubileuszowy-impact-10-lat-ktore-zmienily-reguly-gry",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jubileuszowy Impact: 10 lat, kt\u00f3re zmieni\u0142y regu\u0142y gry",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T08:58:03.241767+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T08:58:00+00:00",
        "description": "I znowu czeka nas g\u0142osowanie kluczowe dla samopoczucia Polak\u00f3w. Justyna Steczkowska startuje w finale Eurowizji. Podobno ma \u201erozwali\u0107 system\u201d.",
        "id": 2693542,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art42289121-mariusz-cieslik-dlaczego-eurowizja-jest-dla-nas-sprawa-zycia-i-smierci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mariusz Cie\u015blik: Dlaczego Eurowizja jest dla nas spraw\u0105 \u017cycia i \u015bmierci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T08:58:01.980371+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T08:58:00+00:00",
        "description": "Na pocz\u0105tku roku najwi\u0119kszy pozytywny wp\u0142yw na wyniki finansowe grupy mia\u0142a dzia\u0142alno\u015b\u0107 prowadzona w obszarach infrastruktury i logistyki oraz paliw p\u0142ynnych. Spadki zanotowano z kolei w zakresie LPG, gazu ziemnego i bitumen\u00f3w.",
        "id": 2693536,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://energia.rp.pl/energetyka-zawodowa/art42301391-o-zyskach-unimotu-zdecydowaly-dwa-biznesy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "O zyskach Unimotu zdecydowa\u0142y dwa biznesy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T08:58:01.183066+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T08:58:00+00:00",
        "description": "Z sonda\u017cu IPSOS dla TVP Info wynika, \u017ce przed I tur\u0105 r\u00f3\u017cnica w poparciu mi\u0119dzy Rafa\u0142em Trzaskowskim a Karolem Nawrockim wynosi cztery punkty procentowe.",
        "id": 2693531,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42301501-sondaz-dla-tvp-info-niewielka-roznica-miedzy-rafalem-trzaskowskim-a-karolem-nawrockim",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sonda\u017c dla TVP Info: Niewielka r\u00f3\u017cnica mi\u0119dzy Rafa\u0142em Trzaskowskim a Karolem Nawrockim",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T08:58:00.991496+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T08:58:00+00:00",
        "description": "Na dwa dni przed wyborami prezydenckimi r\u00f3\u017cnica w poparciu mi\u0119dzy dwoma czo\u0142owymi kandydatami to mniej ni\u017c 6 punkt\u00f3w procentowych - wynika z nowego sonda\u017cu IBRiS dla Polsat News.",
        "id": 2693530,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42301261-sondaz-grzegorz-braun-z-najwiekszym-wzrostem-poparcia-slawomir-mentzen-z-najwiekszym-spadkiem",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sonda\u017c. Grzegorz Braun z najwi\u0119kszym wzrostem poparcia, S\u0142awomir Mentzen z najwi\u0119kszym spadkiem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T08:58:02.547045+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T08:58:00+00:00",
        "description": "Miejscowe media b\u0142\u0119dnie obstawia\u0142y, kto zostanie nowym papie\u017cem. Mylili si\u0119 moi w\u0142oscy znajomi. Ju\u017c wiem, \u017ce trzeba by\u0142o s\u0142ucha\u0107 przede wszystkim pewnego kardyna\u0142a, kt\u00f3rego przypadkiem spotka\u0142em w bocznej watyka\u0144skiej uliczce dwa dni przed konklawe.",
        "id": 2693539,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art42289061-w-sprawie-nowego-papieza-powinienem-posluchac-starszego-kardynala",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W sprawie nowego papie\u017ca powinienem pos\u0142ucha\u0107 starszego kardyna\u0142a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T08:58:01.360676+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T08:58:00+00:00",
        "description": "Posiadacze ps\u00f3w z pewno\u015bci\u0105 wielokrotnie prze\u017cywali chwile kryzysu, kiedy trzeba by\u0142o wyprowadzi\u0107 czworono\u017cnego przyjaciela na spacer w kiepsk\u0105 pogod\u0119. Jak jednak wynika z najnowszego badania, wyj\u015bcia z psem wydatnie poprawiaj\u0105 dobrostan fizyczny i psychiczny, przyczyniaj\u0105 si\u0119 te\u017c do budowania relacji z innymi lud\u017ami.",
        "id": 2693532,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://kobieta.rp.pl/styl-zycia/art42284261-wazne-odkrycie-dla-szukajacych-motywacji-do-ruchu-oto-co-najskuteczniej-do-niego-zacheca",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wa\u017cne odkrycie dla szukaj\u0105cych motywacji do ruchu. Oto, co najskuteczniej do niego zach\u0119ca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T08:58:02.770336+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T08:58:00+00:00",
        "description": "Z\u0142oty o poranku nieznacznie zyskiwa\u0142 zyskiwa\u0142 wobec dolara. W relacji do euro czy te\u017c franka notowania zachowywa\u0142y si\u0119 stabilnie.",
        "id": 2693540,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/waluty/art42301251-zloty-probuje-w-dobrym-stylu-zakonczyc-tydzien",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Z\u0142oty pr\u00f3buje w dobrym stylu zako\u0144czy\u0107 tydzie\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T08:58:01.518824+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T08:58:00+00:00",
        "description": "W najnowszym komunikacie ZUS przypomina przedsi\u0119biorcom o konieczno\u015bci aktualizacji danych pe\u0142nomocnik\u00f3w. Chodzi o to, aby wa\u017cne informacje nie znalaz\u0142y si\u0119 w niepowo\u0142anych r\u0119kach.",
        "id": 2693533,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/zus/art42301381-zus-ostrzega-przedsiebiorcow-wazne-informacje-moga-sie-znalezc-w-niepowolanych-rekach",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ZUS ostrzega przedsi\u0119biorc\u00f3w. Wa\u017cne informacje mog\u0105 si\u0119 znale\u017a\u0107 w niepowo\u0142anych r\u0119kach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T07:20:04.405051+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T07:20:04+00:00",
        "description": "Arcybiskup Marek J\u0119draszewski: \u201eNale\u017cy z najwi\u0119kszym zatroskaniem spojrze\u0107 na najnowsze dane, kt\u00f3re niedawno zosta\u0142y og\u0142oszone przez GUS. M\u00f3wi\u0105 one o prawdziwej zapa\u015bci demograficznej, kt\u00f3ra dotkn\u0119\u0142a nasz nar\u00f3d. Macierzy\u0144stwo i ojcostwo sta\u0142y si\u0119 wi\u0119c bo\u017cym b\u0142ogos\u0142awie\u0144stwem, jak i szczeg\u00f3lnym obowi\u0105zkiem\u201d.",
        "id": 2693252,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art42289131-kataryna-to-nie-przez-media-polki-nie-chca-miec-dzieci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kataryna: To nie przez media Polki nie chc\u0105 mie\u0107 dzieci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T07:20:04.819856+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T07:20:04+00:00",
        "description": "Ministerstwo Sprawiedliwo\u015bci wycofuje si\u0119 z likwidacji Izby Odpowiedzialno\u015bci Zawodowej w S\u0105dzie Najwy\u017cszym - informuje portal tvn24.pl. S\u0105 te\u017c inne zmiany w projekcie ustawy, kt\u00f3ra ma uzdrowi\u0107 polskie s\u0105dy.",
        "id": 2693254,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art42301141-nagly-zwrot-ministerstwo-sprawiedliwosci-zmienia-swoj-projekt-w-sprawie-neosedziow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nag\u0142y zwrot. Ministerstwo Sprawiedliwo\u015bci zmienia sw\u00f3j projekt w sprawie neos\u0119dzi\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T07:20:04.627867+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T07:20:04+00:00",
        "description": "Poparcie dla lidera sonda\u017cy, kandydata Koalicji Obywatelskiej Rafa\u0142a Trzaskowskiego w\u015br\u00f3d zdecydowanych wyborc\u00f3w spad\u0142o poni\u017cej 30 proc. - wynika z ostatniego przed pierwsz\u0105 tur\u0105 wybor\u00f3w badania pracowni Opinia24 dla RMF FM.",
        "id": 2693253,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42301091-sondaz-przed-pierwsza-tura-karol-nawrocki-dogania-rafala-trzaskowskiego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sonda\u017c przed pierwsz\u0105 tur\u0105: Karol Nawrocki dogania Rafa\u0142a Trzaskowskiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T06:13:49.315575+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T06:13:47+00:00",
        "description": "W kwietniu emeryci i renci\u015bci otrzymali 13. emerytur\u0119, a najpewniej we wrze\u015bniu ich konto zasili kolejne dodatkowe roczne \u015bwiadczenie. Jak si\u0119 okazuje, nie tylko seniorzy mog\u0105 na nie liczy\u0107.",
        "id": 2693001,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/praca-emerytury-i-renty/art42287761-14-emerytura-nie-tylko-dla-seniorow-dodatkowe-swiadczenie-dostana-takze-znacznie-mlodsi",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "14. emerytura nie tylko dla senior\u00f3w. Dodatkowe \u015bwiadczenie dostan\u0105 tak\u017ce znacznie m\u0142odsi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T06:13:48.324168+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T06:13:47+00:00",
        "description": "Nast\u0119pca prezydenta Roosevelta po r\u00f3wno o\u015bmiu dekadach jest coraz bli\u017cszy wymuszenia pokoju na Ukrainie.",
        "id": 2692996,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art42289141-boguslaw-chrabota-w-usa-pamietaja-o-niedzwieckim-nie-moga-przegapic-heroizmu-ukrainy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bogus\u0142aw Chrabota: W USA pami\u0119taj\u0105 o Nied\u017awieckim. Nie mog\u0105 przegapi\u0107 heroizmu Ukrainy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T06:13:49.186955+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T06:13:47+00:00",
        "description": "Kraje starej UE pr\u00f3buj\u0105 wznosi\u0107 kolejne bariery dla firm z naszej cz\u0119\u015bci kontynentu, tym razem usi\u0142uj\u0105c koordynowa\u0107 systemy zabezpieczenia spo\u0142ecznego.",
        "id": 2693000,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://logistyka.rp.pl/regulacje-ue/art42301101-komisja-europejska-przygotowuje-kolejne-bariery-dla-polskich-firm-transportowych",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Komisja Europejska przygotowuje kolejne bariery dla polskich firm transportowych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T06:13:49.703855+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T06:13:47+00:00",
        "description": "Zapragn\u0119li\u015bmy ogl\u0105da\u0107 debaty lub monstrualnie d\u0142ugie rozmowy z kandydatami, bo ju\u017c mieli\u015bmy do\u015b\u0107 papki z medi\u00f3w spo\u0142eczno\u015bciowych.",
        "id": 2693003,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art42289091-michal-szuldrzynski-mamy-dosc-papki-dwie-formy-maja-wazna-role-w-tej-kampanii",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Micha\u0142 Szu\u0142drzy\u0144ski: Mamy do\u015b\u0107 papki. Dwie formy maj\u0105 wa\u017cn\u0105 rol\u0119 w tej kampanii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T06:13:49.006924+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T06:13:47+00:00",
        "description": "Putin odmawia rozm\u00f3w z Ze\u0142enskim, przychody Rosji z ropy najni\u017csze od dw\u00f3ch lat, a Trump wraca z Zatoki Perskiej z kontraktami wartymi ponad bilion dolar\u00f3w. Sprawdzamy postulaty gospodarcze kandydat\u00f3w na prezydenta.",
        "id": 2692999,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/biznes/art42300881-postulaty-gospodarcze-kandydatow-na-prezydenta-putin-nie-przylecial-do-turcji",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Postulaty gospodarcze kandydat\u00f3w na Prezydenta. Putin nie przylecia\u0142 do Turcji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T06:13:48.804598+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T06:13:47+00:00",
        "description": "\u201eKt\u00f3ra z kandydatek lub kt\u00f3ry z kandydat\u00f3w na prezydenta by\u0142a/by\u0142/ dla Pani/Pana najwi\u0119kszym pozytywnym zaskoczeniem?\u201d \u2013 takie pytanie zadali\u015bmy uczestnikom sonda\u017cu SW Research dla rp.pl.",
        "id": 2692998,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42301071-sondaz-ktory-z-kandydatow-na-prezydenta-byl-najwiekszym-pozytywnym-zaskoczeniem",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sonda\u017c: Kt\u00f3ry z kandydat\u00f3w na prezydenta by\u0142 najwi\u0119kszym pozytywnym zaskoczeniem?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T06:13:49.505915+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T06:13:47+00:00",
        "description": "S\u0105 wyniki najnowszego sonda\u017cu prezydenckiego przeprowadzonego przez United Surveys dla Wirtualnej Polski.",
        "id": 2693002,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42300991-sondaz-prezydencki-rafal-trzaskowski-traci-przewage-w-i-turze-co-nas-czeka-w-ii-turze",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sonda\u017c prezydencki: Rafa\u0142 Trzaskowski traci przewag\u0119 w I turze. Co nas czeka w II turze?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T06:13:49.935806+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T06:13:47+00:00",
        "description": "Na zwolnieniu lekarskim znajduj\u0105 si\u0119 podstawowe dane dotycz\u0105ce chorego oraz kody literowe, kt\u00f3re maj\u0105 wp\u0142yw na wysoko\u015b\u0107 i czas otrzymywania zasi\u0142ku chorobowego. Co dok\u0142adnie oznaczaj\u0105?",
        "id": 2693004,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/praca-emerytury-i-renty/art42280721-zwolnienie-l4-z-kodem-a-c-lub-e-oto-co-to-dokladnie-oznacza",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zwolnienie L4 z kodem A, C lub E? Oto co to dok\u0142adnie oznacza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T06:13:50.171768+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T06:00:00+00:00",
        "description": "Przedsi\u0119biorcy z bran\u017cy opakowa\u0144 musz\u0105 przygotowa\u0107 si\u0119 do nowych obowi\u0105zk\u00f3w. W przysz\u0142o\u015bci opakowa\u0144 b\u0119dzie mniej, a te, kt\u00f3re zostan\u0105 wyprodukowane, b\u0119d\u0105 musia\u0142y by\u0107 przystosowane do recyklingu.",
        "id": 2693005,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/biznes/art42272941-teresa-siudem-unijna-walka-z-nadmiarem-opakowan-nowe-obowiazki-dla-firm",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Teresa Siudem: Unijna walka z nadmiarem opakowa\u0144 - nowe obowi\u0105zki dla firm",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T06:13:50.417854+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T05:50:00+00:00",
        "description": "Nowe wymogi stanowi\u0105 o tym, \u017ce opakowanie musi by\u0107 zaprojektowane tak, aby mo\u017cna je by\u0142o efektywnie przetworzy\u0107 na surowce wt\u00f3rne, z zachowaniem wysokiej jako\u015bci materia\u0142\u00f3w. Etykiety musz\u0105 zawiera\u0107 informacje o sk\u0142adzie materia\u0142owym opakowania.",
        "id": 2693006,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/biznes/art42272951-nowe-wymogi-dotyczace-opakowan-jak-stosowac-przepisy-w-praktyce",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe wymogi dotycz\u0105ce opakowa\u0144. Jak stosowa\u0107 przepisy w praktyce?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T06:13:50.605776+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T05:40:00+00:00",
        "description": "Komisja Europejska og\u0142osi\u0142a plan dzia\u0142ania na rzecz sztucznej inteligencji (AI Continent Action Plan), kt\u00f3ra ma uczyni\u0107 Uni\u0119 Europejsk\u0105 \u015bwiatowym liderem w tej dziedzinie.",
        "id": 2693007,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/biznes/art42272961-jak-unia-chce-stac-sie-liderem-w-dziedzinie-sztucznej-inteligencji",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak Unia chce sta\u0107 si\u0119 liderem w dziedzinie sztucznej inteligencji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T06:13:50.764024+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T05:30:00+00:00",
        "description": "Interpretacja Dyrektora KAS mo\u017ce mie\u0107 powa\u017cne konsekwencje dla tw\u00f3rc\u00f3w internetowych, beneficjent\u00f3w zbi\u00f3rek i start-up\u00f3w. Anonimowe wp\u0142aty, kt\u00f3re dot\u0105d traktowano jako darowizny, fiskus mo\u017ce uzna\u0107 za opodatkowany przych\u00f3d.",
        "id": 2693008,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/biznes/art42272971-darowizna-czy-dochod-fiskus-wprowadza-zamieszanie-wokol-zbiorek-online",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Darowizna czy doch\u00f3d? Fiskus wprowadza zamieszanie wok\u00f3\u0142 zbi\u00f3rek online",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T04:03:41.979047+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T04:03:40+00:00",
        "description": "40,7 miliona turyst\u00f3w z zagranicy odwiedzi\u0142o Grecj\u0119 w zesz\u0142ym roku. To o 12,8 procent wi\u0119cej ni\u017c w roku 2023. Ca\u0142kowite przychody z turystyki wynios\u0142y 21,6 miliarda euro \u2013 poda\u0142 najnowsze podsumowania Bank Grecji.",
        "id": 2692436,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://turystyka.rp.pl/popularne-trendy/art42289431-bank-grecji-podsumowal-liczbe-turystow-i-policzyl-ile-zostawili-pieniedzy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bank Grecji podsumowa\u0142 liczb\u0119 turyst\u00f3w i policzy\u0142, ile zostawili pieni\u0119dzy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T04:03:43.695050+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T04:03:40+00:00",
        "description": "Nie o 25 proc., jak wcze\u015bniej planowano, ale nawet o 40 proc. mo\u017ce wzrosn\u0105\u0107 bud\u017cet nowej edycji programu wsparcia pokrycia analiz sponsorowanego przez warszawsk\u0105 gie\u0142d\u0119. To pok\u0142osie lepszych wynik\u00f3w finansowych sp\u00f3\u0142ki za I kwarta\u0142.",
        "id": 2692442,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/gielda/art42293041-dobra-koniunktura-pozwala-gpw-na-odwazniejsze-dzialania",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dobra koniunktura pozwala GPW na odwa\u017cniejsze dzia\u0142ania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T04:03:42.257155+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T04:03:40+00:00",
        "description": "W sobot\u0119 \u015bwi\u0119to \u017cu\u017cla w Warszawie. Czy nadchodz\u0105ce Grand Prix b\u0119dzie ostatnim w historii na PGE Narodowym?",
        "id": 2692437,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sport.rp.pl/moto/art42291001-grand-prix-na-zuzlu-stadion-narodowy-do-muzeum",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Grand Prix na \u017cu\u017clu. Stadion Narodowy do muzeum?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T04:03:41.367076+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T04:03:40+00:00",
        "description": "Jak to mo\u017cliwe, \u017ce kraj, kt\u00f3rego polityka demograficzna by\u0142a nad Wis\u0142\u0105 przedstawiana jako niemal niedo\u015bcigniony wz\u00f3r, obecnie sam coraz wyra\u017aniej dostrzega powag\u0119 zwi\u0105zanych z ni\u0105 wyzwa\u0144?",
        "id": 2692434,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art42289031-jeszcze-niedawno-byli-wzorem-dla-polski-czemu-czesi-juz-nie-chca-miec-dzieci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jeszcze niedawno byli wzorem dla Polski. Czemu Czesi ju\u017c nie chc\u0105 mie\u0107 dzieci?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T04:03:44.391784+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T04:03:40+00:00",
        "description": "Po paru latach popularno\u015bci dalekich \u201epodr\u00f3\u017cy \u017cycia\u201d nadchodzi zmiana \u2013 twierdz\u0105\u00a0autorzy nowego raportu na temat trend\u00f3w podr\u00f3\u017cniczych przygotowanego przez firm\u0119 Airbnb. Pow\u00f3d zmiany? Wolimy podr\u00f3\u017cowa\u0107 kr\u00f3cej.",
        "id": 2692444,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sukces.rp.pl/w-podrozy/art42265501-koniec-mody-na-podroze-zycia-nowy-raport-pokazuje-zmiane-trendu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Koniec mody na \u201epodr\u00f3\u017ce \u017cycia\u201d? Nowy raport pokazuje zmian\u0119 trendu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T04:03:44.000360+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T04:03:40+00:00",
        "description": "2018 rok by\u0142 jednym z najwa\u017cniejszych moment\u00f3w w historii NATO \u2013 m\u00f3wi\u0142 w rozmowie z Fox News sekretarz stanu USA Marco Rubio.",
        "id": 2692443,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art42300921-marco-rubio-zapowiada-gwaltowny-wzrost-wydatkow-na-obronnosc-panstw-nato",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Marco Rubio zapowiada gwa\u0142towny wzrost wydatk\u00f3w na obronno\u015b\u0107 pa\u0144stw NATO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T04:03:42.794788+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T04:03:40+00:00",
        "description": "Zysk netto PZU wzr\u00f3s\u0142 w\u00a0pierwszym kwartale 2025 r. o\u00a0ponad 40 proc., do blisko 1,8 mld z\u0142, i\u00a0wyra\u017anie przebi\u0142 oczekiwania analityk\u00f3w rynkowych. Pomog\u0142y nale\u017c\u0105ce do Grupy PZU banki Alior i\u00a0Pekao.",
        "id": 2692439,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/ubezpieczenia/art42293031-najlepszy-poczatek-roku-w-historii-pzu-inwestorzy-doceniaja-wyniki",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Najlepszy pocz\u0105tek roku w historii PZU. Inwestorzy doceniaj\u0105 wyniki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T04:03:42.527540+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T04:03:40+00:00",
        "description": "Opublikowano wyniki najnowszego badania Instytutu Bada\u0144 Pollster dla \u201eSuper Expressu\u201d.",
        "id": 2692438,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42300951-nowy-sondaz-prezydencki-rafal-trzaskowski-i-karol-nawrocki-zyskuja-przed-i-tura",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowy sonda\u017c prezydencki: Rafa\u0142 Trzaskowski i Karol Nawrocki zyskuj\u0105 przed I tur\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T04:03:41.661346+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T04:03:40+00:00",
        "description": "Pierwsze sygna\u0142y wskazywa\u0142yby na to, \u017ce Leon XIV b\u0119dzie odporny na g\u0142osy tych, kt\u00f3rzy chcieliby modelowa\u0107 Ko\u015bci\u00f3\u0142 na sw\u00f3j obraz i podobie\u0144stwo.",
        "id": 2692435,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art42289021-papiez-ktory-zawiedzie-politykow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Papie\u017c, kt\u00f3ry zawiedzie polityk\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T04:03:43.388407+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T04:03:40+00:00",
        "description": "Cieszy to, \u017ce \u2013 w przeciwie\u0144stwie do kampanii prezydenckiej \u2013 kandydaci do obj\u0119cia poszczeg\u00f3lnych funkcji w samorz\u0105dzie adwokackim maj\u0105 pasj\u0119 i pomys\u0142y. Czyli kampania nie musi sprowadza\u0107 si\u0119 do przepychanek.",
        "id": 2692441,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/opinie-prawne/art42292901-tomasz-korczynski-weekend-roznych-wyborow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tomasz Korczy\u0144ski: Weekend r\u00f3\u017cnych wybor\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T04:03:41.026499+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T04:03:40+00:00",
        "description": "Chiny dzisiaj to Xi Jinping, wi\u0119c jego ambitne plany, koncepcje i wizje wypada\u0142oby pozna\u0107. Co nie znaczy przyj\u0105\u0107.",
        "id": 2692433,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art42289001-usa-i-trumpowi-wyrosl-potezny-rywal-obawa-przed-czyms-gwaltownym-i-groznym",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA i Trumpowi wyr\u00f3s\u0142 pot\u0119\u017cny rywal. Obawa przed \u201eczym\u015b gwa\u0142townym i gro\u017anym\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T04:03:43.111038+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T04:03:40+00:00",
        "description": "Barcelona przypiecz\u0119towa\u0142a mistrzostwo Hiszpanii, pokonuj\u0105c w derbach stolicy Katalonii Espanyol 2:0. To trzecie trofeum Katalo\u0144czyk\u00f3w w tym sezonie po Pucharze Kr\u00f3la i Superpucharze Hiszpanii. - Mamy potencja\u0142 na wi\u0119cej - zapowiada trener Hansi Flick.",
        "id": 2692440,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sport.rp.pl/pilka-nozna/art42293221-wojciech-szczesny-i-robert-lewandowski-mistrzami-hiszpanii-swietowac-na-boisku-nie-mogli",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wojciech Szcz\u0119sny i Robert Lewandowski mistrzami Hiszpanii. \u015awi\u0119towa\u0107 na boisku nie mogli",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T02:58:58.388870+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T02:58:57+00:00",
        "description": "W przypadku odszkodowania zas\u0105dzonego za niezgodne z prawem zwolnienie z pracy wolne od PIT s\u0105 te\u017c odsetki naliczone od dor\u0119czenia pozwu do zap\u0142aty.",
        "id": 2692232,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/podatki/art42280401-bezprawnie-zwolniony-z-pracy-nie-zaplaci-pit-od-calych-naleznych-mu-odsetek",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bezprawnie zwolniony z pracy nie zap\u0142aci PIT od ca\u0142ych nale\u017cnych mu odsetek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T02:58:58.198362+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T02:58:57+00:00",
        "description": "Jeden dzie\u0144 festiwalowy 15 maja przyni\u00f3s\u0142 dwa bieguny kina: blockbusterowe szale\u0144stwo z Tomem Cruise\u2019em w \u201eMission: Impossible \u2013 The Final Reckoning\u201d i trudny, polityczny obraz \u201eDw\u00f3ch prokurator\u00f3w\" Sergieja \u0141o\u017anicy o stalinowskich czystkach.",
        "id": 2692231,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/film/art42290281-cannes-25-tom-cruise-walczy-z-demonem-sztucznej-inteligencji-i-rosjanami",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cannes\u201925: Tom Cruise walczy z demonem sztucznej inteligencji i Rosjanami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T02:58:58.772053+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T02:58:57+00:00",
        "description": "WPR musi dysponowa\u0107 odpowiednim i\u00a0odr\u0119bnym bud\u017cetem, adekwatnym i\u00a0proporcjonalnym do wyzwa\u0144 i\u00a0oczekiwa\u0144 wobec rolnictwa i\u00a0WPR \u2013 m\u00f3wi Czes\u0142aw Siekierski, minister rolnictwa i\u00a0rozwoju wsi.",
        "id": 2692234,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/rolnictwo/art42292921-czeslaw-siekierski-wspolna-polityka-rolna-zapewnia-bezpieczenstwo-zywnosciowe",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czes\u0142aw Siekierski: Wsp\u00f3lna polityka rolna zapewnia bezpiecze\u0144stwo \u017cywno\u015bciowe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T02:58:59.911595+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T02:58:57+00:00",
        "description": "Rafa\u0142 Trzaskowski pozna sonda\u017cowe wyniki g\u0142osowania na rynku w Sandomierzu, Karol Nawrocki \u2013 w Sali BHP Stoczni Gda\u0144skiej. Zdaniem eksperta, wyboru miejsc na wieczory wyborcze dokonano ze wzgl\u0119d\u00f3w wizerunkowych.",
        "id": 2692240,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42289621-glowni-kandydaci-organizuja-wieczory-wyborcze-poza-stolica-dlaczego-unikaja-warszawy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "G\u0142\u00f3wni kandydaci organizuj\u0105 wieczory wyborcze poza stolic\u0105. Dlaczego unikaj\u0105 Warszawy?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T02:59:01.069157+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T02:58:57+00:00",
        "description": "Rafa\u0142 Trzaskowski i Karol Nawrocki s\u0105 faworytami tych wybor\u00f3w. Ale w pierwszej turze ciekawsze jest to, czy pojawi\u0105 si\u0119 sygna\u0142y buntu wobec dotychczasowych elit i podzia\u0142\u00f3w. Czy 18 maja oka\u017ce si\u0119 zapowiedzi\u0105 ko\u0144ca politycznej epoki?",
        "id": 2692246,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42290171-michal-szuldrzynski-pierwsza-tura-stress-test-sytemu-politycznego-w-polsce",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Micha\u0142 Szu\u0142drzy\u0144ski: Pierwsza tura \u2013 stress test sytemu politycznego w Polsce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T02:58:58.006792+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T02:58:57+00:00",
        "description": "Emeryci i renci\u015bci b\u0119d\u0105 mogli dorobi\u0107 wi\u0119cej do \u015bwiadczenia. Trwa te\u017c dyskusja o konieczno\u015bci skuteczniejszej aktywizacji zawodowej senior\u00f3w, tak by jak najd\u0142u\u017cej kontynuowali zatrudnienie lub dzia\u0142alno\u015b\u0107.",
        "id": 2692230,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/praca-emerytury-i-renty/art42273441-nowe-limity-dorabiania-do-emerytury-od-czerwca-co-opoznia-decyzje-o-przejsciu-na-swiadczenie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe limity dorabiania do emerytury od czerwca. Co op\u00f3\u017ania decyzj\u0119 o przej\u015bciu na \u015bwiadczenie?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T02:58:58.578755+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T02:58:57+00:00",
        "description": "Zwyci\u0119stwo George\u2019a Simiona w niedzielnych wyborach prezydenckich mo\u017ce oznacza\u0107, \u017ce drugi po Polsce najwa\u017cniejszy kraj flanki wschodniej sojuszu przejdzie do obozu wrog\u00f3w Ukrainy.",
        "id": 2692233,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42289461-rumunia-nato-wstrzymuje-oddech-przed-wyborami-prezydenckimi",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rumunia: NATO wstrzymuje oddech przed wyborami prezydenckimi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T02:58:57.811341+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T02:58:57+00:00",
        "description": "24 lutego 2022 roku Rosja rozpocz\u0119\u0142a pe\u0142nowymiarow\u0105 inwazj\u0119 na Ukrain\u0119. W rozmowach delegacji z Rosji i Ukrainy w Stambule ma bra\u0107 udzia\u0142 przedstawiciel administracji USA.",
        "id": 2692229,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/swiat/art42300891-wojna-rosji-z-ukraina-dzien-1178",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wojna Rosji z Ukrain\u0105. Dzie\u0144 1178",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T02:58:59.532143+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T02:58:57+00:00",
        "description": "Adrian Zandberg chce by\u0107 prezydentem, kt\u00f3ry \u201estoi po stronie Polek i Polak\u00f3w\u201d.",
        "id": 2692238,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42290301-wybory-prezydenckie-2025-adrian-zandberg-kandydat-partii-razem",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wybory prezydenckie 2025. Adrian Zandberg. Kandydat Partii Razem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T02:59:00.478747+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T02:58:57+00:00",
        "description": "Artur Bartoszewicz to kandydat niezale\u017cny, ekonomista, pracownik naukowy SGH.",
        "id": 2692243,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42288231-wybory-prezydenckie-2025-artur-bartoszewicz-kandydat-niezalezny",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wybory prezydenckie 2025. Artur Bartoszewicz, kandydat niezale\u017cny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T02:59:00.667136+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T02:58:57+00:00",
        "description": "Grzegorz Braun by\u0142 w przesz\u0142o\u015bci re\u017cyserem i dokumentalist\u0105, a dzi\u015b jest jednym z najbardziej kontrowersyjnych polityk\u00f3w na arenie krajowej. Jego drogi z Konfederacj\u0105 rozesz\u0142y si\u0119, gdy ugrupowanie postawi\u0142o w wyborach prezydenckich na S\u0142awomira Mentzena.",
        "id": 2692244,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42289551-wybory-prezydenckie-2025-grzegorz-braun-kandydat-konfederacji-korony-polskiej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wybory prezydenckie 2025. Grzegorz Braun. Kandydat Konfederacji Korony Polskiej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T02:58:59.343166+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T02:58:57+00:00",
        "description": "Kim jest feministka w czerwonych koralach, Joanna Senyszyn? Ekonomistka, wieloletnia pos\u0142anka i eurodeputowana, od zawsze zwi\u0105zana z lewic\u0105. Z SLD odesz\u0142a po konflikcie z W\u0142odzimierzem Czarzastym.",
        "id": 2692237,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42288871-wybory-prezydenckie-2025-joanna-senyszyn-kandydatka-bezpartyjna",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wybory prezydenckie 2025. Joanna Senyszyn, kandydatka bezpartyjna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T02:58:59.721192+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T02:58:57+00:00",
        "description": "Krzysztof Stanowski cho\u0107 zaczyna\u0142 od dziennikarstwa sportowego, to dzi\u015b jest przede wszystkim komentatorem politycznym. Jego start w wyborach to rodzaj autopromocji i eksperymentu, w kt\u00f3rym pokazuje kampani\u0119 prezydenck\u0105 2025 od kulis.",
        "id": 2692239,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42289191-wybory-prezydenckie-2025-krzysztof-stanowski-kandydat-bezpartyjny",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wybory prezydenckie 2025. Krzysztof Stanowski, kandydat bezpartyjny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T02:58:58.963147+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T02:58:57+00:00",
        "description": "Maciej Maciak przekonuje, \u017ce z Rosj\u0105 mimo wszystko trzeba wsp\u00f3\u0142pracowa\u0107, a nie wchodzi\u0107 w konflikty. Z bada\u0144 sonda\u017cowych wynika, \u017ce przekonuje ma\u0142o kogo.",
        "id": 2692235,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42288891-wybory-prezydenckie-2025-maciej-maciak-kandydat-bezpartyjny",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wybory prezydenckie 2025. Maciej Maciak, kandydat bezpartyjny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T02:59:00.856867+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T02:58:57+00:00",
        "description": "Magdalena Biejat to wicemarsza\u0142ek Senatu popierana przez Rad\u0119 Krajow\u0105 Nowej Lewicy. Walczy o elektorat lewicowy z Adrianem Zandbergiem, Rafa\u0142em Trzaskowskim i Joann\u0105 Senyszyn.",
        "id": 2692245,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42291441-wybory-prezydenckie-2025-magdalena-biejat-kandydatka-lewicy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wybory prezydenckie 2025. Magdalena Biejat. Kandydatka Lewicy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T02:59:00.289758+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T02:58:57+00:00",
        "description": "Dewiz\u0105 Marka Jakubiaka s\u0105 s\u0142owa: Nie idzie si\u0119 do polityki, \u017ceby zarabia\u0107, ale dzia\u0142a\u0107 dla dobra wsp\u00f3lnego.",
        "id": 2692242,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42290221-wybory-prezydenckie-2025-marek-jakubiak-kandydat-federacji-dla-rzeczypospolitej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wybory prezydenckie 2025. Marek Jakubiak, kandydat Federacji dla Rzeczypospolitej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T02:59:01.308223+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T02:58:57+00:00",
        "description": "Marek Woch jest popierany przez parti\u0119 Bezpartyjni Samorz\u0105dowcy \u2013 \u0141\u0105czy nas Polska. To doktor nauk prawnych, pracuje w Kancelarii Rzecznika Przedsi\u0119biorc\u00f3w Prosta SA.",
        "id": 2692247,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42288511-wybory-prezydenckie-2025-marek-woch-kandydat-bezpartyjnych-samorzadowcow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wybory prezydenckie 2025. Marek Woch, kandydat Bezpartyjnych Samorz\u0105dowc\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T02:59:00.100386+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T02:58:57+00:00",
        "description": "W polskim systemie politycznym g\u0142owa pa\u0144stwa nie ma wielkich mo\u017cliwo\u015bci kszta\u0142towania polityki gospodarczej czy spo\u0142ecznej. W kampanii takie postulaty si\u0119 jednak pojawiaj\u0105. Czym kandydaci pr\u00f3buj\u0105 przekona\u0107 do siebie wyborc\u00f3w?",
        "id": 2692241,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42292971-wybory-prezydenckie-2025-oto-sylwetki-wszystkich-kandydatow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wybory prezydenckie 2025. Oto sylwetki wszystkich kandydat\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-16T02:58:59.152681+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-16T02:58:57+00:00",
        "description": "Prezydent Warszawy ju\u017c raz przegra\u0142 wybory na prezydenta RP. Teraz nie tylko walczy o swoj\u0105 przysz\u0142o\u015b\u0107, ale r\u00f3wnie\u017c o to, czy nie dojdzie do przy\u015bpieszonych wybor\u00f3w parlamentarnych, kt\u00f3re zapowiada Karol Nawrocki, je\u015bli zostanie g\u0142ow\u0105 pa\u0144stwa.",
        "id": 2692236,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42290341-wybory-prezydenckie-2025-rafal-trzaskowski-stawka-wieksza-niz-prezydentura",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wybory prezydenckie 2025. Rafa\u0142 Trzaskowski. Stawka wi\u0119ksza ni\u017c prezydentura",
        "vote": 0
    }
]