[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T15:53:03+00:00",
        "description": "fot. youtube.com",
        "id": 2413362,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/watykan-kard-parolin-bedzie-przewodniczyc-mszy-sw-z-okazji-20-rocznicy-smierci-swietego-jana-pawla-ii,3105368",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/3/26/0f831fc028f9dfa07348523371b947e6/webp/deon/feed/kard-parolin-obecna-epidemia-wola-o-miedzynarodowa-solidarnosc.webp",
        "title": "Watykan: Kard. Parolin b\u0119dzie przewodniczy\u0107 Mszy \u015bw. z okazji 20. rocznicy \u015bmierci \u015bwi\u0119tego Jana Paw\u0142a II",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T14:48:39+00:00",
        "description": "Pieni\u0105dze zaoszcz\u0119dzone w Otwartym Funduszu Emerytalnym nie przepadaj\u0105 po \u015bmierci ich w\u0142a\u015bciciela. Jak je zdoby\u0107? (fot. depositphotos.com)",
        "id": 2412691,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/pieniadze-po-zmarlym-moga-trafic-do-bliskich-jak-przechytrzyc-zus,3105263",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/3/26/1a0aa40ae4b1c6b95b74719951b7d641/jpg/deon/feed/Depositphotos_620780006_XL.webp",
        "title": "Pieni\u0105dze z OFE mog\u0105 trafi\u0107 do nas po \u015bmierci bliskiego. Jak przechytrzy\u0107 ZUS?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T14:48:39+00:00",
        "description": "fot. PAP/EPA/STRINGER",
        "id": 2412692,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/wiadomosci-ze-swiata/usa-ukraina-i-rosja-uzgodnily-pewnego-rodzaju-rozejm-ws-obiektow-energetycznych-i-mczarnego,3105224",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/3/26/c7e4b07f9802f2d8b689d83a152e3c02/jpg/deon/feed/mid-epa11987723.webp",
        "title": "USA, Ukraina i Rosja uzgodni\u0142y pewnego rodzaju rozejm ws. obiekt\u00f3w energetycznych i M.Czarnego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T13:42:31+00:00",
        "description": "B\u0142. El\u017cbieta Canori Mora by\u0142a poni\u017cana i zdradzana przez swego m\u0119\u017ca. Dzi\u0119ki niej zmar\u0142 w opinii \u015bwi\u0119to\u015bci (zdj\u0119cie ilustracyjne / fot. Priscilla Du Preez \ud83c\udde8\ud83c\udde6 / unsplash.com)",
        "id": 2412023,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/wiara/przez-lata-byla-zdradzana-przez-swojego-meza-nie-opuscila-go-lecz-doprowadzila-do-swietosci,3105020",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/3/26/b2fd9d9f4315c2c3fc1e7a18af2a0d00/jpg/deon/feed/priscilla-du-preez-kgZFViswqxg-unsplash.webp",
        "title": "Przez lata by\u0142a zdradzana przez swojego m\u0119\u017ca. Nie opu\u015bci\u0142a go, lecz doprowadzi\u0142a do \u015bwi\u0119to\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T13:42:31+00:00",
        "description": "fot. depositphotos",
        "id": 2412022,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/wiadomosci-z-polski/renta-alkoholowa-poszla-w-gore-tyle-mozna-dostac-od-marca,3104894",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/3/26/58e2210f4303a89ce99a51f151d5314e/jpg/deon/feed/Depositphotos_543712378_XL.webp",
        "title": "Renta alkoholowa posz\u0142a w g\u00f3r\u0119. Tyle mo\u017cna dosta\u0107 od marca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T12:37:28+00:00",
        "description": "Fot. Festiwal dla \u017bycia / YouTube",
        "id": 2411561,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/po-godzinach/nowe-wykonanie-moj-maly-ukochany-synu-zapowiada-festiwal-dla-zycia-2025-w-gdansku,3104924",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/3/26/368d4e4283aa5bf529b31cac7859b708/png/deon/feed/moj%20maly%20ukochany%20synu.webp",
        "title": "Nowe wykonanie \"M\u00f3j ma\u0142y ukochany Synu\" zapowiada Festiwal dla \u017bycia 2025 w Gda\u0144sku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T11:30:44+00:00",
        "description": "fot. depositphotos.com",
        "id": 2411020,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/fundusz-koscielny---jak-dziala-i-kto-z-niego-korzysta,3104879",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/3/26/d4b4e56dc4913200fcc73a44089d1f6c/jpg/deon/feed/Depositphotos_717167950_L.webp",
        "title": "Fundusz Ko\u015bcielny - jak dzia\u0142a i kto z niego korzysta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T11:30:44+00:00",
        "description": "KFC i Airbnb podpisa\u0142y umow\u0119 z Watykanem (fot. \u00c1gatha Depin\u00e9 / unsplash.com / P. L. / unsplash.com / depositphotos.com)",
        "id": 2411021,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/kfc-i-airbnb-podpisaly-umowe-z-watykanem-chca-ulatwic-zycie-pielgrzymom,3104861",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/3/26/c5f1b82e0b866d6a85351fd8a8bfdb8d/png/deon/feed/ZDJECIE%20Z%20KOLKIEM.webp",
        "title": "KFC i Airbnb podpisa\u0142y umow\u0119 z Watykanem. Chc\u0105 u\u0142atwi\u0107 \u017cycie pielgrzymom",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T11:30:44+00:00",
        "description": "fot. PAP/EPA/SHAWN THEW / POOL",
        "id": 2411022,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/wiadomosci-ze-swiata/le-monde-trump-i-putin-osiagneli-pozory-porozumienia-w-sprawie-morza-czarnego,3104852",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/3/26/f7313d08fed6b077dd974fd539a0392a/jpg/deon/feed/mid-epa11988255_2.webp",
        "title": "\"Le Monde\": Trump i Putin osi\u0105gn\u0119li pozory porozumienia w sprawie Morza Czarnego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T11:30:44+00:00",
        "description": "fot. PAP/EPA/ETTORE FERRARI",
        "id": 2411019,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/papiez-w-katechezie-bog-zawsze-nas-oczekuje,3104897",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/3/26/ecca97f5c9e9605d67dceda1194c8e60/jpg/deon/feed/mid-epa11982934.webp",
        "title": "Papie\u017c w katechezie: B\u00f3g zawsze nas oczekuje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T10:24:00+00:00",
        "description": "fot. depositphotos",
        "id": 2410562,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/wiadomosci-z-polski/bog-zwalnia-mnie-z-grzechu--pisal-seryjny-gwalciciel-z-wroclawia-wkrotce-moze-wyjsc-na-wolnosc,3104795",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/3/26/5f146a9d80f98101d25c2efedbd2389d/jpg/deon/feed/Depositphotos_298115004_XL.webp",
        "title": "\u201eB\u00f3g zwalnia mnie z grzechu\u201d \u2013 pisa\u0142 seryjny gwa\u0142ciciel z Wroc\u0142awia. Wkr\u00f3tce mo\u017ce wyj\u015b\u0107 na wolno\u015b\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T10:24:00+00:00",
        "description": "Fot. Edu Grande / unsplash.com",
        "id": 2410565,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/wiara/jak-mozolnej-pracy-by-uwierzyc-ze-zycie-jest-cudem-potrzebuje-osoba-ktorej-nie-szeptano-w-dziecinstwie-ze-jest-kochana,3103016",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/3/25/3fe015f44c163860e009a3bef09f806f/jpg/deon/feed/edu-grande-JVpFGt8A520-unsplash%20(1).webp",
        "title": "Jak mozolnej pracy, by uwierzy\u0107, \u017ce \u017cycie jest cudem, potrzebuje osoba, kt\u00f3rej nie szeptano w dzieci\u0144stwie, \u017ce jest kochana",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T10:24:00+00:00",
        "description": "Guillermo Gual (fot. \u00dcmit Bulut / unsplash.com / eldebate.com)",
        "id": 2410563,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/wiara/naukowiec-nawrocil-sie-pod-wplywem-c-s-lewisa-w-tydzien-przyjmie-piec-sakramentow,3104714",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/3/26/bf2410153516a2431256739d5f4475f8/jpg/deon/feed/ZDJECIE%20Z%20KOLKIEM%20(1).webp",
        "title": "Naukowiec nawr\u00f3ci\u0142 si\u0119 pod wp\u0142ywem C. S. Lewisa. W tydzie\u0144 przyjmie pi\u0119\u0107 sakrament\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T10:24:00+00:00",
        "description": "fot. depositphotos",
        "id": 2410564,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/wiadomosci-z-polski/w-2024-roku-nazwano-tak-tylko-siedem-dziewczynek-to-imie-powoli-wymiera,3104693",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/3/26/f31b31a205db6eeea07207106a8fe707/jpg/deon/feed/Depositphotos_56454983_XL.webp",
        "title": "W 2024 roku nazwano tak tylko siedem dziewczynek. To imi\u0119 powoli wymiera",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T10:16:47+00:00",
        "description": "Dyzma m\u00f3g\u0142by by\u0107 ka\u017cdym z nas. Fot. Depositphotos",
        "id": 2410566,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/wiara/dzis-wspomnienie-pierwszego-swietego-kosciola-dyzma-czyli-narodzony-o-zachodzie-ma-dla-nas-bardzo-wazna-lekcje,3104438",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/3/26/e792140eb6dbfb58cd5a8b8a6dcd9f66/png/deon/feed/dobry%20lotr%20swiety%20dyzma.webp",
        "title": "Dzi\u015b wspomnienie pierwszego \u015bwi\u0119tego Ko\u015bcio\u0142a. Dyzma czyli \"narodzony o zachodzie\" ma dla nas bardzo wa\u017cn\u0105 lekcj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T08:56:53+00:00",
        "description": "fot. depositphotos.com",
        "id": 2410125,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/komentarze/dramat-nazaretu-jest-rowniez-naszym-dramatem,3104429",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/3/26/a91099e34f687550eb0a936821c0e922/jpg/deon/feed/Depositphotos_217475564_L.webp",
        "title": "Dramat Nazaretu jest r\u00f3wnie\u017c naszym dramatem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T08:56:53+00:00",
        "description": "fot. PAP/Rafa\u0142 Guz",
        "id": 2410123,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/dziemianowicz-bak-proponujemy-by-skladki-na-ubezpieczenia-spoleczne-oplacali-po-rowno-duchowni-i-kosciol,3104546",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/3/26/4fbf3e08908d6ebb212d12f762b1b290/jpg/deon/feed/mid-25326020.webp",
        "title": "Dziemianowicz-B\u0105k: proponujemy, by sk\u0142adki na ubezpieczenia spo\u0142eczne op\u0142acali po r\u00f3wno duchowni i ko\u015bci\u00f3\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T08:56:53+00:00",
        "description": "fot. YouTube.com",
        "id": 2410124,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/serwis-papieski/ks-prof-kobylinski-zmiany-doktrynalne-franciszka-moga-doprowadzic-do-schizmy-w-kosciele-wywiad,3104498",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/3/26/b7920ad5bf7dfdcc36423d49c7add877/webp/deon/feed/ks-andrzej-kobylinski-trudno-powiedziec-w-jakich-krajach-katolicyzm-przetrwa-wywiad.webp",
        "title": "Ks. prof. Kobyli\u0144ski: zmiany doktrynalne Franciszka mog\u0105 doprowadzi\u0107 do schizmy w Ko\u015bciele [WYWIAD]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T00:14:23+00:00",
        "description": "fot. depositphotos.com",
        "id": 2408158,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/wiara/komentarze-do-ewangelii/-jezus-mowi-ze-nie-przyszedl-zniesc-tego-prawa-ale-wypelnic,3104243",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/3/25/420eeae410b7e22fefdfd8f6803fc17c/jpg/deon/feed/Depositphotos_7305081_L(1).webp",
        "title": "Jezus m\u00f3wi, \u017ce nie przyszed\u0142 \u2018znie\u015b\u0107\u2019 tego prawa, ale \"wype\u0142ni\u0107\"",
        "vote": 0
    }
]