[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T20:48:46+00:00",
        "description": "Wojciech Balczun zosta\u0142 nowym prezesem Agencji Rozwoju Przemys\u0142u \u2014 wynika z informacji zamieszczonej w \u015brod\u0119 w Biuletynie Informacji Publicznej Agencji. Wynika z niej te\u017c, \u017ce ARP ma czworo nowych wiceprezes\u00f3w.",
        "id": 2416305,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/agencja-rozwoju-przemyslu-wojciech-balczun-nowym-prezesem-spolki/lfqd8pe",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jest nowy prezes Agencji Rozwoju Przemys\u0142u. To by\u0142y szef PKP Cargo i ukrai\u0144skich kolei",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T20:29:13+00:00",
        "description": "Prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski oceni\u0142 w \u015brod\u0119 w Pary\u017cu na konferencji z Emmanuelem Macronem, \u017ce sankcje wobec Rosji nale\u017cy utrzyma\u0107 \"do czasu, a\u017c sama b\u0119dzie chcia\u0142a zako\u0144czy\u0107 wojn\u0119\". Wspomnia\u0142 te\u017c o wa\u017cnej roli kontyngentu pokojowego.",
        "id": 2416306,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/zelenski-o-sankcjach-i-pokoju-rosja-wciaz-nie-chce-zakonczyc-wojny/x2e3b7g",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ze\u0142enski o sankcjach i kontyngencie pokojowym. \"Za wcze\u015bnie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T20:16:14+00:00",
        "description": "Emmanuel Macron na wsp\u00f3lnej konferencji prasowej z Wo\u0142odymyrem Ze\u0142enskim skomentowa\u0142 kwestie rozejmu na Ukrainie i sankcji wobec Rosji. W jego opinii Rosja musi pokaza\u0107, \u017ce nie chce wojny.",
        "id": 2415876,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/macron-o-sankcjach-wobec-rosji-za-wczesnie-na-ich-zniesienie/93z3b08",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Macron o sankcjach wobec Rosji i rozejmie. \"Kreml pokazuje, \u017ce chce wojny\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T20:05:36+00:00",
        "description": "Marco Rubio, sekretarz stanu USA, przekaza\u0142, \u017ce po rozmowach w Rijadzie strona ameryka\u0144ska ma og\u00f3ln\u0105 koncepcj\u0119 zawieszenia broni na Morzu Czarnym, ale nadal analizuje warunki przedstawione przez Rosj\u0119.",
        "id": 2415877,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/marco-rubio-mamy-wstepne-ramy-rozejmu-na-morzu-czarnym/y83dbsk",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rubio o rosyjskich \u017c\u0105daniach. \"Pr\u00f3bujemy lepiej zrozumie\u0107 stanowisko Kremla\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T19:45:06+00:00",
        "description": "Ameryka\u0144skie i litewskie wojska znalaz\u0142y w \u015brod\u0119 zanurzony w wodzie w\u00f3z zabezpieczenia technicznego M88 Hercules, kt\u00f3rym poruszali si\u0119 czterej \u017co\u0142nierze USA zaginieni podczas \u0107wicze\u0144 \u2014 poda\u0142o w \u015brod\u0119 w komunikacie dow\u00f3dztwo US Army Europe. Poszukiwania \u017co\u0142nierzy trwaj\u0105, jednak wed\u0142ug informacji litewskich, wszyscy nie \u017cyj\u0105.",
        "id": 2415878,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/zaginieni-zolnierze-usa-na-litwie-woz-m88-hercules-odkryty-w-zbiorniku/mf455ev",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Znaleziono w\u00f3z zaginionych Amerykan\u00f3w na Litwie. Poszukiwania \u017co\u0142nierzy wci\u0105\u017c trwaj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T19:32:55+00:00",
        "description": "Kij\u00f3w oczekuje, \u017ce Stany Zjednoczone zapewni\u0105, \u017ce porozumienie o zawieszeniu broni na Morzu Czarnym b\u0119dzie przestrzegane przez Rosj\u0119 \u2013 o\u015bwiadczy\u0142 w \u015brod\u0119 w Pary\u017cu prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski.",
        "id": 2415879,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/kijow-zelenski-liczy-na-wsparcie-usa-w-sprawie-morza-czarnego/4y8m4g7",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ze\u0142enski o rozejmie na Morzu Czarnym. Tego oczekuj\u0105 od Amerykan\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T19:10:19+00:00",
        "description": "Tesla rozpocznie sprzeda\u017c swoich pojazd\u00f3w elektrycznych w Arabii Saudyjskiej. Producent aut elektrycznych wchodzi na rynek najwi\u0119kszej gospodarki regionu Zatoki Perskiej, podczas gdy globalna sprzeda\u017c firmy spada.",
        "id": 2415349,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/tesla-zaczyna-sprzedaz-aut-elektrycznych-w-arabii-saudyjskiej/61cz079",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tesla na ziemiach kr\u00f3lestwa. Elektryki Muska w Arabii Saudyjskiej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T18:46:28+00:00",
        "description": "W\u0142ochy przekaza\u0142y \u017c\u0105dania podatkowe do firmy Meta oraz w\u0142a\u015bcicieli serwis\u00f3w \"X\" i LinkedIn - dowiedzia\u0142 si\u0119 nieoficjalnie Reuters. To ostatni krok w bezprecedensowym roszczeniu VAT przeciwko ameryka\u0144skim gigantom technologicznym. Sprawa mo\u017ce mie\u0107 reperkusje w ca\u0142ej Unii Europejskiej.",
        "id": 2415350,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/wlochy-domagaja-sie-setek-milionow-od-facebooka-x-i-linkedin/c88z2w4",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W\u0142ochy domagaj\u0105 si\u0119 ogromnych kwot od gigant\u00f3w technologicznych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T18:24:10+00:00",
        "description": "Czterech ameryka\u0144skich \u017co\u0142nierzy zgin\u0119\u0142o w incydencie podczas \u0107wicze\u0144 na Litwie. To okropna wiadomo\u015b\u0107, ale nie znamy jeszcze szczeg\u00f3\u0142\u00f3w \u2014 powiedzia\u0142 sekretarz generalny NATO Mark Rutte w Warszawie. Z\u0142o\u017cy\u0142 te\u017c kondolencje bliskim \u017co\u0142nierzy.",
        "id": 2415351,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/mark-rutte-o-incydencie-na-litwie-to-okropna-informacja/njl33vd",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rutte komentuje \u015bmier\u0107 \u017co\u0142nierzy USA. \"Nie znamy szczeg\u00f3\u0142\u00f3w\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T18:17:06+00:00",
        "description": "Legendarny serwis Napster, kt\u00f3ry by\u0142 notorycznie \u0142\u0105czony z piractwem muzycznym, zosta\u0142 sprzedany za ponad 200 mln dol. Nowy w\u0142a\u015bciciel chce przemieni\u0107 serwis w spo\u0142eczno\u015bciow\u0105 platform\u0119 muzyczn\u0105, na kt\u00f3rej arty\u015bci mog\u0105 \u0142\u0105czy\u0107 si\u0119 z fanami i lepiej zarabia\u0107 na swojej pracy.",
        "id": 2415352,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/uznany-za-zmarlego-napster-zostal-wlasnie-sprzedany-za-200-mln/j2psp3z",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Napster powraca z za\u015bwiat\u00f3w. Zosta\u0142 sprzedany za ponad 200 mln",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T18:10:19+00:00",
        "description": "W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz, lider PSL i wicepremier, kt\u00f3ry stoi na czele mi\u0119dzyresortowego zespo\u0142u ds. Funduszu Ko\u015bcielnego, odni\u00f3s\u0142 si\u0119 do propozycji Lewicy dotycz\u0105cej likwidacji tego funduszu. W odpowiedzi na pytania dziennikarzy Kosiniak-Kamysz zaznaczy\u0142, \u017ce najwa\u017cniejszym zadaniem jest budowanie jedno\u015bci wok\u00f3\u0142 kwestii bezpiecze\u0144stwa, podkre\u015blaj\u0105c, \u017ce jest to jego g\u0142\u00f3wny priorytet, a w sprawie Funduszu \"potrzebny jest dialog\".",
        "id": 2415353,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/kosiniak-kamysz-o-funduszu-koscielnym-potrzebny-jest-dialog-i-starannosc/33fnkgb",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kosiniak-Kamysz odpowiada Lewicy w sprawie Funduszu Ko\u015bcielnego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T17:58:40+00:00",
        "description": "Rosyjski przemys\u0142 obronny sk\u0142ada zam\u00f3wienia na tysi\u0105ce ton materia\u0142\u00f3w niezb\u0119dnych do produkcji materia\u0142\u00f3w wybuchowych. Kontrakty p\u0142yn\u0105 do firm nawozowych, kt\u00f3re \u2014 jak informuje agencja Bloomberga \u2014 w du\u017cej mierze unikn\u0119\u0142y mi\u0119dzynarodowych sankcji.",
        "id": 2414744,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/rosyjskie-firmy-nawozowe-zarabiaja-miliardy-na-kontraktach-dla-wojska/es44wlr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosyjskie firmy nawozowe zarabiaj\u0105 miliardy na kontraktach dla wojska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T17:39:01+00:00",
        "description": "Parlament Estonii uchwali\u0142 nowelizacj\u0119 konstytucji. W wyniku zmiany obywatele pa\u0144stw trzecich mieszkaj\u0105cy w Estonii \u2014 spoza UE \u2014 czyli g\u0142\u00f3wnie obywatele Rosji i Bia\u0142orusi, zostan\u0105 pozbawieni prawa g\u0142osowania w wyborach samorz\u0105dowych.",
        "id": 2414745,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/estonia-zmienia-konstytucje-rosjanie-straca-prawo-glosu/bk3bmgh",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Estonia zmienia konstytucj\u0119. Rosjanie strac\u0105 prawo g\u0142osu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T17:25:21+00:00",
        "description": "By\u0142y szef w\u0119gierskiego banku centralnego mia\u0142 wyprowadzi\u0107 pieni\u0105dze do stworzonych przez siebie fundacji. Jedna z nich zainwestowa\u0142a w polskiego dewelopera GTC. Teraz fundacja jest na skraju bankructwa. Ruszy\u0142o \u015bledztwo.",
        "id": 2414746,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/polski-deweloper-uwiklany-w-afere-wegry-wszczynaja-sledztwo-w-tle-daniel-obajtek/21gxrse",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Skandal na W\u0119grzech. W tle polski deweloper",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T17:20:38+00:00",
        "description": "Telewizja Republika twierdzi, \u017ce posiada zeznania Paw\u0142a Szopy, za\u0142o\u017cyciela Red is Bad i g\u0142\u00f3wnego podejrzanego w aferze zwi\u0105zanej z Rz\u0105dow\u0105 Agencj\u0105 Rezerw Strategicznych. Szopa mia\u0142 przekonywa\u0107 \u015bledczych, \u017ce zebra\u0142 ponad 3 miliony z\u0142otych w \u0142ap\u00f3wkach, stosuj\u0105c zasad\u0119 \"grosz od ka\u017cdej sztuki zam\u00f3wienia\".",
        "id": 2414747,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/pawel-szopa-zeznal-o-3-mln-zl-w-lapowkach-co-ujawnil-sledczym/vjcv3l8",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Afera w RARS. Pawe\u0142 Szopa zeznaje, \u017ce zebra\u0142 milionow\u0105 \u0142ap\u00f3wk\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T17:12:51+00:00",
        "description": "Sekretarz generalny NATO Mark Rutte stwierdzi\u0142 podczas wyk\u0142adu na Szkole G\u0142\u00f3wnej Handlowej, \u017ce \"nadal mo\u017cemy ufa\u0107 Amerykanom\". \"To oni prze\u0142amali impas w sprawie Ukrainy\" \u2014 powiedzia\u0142.",
        "id": 2414748,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/sekretarz-generalny-nato-uspokaja-mozemy-ufac-amerykanom/32hpzjh",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sekretarz generalny NATO uspokaja. \"Mo\u017cemy ufa\u0107 Amerykanom\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T16:57:31+00:00",
        "description": "Niemieccy ekonomi\u015bci przygotowali kalkulator, kt\u00f3ry pozwala por\u00f3wna\u0107 zarobki. Ka\u017cdy mo\u017ce sprawdzi\u0107, jak wypada na tle innych os\u00f3b w tej samej sytuacji \u017cyciowej. Podstaw\u0105 wylicze\u0144 jest mediana zarobk\u00f3w, kt\u00f3ra w 2022 r. wynosi\u0142a 2 312 euro miesi\u0119cznie na osob\u0119, czyli ok. 9 684 z\u0142.",
        "id": 2414073,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/tyle-zarabiaja-niemcy-sprawdz-czy-nalezysz-do-klasy-sredniej/p1bcl8t",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zarobki w Niemczech. Sprawd\u017a, czy nale\u017cysz do klasy \u015bredniej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T16:45:37+00:00",
        "description": "Nawet 380 z\u0142 - tyle mo\u017ce wynie\u015b\u0107 dodatek dla w\u0142a\u015bcicieli mieszka\u0144, a o tej formie wsparcia nie wie wielu Polak\u00f3w. Zanim jednak kto\u015b po\u015bpieszy z\u0142o\u017cy\u0107 odpowiedni wniosek, musi pozna\u0107 wymogi, kt\u00f3re uprawniaj\u0105 do pobierania wsparcia. Na dodatek od marca uleg\u0142y progi dochodowe.",
        "id": 2414075,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/380-zl-dodatku-dla-wlascicieli-mieszkan-dla-kogo-swiadczenie/83x8ejv",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "380 z\u0142 dodatku dla w\u0142a\u015bcicieli mieszka\u0144. Kto mo\u017ce otrzyma\u0107 \u015bwiadczenie?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T16:45:37+00:00",
        "description": "Prezydent USA Donald Trump jeszcze dzisiaj og\u0142osi kolejne decyzje w sprawie na\u0142o\u017cenia ce\u0142 na bran\u017c\u0119 motoryzacyjn\u0105. Jak informuje agencja Bloomberga, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na \u017ar\u00f3d\u0142a, kt\u00f3re wola\u0142y zachowa\u0107 anonimowo\u015b\u0107, nowe regulacje s\u0105 niezale\u017cne od szerokiego planu wprowadzenia restrykcji handlowych, jakie planowane s\u0105 na przysz\u0142y tydzie\u0144.",
        "id": 2414074,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/nowe-amerykanskie-cla-na-motoryzacje-decyzja-jeszcze-dzisiaj/n46zyxw",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nieoficjalnie: Donald Trump jeszcze dzi\u015b og\u0142osi decyzj\u0119 w sprawie ce\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T16:33:47+00:00",
        "description": "Gda\u0144skie lotnisko planuje przeznaczy\u0107 p\u00f3\u0142 miliarda z\u0142otych na inwestycje w ci\u0105gu najbli\u017cszych czterech lat, poinformowa\u0142o biuro prasowe Portu Lotniczego Gda\u0144sk im. Lecha Wa\u0142\u0119sy. W ramach tego programu zaplanowane s\u0105 m.in. budowa nowego biurowca, ekologicznego parkingu oraz rozbudowa bazy technicznej obs\u0142ugi samolot\u00f3w.",
        "id": 2414076,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/port-lotniczy-gdansk-pol-miliarda-zl-na-inwestycje-do-2028-roku/z3dyz33",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gda\u0144skie lotnisko z ogromnymi planami. Nowe inwestycje za setki milion\u00f3w z\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T16:17:41+00:00",
        "description": "Na koniec lutego we Francji zarejestrowanych by\u0142o a\u017c 3,2 mln bezrobotnych \u2014 poda\u0142o tamtejsze Ministerstwo Pracy, Zdrowia, Solidarno\u015bci i Rodziny. To o ponad 400 tys. wi\u0119cej ni\u017c rok wcze\u015bniej. Ostatni raz tak z\u0142e statystyki by\u0142y w maju 2021 r. Teraz jednak okoliczno\u015bci bud\u017cetowe s\u0105 o wiele gorsze, a francuski rz\u0105d ledwo wi\u0105\u017ce koniec z ko\u0144cem przez wzrost koszt\u00f3w obs\u0142ugi zad\u0142u\u017cenia.",
        "id": 2414077,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/francja-ma-problem-armia-bezrobotnych-najwieksza-od-czterech-lat/xk87cby",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Francja ma problem. Armia bezrobotnych najwi\u0119ksza od czterech lat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T16:04:22+00:00",
        "description": "Szczeci\u0144ski parlamentarzysta Koalicji Obywatelskiej uchodzi za najbogatszego pos\u0142a w sejmie. Cho\u0107 jego maj\u0105tek jest nader poka\u017any, to Artur \u0141\u0105cki regularnie sk\u0142ada interpelacje w sprawach, kt\u00f3re s\u0105 dla niego istotne. Wiadomo, co najbardziej interesowa\u0142o pos\u0142a Koalicji Obywatelskiej.",
        "id": 2414078,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/kim-jest-najbogatszy-posel-w-sejmie-oto-jego-majatek-i-aktywnosc/nn1zzq4",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Najbogatszy pose\u0142 w sejmie. Chce zmian w Airbnb i p\u0142atno\u015bciach za audiobooki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T15:55:18+00:00",
        "description": "W nowej ofensywie Izraela na Stref\u0119 Gazy, kt\u00f3ra rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 18 marca, zgin\u0119\u0142o ju\u017c 830 os\u00f3b, z czego 38 w ci\u0105gu ostatniej doby, jak poinformowa\u0142o ministerstwo zdrowia tego terytorium. W wyniku izraelskich atak\u00f3w rannych zosta\u0142o ponad 1,7 tys. os\u00f3b. Wi\u0119kszo\u015b\u0107 ofiar to cywile, w tym kobiety i dzieci.",
        "id": 2414079,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/strefa-gazy-dramatyczna-ofensywa-izraela-juz-830-ofiar-smiertelnych/pnwnv3y",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wci\u0105\u017c przybywa ofiar w Gazie. Ministerstwo zdrowia poda\u0142o tragiczne statystyki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T15:40:42+00:00",
        "description": "Portale informacyjne TV3.lt i lrytas.lt, zaznaczaj\u0105c, \u017ce nie s\u0105 to informacje potwierdzone przez oficjalne \u017ar\u00f3d\u0142a, poinformowa\u0142y, \u017ce czterech ameryka\u0144skich \u017co\u0142nierzy, kt\u00f3rzy zagin\u0119li podczas \u0107wicze\u0144 na poligonie w Podbrodziu na Litwie we wtorek, nie \u017cyje. Pojazd g\u0105sienicowy, kt\u00f3rym si\u0119 poruszali, zosta\u0142 znaleziony na bagnach.",
        "id": 2413416,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/czterech-amerykanskich-zolnierzy-zginelo-na-litwie/3zb5dxt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czterech ameryka\u0144skich \u017co\u0142nierzy zgin\u0119\u0142o na Litwie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T15:30:00+00:00",
        "description": "W marcu 36 proc. badanych to zwolennicy obecnego rz\u0105du, 38 proc. to jego przeciwnicy; r\u00f3wnie\u017c 38 proc. respondent\u00f3w jest zadowolonych z tego, \u017ce premierem jest Donald Tusk, a 50 proc. jest z tego niezadowolonych \u2014 wynika z sonda\u017cu CBOS.",
        "id": 2413417,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/cbos-zadowolenie-z-donalda-tuska-spada-50-proc-jest-niezadowolonych/ced2spt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wi\u0119kszo\u015b\u0107 niezadowolona z rz\u0105du. Z\u0142a wiadomo\u015b\u0107 dla Tuska [SONDA\u017b]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T15:17:04+00:00",
        "description": "W 2024 r. zysk netto Polenergii S.A. w uj\u0119ciu rokrocznym wzr\u00f3s\u0142 o 12% do 307,4 mln z\u0142. Wska\u017anik EBITDA wyni\u00f3s\u0142 642,1 mln z\u0142; o 17% wi\u0119cej ni\u017c w poprzednim roku. Sp\u00f3\u0142ka cieszy si\u0119 ze swoich wynik\u00f3w i planuje kolejne dzia\u0142ania w obszarze offshore oraz innych aktyw\u00f3w OZE. Do 2030 r. chce zwi\u0119kszy\u0107 swoje moce wytw\u00f3rcze z 0,6 GW do 1,5 GW.",
        "id": 2413418,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/polenergia-offshore-kluczem-do-sukcesu-zwieksza-moce-do-3-gw/wrrf6gp",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "4,6 mld z\u0142 wydatk\u00f3w i priorytet dla offshore. Polenergia og\u0142asza strategi\u0119 do 2030",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T15:04:01+00:00",
        "description": "Prezydent Andrzej Duda podpisa\u0142 ustaw\u0119 ws. ograniczenia prawa do azylu. Podkre\u015bli\u0142, \u017ce ustawa jest potrzebna dla umacniania bezpiecze\u0144stwa naszych granic i stwarza rz\u0105dowi mo\u017cliwo\u015b\u0107 wprowadzania instrument\u00f3w ograniczaj\u0105cych migracj\u0119 do Polski.",
        "id": 2413419,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/andrzej-duda-o-ustawie-azylowej-potrzebna-dla-ochrony-granic/2wpg3cr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ustawa ws. ograniczenia prawa do azylu. Jest decyzja prezydenta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T14:57:23+00:00",
        "description": "\u0141ukasz Chaberski to nowy prezes Polskich Port\u00f3w Lotniczych. Pe\u0142ni funkcj\u0119 dyrektora biura pe\u0142nomocnika rz\u0105du ds. Centralnego Portu Komunikacyjnego w Ministerstwie Infrastruktury. Nadzorowa\u0142 m.in. dzia\u0142alno\u015b\u0107 Urz\u0119du Lotnictwa Cywilnego i Polskiej Agencji \u017beglugi Powietrznej.",
        "id": 2413420,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/polskie-porty-lotnicze-maja-nowego-prezesa-dzialal-przy-cpk/pds0xc2",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polskie Porty Lotnicze maj\u0105 nowego prezesa. To do\u015bwiadczony mened\u017cer w lotnictwie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T14:53:59+00:00",
        "description": "Niemcy zapowiedzia\u0142y rewolucj\u0119 fiskaln\u0105 i pot\u0119\u017cny pakiet inwestycyjny, by pobudzi\u0107 sw\u00f3j wzrost gospodarczy. \u2014 To gospodarka eksportowa rozbudowana w swoich wska\u017anikach a\u017c do absurdu. (...) W efekcie dosz\u0142o do tego, \u017ce niemiecki biznes funkcjonuje w innym \u015bwiecie ni\u017c niemieckie spo\u0142ecze\u0144stwo \u2014 t\u0142umaczy ekspert w programie Onet Rano Finansowo. Zapewnia, \u017ce niemiecki zastrzyk jest tak ogromny, \u017ce wp\u0142ynie te\u017c na Polsk\u0119.",
        "id": 2413421,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/niemcy-dokonaly-fiskalnej-rewolucji-siegnie-nawet-portfeli-w-polsce/t8f8sgs",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niemcy dokona\u0142y ogromnej fiskalnej rewolucji. Si\u0119gnie nawet portfeli Polak\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T14:45:02+00:00",
        "description": "Magazyn \"The Atlantic\" opublikowa\u0142 pe\u0142ny tekst grupowej dyskusji czo\u0142owych urz\u0119dnik\u00f3w administracji Trumpa na temat planowanego uderzenia na rebeliant\u00f3w Huti w Jemenie, wraz z planem pierwszych fal uderze\u0144. To reakcja na twierdzenia oficjeli, \u017ce na Signalu nie wymieniali si\u0119 informacjami niejawnymi.",
        "id": 2412731,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/the-atlantic-ujawnia-szczegoly-czatu-na-signalu-operacja-huti-w-jemenie/gj7jyzn",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "O czym pisano na Signalu? \"The Atlantic\" publikuje szczeg\u00f3\u0142y",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T14:35:22+00:00",
        "description": "W ci\u0105gu najbli\u017cszej dekady pokolenie Z stanie si\u0119 najliczniejsz\u0105 i najbogatsz\u0105 generacj\u0105 na \u015bwiecie \u2014 wynika z nowego raportu Bank of America. Jednak obecnie m\u0142odzi ludzie twierdz\u0105, \u017ce \u200b\u200bczuj\u0105 si\u0119 w tyle za swoimi rodzicami w ich wieku, je\u015bli chodzi o realizacj\u0119 cel\u00f3w finansowych. Ponadto wydaj\u0105 wi\u0119cej, ni\u017c oszcz\u0119dzaj\u0105.",
        "id": 2412732,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/pokolenie-z-wiecej-wydaje-niz-zarabia/lv40jn6",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gen Z to \"pokolenie rozrzutnik\u00f3w\"? Wydaj\u0105 wi\u0119cej, ni\u017c oszcz\u0119dzaj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T14:35:22+00:00",
        "description": "W ci\u0105gu najbli\u017cszej dekady pokolenie Z stanie si\u0119 najliczniejsz\u0105 i najbogatsz\u0105 generacj\u0105 na \u015bwiecie \u2014 wynika z nowego raportu Bank of America. Jednak obecnie m\u0142odzi ludzie twierdz\u0105, \u017ce \u200b\u200bczuj\u0105 si\u0119 w tyle za swoimi rodzicami w ich wieku, je\u015bli chodzi o realizacj\u0119 cel\u00f3w finansowych. Ponadto wydaj\u0105 wi\u0119cej, ni\u017c oszcz\u0119dzaj\u0105.",
        "id": 2413422,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/pokolenie-z-wiecej-wydaje-niz-zarabia-mlodzi-w-tyle-za-rodzicami/lv40jn6",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gen Z to \"pokolenie rozrzutnik\u00f3w\"? Wydaj\u0105 wi\u0119cej, ni\u017c oszcz\u0119dzaj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T14:35:11+00:00",
        "description": "Rosja zak\u0142ada, \u017ce rozwi\u0105\u017ce \"problem ukrai\u0144ski\" do 2026 r., ale na tym mo\u017ce nie sko\u0144czy\u0107. Jej d\u0142ugofalowa wizja, si\u0119gaj\u0105ca 20 lat do przodu, bierze pod uwag\u0119 opcje r\u00f3\u017cnego rodzaju konflikt\u00f3w. Polska jest w nich wa\u017cn\u0105 cz\u0119\u015bci\u0105.",
        "id": 2412733,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/rosja-planuje-przyszle-konflikty-ukraincy-ujawniaja-wojenne-scenariusze/3xnq6f8",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukrai\u0144cy ujawniaj\u0105 wojenne scenariusze Rosji. Cztery dotycz\u0105 Polski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T14:21:02+00:00",
        "description": "Ulf Kristersson, premier Szwecji, zapowiedzia\u0142, \u017ce jego kraj zrewiduje plany zwi\u0105zane z wydatkami na obronno\u015b\u0107. Nowy plan zak\u0142ada, \u017ce do 2030 r. wzrosn\u0105 one do 3,5 proc. PKB. Pieni\u0105dze na ten cel maj\u0105 pochodzi\u0107 z po\u017cyczek, kt\u00f3re zgodnie z zapowiedzi\u0105, maj\u0105 osi\u0105gn\u0105\u0107 poziom 300 mld koron (ok. 27 mld euro).",
        "id": 2412734,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/szwecja-wydatki-na-obronnosc-wzrosna-do-35-proc-pkb-do-2030-r/h4tfcy0",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szwecja rewiduje polityk\u0119 obronn\u0105. Zapowiada skok wydatk\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T14:20:41+00:00",
        "description": "Ostatnie dane makroekonomiczne, ale te\u017c zmiana koszyka inflacyjnego zmieni\u0142y nastawienie ekonomist\u00f3w odno\u015bnie do kszta\u0142towania si\u0119 cen. Eksperci z PKO BP obni\u017cyli swoje prognozy inflacyjne. Uwa\u017caj\u0105, \u017ce w tym roku dojdzie do ci\u0119cia na \u0142\u0105cznie 0,75 pkt proc., a w przysz\u0142ym roku o dodatkowy 1 pkt proc.",
        "id": 2412735,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/ostre-ciecie-stop-jeszcze-w-tym-roku-ekonomisci-najwiekszego-banku-oczekuja-spadku/87fdcfe",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ekonomi\u015bci najwi\u0119kszego banku oczekuj\u0105 spadku inflacji. Ostre ci\u0119cie st\u00f3p jeszcze w tym roku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T14:09:47+00:00",
        "description": "Do ko\u0144ca terminu rozliczenia si\u0119 z podatku za 2024 r. zosta\u0142 nieco ponad miesi\u0105c. Do tej pory w us\u0142ugdze Tw\u00f3j e-PIT z\u0142o\u017cono 5 mln deklaracji. Ministerstwo Finans\u00f3w poda\u0142o szczeg\u00f3\u0142owe liczby dotycz\u0105ce r\u00f3\u017cnych rodzaj\u00f3w rozlicze\u0144.",
        "id": 2412736,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/podatki/rozliczenie-pit-za-2024-r-tyle-deklaracji-juz-zlozono/qbm1nll",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolejny milion z\u0142o\u017conych deklaracji PIT. Czas na rozliczenie ucieka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T13:51:29+00:00",
        "description": "We wtorek wieczorem Szef Gabinetu Prezydenta RP Marcin Mastalerek pojawi\u0142 si\u0119 w programie Danuty Holeckiej pt. \"Go\u015b\u0107 Dzisiaj\" emitowanym na antenie stacji Republika. Polityk nie szcz\u0119dzi\u0142 gorzkich s\u0142\u00f3w pod adresem Prawa i Sprawiedliwo\u015bci i kampanii wyborczej wspieranego przez t\u0119 parti\u0119 Karola Nawrockiego. \"PiS powinien si\u0119 w ko\u0144cu obudzi\u0107\" \u2014 zaapelowa\u0142.",
        "id": 2412737,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/prezydencki-minister-uderza-w-pis-wytyka-podstawowy-blad-mocne-slowa/6l090me",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezydencki minister atakuje PiS. Wytyka g\u0142\u00f3wny b\u0142\u0105d. Mocne s\u0142owa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T13:38:35+00:00",
        "description": "W\u0142a\u015bnie wesz\u0142y w \u017cycie odroczone sankcje UE na Rosj\u0119. Chodzi o zakaz na\u0142o\u017cony na porty, dotycz\u0105cy \u015bwiadczenia us\u0142ug zwi\u0105zanych z prze\u0142adunkiem skroplonego gazu ziemnego. Od tej regu\u0142y jest jeden wyj\u0105tek.",
        "id": 2412069,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/sankcje-ue-na-gaz-z-rosji-w-pelni-wchodza-w-zycie-oto-zasady/p9srlxf",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sankcje UE na gaz z Rosji w pe\u0142ni wchodz\u0105 w \u017cycie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T13:30:36+00:00",
        "description": "Wicepremier i minister obrony narodowej W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz poinformowa\u0142, \u017ce \"je\u017celi wszystko p\u00f3jdzie dobrze\", to jutro podpisana zostanie pierwsza umowa wykonawcza na bojowe wozy piechoty Borsuk. Zastrzeg\u0142, \u017ce najpierw dostarczone musz\u0105 zosta\u0107 potrzebne dokumenty.",
        "id": 2412070,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/wladyslaw-kosiniak-kamysz-jutro-podpiszemy-umowe-na-borsuki/x5rr7lm",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MON podpisze umow\u0119 na Borsuki. \"Je\u017celi wszystko p\u00f3jdzie dobrze\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T13:28:21+00:00",
        "description": "Enea Nowa Energia, b\u0119d\u0105ca cz\u0119\u015bci\u0105 Grupy Enea, podpisa\u0142a z du\u0144skimi sp\u00f3\u0142kami EE Polska ApS i EE Pommerania ApS porozumienie dotycz\u0105ce zakupu sze\u015bciu dzia\u0142aj\u0105cych farm wiatrowych oraz opcji nabycia projektu farmy fotowoltaicznej. Warto\u015b\u0107 inwestycji mo\u017ce osi\u0105gn\u0105\u0107 kwot\u0119 915 mln z\u0142, obejmuj\u0105c zar\u00f3wno farmy wiatrowe, jak i potencjaln\u0105 premi\u0119 dla sprzedaj\u0105cego.",
        "id": 2412071,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/wiadomosci/enea-porozumiala-sie-z-dunczykami-przejmie-ich-farmy-wiatrowe-za-miliard-zlotych/yfgh5ex",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Enea porozumia\u0142a si\u0119 z Du\u0144czykami. Przejmie ich farmy wiatrowe za miliard z\u0142otych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T13:24:13+00:00",
        "description": "Warren Buffett, legendarny inwestor i szef Berkshire Hathaway, organizuje konkurs typowania wynik\u00f3w w meczach koszyk\u00f3wki, dla swoich pracownik\u00f3w od niemal dekady. Dot\u0105d jednak nikomu nie uda\u0142o si\u0119 zgarn\u0105\u0107 g\u0142\u00f3wnej nagrody \u2013 a\u017c do teraz.",
        "id": 2412072,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/buffett-rozdaje-milion-dol-wyjatkowy-sukces-w-typowaniu-meczow-ncaa/7xt8cl9",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Legendarny konkurs Buffetta wreszcie rozstrzygni\u0119ty. \"Chcia\u0142em wr\u0119czy\u0107 komu\u015b milion\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T13:12:21+00:00",
        "description": "Dziennikarze \u015bledczy z Bia\u0142orusi ustalili, gdzie pracowa\u0142 20-letni Aleksander \u0141ukaszenko junior \u2014 wnuk dyktatora. Jesieni\u0105 2024 r. zajmowa\u0142 si\u0119 przetw\u00f3rstwem rybnym w firmie znajomej jego ojca \u2014 Ludmi\u0142y Nero\u0144skiej. 20-latek na co dzie\u0144 stroni od medi\u00f3w i studiuje w Mi\u0144sku.",
        "id": 2412073,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/sledztwo-dziennikarzy-z-bialorusi-to-tam-pracowal-wnuk-lukaszenki/b17mjl9",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bia\u0142oruscy dziennikarze ujawnili sekret Aleksandra \u0141ukaszenki. Tam pracowa\u0142 jego wnuk",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T13:07:39+00:00",
        "description": "Warszawski s\u0105d okr\u0119gowy utrzyma\u0142 wyrok skazuj\u0105cy za napa\u015b\u0107 na Wojciecha Kwa\u015bniaka, by\u0142ego wiceszefa Komisji Nadzoru Finansowego. Zmieni\u0142 jednak wymiar kary dla g\u0142\u00f3wnego oskar\u017conego, Piotra Polaszczyka, z 10 na 8 lat wi\u0119zienia. Sprawa dotyczy brutalnego ataku z 2014 r., kt\u00f3ry wstrz\u0105sn\u0105\u0142 opini\u0105 publiczn\u0105.",
        "id": 2412074,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/brutalna-napasc-na-wiceszefa-knf-jest-wyrok/x8ejryg",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0105d z\u0142agodzi\u0142 wyrok kary w sprawie brutalnej napa\u015bci na wiceszefa KNF",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T12:56:33+00:00",
        "description": "David O\u2019Sullivan to specjalny przedstawiciel Unii Europejskiej ds. sankcji i by\u0142y ambasador UE w USA. W swoim artykule dla Centrum Analiz Polityki Europejskiej (CEPA), opublikowanym 24 marca, zwr\u00f3ci\u0142 uwag\u0119, \u017ce Rosja boryka si\u0119 z coraz wi\u0119kszymi trudno\u015bciami gospodarczymi. \"Fakty m\u00f3wi\u0105 same za siebie: sankcje dzia\u0142aj\u0105\" \u2014 stwierdzi\u0142.",
        "id": 2412075,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/rosja-traci-miliardy-przez-sankcje-ekspert-wskazuje-na-kluczowe-wskazniki/2gt3sq4",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sankcje s\u0142ono kosztuj\u0105 Rosj\u0119. Ekspert poda\u0142 dok\u0142adne kwoty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T12:35:17+00:00",
        "description": "Minister spraw zagranicznych Rosji Siergiej \u0141awrow, cytowany przez portal Moscow Times, poinformowa\u0142, \u017ce Moskwa rozmawia z Waszyngtonem o przywr\u00f3ceniu dostaw gazu ziemnego do Europy przez ruroci\u0105gi Nord Stream. \"Teraz oczywi\u015bcie s\u0105 rozbie\u017cno\u015bci\", ale czy tylko USA i Rosja s\u0105 zainteresowane przywr\u00f3ceniem Europie normalnego zaopatrzenia w energi\u0119? - powiedzia\u0142.",
        "id": 2411601,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/nord-stream-usa-i-rosja-w-tajnych-rozmowach-o-gazie-co-czeka-europe/1mjy4gj",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gaz zn\u00f3w pop\u0142ynie przez Nord Stream. Kreml potwierdza rozmowy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T12:17:41+00:00",
        "description": "Tylko 7,1 mln z\u0142 netto zysku mia\u0142a kontrolowana przez Dominik\u0119 Kulczyk sp\u00f3\u0142ka Polenergia w czwartym kwartale. \u017beby znale\u017a\u0107 w jej historii gorsze wyniki, trzeba si\u0119gn\u0105\u0107 wstecz do trzeciego kwarta\u0142u 2022 r. Gie\u0142da zareagowa\u0142a nawet ponad 2-procentowym spadkiem. Sprawdzili\u015bmy w sprawozdaniu, jaki by\u0142 pow\u00f3d spadku zysk\u00f3w o prawie 90 proc.",
        "id": 2411602,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/wiadomosci/biznes-dominiki-kulczyk-z-najgorszym-wynikiem-od-czterech-lat-akcje-w-dol/1j8rwsp",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Biznes Dominiki Kulczyk z najgorszym wynikiem od czterech lat. Akcje w d\u00f3\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T12:16:42+00:00",
        "description": "Ile zarabia kierowca \u015bmieciarki? W sieci kr\u0105\u017c\u0105 r\u00f3\u017cne opowie\u015bci na temat zarobk\u00f3w w bran\u017cy komunalnej. Nowe \u015bwiat\u0142o na ten temat rzuci\u0142 Kamil Pawelec, kierowc\u0105 \u015bmieciarki z Wroc\u0142awia, kt\u00f3ry opowiedzia\u0142 o swoich zarobkach.",
        "id": 2411603,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/praca/wynagrodzenia/ile-zarabia-kierowca-smieciarki-w-polsce-oto-prawdziwe-stawki/x2l5mz3",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zarobki kierowcy \u015bmieciarki. Oto prawdziwe stawki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T12:04:37+00:00",
        "description": "O ponad 100 mln z\u0142 wi\u0119cej pieni\u0119dzy uda\u0142o si\u0119 zebra\u0107 WO\u015aP w por\u00f3wnaniu z pierwotnymi deklaracjami dzie\u0144 po finale. To nowy rekord akcji, kt\u00f3rej twarz\u0105 jest Jurek Owsiak. Pieni\u0105dze p\u00f3jd\u0105 na zakup sprz\u0119tu do diagnostyki i chirurgii onkologicznej oraz aparatury wykorzystywanej w leczeniu dzieci z chorobami hematologicznymi.",
        "id": 2411604,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/wielka-orkiestra-swiatecznej-pomocy-podsumowala-final-jest-rekord/h5p8f6r",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielka Orkiestra \u015awi\u0105tecznej Pomocy podsumowa\u0142a fina\u0142. To ostateczny wynik",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T11:48:21+00:00",
        "description": "W \u015brod\u0119 w Warszawie premier Donald Tusk spotka\u0142 si\u0119 z sekretarzem generalnym NATO, Markiem Rutte. G\u0142\u00f3wnym tematem rozm\u00f3w by\u0142a sytuacja w Ukrainie oraz przysz\u0142o\u015b\u0107 europejskiego bezpiecze\u0144stwa w kontek\u015bcie projektu Tarczy Wsch\u00f3d.",
        "id": 2411605,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/spotkanie-donald-tusk-mark-rutte-w-nato-bedziemy-bardzo-blisko-wspolpracowac/mlynk2w",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Tusk spotka\u0142 si\u0119 z szefem NATO. \"B\u0119dziemy bardzo blisko wsp\u00f3\u0142pracowa\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T11:43:33+00:00",
        "description": "Niemieckie wojsko ma ogromne problemy kadrowe. W zwi\u0105zku z tym jedn\u0105 z opcji powa\u017cnie branych pod uwag\u0119 jest powr\u00f3t poboru. Wiele m\u00f3wi si\u0119 o modelu szwedzkim, kt\u00f3ry zawiera elementy zar\u00f3wno s\u0142u\u017cby dobrowolnej, jak i obowi\u0105zkowej.",
        "id": 2411606,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/niemcy-rozwazaja-przywrocenie-poboru-do-wojska-waza-sie-losy-reformy/2dd5l01",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W Niemczech wa\u017c\u0105 si\u0119 losy decyzji o przywr\u00f3ceniu poboru do Bundeswehry",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T11:11:19+00:00",
        "description": "Gra \"Wied\u017amin 4\" nie wyjdzie szybciej ni\u017c w 2027 r. Zawiedzeni s\u0105 nie tylko gracze, ale te\u017c inwestorzy, kt\u00f3rzy w \u015brod\u0119 pozbywaj\u0105 si\u0119 akcji sp\u00f3\u0142ki CD Projekt. Jej notowania s\u0105 ponad 10 proc. pod kresk\u0105.",
        "id": 2411064,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/wiadomosci/producent-gier-z-serii-wiedzmin-ostro-doluje-na-gieldzie-cd-projekt-odkryl-karty/b9j9xzw",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Producent gier z serii \"Wied\u017amin\" ostro do\u0142uje na gie\u0142dzie. CD Projekt odkry\u0142 karty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T11:02:59+00:00",
        "description": "M\u0142odzi Polacy wierz\u0105 w r\u00f3wno\u015b\u0107 p\u0142ac, ale rzeczywisto\u015b\u0107 mo\u017ce ich zaskoczy\u0107 \u2013 wynika z najnowszego raportu \"Sprawiedliwo\u015b\u0107 w pracy\". Przeprowadzone przez No Fluff Jobs badanie ujawnia, \u017ce blisko jedna trzecia os\u00f3b w wieku 18-24 lata jest przekonana, i\u017c w Polsce nie istnieje r\u00f3\u017cnica w zarobkach kobiet i m\u0119\u017cczyzn na identycznych stanowiskach. Co wi\u0119cej, a\u017c 37 proc. m\u0119\u017cczyzn podziela ten pogl\u0105d, w kontra\u015bcie do zaledwie 16 proc. kobiet.",
        "id": 2411065,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/praca/rownosc-wynagrodzen-w-polsce-mlodzi-pracownicy-wciaz-wierza-w-mit/z2y0fjj",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Blisko 40 proc. Polak\u00f3w chcia\u0142oby zna\u0107 wysoko\u015b\u0107 zarobk\u00f3w koleg\u00f3w z pracy [RAPORT]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T10:53:58+00:00",
        "description": "Minister obrony W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz powiedzia\u0142 podczas wizyty na lotnisku w Jasionce pod Rzeszowem, \u017ce do tej pory 45 pa\u0144stw przekaza\u0142o pomoc na Ukrain\u0119 poprzez ten hub.",
        "id": 2411066,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/tyle-krajow-przekazalo-ukrainie-sprzet-przez-hub-w-jasionce/bz6fpn4",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tyle kraj\u00f3w przekaza\u0142o Ukrainie sprz\u0119t przez hub w Jasionce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T10:50:49+00:00",
        "description": "Zgodnie z najnowszym badaniem przeprowadzonym przez firm\u0119 Research Partner na panelu badawczym Ariadna Koalicj\u0119 Obywatelsk\u0105 oraz Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107 dziel\u0105 zaledwie 2 pkt proc. r\u00f3\u017cnicy. Trzecie miejsce zaj\u0119\u0142a Konfederacja, kt\u00f3ra mo\u017ce liczy\u0107 na prawie 15 proc. g\u0142os\u00f3w badanych. Kolejne miejsce zaj\u0119\u0142a Lewica z wynikiem prawie dwa razy ni\u017cszym od Konfederacji. Z kolei Trzecia Droga spad\u0142a poni\u017cej swojego progu wyborczego 8 proc. i nie znalaz\u0142aby si\u0119 w Sejmie.",
        "id": 2411067,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/ostra-rywalizacja-na-szczycie-trzecia-droga-poza-sejmem-sondaz/bkb252r",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ostra rywalizacja na szczycie. Trzecia Droga poza Sejmem [SONDA\u017b]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T10:42:44+00:00",
        "description": "Stolica Polski, Warszawa, go\u015bci\u0142a wybitne umys\u0142y \u015bwiata nauki i biznesu podczas presti\u017cowej konferencji MIT Global Startup Workshop. Wydarzenie, kt\u00f3re od lat przyci\u0105ga globaln\u0105 elity intelektualne i inwestycyjne, tym razem odby\u0142o si\u0119 pod znamiennym has\u0142em \"Shaping Tomorrow\". To tu, w sercu Europy \u015arodkowo-Wschodniej, zainaugurowano dzia\u0142alno\u015b\u0107 inicjatywy Cleantech for CEE, wspartej przez fundusz Billa Gatesa \u2013 Breakthrough Energy.",
        "id": 2411068,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/shaping-tomorrow-warszawa-na-celowniku-globalnych-inwestorow/465fjcn",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Warszawa stawia na innowacje \u2013 MIT Global Startup Workshop debiutuje w stolicy Polski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T10:30:10+00:00",
        "description": "Jak wynika z najnowszego sonda\u017cu przeprowadzonego przez firm\u0119 Research Partner na panelu badawczym Ariadna, gdyby dzisiaj odby\u0142y si\u0119 wybory prezydenckie, wygra\u0142by je kandydat Koalicji Obywatelskiej Rafa\u0142 Trzaskowski z wynikiem ponad 35 proc. Do drugiej tury dosta\u0142by si\u0119 z nim kandydat popierany przez PiS Karol Nawrocki z wynikiem 22 proc. Na trzecim miejscu znalaz\u0142 si\u0119 S\u0142awomir Mentzen, kandydat Konfederacji, kt\u00f3remu brakuje kilka procent do kandydata PiS.",
        "id": 2411069,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/mentzen-goni-nawrockiego-ale-kilka-punktow-mu-jeszcze-brakuje-sondaz/j0v10vx",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mentzen goni Nawrockiego, ale kilka punkt\u00f3w mu jeszcze brakuje [SONDA\u017b]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T10:27:53+00:00",
        "description": "Ryanair, tania linia lotnicza, s\u0142ynie z pobierania dodatkowych op\u0142at np. za miejsce na nogi, pierwsze\u0144stwo wej\u015bcia na pok\u0142ad, a nawet drukowanie kart pok\u0142adowych. Jedna z irlandzkich restauracji postanowi\u0142a wdro\u017cy\u0107 polityk\u0119 przewo\u017anika, wr\u0119czaj\u0105c szefowi Ryanaira specjalny rachunek.",
        "id": 2411070,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/szef-ryanaira-dostal-specjalny-rachunek-kelnerzy-go-rozpoznali-i-zakpili/mrr1010",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kelnerzy wystawili rachunek szefowi Ryanaira. \"Miejsce na nogi 7 euro\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T10:25:52+00:00",
        "description": "Na razie nie ma mowy o szerokim rozejmie w Ukrainie, wynegocjowano natomiast zawieszenie broni na Morzu Czarnym. BBC wskazuje, jaka mo\u017ce by\u0107 tu gra Rosji.",
        "id": 2411071,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/bbc-wskazuje-o-chodzi-rosji-z-rozejmem-na-morzu-czarnym/z5r1xwk",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "BBC wskazuje, o chodzi Rosji z rozejmem na Morzu Czarnym",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T10:21:23+00:00",
        "description": "Eksperci cytowani przez niemieckie media m\u00f3wi\u0105 o \"realnym ryzyku wojny\", kt\u00f3re mo\u017ce si\u0119 zmaterializowa\u0107 ju\u017c jesieni\u0105 2025 r. Wskazuj\u0105 na planowane manewry \"Zapad\" na Bia\u0142orusi, kt\u00f3re mog\u0105 stanowi\u0107 zagro\u017cenie dla przesmyku suwalskiego. To strategiczny punkt.",
        "id": 2411072,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/kreml-obserwuje-przesmyk-suwalski-eksperci-mowia-o-ryzyku-wojny/42nyer6",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kreml obserwuje przesmyk suwalski. Niemieckie media ostrzegaj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T10:11:56+00:00",
        "description": "Banki p\u0142ac\u0105 ju\u017c bardzo wysokie podatki, a sektor bankowy finansuje gospodark\u0119 pod postaci\u0105 po\u017cyczek dla firm \u2014 odpowiada minister finans\u00f3w Andrzej Doma\u0144ski, pytany o zasadno\u015b\u0107 obci\u0105\u017cenia bank\u00f3w dodatkowym podatkiem. Ten pomys\u0142 zaproponowa\u0142a Katarzyna Pe\u0142czy\u0144ska-Na\u0142\u0119cz.",
        "id": 2410602,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/minister-broni-banki-juz-placa-bardzo-wysokie-podatki/m9jx5wp",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolejny sp\u00f3r w rz\u0105dzie. Tym razem posz\u0142o o banki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T10:04:56+00:00",
        "description": "Agora to grupa medialna, kt\u00f3re dochody w du\u017cej mierze zale\u017c\u0105 od rynku reklamowego. Ale okazuje si\u0119, \u017ce wynik ca\u0142ego roku ratowa\u0142y wcale nie wyniki prasy, radio, czy portali internetowych, ale sprzeda\u017c popcornu i bilet\u00f3w do kina.",
        "id": 2410603,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/popcorn-zamienil-straty-w-zysk-zaskakujacy-zwrot-w-wynikach-agory/jqh6e3n",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Popcorn zamieni\u0142 straty w zysk. Zaskakuj\u0105cy zwrot w wynikach Agory",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T09:54:55+00:00",
        "description": "B\u0119dziemy potrzebowa\u0107 jasnych gwarancji od Ukrainy - m\u00f3wi o negocjacjach pokojowych minister spraw zagranicznych Rosji Siergiej \u0141awrow. I dodaje, \u017ce takie gwarancje mog\u0105 by\u0107 jedynie \"wynikiem rozkazu\".",
        "id": 2410604,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/usa-musza-wydac-rozkaz-zelenskiemu-rosja-mowi-wprost/rq8cxv0",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"USA musz\u0105 wyda\u0107 rozkaz Ze\u0142enskiemu\". Siergiej \u0141awrow si\u0119 niecierpliwi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T09:49:43+00:00",
        "description": "Koalicja Obywatelska sz\u0142a do wybor\u00f3w z postulatem podwy\u017cszenia kwoty wolnej od podatku. Rz\u0105d nie spieszy si\u0119 jednak z realizacj\u0105 zapowiedzi, ale ci\u0105gle ka\u017ce wierzy\u0107, \u017ce do tego dojdzie. Minister finans\u00f3w sugeruje graniczn\u0105 dat\u0119.",
        "id": 2410605,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/podatki/to-bylaby-ulga-dla-milionow-pracownikow-co-z-kwota-wolna-od-podatku/7jrsd7w",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "To by\u0142aby ulga dla milion\u00f3w pracownik\u00f3w. Minister finans\u00f3w ka\u017ce czeka\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T09:37:20+00:00",
        "description": "S\u0142ynne rowery dzieci\u0119ce austriackiej marki Woom mog\u0105 by\u0107 w tym roku trudno dost\u0119pne dla klient\u00f3w w Polsce \u2014 donosi \"Gazeta Wyborcza\". Powodem jest bankructwo podwykonawcy, kt\u00f3ry montowa\u0142 je w fabryce w \u015awiebodzinie. Popyt na rowery jest ogromny, ale firma nie nad\u0105\u017ca z produkcj\u0105. Z tego powodu pr\u00f3buje rozszerza\u0107 swoj\u0105 sie\u0107 produkcyjn\u0105.",
        "id": 2410606,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/rodzice-marza-o-tym-rowerze-dla-dziecka-w-tym-roku-moze-go-zabraknac/ml7607m",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Oto ukochany rower dla dzieci klasy \u015bredniej. W tym roku mo\u017cesz mie\u0107 problem z jego kupnem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T09:34:06+00:00",
        "description": "Jak potwierdzi\u0142 na antenie TVN24 rzecznik Ministerstwa Spraw Zagranicznych Pawe\u0142 Wro\u0144ski, wiceminister Andrzej Szejna jest ju\u017c na urlopie. Decyzja ta to pok\u0142osie wczorajszej pro\u015bby premiera Donalda Tuska do szefa MSZ Rados\u0142awa Sikorskiego o urlopowanie Szejny do czasu wyja\u015bnienia jego spraw \"w ka\u017cdym aspekcie\".",
        "id": 2410607,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/nowe-informacje-ws-wiceministra-andrzeja-szejny-rzecznik-msz-potwierdza/bjsmwhg",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe informacje ws. wiceministra Andrzeja Szejny. Rzecznik MSZ potwierdza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T09:24:25+00:00",
        "description": "Prezydent USA wydawa\u0142 si\u0119 wierzy\u0107 w dobre intencje W\u0142adimira Putina. Teraz jednak nieco zmienia zdanie. \"Mo\u017cliwe, \u017ce Rosja gra na zw\u0142ok\u0119 w sprawie porozumienia pokojowego\" - powiedzia\u0142 w telewizji Newsmax prezydent USA.",
        "id": 2410608,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/donald-trump-zmienia-zdanie-o-rosji-moga-grac-na-zwloke/10weq09",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump zmienia zdanie o Rosji. \"Mog\u0105 gra\u0107 na zw\u0142ok\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T09:20:50+00:00",
        "description": "W 2025 r. IKE (Indywidualne Konto Emerytalne) i IKZE (Indywidualne Konto Zabezpieczenia Emerytalnego) s\u0105 dwoma popularnymi instrumentami oszcz\u0119dno\u015bciowymi w Polsce, kt\u00f3re r\u00f3\u017cni\u0105 si\u0119 w kilku wa\u017cnych aspektach. Oto, co warto wiedzie\u0107.",
        "id": 2410609,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/poradnik-finansowy/ike-zapewni-gromadzenie-srodkow-z-korzyscia-podatkowa-oto-limity/z6pqqxl",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "IKE zapewni gromadzenie \u015brodk\u00f3w z korzy\u015bci\u0105 podatkow\u0105. Oto limity",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T09:12:02+00:00",
        "description": "Wiceminister zdrowia Wojciech Konieczny przyznaje, \u017ce \"silne lobby\" blokuje ograniczenia dost\u0119pno\u015bci alkoholu. Podkre\u015bli\u0142, \u017ce akceptacji nie uzyska\u0142a kompromisowa propozycja resortu zdrowia zakazu sprzeda\u017cy alkoholu na stacjach benzynowych tylko noc\u0105.",
        "id": 2410610,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/lobby-blokuje-ograniczenie-sprzedazy-alkoholu/rsgh7x8",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "To silne lobby blokuje. Wiceminister o zasadach sprzeda\u017cy alkoholu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T08:57:28+00:00",
        "description": "UOKiK poda\u0142, \u017ce wyja\u015bnia, czy platformy internetowe BE Poland i GrowUP Session nie naruszaj\u0105 zbiorowych interes\u00f3w konsument\u00f3w i czy nie s\u0105 oparte na systemie promocyjnym typu piramida. Oferuj\u0105 one m.in. szkolenia online o inwestycjach.",
        "id": 2410158,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/uokik-bierze-sie-za-strony-o-inwestowaniu/nhgsqng",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "UOKiK bierze si\u0119 za strony o inwestowaniu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T08:56:50+00:00",
        "description": "Program \"Pierwsze Klucze\" zredukowa\u0142by oprocentowanie kredyt\u00f3w hipotecznych do 3-4 proc. z obecnych ok. 8 proc. \u2014 poinformowa\u0142 w \u015brod\u0119 minister rozwoju i technologii Krzysztof Paszyk. Zapewni\u0142, \u017ce praca nad programem b\u0119dzie kontynuowana.",
        "id": 2410159,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/program-rzadu-ma-zredukowac-oprocentowanie-kredytow-minister-mowi-o-szczegolach/f9myk9g",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Program rz\u0105du ma zredukowa\u0107 oprocentowanie kredyt\u00f3w. Minister m\u00f3wi o szczeg\u00f3\u0142ach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T08:50:24+00:00",
        "description": "Ministra Agnieszka Dziemianowicz-B\u0105k poinformowa\u0142a, \u017ce wed\u0142ug projektu Lewicy w sprawie likwidacji Funduszu Ko\u015bcielnego, 50 proc. sk\u0142adek na ubezpieczenia spo\u0142eczne op\u0142acaliby duchowni, a 50 proc. zatrudniaj\u0105cy ich ko\u015bci\u00f3\u0142. Podkre\u015bli\u0142a, \u017ce Fundusz nie mo\u017ce by\u0107 \"ZUS-em kleru\".",
        "id": 2410160,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/skladki-dla-ksiezy-ministra-ma-nowa-propozycje/lv1gxcg",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sk\u0142adki dla ksi\u0119\u017cy. Ministra ma now\u0105 propozycj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T08:38:14+00:00",
        "description": "Si\u0142y rosyjskie zaatakowa\u0142y dronami w nocy z wtorku na \u015brod\u0119 obw\u00f3d miko\u0142ajowski w po\u0142udniowej cz\u0119\u015bci Ukrainy nad Morzem Czarnym \u2014 powiadomi\u0142y lokalne w\u0142adze.",
        "id": 2410161,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/rosja-atakuje-wielki-nalot-na-miasto-wolodymyra-zelenskiego/mvqxnfr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja atakuje. Wielki nalot na miasto Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T08:15:16+00:00",
        "description": "Prawdopodobnie w 2026 roku nie b\u0119dzie konieczno\u015bci mro\u017cenia cen pr\u0105du dla gospodarstw domowych - powiedzia\u0142 w Programie III Polskiego Radia minister finans\u00f3w Andrzej Doma\u0144ski.",
        "id": 2410162,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/co-z-mrozeniem-cen-pradu-oto-odpowiedz-ministra-domanskiego/l7mqzkr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co z mro\u017ceniem cen pr\u0105du? Oto odpowied\u017a ministra Doma\u0144skiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T07:43:31+00:00",
        "description": "Zak\u0142ad Ubezpiecze\u0144 Spo\u0142ecznych wybra\u0142 ofert\u0119 sp\u00f3\u0142ki o warto\u015bci niemal 350 mln z\u0142 jako najkorzystniejsz\u0105 na utrzymanie kompleksowego systemu informatycznego KSI ZUS \u2014 informuje w \u015brod\u0119 \"Puls Biznesu\". Jak dodaje gazeta, chodzi o sp\u00f3\u0142k\u0119 Asseco Poland.",
        "id": 2409891,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/przetarg-zus-na-obsluge-systemu-informatycznego-oto-prawdopodobny-zwyciezca/mqtgljd",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przetarg ZUS na obs\u0142ug\u0119 systemu informatycznego. Oto prawdopodobny zwyci\u0119zca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T07:42:29+00:00",
        "description": "Popularna sie\u0107 dyskont\u00f3w Aldi otworzy\u0142a dwa nowe punkty w Polsce - w Czechowicach-Dziedzicach oraz w Brzezinach. Teraz firma ma ju\u017c 336 sklep\u00f3w w Polsce.",
        "id": 2409892,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/siec-dyskontow-sie-rozkreca-tyle-ma-juz-sklepow/dsgtmgd",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sie\u0107 dyskont\u00f3w si\u0119 rozkr\u0119ca. Tyle ma ju\u017c sklep\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T07:23:23+00:00",
        "description": "Ameryka\u0144ska firma GE Aerospace og\u0142osi\u0142a plan inwestycji w swoje zak\u0142ady produkcyjne zlokalizowane w Europie. Jego warto\u015b\u0107 przekracza 78 mln euro w 2025 r.",
        "id": 2409893,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/amerykanski-gigant-zainwestuje-dziesiatki-mln-euro-w-europie/qxd053r",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ameryka\u0144ski gigant zainwestuje wiele milion\u00f3w w Polsce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T07:10:51+00:00",
        "description": "Zesp\u00f3\u0142 Rafa\u0142a Brzoski ds. deregulacji spotka\u0142 si\u0119 na pocz\u0105tku tygodnia z premierem Donaldem Tuskiem. Jak poinformowa\u0142 biznesmen, rz\u0105dowi przedstawiono 111 propozycji deregulacyjnych w rozmaitych obszarach. Dziennikarze \"Rzeczpospolitej\" opisuj\u0105, \u017ce uda\u0142o im si\u0119 dotrze\u0107 do kolejnych 38 propozycji zespo\u0142u Rafa\u0142a Brzoski \"SprawdzaMY\", kt\u00f3re dzi\u015b maj\u0105 trafi\u0107 na stron\u0119 internetow\u0105 zespo\u0142u. W\u015br\u00f3d nich s\u0105 propozycje dot. rynku obronnego, w tym np. zniesienie monopolu Polskiej Grupy Zbrojeniowej.",
        "id": 2409894,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/zespol-rafala-brzoski-ma-pomysl-na-rynek-obronny-zaskakujace-propozycje/kr8rj5r",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zesp\u00f3\u0142 Rafa\u0142a Brzoski ma pomys\u0142 na rynek obronny. Zaskakuj\u0105ce propozycje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T07:01:41+00:00",
        "description": "Napi\u0119te relacje pomi\u0119dzy Europ\u0105 a USA sprawi\u0142y, \u017ce coraz wi\u0119cej mieszka\u0144c\u00f3w Starego Kontynentu chce bojkotowa\u0107 ameryka\u0144skie towary. Niemieckie Stowarzyszenie Handlu Zagranicznego (BGA) uwa\u017ca, \u017ce to z\u0142a droga.",
        "id": 2409895,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/niemcy-apeluja-by-jednak-nie-bojkotowac-produktow-z-usa/2t4zln1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niemcy apeluj\u0105, by jednak nie bojkotowa\u0107 produkt\u00f3w z USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T06:52:05+00:00",
        "description": "62 proc. Polak\u00f3w jest przeciwna wysy\u0142aniu polskich \u017co\u0142nierzy na teren Ukrainy z misj\u0105 pokojowa \u2014 wynika z sonda\u017cu przeprowadzonego przez Instytut Bada\u0144 Pollster na zlecenie \"Super Expressu\".",
        "id": 2410611,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/wysylanie-polskich-wojsk-do-ukrainy-jasne-stanowisko-polakow-sondaz/d34sj5y",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wysy\u0142anie polskich wojsk do Ukrainy. Jasne stanowisko Polak\u00f3w [SONDA\u017b]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T06:52:05+00:00",
        "description": "62 proc. Polak\u00f3w jest przeciwna wysy\u0142aniu polskich \u017co\u0142nierzy na teren Ukrainy z misj\u0105 pokojowa \u2014 wynika z sonda\u017cu przeprowadzonego przez Instytut Bada\u0144 Pollster na zlecenie \"Super Expressu\".",
        "id": 2409896,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/wysylanie-polskich-wojsk-na-ukraine-jasne-stanowisko-polakow-sondaz/d34sj5y",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wysy\u0142anie polskich wojsk na Ukrain\u0119. Jasne stanowisko Polak\u00f3w [SONDA\u017b]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T06:50:18+00:00",
        "description": "Na Koalicj\u0119 Obywatelsk\u0105 chce g\u0142osowa\u0107 ju\u017c 34,8 proc. wyborc\u00f3w - wynika z sonda\u017cu pracowni Opinia24, kt\u00f3ry publikuje \"Rzeczpospolita\". Donald Tusk ma jednak k\u0142opot - obecni koalicjanci nie przekraczaj\u0105 progu.",
        "id": 2409897,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/ko-zyskuje-ale-donald-tusk-ma-wielki-problem-sondaz/q9f63l1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "KO zyskuje, ale Donald Tusk ma wielki problem [SONDA\u017b]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T06:37:27+00:00",
        "description": "Jak wynika z najnowszego raportu firmy Otodom Analytics, przytaczanego przez portal Bankier.pl, luty przyni\u00f3s\u0142 korekt\u0119 na rynku najmu w najwi\u0119kszych polskich miastach. Jak podkre\u015blaj\u0105 autorzy raportu, najbardziej tania\u0142y mieszkania o najcz\u0119\u015bciej wybieranym przez klient\u00f3w metra\u017cu. Wynika to przede wszystkim ze wzrostu liczby ofert takich mieszka\u0144 na wynajem.",
        "id": 2409603,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/dobre-informacje-dla-wynajmujacych-analitycy-dostrzegaja-korekte-cen/shz4k5x",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dobre informacje dla wynajmuj\u0105cych. Analitycy dostrzegaj\u0105 korekt\u0119 cen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T06:35:29+00:00",
        "description": "48 proc. tzw. pracownik\u00f3w aplikacyjnych to obcokrajowcy, zwykle pracuj\u0105 w tej bran\u017cy kr\u00f3cej ni\u017c rok. I nierzadko obs\u0142uguj\u0105 zlecenia dla kilku platform - czytamy w \"Rzeczpospolitej\".",
        "id": 2409604,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/w-tej-branzy-prawie-polowa-pracownikow-to-obcokrajowcy/0vvydm2",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W tej bran\u017cy prawie po\u0142owa pracownik\u00f3w to obcokrajowcy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T06:16:41+00:00",
        "description": "Kandyduj\u0105cemu w wyborach prezydenckich Rafa\u0142owi Trzaskowskiemu ufa 46 proc. ankietowanych \u2014 wynika z sonda\u017cu IBRiS dla Onetu. Na drugim miejscu w rankingu zaufania znalaz\u0142 si\u0119 by\u0142y premier Mateusz Morawiecki, kt\u00f3remu ufa obecnie 36,1 proc. badanych. Tu\u017c za nim z 36 proc. zaufaniem jest prezydent Andrzej Duda.",
        "id": 2409605,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/polacy-najbardziej-ufaja-trzaskowskiemu-inni-politycy-daleko-w-tyle-sondaz/009rfvn",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polacy najbardziej ufaj\u0105 Trzaskowskiemu. Inni politycy daleko w tyle [SONDA\u017b]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T06:12:40+00:00",
        "description": "Dochodzi do ideologicznego i geopolitycznego zbli\u017cenia Rosji i ameryka\u0144skiej skrajnej prawicy. Wyznawcy ruchu Donalda Trumpa nabieraj\u0105 przekonania do antyliberalnych idei \"emanuj\u0105cych z Moskwy\" \u2013 zauwa\u017ca znany brytyjski tygodnik \"The Economist\".",
        "id": 2409606,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/slynny-tygodnik-nie-ma-watpliwosci-rosja-zbliza-sie-do-ruchu-trumpa/wd64xt5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0142ynny tygodnik nie ma w\u0105tpliwo\u015bci. Rosja zbli\u017ca si\u0119 do ruchu Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T06:06:21+00:00",
        "description": "Meta planuje wprowadzi\u0107 w Europie ofert\u0119 subskrypcji Instagrama bez reklam. Cena? Miesi\u0119czna op\u0142ata si\u0119ga 14 dol., co dawa\u0142oby ok. 55 z\u0142. Proponowana zmiana wynika z presji europejskich organ\u00f3w regulacyjnych, kt\u00f3re domagaj\u0105 si\u0119, aby platformy spo\u0142eczno\u015bciowe uzyskiwa\u0142y od u\u017cytkownik\u00f3w wyra\u017an\u0105 zgod\u0119 na wykorzystywanie danych do personalizowania reklam. Teraz pytanie: czy kto\u015b rzeczywi\u015bcie b\u0119dzie chcia\u0142 p\u0142aci\u0107 55 z\u0142 za Instagram czy Facebooka?",
        "id": 2409607,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/technologie/nowe-technologie/instagram-na-abonament-malo-kto-tyle-zaplaci-i-moze-wlasnie-o-to-chodzi/ql2mjrz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Instagram na abonament. Ma\u0142o kto tyle zap\u0142aci \u2014 i mo\u017ce w\u0142a\u015bnie o to chodzi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T06:01:36+00:00",
        "description": "Poznaj kurs japo\u0144skiego jena na dzie\u0144 26 marca 2025. Jen jest jedn\u0105 z g\u0142\u00f3wnych walut rezerwowych \u015bwiata, dlatego ma znaczenie dla \u015bwiatowej gospodarki. Jednak jego kurs interesuje tak\u017ce podr\u00f3\u017cuj\u0105cych do Japonii w celach turystycznych. \u2028Z tego powodu pokazujemy obecny kurs waluty, jak te\u017c zmiany kursu jena w perspektywie dziennej i tygodniowej.",
        "id": 2409608,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-jena-japonskiego-dzisiaj-po-ile-jest-jen-japonski-26-marca-2025-r/r3ew0be",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs JPY/PLN 26 marca 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T06:01:25+00:00",
        "description": "Oto bie\u017c\u0105cy kurs waluty euro na dzie\u0144 26 marca 2025. Euro to obecnie najwa\u017cniejsza waluta w Unii Europejskiej, a od kursu euro uzale\u017cniona jest cena wielu importowanych i eksportowanych towar\u00f3w i produkt\u00f3w. Jak wygl\u0105daj\u0105 jej aktualne notowania oraz ile wynosi warto\u015b\u0107 wzgl\u0119dem z\u0142ot\u00f3wki? Wczoraj kurs euro wynosi\u0142: 4,1623\u00a0z\u0142.",
        "id": 2409610,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-euro-dzisiaj-po-ile-jest-euro-26-marca-2025-r/g840txr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs EUR/PLN 26 marca 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T06:01:25+00:00",
        "description": "Zobacz zmiany kursu USD/PLN dla dnia 26 marca 2025. Jak dzi\u015b wygl\u0105da si\u0142a ameryka\u0144skiej waluty wzgl\u0119dem z\u0142otego? Jak\u0105 warto\u015b\u0107 ma jedna z g\u0142\u00f3wnych walut, w kt\u00f3rej przeprowadzane s\u0105 mi\u0119dzynarodowe transakcje? Czy dzi\u015b op\u0142aca si\u0119 wymienia\u0107 USD na polskie z\u0142ot\u00f3wki? Wczoraj warto\u015b\u0107 dolara wynios\u0142a: 3,8558\u00a0z\u0142.",
        "id": 2409609,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-dolara-amerykanskiego-dzisiaj-po-ile-jest-dolar-amerykanski-26-marca-2025-r/zrlzmn6",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs USD/PLN 26 marca 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T06:01:14+00:00",
        "description": "Poznaj bie\u017c\u0105cy kurs franka szwajcarskiego na dzie\u0144 26 marca 2025. CHF to waluta, kt\u00f3ra przede wszystkim interesuje osoby maj\u0105ce kredyt we frankach. Czy polska waluta wzmocni\u0142a si\u0119, czy os\u0142ab\u0142a? Wczoraj kurs szwajcarskiej waluty wynosi\u0142 4,3698\u00a0z\u0142. Jak wygl\u0105da dzisiejszy kurs CHF/PLN, sprawdzisz w tym artykule.",
        "id": 2409611,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-franka-szwajcarskiego-dzisiaj-po-ile-jest-frank-szwajcarski-26-marca-2025-r/b80jtq3",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs CHF/PLN 26 marca 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T06:01:13+00:00",
        "description": "Sprawd\u017a, jak zmienia si\u0119 kurs funta brytyjskiego. Wczoraj kurs wynosi\u0142 4,9923\u00a0z\u0142. Je\u015bli chcesz dowiedzie\u0107 si\u0119, ile za funta brytyjskiego trzeba zap\u0142aci\u0107 dzi\u015b, przeczytaj poni\u017cszy artyku\u0142.",
        "id": 2409612,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-funtow-brytyjskich-dzisiaj-po-ile-jest-funt-brytyjski-26-marca-2025-r/njqvjhb",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs GBP/PLN 26 marca 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T06:01:02+00:00",
        "description": "Przedstawiamy notowania aktualnego kursu waluty CZK z dnia 26 marca 2025. Wczoraj wynosi\u0142 on:0,1672\u00a0z\u0142.",
        "id": 2409613,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-korony-czeskiej-dzisiaj-po-ile-jest-korona-czeska-26-marca-2025-r/v5p6sz5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs CZK/PLN 26 marca 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T06:01:01+00:00",
        "description": "Pokazujemy bie\u017c\u0105ce notowania kursu korony norweskiej oraz zmiany kursu w uj\u0119ciu dziennym. Wczoraj kurs NOK wynosi\u0142 0,3667\u00a0z\u0142. Dzisiejsz\u0105 zmian\u0119 sprawdzisz w poni\u017cszym artykule.",
        "id": 2409614,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-korony-norweskiej-dzisiaj-po-ile-jest-korona-norweska-26-marca-2025-r/7x4fv45",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs NOK/PLN 26 marca 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T06:00:50+00:00",
        "description": "Je\u015bli chcesz pozna\u0107 aktualny kurs korony szwedzkiej, to jeste\u015b we w\u0142a\u015bciwym miejscu. Tutaj znajdziesz bie\u017c\u0105ce notowania SEK i sprawdzisz, czy polski z\u0142oty umacnia si\u0119, czy s\u0142abnie wzgl\u0119dem szwedzkiej waluty. Wczorajszy kurs wynosi\u0142 0,3841\u00a0z\u0142.",
        "id": 2409615,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-korony-szwedzkiej-dzisiaj-po-ile-jest-korona-szwedzka-26-marca-2025-r/hppdcbv",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs SEK/PLN 26 marca 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T06:00:49+00:00",
        "description": "Je\u015bli potrzebujesz informacji o kursie korony du\u0144skiej, jeste\u015b we w\u0142a\u015bciwym miejscu. W tym artykule znajdziesz bie\u017c\u0105ce notowania DKK. B\u0119dziesz m\u00f3g\u0142 sprawdzi\u0107, czy polski z\u0142oty umacnia si\u0119, czy s\u0142abnie wzgl\u0119dem du\u0144skiej waluty.",
        "id": 2409616,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-korony-dunskiej-dzisiaj-po-ile-jest-korona-dunska-26-marca-2025-r/rtgg7rh",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs DKK/PLN 26 marca 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T06:00:38+00:00",
        "description": "Przedstawiamy aktualne notowania kursu liry tureckiej. Oto jak zmienia si\u0119 kurs liry do polskiego z\u0142otego. Warto zapozna\u0107 si\u0119 ze zmianami, by podj\u0105\u0107 decyzj\u0119, kiedy wymieni\u0107 walut\u0119, je\u015bli wybieramy si\u0119 np.na wakacje do tureckich kurort\u00f3w.",
        "id": 2409617,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-liry-turckiej-dzisiaj-po-ile-jest-lira-turecka-26-marca-2025-r/e8kn1n6",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs TRY/PLN 26 marca 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T06:00:37+00:00",
        "description": "Zobacz kurs w\u0119gierskiego forinta 26 marca 2025 w odniesieniu do polskiej waluty. W tym artkule sprawdzisz, czy HUF umacnia si\u0119, czy traci do PLN nie tylko dzie\u0144 do dnia, ale tak\u017ce w perspektywie tygodniowej. Wczoraj kurs w\u0119gierskiej waluty wynosi\u0142 1,0424\u00a0z\u0142.",
        "id": 2409618,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-forinta-wegierskiego-dzisiaj-po-ile-jest-forint-wegierski-26-marca-2025-r/hv65rfc",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs HUF/PLN 26 marca 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T05:59:50+00:00",
        "description": "\"To moja inicjatywa\". Jak dba\u0107 o zas\u0142ugi i bycie zauwa\u017canym w pracy. Chris Williams, by\u0142y wiceprezes HR w Microsoft, z ponad 40-letnim do\u015bwiadczeniem na stanowiskach kierowniczych podkre\u015bla, \u017ce bycie widocznym pomaga unikn\u0105\u0107 nieprzyjemnych sytuacji, Jak na przyk\u0142ad e-maili z pro\u015bb\u0105 o spis osi\u0105gni\u0119\u0107, takich, jak departament DODGE wysy\u0142a\u0142 do pracownik\u00f3w ameryka\u0144skiej bud\u017cet\u00f3wki. Radzi, jak \u015bledzi\u0107 swoje sukcesy, zdobywa\u0107 uznanie i wiedzie\u0107, kiedy warto si\u0119 zaanga\u017cowa\u0107.",
        "id": 2409619,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/praca/jak-byc-widocznym-w-pracy-i-zdobywac-uznanie-szefa/e9sdzdv",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"To moja inicjatywa\". Jak zadba\u0107 o to, \u017ceby by\u0107 widocznym w pracy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T05:55:04+00:00",
        "description": "Zar\u00f3wno w styczniu, jak i w lutym ceny jaj wzros\u0142y dwucyfrowo w uj\u0119ciu rocznym. Dane z marca te\u017c na to wskazuj\u0105 i \u015bwiadcz\u0105 o tym, \u017ce produkt coraz bardziej dro\u017ceje. I ta tendencja nie wyhamuje raczej przed \u015bwi\u0119tami wielkanocnymi - czytamy w analizie UCE Research.",
        "id": 2409620,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/poradnik-finansowy/tak-rosna-ceny-jaj-to-nie-beda-tanie-swieta/t8gxlqt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tak rosn\u0105 ceny jaj. To nie b\u0119d\u0105 tanie \u015bwi\u0119ta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T05:44:12+00:00",
        "description": "Ile Polska mog\u0142aby si\u0119 broni\u0107 przed nadej\u015bciem pomocy od innych kraj\u00f3w? Szef BBN gen. Dariusz \u0141ukowski nie ma najlepszych wie\u015bci.",
        "id": 2409325,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/ile-polska-moglaby-sie-sama-bronic-przed-rosja-oto-odpowiedz-z-bbn/6s0tl8t",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ile Polska mog\u0142aby si\u0119 sama broni\u0107 przed Rosj\u0105? Oto odpowied\u017a z BBN",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T05:41:50+00:00",
        "description": "Polska Fundacja Narodowa wydawa\u0142a pieni\u0105dze na ochron\u0119, pokazy fajerwerk\u00f3w i biegi terenowe organizowane przez by\u0142ych GROM-owc\u00f3w \u2013 informuje Onet.",
        "id": 2409621,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/miliony-na-pokazy-fajerwerkow-grom-za-rzadow-pis-kas-bada-finanse-pfn/1fn0lx0",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Miliony na pokazy fajerwerk\u00f3w GROM za rz\u0105d\u00f3w PiS. KAS bada finanse PFN",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T05:30:59+00:00",
        "description": "Rz\u0105d Danii og\u0142asza przyspieszenie o rok wprowadzenia obowi\u0105zkowego poboru dla kobiet na r\u00f3wni z m\u0119\u017cczyznami. Jako pow\u00f3d du\u0144ski minister obrony wskaza\u0142 konieczno\u015b\u0107 szybkiej rozbudowy si\u0142 zbrojnych.",
        "id": 2409326,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/kobiety-obowiazkowo-w-kamasze-ten-kraj-reaguje-na-zagrozenie/mwl0f7t",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kobiety obowi\u0105zkowo w kamasze. Ten kraj reaguje na zagro\u017cenie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T05:26:41+00:00",
        "description": "Osoby poni\u017cej 35. roku \u017cycia stanowi\u0105 tylko jedn\u0105 czwart\u0105 planuj\u0105cych w tym roku naby\u0107 nieruchomo\u015b\u0107. Najwi\u0119cej potencjalnych kupuj\u0105cych ma sko\u0144czone 55 lat \u2013 pisze \"Puls Biznesu\" w \u015brodowym wydaniu.",
        "id": 2409327,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/wysokie-ceny-i-drogie-kredyty-mlodzi-coraz-rzadziej-planuja-kupno-mieszkania/nkmq9f3",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wysokie ceny i drogie kredyty. M\u0142odzi coraz rzadziej planuj\u0105 kupno mieszkania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T05:18:57+00:00",
        "description": "Wszystkie loty do i z popularnego lotniska w Charleroi niedaleko Brukseli, zosta\u0142y odwo\u0142ane w przysz\u0142y poniedzia\u0142ek z powodu strajku \u2014 podaj\u0105 belgijskie media.",
        "id": 2409328,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/wszystkie-loty-na-popularnym-lotnisku-odwolane/y2xlvln",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Za\u0142oga protestuje. Wszystkie loty na popularnym lotnisku odwo\u0142ane",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T05:16:31+00:00",
        "description": "Prezydent Donald Trump sygnowa\u0142 we wtorek rozporz\u0105dzenie wykonawcze nak\u0142adaj\u0105ce restrykcje w g\u0142osowaniu federalnym. Jednocze\u015bnie jego administracja uzna\u0142a szczeg\u00f3\u0142y na temat masowych deportacji imigrant\u00f3w za tajemnic\u0105 pa\u0144stwow\u0105. Wzbudzi\u0142o to w Ameryce szerok\u0105 dyskusj\u0119 i protesty.",
        "id": 2409329,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/donald-trump-sie-nie-zatrzymuje-miliony-amerykanow-moga-stracic-prawo-glosu/gf5ysbd",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump si\u0119 nie zatrzymuje. Miliony Amerykan\u00f3w mog\u0105 straci\u0107 prawo g\u0142osu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T05:07:52+00:00",
        "description": "Wiceprezydent USA Vance zapowiedzia\u0142, \u017ce podobnie jak jego \u017cona, on r\u00f3wnie\u017c uda si\u0119 w pi\u0105tek z wizyt\u0105 na Grenlandi\u0119. Zamierza odwiedzi\u0107 ameryka\u0144sk\u0105 baz\u0119 na wyspie i \"sprawdzi\u0107, co si\u0119 dzieje z bezpiecze\u0144stwem na Grenlandii\".",
        "id": 2409330,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/nie-tylko-usha-vance-pojedzie-na-grenlandie/9169v24",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie tylko Usha Vance pojedzie na Grenlandi\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T05:01:55+00:00",
        "description": "Wynurzenia \"rozgoryczonej pracownicy\" wed\u0142ug Mety (Facebook). Bestseller wed\u0142ug czytelnik\u00f3w. Tak dzia\u0142a \"efekt Streisand\" w praktyce...",
        "id": 2409331,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/meta-zakazala-reklamy-ksiazki-bylej-pracownicy-efekt-streisand-dziala/n6mltty",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Rozgoryczona by\u0142a pracownica\" wed\u0142ug Meta. Bestseller wed\u0142ug czytelnik\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T04:58:00+00:00",
        "description": "Najem prywatny za 2024 r. trzeba rozliczy\u0107 do 30 kwietnia. Wystarczy z\u0142o\u017cy\u0107 zeznanie PIT-28 i ewentualnie dop\u0142aci\u0107 podatek. Niekt\u00f3rzy ma\u0142\u017conkowie musz\u0105 z\u0142o\u017cy\u0107 nawet dwa zeznania. Je\u015bli nie zadba\u0142e\u015b o to w umowie najmu to podatek zap\u0142acisz r\u00f3wnie\u017c od koszt\u00f3w medi\u00f3w, czyli np. pr\u0105du. Warto te\u017c pami\u0119ta\u0107, \u017ce przychody z tzw. najmu kr\u00f3tkoterminowego np. przez Booking lub AirBnB, to nie s\u0105 przychody z najmu, a z dzia\u0142alno\u015bci gospodarczej.",
        "id": 2409332,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/podatki/najem-prywatny-jak-rozliczyc-w-pit-28-za-2024-r-i-uniknac-bledow/5lszw7s",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak rozliczy\u0107 najem w PIT za 2024 r.? Uniknij b\u0142\u0119d\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T04:47:00+00:00",
        "description": "Wypowiedzi Adama Glapi\u0144skiego, prezesa NBP, w ostatnich miesi\u0105cach wskazywa\u0142y, \u017ce obawia si\u0119 wzrostu inflacji w IV kwartale tego roku, co oddala moment i skal\u0119 obni\u017cek st\u00f3p procentowych. Jednak rynek, tym bardziej po s\u0142abszych najnowszych danych z polskiej gospodarki, ju\u017c zak\u0142ada ci\u0119cie kosztu pieni\u0105dza. To przynios\u0142oby du\u017c\u0105 ulg\u0119 dla kredytobiorc\u00f3w.",
        "id": 2409333,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/finanse/rynek-nie-wierzy-prezesowi-glapinskiemu-tak-potanieja-kredyty/hgtzg3p",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rynek nie bierze na powa\u017cnie jastrz\u0119biego nastawienia prezesa Glapi\u0144skiego. Tak potaniej\u0105 kredyty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T04:00:00+00:00",
        "description": "Istnieje powa\u017cne ryzyko, \u017ce nowe przepisy o jawno\u015bci p\u0142ac mog\u0105 doprowadzi\u0107 do upublicznienia wynagrodze\u0144 konkretnych pracownik\u00f3w. Zdaniem ekspert\u00f3w problem dotyczy przede wszystkim ma\u0142ych zespo\u0142\u00f3w, gdzie przypisanie kwoty do nazwiska nie stanowi wielkiego problemu. Konsultacje publiczne projektu ustawy ju\u017c si\u0119 zako\u0144czy\u0142y.",
        "id": 2409132,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/praca/kontrowersje-wokol-jawnosci-plac-mozesz-poznac-pensje-kolegi/qgqkdv0",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kontrowersyjna jawno\u015b\u0107 p\u0142ac. Mog\u0105 wyp\u0142ywa\u0107 pensje konkretnych os\u00f3b",
        "vote": 0
    }
]