[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T21:23:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/3c/54/1e/z31805244M,Donald-Trump-i-Pete-Hegseth.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Demokraci \u017c\u0105daj\u0105 dymisji szefa Pentagonu Pete'a Hegsetha. Powo\u0142uj\u0105 si\u0119 na stenogramy, kt\u010f\u017c\u02ddre ujawni\u0142y afer\u0119 z wyciekiem plan\u010f\u017c\u02ddw wojennych. Zadaj\u0105 r\u010f\u017c\u02ddwnie\u017c pytania dotycz\u0105ce okoliczno\u015bci dzia\u0142a\u0144 Hegsetha.",
        "id": 2416648,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31805242,czarne-chmury-nad-szefem-pentagonu-demokraci-zadaja-jego-dymisji.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czarne chmury nad szefem Pentagonu. Demokraci \u017c\u0105daj\u0105 jego dymisji i zadaj\u0105 niewygodne pytania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T21:20:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/43/54/1e/z31805251M,Pojazd-opancerzony-M88-Hercules--zdjecie-pogladowe.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Na poligonie w litewskim Podbrodziu trwaj\u0105 poszukiwania czterech zaginionych ameryka\u0144skich \u017co\u0142nierzy. Europejskie dow\u010f\u017c\u02dddztwo Si\u0142 Zbrojnych USA poinformowa\u0142o, \u017ce w zbiorniku wodnym odnaleziono pojazd M88 Hercules.",
        "id": 2416649,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31805243,sprawa-zaginionych-amerykanskich-zolnierzy-na-litwie-odnaleziono.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sprawa zaginionych ameryka\u0144skich \u017co\u0142nierzy na Litwie. Odnaleziono pojazd",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T21:16:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/00/54/1e/z31805184M,Emmanuel-Macron-i-Wolodymyr-Zelenski.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Jest tylko jeden agresor i jedna strona, kt\u010f\u017c\u02ddra stawia op\u010f\u017c\u02ddr - podkre\u015bli\u0142 prezydent Francji, kt\u010f\u017c\u02ddry w \u015brod\u0119 spotka\u0142 si\u0119 z Wo\u0142odymyrem Ze\u0142enskim. Emmanuel Macron og\u0142osi\u0142 tak\u017ce dodatkowy pakiet wsparcia dla walcz\u0105cej z Rosj\u0105 Ukrainy.",
        "id": 2416650,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.gazeta.pl/informacje/7,196190,31805166,emmanuel-macron-oskarza-rosje-o-chec-przedluzania-wojny-jest.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Emmanuel Macron oskar\u017ca Rosj\u0119 o ch\u0119\u0107 przed\u0142u\u017cania wojny. \"Jest tylko jeden agresor\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T20:37:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/64/30/1e/z31654244M,Policja--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Zaniepokojeni przechodnie poinformowali policj\u0119 o dziecku, kt\u010f\u017c\u02ddre samotnie b\u0142\u0105ka\u0142o si\u0119 po ulicy w \u0141odzi. Funkcjonariusze dotarli do mieszkania, w kt\u010f\u017c\u02ddrym przebywa\u0142a matka trzyletniego ch\u0142opca. Kobieta by\u0142a pod wp\u0142ywem alkoholu.",
        "id": 2416258,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31805146,bosy-trzylatek-blakal-sie-po-ulicy-w-body-i-pieluszce-matka.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bosy trzylatek b\u0142\u0105ka\u0142 si\u0119 po ulicy w body i pieluszce. Matka by\u0142a pijana",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T20:00:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/95/54/1e/z31805077M,Okno-zycia--Zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W Legionowie pod Warszaw\u0105 w oknie \u017cycia odnaleziono niemowl\u0119. Jak przekaza\u0142 jeden z ratownik\u010f\u017c\u02ddw medycznych, dziecko jest zdrowe i bezpieczne.",
        "id": 2416259,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31805072,niemowle-w-oknie-zycia-pod-warszawa-chlopczyk-otrzymal-imie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niemowl\u0119 w oknie \u017cycia pod Warszaw\u0105. Ch\u0142opczyk otrzyma\u0142 imi\u0119 po ratowniku medycznym",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T19:47:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/1e/54/1e/z31803678M,Wladimir-Putin--zdjecie-archiwalne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Ukrai\u0144ski wywiad wojskowy twierdzi, \u017ce Rosja opracowa\u0142a 15 scenariuszy konflikt\u010f\u017c\u02ddw zbrojnych, kt\u010f\u017c\u02ddre mog\u0105 wyst\u0105pi\u0107 do 2045 roku. Cztery z nich maj\u0105 dotyczy\u0107 Polski.",
        "id": 2415740,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31803669,rosja-przygotowala-15-scenariuszy-cztery-maja-dotycza-polski.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Rosja przygotowa\u0142a 15 scenariuszy\". Cztery dotycz\u0105 Polski. Wywiad ujawnia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T19:30:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/58/54/1e/z31805016M,Andrzej-Poczobut.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W\u0142adze zak\u0142adu karnego w Nowopo\u0142ocku przed\u0142u\u017cy\u0142y okres osadzenia Andrzeja Poczobuta w warunkach zaostrzonego rygoru. Dzia\u0142acz Zwi\u0105zku Polak\u010f\u017c\u02ddw na Bia\u0142orusi przebywa w jednoosobowej celi, nie ma prawa do spacer\u010f\u017c\u02ddw i wykonywania pracy.",
        "id": 2415741,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31804995,cela-i-zakaz-spacerow-wladze-bialorusi-przedluzyly-zaostrzony.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cela i zakaz spacer\u010f\u017c\u02ddw. W\u0142adze Bia\u0142orusi przed\u0142u\u017cy\u0142y zaostrzony rygor wobec Andrzeja Poczobuta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T19:17:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/2a/54/1e/z31804970M,Granica-Bialorusi-i-Litwy.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Dow\u010f\u017c\u02dddztwo Armii Stan\u010f\u017c\u02ddw Zjednoczonych w Europie i Afryce przekaza\u0142o, \u017ce nie mo\u017ce potwierdzi\u0107 informacji o \u015bmierci czterech \u017co\u0142nierzy na terenie Litwy. Co wiadomo do tej pory o sprawie?",
        "id": 2415742,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31804945,incydent-na-granicy-litwy-z-bialorusia-szef-nato-potwierdza.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szef NATO potwierdza, USA nie. Zamieszanie ws. ameryka\u0144skich \u017co\u0142nierzy na Litwie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T18:53:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/1a/54/1e/z31804954M,Donald-Tusk.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Andrzej Duda podpisa\u0142 ustaw\u0119 zak\u0142adaj\u0105c\u0105 mo\u017cliwo\u015b\u0107 zawieszenia prawa do azylu. Donald Tusk poinformowa\u0142 z kolei ju\u017c o kolejnych krokach w tej sprawie. Podkre\u015bli\u0142, \u017ce rz\u0105d b\u0119dzie dzia\u0142a\u0142 \"bez chwili zw\u0142oki\".",
        "id": 2415743,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31804938,donald-tusk-zapowiada-blyskawiczne-dzialanie-ws-zawieszenia.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Tusk zapowiada b\u0142yskawiczne dzia\u0142anie ws. zawieszenia prawa do azylu. \"Jeszcze dzi\u015b\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T18:24:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/b5/54/1e/z31804853M,Sniete-ryby--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Ro\u015bnie liczba \u015bni\u0119tych ryb znajdowanych w Kanale Gliwickim. Jednego dnia wy\u0142owiono a\u017c 100 martwych karasi. Pojawi\u0142y si\u0119 nowe hipotezy dotycz\u0105ce tego niepokoj\u0105cego zjawiska.",
        "id": 2415243,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31804822,niepokojace-zjawisko-zaalarmowalo-sluzby-z-dnia-na-dzien-jest.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niepokoj\u0105ce zjawisko zaalarmowa\u0142o s\u0142u\u017cby. Z dnia na dzie\u0144 jest tu coraz wi\u0119cej \u015bni\u0119tych ryb",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T18:20:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/43/54/1e/z31804227M,Donald-Trump.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W reakcji na odpowied\u017a Bia\u0142ego Domu \"The Atlantic\" opublikowa\u0142 kolejne szczeg\u010f\u017c\u02dd\u0142y rozmowy wysokich rang\u0105 urz\u0119dnik\u010f\u017c\u02ddw administracji Donalda Trumpa dotycz\u0105cych ataku na cele w Jemenie. Chodzi o czat, na kt\u010f\u017c\u02ddrym przypadkowo znalaz\u0142 si\u0119 redaktor naczelny Jeffrey Goldberg.",
        "id": 2415244,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31804162,fatalna-pomylka-administracji-donalda-trumpa-the-atlantic.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fatalna pomy\u0142ka administracji Donalda Trumpa. \"The Atlantic\" ujawnia kolejne wiadomo\u015bci. Bomby, drony i emoji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T18:18:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/90/54/1e/z31804816M,Zmarla-rosyjska-propagandystka-Anna-Prokofiewa.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Nie \u017cyje rosyjska \"korespondentka wojenna\" Anna Prokofiewa. Kobieta pracowa\u0142a dla pa\u0144stwowej stacji telewizyjnej Rossija 1. Operator, kt\u010f\u017c\u02ddry jej towarzyszy\u0142, zosta\u0142 ranny.",
        "id": 2415245,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.gazeta.pl/informacje/7,196190,31804779,nie-zyje-rosyjska-propagandystka-natknela-sie-na-mine.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie \u017cyje rosyjska propagandystka. \"Natkn\u0119\u0142a si\u0119 na min\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T17:29:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/4d/54/1b/z28656973M,Ksiadz-Kosciola-katolickiego--zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W Poznaniu zapad\u0142 prawomocny wyrok w sprawie by\u0142ego ksi\u0119dza Krzysztofa G. M\u0119\u017cczyzna przez kilkana\u015bcie lat wykorzystywa\u0142 seksualnie Szymona B., kt\u010f\u017c\u02ddry by\u0142 ministrantem w chodzieskim ko\u015bciele.",
        "id": 2414631,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31804652,byly-ksiadz-z-chodziezy-skazany-za-molestowanie-ministranta.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "By\u0142y ksi\u0105dz z Chodzie\u017cy skazany za molestowanie ministranta. Zapad\u0142 prawomocny wyrok",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T17:23:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/f0/54/1e/z31804656M,Wladimir-Putin.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>By\u0142y doradca W\u0142adimira Putina skomentowa\u0142 rozmowy w sprawie zako\u0144czenia wojny w Ukrainie. Jego zdaniem negocjacje nie przynios\u0105 spodziewanego efektu. Andriej I\u0142\u0142arionow uwa\u017ca, \u017ce tylko jedna rzecz mo\u017ce zapewni\u0107 trwa\u0142y pok\u010f\u017c\u02ddj.",
        "id": 2414632,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.gazeta.pl/informacje/7,196190,31804601,byly-doradca-putina-mowi-co-zakonczy-wojne-w-ukrainie-bez.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "By\u0142y doradca Putina o pokoju w Ukrainie. Nie wierzy w negocjacje, wojn\u0119 ma zako\u0144czy\u0107 co\u015b innego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T17:15:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/f4/54/1e/z31804660M,Jerzy-Owsiak.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Zapad\u0142 wyrok w sprawie Tomasza P. M\u0119\u017cczyzna mia\u0142 grozi\u0107 szefowi Wielkiej Orkiestry \u015awi\u0105tecznej Pomocy Jerzemu Owsiakowi. Co orzek\u0142 s\u0105d pierwszej instancji?",
        "id": 2414633,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31804619,grozby-karalne-wobec-jerzego-owsiaka-jest-wyrok-ws-tomasza.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gro\u017aby karalne wobec Jerzego Owsiaka. Jest wyrok ws. Tomasza P.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T17:15:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/83/54/1e/z31804803M,Prokurator-Ewa-Wrzosek.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Prokuratura Okr\u0119gowa w Warszawie przedstawi\u0142a uzasadnienie decyzji o odmowie udzia\u0142u pe\u0142nomocnika w przes\u0142uchaniu Barbary Skrzypek.",
        "id": 2414634,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31804729,przesluchanie-barbary-skrzypek-prokuratura-wydala-nowy-komunikat.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przes\u0142uchanie Barbary Skrzypek. Prokuratura wyda\u0142a nowy komunikat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T16:43:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/eb/f7/1d/z31422187M,Beata-Klimek.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Policjanci ze Szczecina przeszukali posesj\u0119 zaginionej Beaty Klimek. Prokuratura opisa\u0142a szczeg\u010f\u017c\u02dd\u0142y akcji s\u0142u\u017cb. \u015aledczy poinformowali r\u010f\u017c\u02ddwnie\u017c, co by\u0142o jej celem.",
        "id": 2413942,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31804351,akcja-sluzb-na-posesji-beaty-klimek-prokuratura-ujawnia-kulisy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Akcja s\u0142u\u017cb na posesji Beaty Klimek. Prokuratura ujawnia kulisy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T15:40:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/08/54/1e/z31804168M,Protest--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Studenci Wydzia\u0142u Nauk Politycznych zorganizuj\u0105 wiec solidarno\u015bci w sprawie nag\u0142o\u015bnionej przez Gazeta.pl. Tymczasem do redakcji sp\u0142ywaj\u0105 kolejne historie pokrzywdzonych przez dziekana Daniela Przastka.",
        "id": 2413310,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31803835,studenci-organizuja-wiec-solidarnosci-z-osobami-skrzywdzonymi.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sp\u0142ywaj\u0105 kolejne historie pokrzywdzonych przez dziekana Przastka. Studenci UW m\u010f\u017c\u02ddwi\u0105: Do\u015b\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T15:30:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/79/54/1e/z31804281M,Uniwersytet-Warszawski--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Dziekan Wydzia\u0142u Nauk Politycznych UW Daniel Przastek nie poprowadzi XII Sympozjum im. ministra Krzysztofa Skubiszewskiego. Jak wynika z informacji Gazeta.pl, w sprawie interweniowa\u0142o Ministerstwo Spraw Zagranicznych.",
        "id": 2413311,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31803768,puszka-pandory-uw-reakcja-ministerstwa-po-naszych-tekstach.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Puszka Pandory UW. Jest reakcja ministerstwa po naszych tekstach. Dziekan nie b\u0119dzie obecny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T15:12:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/87/54/1e/z31804551M,Amerykanscy-zolnierze--Zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Na granicy Litwy z Bia\u0142orusi\u0105 zagin\u0119\u0142o czterech ameryka\u0144skich \u017co\u0142nierzy - poda\u0142o w \u015brod\u0119 pierwszy kana\u0142 Litewskiej Telewizji Publicznej. Agencja BNS przekaza\u0142a, \u017ce wojskowi nie \u017cyj\u0105.",
        "id": 2413312,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31804455,incydent-na-granicy-litwy-z-bialorusia-media-zaginelo-czterech.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Incydent na granicy Litwy z Bia\u0142orusi\u0105. Media: Nie \u017cyje czterech ameryka\u0144skich \u017co\u0142nierzy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T15:00:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/da/54/1e/z31802074M,Klasa.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Szko\u0142\u0119 masz ju\u017c dawno za sob\u0105? Sprawd\u017a si\u0119 w naszym trudnym quizie w postaci dyktanda z ch/h. Chalka czy halka? Czy dasz nauczycielom pow\u010f\u017c\u02ddd do dumy? Komplet tylko dla prawdziwych prymus\u010f\u017c\u02ddw! Jeste\u015b jednym z nich?",
        "id": 2413313,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,25600,piekielnie-trudny-quiz-dyktando-ch-h-komplet-punktow.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Piekielnie trudny quiz dyktando ch/h. Komplet punkt\u010f\u017c\u02ddw zdob\u0119d\u0105 prymusi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T14:53:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/2a/54/1e/z31804202M,Marcin-Romanowski--posel-PiS-i-byly-wiceminister-s.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Prokuratura Krajowa odpowiedzia\u0142a na pytania Interpolu w sprawie Marcina Romanowskiego - dowiedzia\u0142a si\u0119 Wirtualna Polska. Polscy \u015bledczy od miesi\u0119cy czekaj\u0105 na decyzj\u0119 ws. wydania czerwonej noty za by\u0142ym wiceministrem sprawiedliwo\u015bci.",
        "id": 2413314,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31804157,prokuratura-skontaktowala-sie-z-interpolem-chodzi-o-czerwona.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prokuratura skontaktowa\u0142a si\u0119 z Interpolem. Chodzi o czerwon\u0105 not\u0119 za Marcinem Romanowskim",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T14:50:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/47/54/1e/z31804487M,Prezydent-Andrzej-Duda.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Prezydent Andrzej Duda poinformowa\u0142, \u017ce podpisa\u0142 ustaw\u0119 azylow\u0105 oraz skierowa\u0142 do premiera Donalda Tuska pismo w sprawie ochrony granic i migracji.",
        "id": 2413315,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31804259,prezydent-andrzej-duda-podjal-decyzje-w-sprawie-ustawy-azylowej.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Duda zadecydowa\u0142 w sprawie ustawy azylowej i napisa\u0142 do Tuska. Zada\u0142 mu seri\u0119 pyta\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T14:47:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/74/54/1e/z31803764M,Czolg--Zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Jak poinformowa\u0142a nas prokuratura, post\u0119powanie w sprawie zgubienia przez wojsko 240 min przeciwczo\u0142gowych znajduje si\u0119 na ko\u0144cowym etapie. Zarzuty us\u0142ysza\u0142a kolejna osoba.",
        "id": 2413316,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31803703,240-min-przeciwczolgowych-w-ikea-mamy-nowe-informacje-od-prokuratury.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wojsko \"zgubi\u0142o\" 240 min przeciwczo\u0142gowych. Mamy nowe informacje od prokuratury",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T14:35:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/11/54/1e/z31803921M,Ogloszenie-wyroku-w-sprawie-zabojstwa-16-letniej-K.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>S\u0105d rozpatrzy\u0142 ponownie spraw\u0119 morderstwa 16-latki, do kt\u010f\u017c\u02ddrego dosz\u0142o pod Konstancinem. W 2022 roku para oskar\u017conych o zab\u010f\u017c\u02ddjstwo Kornelii zosta\u0142a skazana na 25 lat wi\u0119zienia. Teraz wyrok og\u0142osi\u0142 S\u0105d Apelacyjny w Warszawie.",
        "id": 2412616,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31803815,brutalne-morderstwo-16-letniej-kornelii-sad-wydal-wyrok.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Brutalne morderstwo 16-letniej Kornelii. S\u0105d wyda\u0142 wyrok",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T14:00:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/65/54/1e/z31802725M,Rzeszow--Wicepremier--minister-obrony-narodowej-Wl.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Naprawiamy to sukcesywnie, zwi\u0119kszamy nasze zdolno\u015bci, modernizujemy polsk\u0105 armi\u0119, zwi\u0119kszamy liczb\u0119 \u017co\u0142nierzy, w tym \u0107wicz\u0105cych - zapewni\u0142 szef MON-u. W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz skomentowa\u0142 te\u017c informacj\u0119 szefa BBN, kt\u010f\u017c\u02ddry m\u010f\u017c\u02ddwi\u0142, \u017ce Polska ma zapasy amunicji na pi\u0119\u0107 dni wojny.",
        "id": 2412617,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31803705,zapasy-amunicji-w-polsce-na-piec-dni-wojny-szef-mon-zabral.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zapasy amunicji w Polsce na pi\u0119\u0107 dni wojny? Szef MON zabra\u0142 g\u0142os",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T13:45:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/cb/53/1e/z31801291M,Prezydent-USA-Donald-Trump-podczas-spotkania-z-amb.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W Arabii Saudyjskiej osi\u0105gni\u0119to porozumienie dotycz\u0105ce rozejmu w Morzu Czarnym oraz zakazu atak\u010f\u017c\u02ddw na infrastruktur\u0119 energetyczn\u0105. Czy Rosja wykorzysta t\u0119 sytuacj\u0119, by wymusi\u0107 zdj\u0119cie sankcji, a potem wznowi\u0107 agresj\u0119? - Moskwie nie mo\u017cna ufa\u0107, trzeba przygotowa\u0107 si\u0119 na jej brak uczciwo\u015bci - m\u010f\u017c\u02ddwi w wywiadzie dla Gazeta.pl O\u0142eksandr Mere\u017cko, deputowany Rady Najwy\u017cszej Ukrainy i przewodnicz\u0105cy komisji do spraw zagranicznych.",
        "id": 2412618,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31801797,ukrainski-deputowany-putin-boi-sie-trumpa-jesli-rosja-zlamie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukrai\u0144ski deputowany: Putin boi si\u0119 Trumpa. Je\u015bli Rosja z\u0142amie rozejm, USA zmieni\u0105 kurs",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T13:41:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/db/44/1e/z31739611M,Krzysztof-Bosak-w-programie--To-nie-takie-proste--.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- G\u0142upi\u0105 regulacj\u0105 z fotelikami dzieci\u0119cymi rz\u0105d w tej chwili mi, jako ojcu tr\u010f\u017c\u02ddjki dzieci, wytworzy\u0142 znacz\u0105ce dla mnie, nawet jako pos\u0142a, koszty, je\u015bli chodzi o kupno auta - grzmia\u0142 w rozmowie z Gazeta.pl Krzysztof Bosak. Pose\u0142 Konfederacji nie kry\u0142 niezadowolenia zwi\u0105zanego z regulacjami dotycz\u0105cymi fotelik\u010f\u017c\u02ddw dla dzieci.",
        "id": 2412619,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31803557,bosak-grzmi-o-glupiej-regulacji-jezdzilem-z-bratem-na-tylnej.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bosak grzmi o \"g\u0142upiej regulacji\". \"Je\u017adzi\u0142em z bratem na tylnej kanapie malucha i \u017cyjemy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T13:28:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/93/54/1e/z31803539M,Zbigniew-Ziobro-i-Jaroslaw-Kaczynski-26-marca-2025.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski wyrazi\u0142 nadziej\u0119, \u017ce \"przyjdzie czas na wyci\u0105gni\u0119cie wniosk\u010f\u017c\u02ddw prawno-karnych\" w sprawie Barbary Skrzypek. - Jestem naprawd\u0119 zaskoczony, \u017ce (...) mo\u017cna znale\u017a\u0107 a\u017c tak wiele nieprawid\u0142owo\u015bci - stwierdzi\u0142 Zbigniew Ziobro. Co dok\u0142adnie wzbudzi\u0142o w\u0105tpliwo\u015bci polityk\u010f\u017c\u02ddw?",
        "id": 2412620,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31803261,wszystko-bylo-nielegalne-kaczynski-i-ziobro-wytaczaja-dziala.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Wszystko by\u0142o nielegalne\". Kaczy\u0144ski i Ziobro wytaczaj\u0105 dzia\u0142a ws. \u015bmierci Skrzypek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T13:22:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/1c/54/1e/z31803676M,Mysliwce-F-16--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Kraje ba\u0142tyckie rozumiej\u0105, \u017ce nie ma pi\u0105tego artyku\u0142u NATO i nigdy go nie by\u0142o. Polska to rozumie - oceni\u0142 gen. Walerij Za\u0142u\u017cny. By\u0142y g\u0142\u010f\u017c\u02ddwny dow\u010f\u017c\u02dddca Si\u0142 Zbrojnych Ukrainy poda\u0142 przyk\u0142ady na poparcie tej tezy.",
        "id": 2411984,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.gazeta.pl/informacje/7,196190,31803275,zaskakujace-slowa-bylego-dowodcy-artykul-5-nato-nie-istnieje.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szokuj\u0105ce s\u0142owa by\u0142ego dow\u010f\u017c\u02dddcy: Artyku\u0142 5. NATO nie istnieje, Polska to rozumie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T13:16:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/7e/0d/1e/z31512190M,Ks--Pawel-Bortkiewicz.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Ks. prof. Pawe\u0142 Bortkiewicz przemawia\u0142 na konferencji z okazji 30-lecia encykliki \"Evangelium Vitae\". Wed\u0142ug duchownego Polacy oddalaj\u0105 si\u0119 od nauk Jana Paw\u0142a II, a obecnie \"patologia sta\u0142a si\u0119 norm\u0105\".",
        "id": 2411985,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31803072,patologia-stala-sie-norma-skandaliczne-slowa-duchownego.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Patologia sta\u0142a si\u0119 norm\u0105\". Skandaliczne s\u0142owa duchownego. Grzmia\u0142 o aborcji i eutanazji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T12:30:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/2e/3f/1e/z31716398M,Quiz-historyczny.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Lata 80. wspominasz z \u0142ezk\u0105 w oku? Dobrze si\u0119 sk\u0142ada, bo ten quiz historyczny w ca\u0142o\u015bci po\u015bwi\u0119cili\u015bmy w\u0142a\u015bnie tym czasom. Pytamy o polityk\u0119, popkultur\u0119 i nie tylko, wi\u0119c masz okazj\u0119 wykaza\u0107 si\u0119 erudycj\u0105. Spr\u010f\u017c\u02ddbuj zdoby\u0107 10/10 punkt\u010f\u017c\u02ddw - powodzenia!",
        "id": 2411515,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,16115,quiz-historyczny-pytamy-o-przelomowe-lata-80-10-10-to-wynik.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Quiz historyczny. Pytamy o prze\u0142omowe lata 80. 10/10 to wynik erudyty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T12:28:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/33/54/1e/z31802675M,Donald-Trump--zdjecie-archiwalne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Donald Trump skomentowa\u0142 podej\u015bcie Rosji w sprawie negocjacji dotycz\u0105cych porozumienia z Ukrain\u0105. Prezydent USA ujawni\u0142, \u017ce zna t\u0119 strategi\u0119.",
        "id": 2411516,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.gazeta.pl/informacje/7,196190,31802443,donald-trump-przejrzal-strategie-wladimira-putina-robilem.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump przejrza\u0142 strategi\u0119 W\u0142adimira Putina? \"Robi\u0142em tak przez lata\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T12:21:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/f9/54/1e/z31803129M,Ekstradycja-Lukasza-Z-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Prokuratura Okr\u0119gowa w Warszawie poinformowa\u0142a, \u017ce 17 marca skierowa\u0142a do S\u0105du Rejonowego dla Warszawy \u015ar\u010f\u017c\u02dddmie\u015bcia rozszerzony akt oskar\u017cenia przeciwko \u0141ukaszowi \u017b. Chodzi o spowodowanie wypadku, do kt\u010f\u017c\u02ddrego dosz\u0142o 15 wrze\u015bnia 2024 r. przy ul. Aleja Armii Ludowej w Warszawie.",
        "id": 2411517,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31802948,wypadek-na-trasie-lazienkowskiej-nowe-zarzuty-dla-lukasza-z.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wypadek na Trasie \u0141azienkowskiej. Nowe zarzuty dla \u0141ukasza \u017b. Grozi mu 30 lat pozbawienia wolno\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T11:55:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/f8/80/1d/z30934776M,Joschka-Fischer--Zdjecie-archiwalne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>By\u0142y szef niemieckiej dyplomacji Joschka Fischer uwa\u017ca, \u017ce Stany Zjednoczone pod rz\u0105dami Donalda Trumpa zmieniaj\u0105 si\u0119 w oligarchi\u0119.",
        "id": 2411518,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,127561,31802970,nigdy-nie-sadzilem-ze-powiem-to-publicznie-byly-szef-niemieckiego.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Nigdy nie s\u0105dzi\u0142em, \u017ce powiem to publicznie\". By\u0142y szef niemieckiego MSZ mocno o Trumpie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T11:31:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/00/54/1e/z31802880M,Jerzy-Owsiak-na-33--Finale-WOSP-26-stycznia-2025-r.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Jerzy Owsiak ujawni\u0142 ostateczny wynik 33. Fina\u0142u WO\u015aP. - Policzy\u0107 tak\u0105 ogromn\u0105 ilo\u015b\u0107 pieni\u0119dzy nie jest \u0142atwo - oceni\u0142 prezes fundacji.",
        "id": 2411519,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31802687,wosp-ujawnila-ile-zebrala-pieniedzy-to-ostateczny-wynik.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jerzy Owsiak ujawni\u0142, ile pieni\u0119dzy zebra\u0142a WO\u015aP. To ostateczny wynik",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T11:15:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/60/82/1b/z28845920M,Pilne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Dla mnie wa\u017cne by\u0142o, \u017ce dzisiaj, tu w Polsce, rozmawiali\u015bmy o bezpiecze\u0144stwie Polski - powiedzia\u0142 premier Donald Tusk.",
        "id": 2410981,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31802726,wizyta-szefa-nato-w-polsce-tusk-nato-jest-zobowiazane-do-obrony.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wizyta szefa NATO w Polsce. Tusk: NATO jest zobowi\u0105zane do obrony Polski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T11:10:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/58/54/1e/z31802712M,Motocyklista-z-Krakowa-otrzymal-az-222-punkty-karn.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W Krakowie zatrzymano motocyklist\u0119, kt\u010f\u017c\u02ddry m.in. z du\u017c\u0105 pr\u0119dko\u015bci\u0105 porusza\u0142 si\u0119 ulicami miasta, nie zatrzyma\u0142 si\u0119 do kontroli policyjnej, \u0142ama\u0142 zasady drogowe i nie mia\u0142 uprawnie\u0144 do kierowania pojazdem. Kara za wszystkie pope\u0142nione wykroczenia szokuje.",
        "id": 2410982,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31802295,szokujaca-liczba-punktow-karnych-dla-motocyklisty-probowal.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kosmiczny mandat to jeszcze nic. Szokuj\u0105ca liczba punkt\u010f\u017c\u02ddw karnych dla motocyklisty z Krakowa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T11:04:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/51/54/1e/z31802705M,Lodzkie--Policja-szuka-35-letniej-Anity-z-Pabianic.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Anita Hurba\u0144czuk wysz\u0142a ze swojego domu w Pabianicach 18 marca. Od tej pory nie ma z ni\u0105 kontaktu. Policja prowadzi poszukiwania i publikuje zdj\u0119cie zaginionej.",
        "id": 2410983,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31802446,policja-szuka-35-letniej-anity-z-pabianic-zaginela-ponad-tydzien.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Policja szuka 35-letniej Anity z Pabianic. Zagin\u0119\u0142a ponad tydzie\u0144 temu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T11:00:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/bc/54/1e/z31802556M,Quiz-o--Janosiku-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Wiedzieli\u015bcie, \u017ce Janosik to prawdziwa posta\u0107? Serialowy bohater zosta\u0142 nazwany w\u0142a\u015bnie po nim. 26 marca to Dzie\u0144 Dobrego \u0141otra, z tej okazji pytamy o ten kultowy polski serial! Quiz to bu\u0142ka z mas\u0142em dla fan\u010f\u017c\u02ddw. \u017byczymy powodzenia!",
        "id": 2410984,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,20324,jak-dobrze-pamietasz-serial-janosik-quiz-z-okazji-dnia.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak dobrze pami\u0119tasz serial \"Janosik\"? Quiz z okazji Dnia Dobrego \u0141otra",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T10:51:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/c8/54/1e/z31802568M,ks--Lukasz-Prausa.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Po d\u0142ugiej walce z chorob\u0105 nowotworow\u0105 zmar\u0142 ksi\u0105dz \u0141ukasz Prausa. O duchownym zrobi\u0142o si\u0119 g\u0142o\u015bno za spraw\u0105 odprawianych przez niego mszy z modlitw\u0105 o uzdrowienie i uwolnienie.",
        "id": 2410985,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31802223,twierdzil-ze-ma-stygmaty-a-w-kazdy-piatek-objawia-mu-sie-chrystus.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Twierdzi\u0142, \u017ce ma stygmaty, a w ka\u017cdy pi\u0105tek objawia mu si\u0119 Chrystus. Nie \u017cyje ks. \u0141ukasz Prausa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T10:17:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/51/54/1e/z31802193M,Kurort-z--Bialego-lotosu--cieszy-cie-coraz-wieksza.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Luksusowy hotel z Tajlandii znany z serialu \"Bia\u0142y lotos\" cieszy si\u0119 coraz wi\u0119ksz\u0105 popularno\u015bci\u0105 w\u015br\u010f\u017c\u02ddd turyst\u010f\u017c\u02ddw. Przed rozpoczynaj\u0105cym si\u0119 sezonem urlopowym wiele os\u010f\u017c\u02ddb mo\u017ce si\u0119 zastanawia\u0107 nad odpoczynkiem w tym wyj\u0105tkowym miejscu. Sprawdzili\u015bmy, jakie s\u0105 ceny za nocleg w tym popularnym kurorcie.",
        "id": 2410986,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,168571,31801872,ile-kosztuje-noc-w-hotelu-z-bialego-lotosu-spore-zaskoczenie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ile kosztuje noc w hotelu z \"Bia\u0142ego lotosu\"? Spore zaskoczenie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T10:02:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/0a/54/1e/z31801866M,Guma-do-zucia--zdj--ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Ca\u0142y czas jeste\u015bmy nara\u017ceni na kontakt z mikroplastikiem poprzez kontakt z produktami, z kt\u010f\u017c\u02ddrych korzystamy na co dzie\u0144. S\u0105 to m.in. ubrania, artyku\u0142y gospodarstwa domowego i \u017cywno\u015b\u0107. Naukowcy postanowili sprawdzi\u0107, czy mikroplastik znajduje si\u0119 r\u010f\u017c\u02ddwnie\u017c w gumie do \u017cucia. Co wykaza\u0142y badania?",
        "id": 2410509,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,168571,31801520,przerazajace-badanie-niewiarygodne-co-odkryli-w-gumie-do-zucia.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przera\u017caj\u0105ce badanie. Niewiarygodne, co odkryli w gumie do \u017cucia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T09:55:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/c6/54/1e/z31802310M,Donald-Tusk--zdjecie-archiwalne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Szef gabinetu prezydenta stwierdzi\u0142, \u017ce ustawa azylowa \"niczego nie rozwi\u0105\u017ce\" i por\u010f\u017c\u02ddwna\u0142 Donalda Tuska do Donalda Trumpa. Nast\u0119pnie ujawni\u0142, kiedy Andrzej Duda podejmie decyzj\u0119 w sprawie podpisu, kt\u010f\u017c\u02ddry zdaniem premiera b\u0119dzie znacz\u0105cy w kwestii bezpiecze\u0144stwa.",
        "id": 2410510,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31802090,jest-odpowiedz-palacu-prezydenckiego-na-apel-tuska-do-dudy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jest odpowied\u017a Pa\u0142acu Prezydenckiego na apel Tuska do Dudy. \"Niech we\u017amie si\u0119 za realn\u0105 robot\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T09:48:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/88/54/1e/z31801992M,Zbigniew-Ziobro--zdjecie-archiwalne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Dziennikarze, s\u0119dziowie i adwokaci byli sprawdzani za pomoc\u0105 oprogramowania Hermes - poinformowa\u0142a redakcja OKO.press, kt\u010f\u017c\u02ddra z\u0142o\u017cy\u0142a w tej sprawie zawiadomienie do prokuratury. Tym, co \u0142\u0105czy\u0142o wymienione osoby, by\u0142a krytyczna postawa wobec decyzji Zbigniewa Ziobry oraz jego pracownik\u010f\u017c\u02ddw w resorcie.",
        "id": 2410511,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31801824,ludzie-ziobry-szukali-hakow-na-dziennikarzy-jest-zawiadomienie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ludzie Ziobry szukali hak\u010f\u017c\u02ddw na dziennikarzy? Jest zawiadomienie. Ujawniono nazwiska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T09:38:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/66/50/1e/z31787878M,Radoslaw-Sikorski--zdjecie-archiwalne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Minister spraw zagranicznych Rados\u0142aw Sikorski dowiedzia\u0142 si\u0119 o chorobie Andrzeja Szejny dwa dni temu - poinformowa\u0142 rzecznik MSZ Pawe\u0142 Wro\u0144ski. Wyja\u015bni\u0142 jednocze\u015bnie, co z urlopem wiceministra.",
        "id": 2410512,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31802265,nowe-informacje-nt-szejny-minister-nic-nie-wiedzial-wyslano.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe informacje nt. Szejny. MSZ zdradza, co wiedzia\u0142 Sikorski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T09:25:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/eb/f7/1d/z31422187M,Beata-Klimek.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Na posesji Beaty Klimek prowadzone s\u0105 czynno\u015bci z udzia\u0142em prokuratora - przekaza\u0142a Gazeta.pl rzeczniczka Prokuratury Regionalnej w Szczecinie. Funkcjonariusze skorzystaj\u0105 mi\u0119dzy innymi ze sprz\u0119tu do prac ziemnych.",
        "id": 2410513,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31801969,policja-i-koparka-przed-domem-beaty-klimek-za-chwile-wejdzie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Policja i koparka przed domem Beaty Klimek. \"Za chwil\u0119 wejdzie prokurator\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T09:02:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/42/54/1e/z31801922M,USA--Wiceprezydent-USA-J--D--Vance-i-jego-zona-Ush.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Wiceprezydent USA J.D. Vance do\u0142\u0105czy do swojej \u017cony w pi\u0105tkowej podr\u010f\u017c\u02dd\u017cy na Grenlandi\u0119. Polityk ma odwiedzi\u0107 m.in. ameryka\u0144sk\u0105 baz\u0119 wojskow\u0105 na wyspie. Szefowa rz\u0105du Danii stwierdzi\u0142a kr\u010f\u017c\u02ddtko, \u017ce dzia\u0142anie USA to \"niedopuszczalna presja\".",
        "id": 2410514,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31801822,zamian-planow-w-usa-j-d-vance-dolacza-do-delegacji-na-grenlandie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zmiana plan\u010f\u017c\u02ddw w USA: J.D. Vance do\u0142\u0105cza do delegacji na Grenlandi\u0119. \"Niedopuszczalna presja\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T08:55:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/5b/54/1e/z31802203M,Lewica-szykuje-sie-do-likwidacji-Funduszu-Koscieln.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Mamy gotowe za\u0142o\u017cenia projektu, kt\u010f\u017c\u02ddry pozwoli wreszcie zlikwidowa\u0107 Fundusz Ko\u015bcielny - poinformowa\u0142a w \u015brod\u0119 przed po\u0142udniem wicemarsza\u0142kini Senatu z Lewicy Magdalena Biejat.",
        "id": 2410515,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31802008,lewica-pokazala-zalozenia-projektu-likwidacji-funduszu-koscielnego.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lewica szykuje si\u0119 do likwidacji Funduszu Ko\u015bcielnego, przedstawi\u0142a za\u0142o\u017cenia. \"Czas najwy\u017cszy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T08:33:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/0b/53/1e/z31800843M,Donald-Trump--zdjecie-archiwalne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Donald Trump podpisa\u0142 rozporz\u0105dzenie wykonawcze, kt\u010f\u017c\u02ddre ma wprowadzi\u0107 z miany w g\u0142osowaniu w wyborach federalnych. - Oszustwa wyborcze. Znacie to okre\u015blenie. Mamy nadziej\u0119, \u017ce je zako\u0144czymy - powiedzia\u0142 prezydent USA.",
        "id": 2410102,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31801577,donald-trump-miesza-w-prawie-wyborczym-miliony-amerykanow-moga.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump miesza w prawie wyborczym. Miliony Amerykan\u010f\u017c\u02ddw mog\u0105 straci\u0107 mo\u017cliwo\u015b\u0107 g\u0142osowania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T08:30:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/1e/ee/1c/z30336030M,Pomidor.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Jeste\u015bcie gotowi na quiz wiedzy og\u010f\u017c\u02ddlnej na liter\u0119 P? Tym razem przygotowany zestaw pyta\u0144 jest piekielnie trudny, dlatego o komplet punkt\u010f\u017c\u02ddw powalcz\u0105 jedynie najlepsi. Zdobycie wi\u0119cej ni\u017c 7 punkt\u010f\u017c\u02ddw ju\u017c b\u0119dzie ogromnym sukcesem. Trzymamy za was kciuki!",
        "id": 2410103,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,19042,to-quiz-wiedzy-ogolnej-na-litere-p-jesli-nie-jestes.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "To QUIZ wiedzy og\u010f\u017c\u02ddlnej na liter\u0119 P! Zdob\u0119dziesz chocia\u017c 7 punkt\u010f\u017c\u02ddw?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T08:19:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/6c/54/1e/z31801708M,Sondaz-zaufania-dla-politykow--Na-zdjeciu-Rafal-Tr.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Prezydent Polski, prezydent Warszawy, ministrowie czy premier? Na pytanie o to, kt\u010f\u017c\u02ddremu politykowi Polacy ufaj\u0105 najbardziej, wi\u0119kszo\u015b\u0107 badanych przez IBRiS wskaza\u0142a faworyta innych, prezydenckich sonda\u017cy.",
        "id": 2410104,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31801545,im-ufaja-polacy-trzaskowski-nie-do-pobicia-ale-co-sie-dzieje.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Im ufaj\u0105 Polacy. Trzaskowski nie do pobicia, ale co si\u0119 dzieje za nim? [SONDA\u017b]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T07:57:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/05/9c/1d/z31049477M,Zolnierze--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Polacy wskazali, czy zgadzaj\u0105 si\u0119 na ewentualne wys\u0142anie \u017co\u0142nierzy do Ukrainy. Jak si\u0119 okaza\u0142o, po jednej ze stron opowiedzia\u0142a si\u0119 przewa\u017caj\u0105ca liczba os\u010f\u017c\u02ddb.",
        "id": 2410105,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31801576,polscy-zolnierze-w-ukrainie-polacy-wskazali-co-o-tym-sadza.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polscy \u017co\u0142nierze w Ukrainie? Polacy wskazali, co o tym s\u0105dz\u0105 [SONDA\u017b]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T07:39:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/d2/54/1e/z31801554M,Policja-zatrzymala-56-latke-podejrzewana-o-dolewan.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>56-latka systematycznie dolewa\u0142a kole\u017cance z pracy truj\u0105ce chemikalia do szklanek i butelek z napojami - informuje sto\u0142eczna policja. Zbrodniczy proceder ujawni\u0142y nagrania z ukrytej kamery. Kobieta zosta\u0142a zatrzymana przez mundurowych z warszawskiego \u015br\u010f\u017c\u02dddmie\u015bcia. W sprawie zatrzymano jeszcze jedn\u0105 osob\u0119.",
        "id": 2409850,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31801485,no-wlasnie-stoi-herbatka-56-latka-miala-dolewac-zrace-chemikalia.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"No w\u0142a\u015bnie stoi herbatka, wi\u0119c wiesz\". Dolewa\u0142a kole\u017cance z pracy truj\u0105ce chemikalia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T07:00:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/36/53/1e/z31798326M,Quiz-jezykowy.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Zebrali\u015bmy najcz\u0119\u015bciej pope\u0142niane przez Polak\u010f\u017c\u02ddw b\u0142\u0119dy j\u0119zykowe w jednym quizie. Czy ty r\u010f\u017c\u02ddwnie\u017c je pope\u0142niasz? Oka\u017ce si\u0119, gdy odpowiesz na wszystkie 16 pyta\u0144. Punktacja poni\u017cej 10/16 zas\u0142uguje na minut\u0119 ciszy... Zdob\u0119dziesz lepszy wynik?",
        "id": 2409851,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,10884,umiesz-pisac-po-polsku-ten-quiz-oceni-to-w-minute-nie-chwal.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Umiesz pisa\u0107 po polsku? Ten quiz oceni to w minut\u0119! Zaliczamy od 10/16",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T06:53:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/90/54/1e/z31801488M,Michael-Waltz-podczas-spotkania-z-Donaldem-Trumpem.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Doradca Bia\u0142ego Domu do spraw bezpiecze\u0144stwa Mike Waltz wzi\u0105\u0142 na siebie odpowiedzialno\u015b\u0107 za wyciek plan\u010f\u017c\u02ddw ataku USA na Jemen. Jednak prezydent Donald Trump zasugerowa\u0142, \u017ce to kto\u015b inny mia\u0142 doda\u0107 redaktora naczelnego \"The Atlantic\" Jeffreya Goldberga do grupowego czatu w aplikacji Signal, na kt\u010f\u017c\u02ddrym dyskutowano o tajnych pa\u0144stwowych planach.",
        "id": 2409852,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31801451,skandal-w-usa-przeslali-dziennikarzowi-plan-wojny-mike-waltz.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Skandal w USA. Przes\u0142ali dziennikarzowi plan wojny. Mike Waltz: Bior\u0119 odpowiedzialno\u015b\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T06:51:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/af/54/1e/z31801519M,Dania--Wizyta-premierki-Danii-Mette-Frederiksen-i-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Nie dozbrajamy si\u0119, bo chcemy wojny. Dozbrajamy si\u0119, poniewa\u017c chcemy jej unikn\u0105\u0107 - podkre\u015bli\u0142a premierka Danii Mette Frederiksen. Og\u0142osi\u0142a, \u017ce ju\u017c wkr\u010f\u017c\u02ddtce rozpocznie si\u0119 obowi\u0105zkowy pob\u010f\u017c\u02ddr kobiet do wojska.",
        "id": 2409853,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.gazeta.pl/informacje/7,196190,31801472,kraj-nato-przyspiesza-rozbudowe-armii-wprowadza-obowiazkowa.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kraj NATO przyspiesza rozbudow\u0119 armii. Wprowadza obowi\u0105zkow\u0105 s\u0142u\u017cb\u0119 wojskow\u0105 dla kobiet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T06:06:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/70/54/1e/z31801456M,Pozary-w-Korei-Poludniowej.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Korea Po\u0142udniowa od czterech dni walczy z po\u017carami las\u010f\u017c\u02ddw, kt\u010f\u017c\u02ddre wybuch\u0142y w po\u0142udniowo-wschodniej cz\u0119\u015bci kraju. Teraz w\u0142adze poinformowa\u0142y, \u017ce w trakcie jednej z akcji ga\u015bniczej rozbi\u0142 si\u0119 \u015bmig\u0142owiec. Co wiadomo?",
        "id": 2409854,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31801447,katastrofa-smiglowca-w-korei-poludniowej-bral-udzial-w-akcji.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Katastrofa \u015bmig\u0142owca w Korei Po\u0142udniowej. Bra\u0142 udzia\u0142 w akcji gaszenia po\u017car\u010f\u017c\u02ddw las\u010f\u017c\u02ddw",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T05:17:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/37/4d/1e/z31773239M.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W \u015brod\u0119 ministra rodziny Agnieszka Dziemianowicz-B\u0105k ma przedstawi\u0107 za\u0142o\u017cenia projektu dot. likwidacji Funduszu Ko\u015bcielnego. Pozostali koalicjanci, tak\u017ce ci z KO, nie kryj\u0105 zdumienia, bo r\u010f\u017c\u02ddwnolegle prace nad rozwi\u0105zaniami w tej sprawie tocz\u0105 si\u0119 w rz\u0105dzie. - To wrzutka wyborcza Lewicy, my si\u0119 w to anga\u017cowa\u0107 nie zamierzamy - m\u010f\u017c\u02ddwi nam osoba z otoczenia premiera Donalda Tuska.",
        "id": 2409550,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31799828,lewica-bierze-sie-za-likwidacje-funduszu-koscielnego-w-ko-zdumienie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lewica bierze si\u0119 za likwidacj\u0119 Funduszu Ko\u015bcielnego. W KO zdumienie. \"Nie b\u0119dziemy wspiera\u0107 wrzutki wyborczej\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T05:00:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/bd/53/1e/z31801277M,Deszczowe-chmury--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Instytut Meteorologii i Gospodarki Wodnej opublikowa\u0142 prognoz\u0119 pogody obejmuj\u0105c\u0105 okres \u015bwi\u0105t wielkanocnych. Synoptycy poinformowali o spodziewanych opadach deszczu i temperaturze. Jaka b\u0119dzie pogoda na Wielkanoc?",
        "id": 2409285,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31801240,zaskakujaca-prognoza-na-wielkanoc-jaka-bedzie-pogoda-podczas.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zaskakuj\u0105ca prognoza na Wielkanoc. Jaka b\u0119dzie pogoda podczas \u015bwi\u0105t?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T04:50:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/f3/53/1e/z31800307M,Przesmyk-suwalski--Zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Rosja mo\u017ce rzuci\u0107 w obszarze przesmyku suwalskiego wyzwanie NATO. Tymczasem jego ochrona jest wci\u0105\u017c w budowie - pisze \"Handelsblatt\".",
        "id": 2409286,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,127561,31800276,niemiecki-dziennik-o-przesmyku-suwalskim-realne-ryzyko-rosja.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niemiecki dziennik o przesmyku suwalskim. \"Realne ryzyko\", \"Rosja mo\u017ce rzuci\u0107 wyzwanie NATO\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T04:30:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/c7/53/1e/z31801031M,Plecak--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Plecak ewakuacyjny znacznie zwi\u0119ksza szanse na przetrwanie w sytuacjach zagro\u017cenia. Aby dobrze spe\u0142nia\u0142 swoj\u0105 funkcj\u0119, nale\u017cy go odpowiednio wyposa\u017cy\u0107. Rz\u0105dowe Centrum Bezpiecze\u0144stwa poinformowa\u0142o, co powinno znale\u017a\u0107 si\u0119 w plecaku ewakuacyjnym.",
        "id": 2409287,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,168571,31801002,plecak-ewakuacyjny-mozesz-zrobic-sam-to-powinno-sie-w-nim-znalezc.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Plecak ewakuacyjny mo\u017cesz zrobi\u0107 sam. To powinno si\u0119 w nim znale\u017a\u0107 [LISTA]",
        "vote": 0
    }
]