[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T17:14:22+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia!\nTede i Piotr Po\u0142a\u0107 zapraszaj\u0105 na czwartkowy poranek!\n\nGo\u015bcie:\n\ud83d\udc64prof. Piotr Radziszewski - urolog rekonstrukcyjny\n\ud83d\udc64Miko\u0142aj Podracki - Miejsce Zbrodni\n\ud83d\udc64Marcin Fedyna - wsp\u00f3\u0142w\u0142a\u015bciciel strzelnicy PM Shooter\n\ud83d\udc64Filip G\u0142odek - kucharz\n\ud83d\udc64dr Micha\u0142 Mularczyk - dietetyk\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQib0kFamBx6c5j8fOfYMuXh\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Instagram 7:00: https://www.instagram.com/siodmazerozero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #tede #po\u0142a\u0107 #potencja\u0142 #urologia #urolog #krymina\u0142 #strzelanie #dieta #dietetyk",
        "id": 2414368,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=JBlCC1YSURA",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i3.ytimg.com/vi/JBlCC1YSURA/hqdefault.jpg",
        "title": "7:00 TEDE & PIOTR PO\u0141A\u0106 - PORANEK",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T15:06:31+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nWiceminister spraw zagranicznych Andrzej Szejna trafi\u0142 na przymusowy urlop, na kt\u00f3ry wys\u0142a\u0142 go sam premier Donald Tusk. Nad politykiem Lewicy zbieraj\u0105 si\u0119 czarne chmury, a sam polityk wyda\u0142 o\u015bwiadczenie, w kt\u00f3rym opisa\u0142 sw\u00f3j problem z alkoholem. Rzecz w tym, \u017ce pojawiaj\u0105 si\u0119 tak\u017ce wiadomo\u015bci dotycz\u0105ce wykorzystywania tzw. kilometr\u00f3wek oraz rzekomego ataku na jedn\u0105 z dzia\u0142aczek Lewicy. Czy jednak w\u0142a\u015bnie dlatego Tusk zareagowa\u0142? Czy mo\u017ce chodzi jednak o ustawienie Lewicy do pionu? O zakulisowych rozgrywkach opowiada Robert Mazurek.\n\n\ud83d\udcaa Z kodem ZERO, 10% rabatu na nieprzecenione produkty SFD! https://www.sfd.pl/k/ZERO11\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQgeK3frVnhfoEM9xP3oWfqD\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https:/",
        "id": 2413726,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=Z8uM6Lk-4VQ",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i3.ytimg.com/vi/Z8uM6Lk-4VQ/hqdefault.jpg",
        "title": "MINISTER SZEJNA \"NA URLOPIE\". WYS\u0141A\u0141 GO NA NIEGO SAM TUSK, W TLE ROZGRYWKA Z LEWIC\u0104",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T14:03:30+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #wosp #wo\u015bp #zbi\u00f3rka #pieni\u0105dze #rekord #owsiak #jurekowsiak",
        "id": 2413022,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=3aFbOQ5RuMI",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i4.ytimg.com/vi/3aFbOQ5RuMI/hqdefault.jpg",
        "title": "WO\u015aP ZEBRA\u0141 REKORDOW\u0104 KWOT\u0118",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T13:00:01+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #mazurek #polityka #polska #wybory #prezydent #polskapolityka #ziemkiewicz #duma #danielewski",
        "id": 2412382,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=0SArS7jQp18",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i1.ytimg.com/vi/0SArS7jQp18/hqdefault.jpg",
        "title": "DLACZEGO POLITYCY PIJ\u0104, A NIE POWINNI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T12:05:00+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nNajpierw by\u0142 wiec Rafa\u0142a Trzaskowskiego, potem Krzysztof Jakub Stanowski odwiedzi\u0142 S\u0142awomira Mentzena, a teraz przyszed\u0142 czas na Magdalen\u0119 Biejat! Co dzia\u0142o si\u0119 na jej wiecu i... sk\u0105d takie mi\u0142e, wsp\u00f3lne zdj\u0119cia? Ogl\u0105dajcie nowe Prezydenckie Zero!\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQi2QDAf1jpAWqXYxD1KG_h5\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\nMATERIA\u0141 KOMITETU WYBORCZEGO KANDYDATA NA PREZYDENTA RP KRZYSZTOFA JAKUBA STANOWSKIEGO\n\n#kana\u0142zero #stanowski #polska #polityka #wybory #polskapolityka #biejat #lewica #wyboryprezydenckie #prezydent",
        "id": 2411823,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=_9F4gOuUE_Y",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i4.ytimg.com/vi/_9F4gOuUE_Y/hqdefault.jpg",
        "title": "PREZYDENCKIE ZERO #7: STANOWSKI U BIEJAT, PODATKI WED\u0141UG LEWICY I MIGRANCI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T10:30:05+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #wuwunio #godzinazero #bigbrother #polska #gulczas #manuela #realityshow #telewizja",
        "id": 2410837,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=D4U4Ul750eQ",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i1.ytimg.com/vi/D4U4Ul750eQ/hqdefault.jpg",
        "title": "KREOWANIE WIZERUNKU W BIG BORTHER?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-26T09:37:23+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nCho\u0107 nie jest \u015bredniowieczny, wygl\u0105da jakby by\u0142 - zamek w Stobnicy, to s\u0142ynna i zarazem kontrowersyjna budowla postawiona na skraju Puszczy Noteckiej w powiecie obornickim. Przez lata zamek w Stobnicy budzi\u0142 wiele kontrowersji \u2013 od alarm\u00f3w ekolog\u00f3w po kwestie zwi\u0105zane z obszarem Natura 2000. Niedawno jednak dosz\u0142o do prze\u0142omu - Naczelny S\u0105d Administracyjny potwierdzi\u0142 legalno\u015b\u0107 kolosalnej budowli. Cho\u0107 media wskazuj\u0105 na kontrowersje i niszczenie przyrody - prawda mo\u017ce by\u0107 zupe\u0142nie inna. Hubert K\u0142oda odwiedzi\u0142 Stobnic\u0119 i rozmawia\u0142 lokaln\u0105 spo\u0142eczno\u015bci\u0105, kt\u00f3ra jest zachwycona inwestycj\u0105, bo widz\u0105 w niej szans\u0119 na rozw\u00f3j regionu.\n\n\ud83d\udcaa Z kodem ZERO, 10% rabatu na nieprzecenione produkty SFD! https://www.sfd.pl/k/ZERO10\n\n\ud83d\udcc8 XTB - w\u0142a\u015bciwe miejsce dla Twoich inwestycji - http://link.pl.xtb.com/kanal-zero  Inwestowanie jest ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQgeK3frVnhf",
        "id": 2410838,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=fx0q73Hm40w",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i3.ytimg.com/vi/fx0q73Hm40w/hqdefault.jpg",
        "title": "ZAMEK W STOBNICY ZOSTAJE, MIESZKA\u0143CY CIESZ\u0104 SI\u0118 Z DECYZJI S\u0104DU. ODWIEDZAMY KONTROWERSYJN\u0104 INWESTYCJ\u0118",
        "vote": 0
    }
]