[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kacper Cembrowski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-09T21:17:44.961465+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-09T19:14:25+00:00",
        "description": "<img width=\"1920\" height=\"1247\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/09/apple-iphone-air-01.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" fetchpriority=\"high\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/09/apple-iphone-air-01.jpg 1920w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/09/apple-iphone-air-01-1200x779.jpg 1200w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/09/apple-iphone-air-01-1600x1039.jpg 1600w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/09/apple-iphone-air-01-770x500.jpg 770w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/09/apple-iphone-air-01-1536x998.jpg 1536w\" sizes=\"(max-width: 1920px) 100vw, 1920px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/09/apple-iphone-air-01.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto\"></p>\n<p>Po wielu plotkach i przeciekach, Apple zaprezentowa\u0142o oficjalnie iPhone\u2019a Air. To pod wieloma wzgl\u0119dami prze\u0142omowy model, kt\u00f3ry \u0142\u0105czy w sobie re",
        "id": 3535451,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.chip.pl/2025/09/iphone-air-oficjalnie-premiera",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 69,
        "source_url": "https://www.chip.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/09/apple-iphone-air-01.jpg",
        "title": "Najcie\u0144szy w historii iPhone Air ju\u017c tu jest! Koniec plotek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Arkadiusz Dzierma\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-09T21:17:45.333560+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-09T19:12:33+00:00",
        "description": "<img width=\"1920\" height=\"1247\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/09/apple-iphone-17-pro-07.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/09/apple-iphone-17-pro-07.jpg 1920w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/09/apple-iphone-17-pro-07-1200x779.jpg 1200w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/09/apple-iphone-17-pro-07-1600x1039.jpg 1600w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/09/apple-iphone-17-pro-07-770x500.jpg 770w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/09/apple-iphone-17-pro-07-1536x998.jpg 1536w\" sizes=\"(max-width: 1920px) 100vw, 1920px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/09/apple-iphone-17-pro-07.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto\"></p>\n<p>Apple zaprezentowa\u0142 nowe modele smartfon\u00f3w &#8211; iPhone 17, iPhone 17 Pro oraz iPhone 17 Pro Max. Poza zmianami wizualny, o kt\u00f3rych wiedzieli\u015b",
        "id": 3535452,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.chip.pl/2025/09/iphone-17-iphone-17-pro-max-specyfikacja-premiera-cena-apple",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 69,
        "source_url": "https://www.chip.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/09/apple-iphone-17-pro-07.jpg",
        "title": "iPhone 17, iPhone 17 Pro i 17 Pro Max z bardzo du\u017cymi zmianami. Czy wszystkim si\u0119\u00a0spodobaj\u0105?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Aleksander Kowal",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-09T19:12:29.681354+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-09T19:00:00+00:00",
        "description": "<img width=\"2560\" height=\"1707\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/09/ogien-scaled.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" fetchpriority=\"high\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/09/ogien-scaled.jpg 2560w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/09/ogien-1200x800.jpg 1200w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/09/ogien-1600x1067.jpg 1600w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/09/ogien-770x513.jpg 770w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/09/ogien-1536x1024.jpg 1536w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/09/ogien-2048x1365.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 2560px) 100vw, 2560px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/09/ogien-scaled.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto\"></p>\n<p>W Pa\u0144stwie \u015arodka powsta\u0142 materia\u0142, kt\u00f3ry bez problemu znosi temperatury wy\u017csze od spotykanych na nawet najbardziej ekstremalnych planetach nasz",
        "id": 3534601,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.chip.pl/2025/09/chiny-nowy-material-wielka-odpornosc-sacnt-sf",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 69,
        "source_url": "https://www.chip.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/09/ogien-scaled.jpg",
        "title": "Chi\u0144czycy maj\u0105 materia\u0142, kt\u00f3ry zachowuje si\u0119, jakby nie obowi\u0105zywa\u0142y go prawa natury",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kacper Cembrowski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-09T19:12:29.975381+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-09T18:54:34+00:00",
        "description": "<img width=\"1920\" height=\"1247\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/09/apple-watch-series-11-01.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/09/apple-watch-series-11-01.jpg 1920w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/09/apple-watch-series-11-01-1200x779.jpg 1200w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/09/apple-watch-series-11-01-1600x1039.jpg 1600w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/09/apple-watch-series-11-01-770x500.jpg 770w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/09/apple-watch-series-11-01-1536x998.jpg 1536w\" sizes=\"(max-width: 1920px) 100vw, 1920px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/09/apple-watch-series-11-01.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto\"></p>\n<p>Apple zaprezentowa\u0142o now\u0105 generacj\u0119 swoich inteligentnych zegark\u00f3w. Podczas dzisiejszego wydarzenia pokazano Apple Watch Series 11",
        "id": 3534602,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.chip.pl/2025/09/apple-watch-11-ultra-3-se-3-oficjalnie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 69,
        "source_url": "https://www.chip.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/09/apple-watch-series-11-01.jpg",
        "title": "Ka\u017cdy Apple Watch doczeka\u0142 si\u0119 nowej generacji! Co zaoferuje Ultra 3, Series 11 i SE 3?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Joanna Marteklas",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-09T19:12:30.218500+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-09T18:00:00+00:00",
        "description": "<img width=\"1400\" height=\"788\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2021/05/xiaomi-mi-11-ultra-8.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2021/05/xiaomi-mi-11-ultra-8.jpg 1400w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2021/05/xiaomi-mi-11-ultra-8-829x467.jpg 829w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2021/05/xiaomi-mi-11-ultra-8-352x198.jpg 352w\" sizes=\"(max-width: 1400px) 100vw, 1400px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2021/05/xiaomi-mi-11-ultra-8.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto\"></p>\n<p>Wygl\u0105da na to, \u017ce nadchodz\u0105ca seria Xiaomi 16 b\u0119dzie niezwyk\u0142a pod wieloma wzgl\u0119dami. Po niedawnych doniesieniach najw\u0119\u017cszych ramkach i ekstremalnie zaokr\u0105glonych rogach, do sieci trafi\u0142y kolejne przecieki dotycz\u0105ce designu flagowej serii. Tym razem chodzi o tylny panel, kt\u00f3ry r\u00f3wnie\u017c mo\u017ce zaskoczy\u0107, tym razem powrotem do jednej z najbardzi",
        "id": 3534603,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.chip.pl/2025/09/xiaomi-16-zafunduje-nam-podroz-w-przyszlosc-i-przeszlosc-jednoczesnie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 69,
        "source_url": "https://www.chip.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2021/05/xiaomi-mi-11-ultra-8.jpg",
        "title": "Xiaomi 16 zafunduje nam podr\u00f3\u017c w przysz\u0142o\u015b\u0107 i przesz\u0142o\u015b\u0107 jednocze\u015bnie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kacper Cembrowski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-09T18:00:01.178901+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-09T17:49:51+00:00",
        "description": "<img width=\"1400\" height=\"1400\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/09/apple-airpods-pro-3-10.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" fetchpriority=\"high\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/09/apple-airpods-pro-3-10.jpg 1400w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/09/apple-airpods-pro-3-10-1200x1200.jpg 1200w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/09/apple-airpods-pro-3-10-300x300.jpg 300w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/09/apple-airpods-pro-3-10-770x770.jpg 770w\" sizes=\"(max-width: 1400px) 100vw, 1400px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/09/apple-airpods-pro-3-10.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto\"></p>\n<p>Apple ju\u017c oficjalnie zaprezentowa\u0142o AirPods Pro 3, kt\u00f3re maj\u0105 wyznaczy\u0107 nowy standard w\u015br\u00f3d s\u0142uchawek bezprzewodowych. Ulepszona jako\u015b\u0107 d\u017awi\u0119ku, najlepsza na \u015bwiecie aktywna redukcja ha\u0142asu (ANC), innowacyjne funkcje ",
        "id": 3534008,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.chip.pl/2025/09/apple-airpods-pro-3-zapowiedz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 69,
        "source_url": "https://www.chip.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/09/apple-airpods-pro-3-10.jpg",
        "title": "AirPods Pro 3 ju\u017c oficjalnie! Apple zn\u00f3w rewolucjonizuje s\u0142uchawki?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Joanna Marteklas",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-09T18:00:01.427985+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-09T17:15:00+00:00",
        "description": "<img width=\"1920\" height=\"1280\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/01/samsung-galaxy-s25-113.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/01/samsung-galaxy-s25-113.jpg 1920w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/01/samsung-galaxy-s25-113-1200x800.jpg 1200w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/01/samsung-galaxy-s25-113-1600x1067.jpg 1600w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/01/samsung-galaxy-s25-113-770x513.jpg 770w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/01/samsung-galaxy-s25-113-1536x1024.jpg 1536w\" sizes=\"(max-width: 1920px) 100vw, 1920px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/01/samsung-galaxy-s25-113.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto\"></p>\n<p>Kolejna beta, kolejne poprawki, ale wci\u0105\u017c brak konkret\u00f3w odno\u015bnie finalnego terminu. Pomimo doniesie\u0144 na temat harmonogramu, Samsung wyra\u017anie n",
        "id": 3534009,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.chip.pl/2025/09/7-beta-one-ui-8-dla-serii-galaxy-s25",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 69,
        "source_url": "https://www.chip.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/01/samsung-galaxy-s25-113.jpg",
        "title": "Stabilne One UI 8 coraz bli\u017cej. Samsung wydaje si\u00f3dm\u0105 testow\u0105 wersj\u0119 dla swoich flagowc\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Radek Kosarzycki",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-09T18:00:01.734085+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-09T16:59:00+00:00",
        "description": "<img width=\"1200\" height=\"675\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/09/gazowiec-jadrowy.jpeg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/09/gazowiec-jadrowy.jpeg 1200w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/09/gazowiec-jadrowy-770x433.jpeg 770w\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/09/gazowiec-jadrowy.jpeg\" style=\"display: block; margin: 1em auto\"></p>\n<p>Co si\u0119 stanie, gdy po\u0142\u0105czymy najnowocze\u015bniejsze technologie j\u0105drowe z transportem morskim? Korea Po\u0142udniowa w\u0142a\u015bnie da\u0142a nam na to pytanie odpowied\u017a, a konsekwencje mog\u0105 by\u0107 daleko id\u0105ce dla ca\u0142ej bran\u017cy \u017ceglugowej. 9 wrze\u015bnia 2025 roku to data, kt\u00f3ra mo\u017ce przej\u015b\u0107 do historii morskiej \u017ceglugi. To w\u0142a\u015bnie dzisiaj Korea Po\u0142udniowa oficjalnie zatwierdzi\u0142a projekt, kt\u00f3ry jeszcze niedawno brzmia\u0142 [&#8230;]</p>",
        "id": 3534010,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.chip.pl/2025/09/pierwszy-gazowiec-lng-z-napedem-jadrowym",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 69,
        "source_url": "https://www.chip.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/09/gazowiec-jadrowy.jpeg",
        "title": "Paliwo j\u0105drowe zamiast ropy na statkach. Korea pokaza\u0142a niemo\u017cliwe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Joanna Marteklas",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-09T16:46:39.689330+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-09T16:00:00+00:00",
        "description": "<img width=\"1056\" height=\"594\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/08/xiaomi-hyperos-3-premiera-4.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" fetchpriority=\"high\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/08/xiaomi-hyperos-3-premiera-4.jpg 1056w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/08/xiaomi-hyperos-3-premiera-4-770x433.jpg 770w\" sizes=\"(max-width: 1056px) 100vw, 1056px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/08/xiaomi-hyperos-3-premiera-4.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto\"></p>\n<p>Cho\u0107 dopiero niedawno Xiaomi og\u0142osi\u0142o premier\u0119 najnowszej wersji swojego oprogramowania, to na jego globaln\u0105 dost\u0119pno\u015b\u0107 nie trzeba b\u0119dzie czeka\u0107 a\u017c tak d\u0142ugo. Jeszcze w tym miesi\u0105cy HyperOS 3 b\u0119dzie w zasi\u0119gu r\u0119ki u\u017cytkownik\u00f3w, w tym r\u00f3wnie\u017c tych z Polski. Jest jednak pewien haczyk, bo nie do ko\u0144ca chodzi o aktualizacj\u0119 zakrojon\u0105 na szersz\u0105 skal\u0119. HyperOS [&#8230;]</p>",
        "id": 3533252,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.chip.pl/2025/09/xiaomi-zaskakuje-hyperos-3-juz-wkrotce-trafi-na-globalny-rynek",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 69,
        "source_url": "https://www.chip.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/08/xiaomi-hyperos-3-premiera-4.jpg",
        "title": "Xiaomi zaskakuje. HyperOS 3 ju\u017c wkr\u00f3tce trafi na globalny rynek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Joanna Marteklas",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-09T15:26:30.040966+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-09T15:00:00+00:00",
        "description": "<img width=\"1920\" height=\"1280\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/01/oneplus-13-recenzja-opinia-1.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"OnePlus 13\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" fetchpriority=\"high\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/01/oneplus-13-recenzja-opinia-1.jpg 1920w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/01/oneplus-13-recenzja-opinia-1-1200x800.jpg 1200w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/01/oneplus-13-recenzja-opinia-1-1600x1067.jpg 1600w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/01/oneplus-13-recenzja-opinia-1-770x513.jpg 770w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/01/oneplus-13-recenzja-opinia-1-1536x1024.jpg 1536w\" sizes=\"(max-width: 1920px) 100vw, 1920px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/01/oneplus-13-recenzja-opinia-1.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto\"></p>\n<p>OnePlus zn\u00f3w postanowi\u0142 zaskoczy\u0107 swoich u\u017cytkownik\u00f3w. Flagowiec chi\u0144s",
        "id": 3532536,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.chip.pl/2025/09/aktualizacja-oxygenos-15-dla-oneplus-13-zmiany",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 69,
        "source_url": "https://www.chip.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/01/oneplus-13-recenzja-opinia-1.jpg",
        "title": "Kolejna aktualizacja OxygenOS 15 dla OnePlus 13 \u2013 wi\u0119cej prywatno\u015bci, nowe funkcje i lepsze animacje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Andrzej Libiszewski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-09T15:26:30.209176+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-09T14:45:00+00:00",
        "description": "<img width=\"1080\" height=\"2404\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/09/Nova-Pixel.png\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/09/Nova-Pixel.png 1080w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/09/Nova-Pixel-539x1200.png 539w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/09/Nova-Pixel-719x1600.png 719w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/09/Nova-Pixel-770x1714.png 770w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/09/Nova-Pixel-690x1536.png 690w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/09/Nova-Pixel-920x2048.png 920w\" sizes=\"(max-width: 1080px) 100vw, 1080px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/09/Nova-Pixel.png\" style=\"display: block; margin: 1em auto\"></p>\n<p>\u201eDrodzy zgromadzeni, zebrali\u015bmy si\u0119 tutaj dzisiaj, aby po\u017cegna\u0107 nasz ukochany Nova Launcher. Przyszli\u015bmy tu, aby po raz ostatni towarzyszy\u0107 mu w jego os",
        "id": 3532537,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.chip.pl/2025/09/nova-launcher-znika",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 69,
        "source_url": "https://www.chip.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/09/Nova-Pixel.png",
        "title": "Historia Nova Launcher dobiega ko\u0144ca, a koniec jest smutny, cho\u0107 spodziewany",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Joanna Marteklas",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-09T15:26:30.381892+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-09T14:30:00+00:00",
        "description": "<img width=\"1920\" height=\"1280\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/01/samsung-galaxy-s25-ultra-114.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/01/samsung-galaxy-s25-ultra-114.jpg 1920w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/01/samsung-galaxy-s25-ultra-114-1200x800.jpg 1200w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/01/samsung-galaxy-s25-ultra-114-1600x1067.jpg 1600w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/01/samsung-galaxy-s25-ultra-114-770x513.jpg 770w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/01/samsung-galaxy-s25-ultra-114-1536x1024.jpg 1536w\" sizes=\"(max-width: 1920px) 100vw, 1920px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/01/samsung-galaxy-s25-ultra-114.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto\"></p>\n<p>Kiedy na rynku pojawiaj\u0105 si\u0119 coraz nowe, coraz lepiej wyposa\u017cone smartfony, naprawd\u0119 ci\u0119\u017cko jest oprz",
        "id": 3532538,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.chip.pl/2025/09/samsung-flex-zmienia-zasady-gry-nie-musisz-kupowac-urzadzen-galaxy-po-prostu-je-wynajmij",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 69,
        "source_url": "https://www.chip.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/01/samsung-galaxy-s25-ultra-114.jpg",
        "title": "Samsung Flex zmienia zasady gry. Nie musisz kupowa\u0107 urz\u0105dze\u0144 Galaxy, po prostu je wynajmij",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Sebastian G\u00f3rski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-09T14:05:45.705426+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-09T13:30:00+00:00",
        "description": "<img width=\"1920\" height=\"1280\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/08/google-gemini-ai-zuzycie-energii.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"Google Gemini AI\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" fetchpriority=\"high\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/08/google-gemini-ai-zuzycie-energii.jpg 1920w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/08/google-gemini-ai-zuzycie-energii-1200x800.jpg 1200w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/08/google-gemini-ai-zuzycie-energii-1600x1067.jpg 1600w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/08/google-gemini-ai-zuzycie-energii-770x513.jpg 770w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/08/google-gemini-ai-zuzycie-energii-1536x1024.jpg 1536w\" sizes=\"(max-width: 1920px) 100vw, 1920px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/08/google-gemini-ai-zuzycie-energii.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto\"></p>\n<p>Google wreszcie odpowiedzia\u0142o na jed",
        "id": 3531817,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.chip.pl/2025/09/google-gemini-obsluga-plikow-audio",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 69,
        "source_url": "https://www.chip.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/08/google-gemini-ai-zuzycie-energii.jpg",
        "title": "Gemini w ko\u0144cu dostaje funkcj\u0119, kt\u00f3r\u0105 ChatGPT mia\u0142 ju\u017c od dawna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Andrzej Libiszewski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-09T14:05:45.882949+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-09T13:00:00+00:00",
        "description": "<img width=\"1234\" height=\"695\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/09/Canon-RF-85-mm-f1.4L-VCM-5.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/09/Canon-RF-85-mm-f1.4L-VCM-5.jpg 1234w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/09/Canon-RF-85-mm-f1.4L-VCM-5-1200x676.jpg 1200w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/09/Canon-RF-85-mm-f1.4L-VCM-5-770x434.jpg 770w\" sizes=\"(max-width: 1234px) 100vw, 1234px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/09/Canon-RF-85-mm-f1.4L-VCM-5.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto\"></p>\n<p>Canon zaprezentowa\u0142 w\u0142a\u015bnie kolejny sta\u0142ogniskowy obiektyw hybrydowy z nap\u0119dem VCM. Wszystkie szk\u0142a wyr\u00f3\u017cniaj\u0105 si\u0119 identycznymi gabarytami, dzi\u0119ki czemu u\u0142atwiaj\u0105 prac\u0119 z gimbalami i zastosowanie tych samych filtr\u00f3w. Canon RF 85 mm f/1.4L VCM swoj\u0105 ogniskow\u0105 wype\u0142nia luk\u0119 w ca\u0142ej serii, stanowi\u0105c znakomit\u0105 pr",
        "id": 3531818,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.chip.pl/2025/09/canon-rf-85-mm-f-1-4l-vcm-nowa-portretowka-idealna-do-zastosowan-video",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 69,
        "source_url": "https://www.chip.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/09/Canon-RF-85-mm-f1.4L-VCM-5.jpg",
        "title": "Canon RF 85 mm f/1.4L VCM \u2013 nowa portret\u00f3wka idealna do zastosowa\u0144 video",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Mateusz \u0141yso\u0144",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-09T13:00:16.216374+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-09T12:56:00+00:00",
        "description": "<img width=\"1219\" height=\"806\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/Panele-sloneczne-fotowoltaika-zdjecie-pogladowe-generyczne-slonce-7.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" fetchpriority=\"high\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/Panele-sloneczne-fotowoltaika-zdjecie-pogladowe-generyczne-slonce-7.jpg 1219w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/Panele-sloneczne-fotowoltaika-zdjecie-pogladowe-generyczne-slonce-7-1200x793.jpg 1200w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/Panele-sloneczne-fotowoltaika-zdjecie-pogladowe-generyczne-slonce-7-770x509.jpg 770w\" sizes=\"(max-width: 1219px) 100vw, 1219px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/Panele-sloneczne-fotowoltaika-zdjecie-pogladowe-generyczne-slonce-7.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto\"></p>\n<p>Wszyscy wiemy, \u017ce od d\u0142u\u017cszego czasu to w\u0142a\u015bnie Chiny dominuj\u0105 na rynku fotowoltaiki",
        "id": 3531295,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.chip.pl/2025/09/chiny-francja-holosolis-produkcja-paneli-fotowoltaicznych-topcon",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 69,
        "source_url": "https://www.chip.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/Panele-sloneczne-fotowoltaika-zdjecie-pogladowe-generyczne-slonce-7.jpg",
        "title": "Francuzi kupili sekret Chi\u0144czyk\u00f3w. Prze\u0142om zawita do Europy\u2026 ale czy to wystarczy?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Przemys\u0142aw Dwojacki",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-09T13:00:16.572369+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-09T12:00:00+00:00",
        "description": "<img width=\"1500\" height=\"1125\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/03/ZOTAC-GeForce-RTX-5090-Solid-5.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"test ZOTAC GeForce RTX 5090 Solid, recenzja ZOTAC GeForce RTX 5090 Solid, opinia ZOTAC GeForce RTX 5090 Solid\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/03/ZOTAC-GeForce-RTX-5090-Solid-5.jpg 1500w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/03/ZOTAC-GeForce-RTX-5090-Solid-5-1200x900.jpg 1200w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/03/ZOTAC-GeForce-RTX-5090-Solid-5-770x578.jpg 770w\" sizes=\"(max-width: 1500px) 100vw, 1500px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/03/ZOTAC-GeForce-RTX-5090-Solid-5.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto\"></p>\n<p>Czy to mo\u017cliwe, \u017ceby zwyk\u0142a karta graficzna mia\u0142a wi\u0119cej pami\u0119ci ni\u017c niejedna stacja robocza? Okazuje si\u0119, \u017ce w \u015bwiecie modyfikacji sprz\u0119towych nie ma rzeczy niemo\u017cliwych. Chi\u0144scy ",
        "id": 3531296,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.chip.pl/2025/09/niewiarygodne-chinscy-modderzy-stworzyli-rtx-5090-ze-128-gb-vram",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 69,
        "source_url": "https://www.chip.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/03/ZOTAC-GeForce-RTX-5090-Solid-5.jpg",
        "title": "Niewiarygodne! Chi\u0144scy modderzy stworzyli RTX 5090 ze 128 GB VRAM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Sebastian G\u00f3rski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-09T11:49:47.427309+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-09T11:30:00+00:00",
        "description": "<img width=\"2560\" height=\"1707\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/11/inpost-scaled.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" fetchpriority=\"high\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/11/inpost-scaled.jpg 2560w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/11/inpost-1200x800.jpg 1200w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/11/inpost-1600x1067.jpg 1600w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/11/inpost-770x513.jpg 770w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/11/inpost-1536x1024.jpg 1536w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/11/inpost-2048x1365.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 2560px) 100vw, 2560px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/11/inpost-scaled.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto\"></p>\n<p>W\u0142a\u015bnie dotar\u0142a do nas wiadomo\u015b\u0107, kt\u00f3ra mo\u017ce znacz\u0105co wp\u0142yn\u0105\u0107 na codzienne korzystanie z Paczkomat\u00f3w. InPost szykuje powa\u017cn\u0105 zmian\u0119 w sy",
        "id": 3530715,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.chip.pl/2025/09/inpost-szykuje-dodatkowe-zabezpieczenia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 69,
        "source_url": "https://www.chip.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/11/inpost-scaled.jpg",
        "title": "InPost z kluczow\u0105 zmian\u0105, kt\u00f3ra dotknie du\u017c\u0105 grup\u0119 u\u017cytkownik\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Przemys\u0142aw Dwojacki",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-09T11:49:47.603866+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-09T11:00:00+00:00",
        "description": "<img width=\"1600\" height=\"900\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/09/Unreal-Engine.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/09/Unreal-Engine.jpg 1600w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/09/Unreal-Engine-1200x675.jpg 1200w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/09/Unreal-Engine-770x433.jpg 770w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/09/Unreal-Engine-1536x864.jpg 1536w\" sizes=\"(max-width: 1600px) 100vw, 1600px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/09/Unreal-Engine.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto\"></p>\n<p>W sieci pojawiaj\u0105 si\u0119 pierwsze \u015blady kolejnej wersji popularnego narz\u0119dzia, co zawsze budzi emocje w\u015br\u00f3d developer\u00f3w. Czy tym razem tw\u00f3rcy zyskaj\u0105 rozwi\u0105zanie problem\u00f3w, kt\u00f3re przeszkadza\u0142o od miesi\u0119cy? Na GitHubie zauwa\u017cono utworzenie ga\u0142\u0119zi Unreal Engine 5.7, co zwykle oznacza zaawansowany",
        "id": 3530716,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.chip.pl/2025/09/unreal-engine-5-7-pojawia-sie-w-kodzie-premiera-prawdopodobnie-podczas-unreal-fest-stockholm",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 69,
        "source_url": "https://www.chip.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/09/Unreal-Engine.jpg",
        "title": "Unreal Engine 5.7 pojawia si\u0119 w kodzie. Premiera prawdopodobnie podczas Unreal Fest Stockholm",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Mateusz \u0141yso\u0144",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-09T10:37:46.976535+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-09T09:56:00+00:00",
        "description": "<img width=\"1620\" height=\"1080\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/09/Ultralekki-Cervelo-R5-to-rower-stworzony-do-wygrywania-2.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" fetchpriority=\"high\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/09/Ultralekki-Cervelo-R5-to-rower-stworzony-do-wygrywania-2.jpg 1620w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/09/Ultralekki-Cervelo-R5-to-rower-stworzony-do-wygrywania-2-1200x800.jpg 1200w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/09/Ultralekki-Cervelo-R5-to-rower-stworzony-do-wygrywania-2-1600x1067.jpg 1600w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/09/Ultralekki-Cervelo-R5-to-rower-stworzony-do-wygrywania-2-770x513.jpg 770w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/09/Ultralekki-Cervelo-R5-to-rower-stworzony-do-wygrywania-2-1536x1024.jpg 1536w\" sizes=\"(max-width: 1620px) 100vw, 1620px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/202",
        "id": 3530136,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.chip.pl/2025/09/ultralekki-cervelo-r5-to-rower-stworzony-do-wygrywania",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 69,
        "source_url": "https://www.chip.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/09/Ultralekki-Cervelo-R5-to-rower-stworzony-do-wygrywania-2.jpg",
        "title": "Cerv\u00e9lo R5 to rower tak lekki, \u017ce nawet \u0142amie regulamin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Sebastian G\u00f3rski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-09T10:37:47.236820+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-09T09:30:00+00:00",
        "description": "<img width=\"1920\" height=\"1080\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/09/signal.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/09/signal.jpg 1920w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/09/signal-1200x675.jpg 1200w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/09/signal-1600x900.jpg 1600w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/09/signal-770x433.jpg 770w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/09/signal-1536x864.jpg 1536w\" sizes=\"(max-width: 1920px) 100vw, 1920px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/09/signal.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto\"></p>\n<p>Signal od zawsze kojarzy\u0142 si\u0119 z bezkompromisowym podej\u015bciem do prywatno\u015bci i ca\u0142kowit\u0105 darmowo\u015bci\u0105. Teraz ta filozofia przechodzi istotn\u0105 ewolucj\u0119. Aplikacja, kt\u00f3ra przez lata utrzymywa\u0142a si\u0119 wy\u0142\u0105cznie z darowizn, wprowadza swoj\u0105 pierwsz\u0105 p\u0142atn\u0105 funkcj\u0119 &#8",
        "id": 3530137,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.chip.pl/2025/09/signal-secure-backups-kopie-zapasowe",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 69,
        "source_url": "https://www.chip.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/09/signal.jpg",
        "title": "Signal rozwi\u0105zuje jedn\u0105 z podstawowych bol\u0105czek swoich u\u017cytkownik\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Mateusz \u0141yso\u0144",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-09T09:27:23.462540+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-09T08:58:00+00:00",
        "description": "<img width=\"1920\" height=\"1280\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/09/mercedes-glc-eq-1.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" fetchpriority=\"high\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/09/mercedes-glc-eq-1.jpg 1920w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/09/mercedes-glc-eq-1-1200x800.jpg 1200w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/09/mercedes-glc-eq-1-1600x1067.jpg 1600w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/09/mercedes-glc-eq-1-770x513.jpg 770w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/09/mercedes-glc-eq-1-1536x1024.jpg 1536w\" sizes=\"(max-width: 1920px) 100vw, 1920px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/09/mercedes-glc-eq-1.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto\"></p>\n<p>Najpopularniejszy Mercedes ma wkr\u00f3tce zagra\u0107 inn\u0105 rol\u0119. Na stoisku marki na targach IAA w 2025 roku GLC oficjalnie przesta\u0142 by\u0107 &#8220;bezpiecznym&#8221;, SU",
        "id": 3529684,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.chip.pl/2025/09/mercedes-iaa-nowy-glc-prototyp-amg-gt-xx",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 69,
        "source_url": "https://www.chip.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/09/mercedes-glc-eq-1.jpg",
        "title": "GLC resetuje rodzinnego bestsellera Mercedesa, a AMG kradnie show modelem GT XX",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Andrzej Libiszewski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-09T09:27:23.663836+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-09T08:30:00+00:00",
        "description": "<img width=\"2560\" height=\"1707\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/09/11-PhoneClose-DSC04620-scaled.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/09/11-PhoneClose-DSC04620-scaled.jpg 2560w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/09/11-PhoneClose-DSC04620-1200x800.jpg 1200w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/09/11-PhoneClose-DSC04620-1600x1067.jpg 1600w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/09/11-PhoneClose-DSC04620-770x513.jpg 770w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/09/11-PhoneClose-DSC04620-1536x1024.jpg 1536w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/09/11-PhoneClose-DSC04620-2048x1365.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 2560px) 100vw, 2560px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/09/11-PhoneClose-DSC04620-scaled.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto\"></p>\n<p>Inteligentne zamki z trudem t",
        "id": 3529685,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.chip.pl/2025/09/yale-linus-l2-lite-zamek-smart",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 69,
        "source_url": "https://www.chip.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/09/11-PhoneClose-DSC04620-scaled.jpg",
        "title": "Yale Linus L2 Lite \u2013 nowy inteligentny zamek pojawi si\u0119 w grudniu, ma by\u0107 prosto i wygodnie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Andrzej Libiszewski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-09T08:15:11.289323+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-09T08:00:00+00:00",
        "description": "<img width=\"2000\" height=\"1333\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/09/Sigma-20-200mm-f3.5-6.3-DG-Contemporary-6.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" fetchpriority=\"high\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/09/Sigma-20-200mm-f3.5-6.3-DG-Contemporary-6.jpg 2000w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/09/Sigma-20-200mm-f3.5-6.3-DG-Contemporary-6-1200x800.jpg 1200w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/09/Sigma-20-200mm-f3.5-6.3-DG-Contemporary-6-1600x1066.jpg 1600w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/09/Sigma-20-200mm-f3.5-6.3-DG-Contemporary-6-770x513.jpg 770w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/09/Sigma-20-200mm-f3.5-6.3-DG-Contemporary-6-1536x1024.jpg 1536w\" sizes=\"(max-width: 2000px) 100vw, 2000px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/09/Sigma-20-200mm-f3.5-6.3-DG-Contemporary-6.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em aut",
        "id": 3529295,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.chip.pl/2025/09/sigma-jesien-2025-premiera-3-obiektywy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 69,
        "source_url": "https://www.chip.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/09/Sigma-20-200mm-f3.5-6.3-DG-Contemporary-6.jpg",
        "title": "Jesienne premiery obiektyw\u00f3w Sigma \u2013 jest szeroki spacerzoom, ekstremalna portret\u00f3wka i uniwersalne szk\u0142o na ulic\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Sebastian G\u00f3rski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-09T08:15:11.540130+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-09T07:59:23+00:00",
        "description": "<img width=\"1920\" height=\"1338\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/09/tiny-vinyl.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/09/tiny-vinyl.jpg 1920w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/09/tiny-vinyl-1200x836.jpg 1200w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/09/tiny-vinyl-1600x1115.jpg 1600w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/09/tiny-vinyl-770x537.jpg 770w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/09/tiny-vinyl-1536x1070.jpg 1536w\" sizes=\"(max-width: 1920px) 100vw, 1920px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/09/tiny-vinyl.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto\"></p>\n<p>Rynek winyli prze\u017cywa ostatnio prawdziwe odrodzenie, co dla wielu meloman\u00f3w stanowi mi\u0142\u0105 niespodziank\u0119 w dobie cyfrowej dominacji. W tym w\u0142a\u015bnie momencie na scen\u0119 wkracza nowy gracz. Tiny Vinyl to miniaturowy format p\u0142ytowy, kt",
        "id": 3529296,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.chip.pl/2025/09/tiny-vinyl-nowy-format-miniaturowych-plyt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 69,
        "source_url": "https://www.chip.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/09/tiny-vinyl.jpg",
        "title": "Tiny Vinyl. Nowy format miniaturowych p\u0142yt podbije rynek zdominowany przez cyfr\u0119?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Aleksander Kowal",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-09T07:01:03.605794+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-09T06:52:11+00:00",
        "description": "<img width=\"1600\" height=\"900\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/09/horse-c15-silnik.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" fetchpriority=\"high\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/09/horse-c15-silnik.jpg 1600w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/09/horse-c15-silnik-1200x675.jpg 1200w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/09/horse-c15-silnik-770x433.jpg 770w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/09/horse-c15-silnik-1536x864.jpg 1536w\" sizes=\"(max-width: 1600px) 100vw, 1600px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/09/horse-c15-silnik.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto\"></p>\n<p>Co zrobi\u0107, gdy akumulator w samochodzie elektrycznym si\u0119 wyczerpie, a najbli\u017csza stacja \u0142adowania jest dziesi\u0105tki kilometr\u00f3w dalej? Ten scenariusz rodem z koszmaru wielu kierowc\u00f3w wci\u0105\u017c pozostaje jednym z g\u0142\u00f3wnych argument\u00f3w przeciwko elektromobilno\u015bci.",
        "id": 3529001,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.chip.pl/2025/09/horse-c15-silnik-zwieksza-zasieg-elektrykow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 69,
        "source_url": "https://www.chip.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/09/horse-c15-silnik.jpg",
        "title": "Spalinowy ratunek dla elektryk\u00f3w. Jak Horse C15 zwi\u0119ksza zasi\u0119g?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Mateusz \u0141yso\u0144",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-09T03:36:11.799517+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-09T02:44:00+00:00",
        "description": "<img width=\"1917\" height=\"1080\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/01/Arleigh-Burke.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"Niszczyciel Arleigh Burke\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" fetchpriority=\"high\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/01/Arleigh-Burke.jpg 1917w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/01/Arleigh-Burke-1200x676.jpg 1200w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/01/Arleigh-Burke-1600x901.jpg 1600w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/01/Arleigh-Burke-770x434.jpg 770w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/01/Arleigh-Burke-1536x865.jpg 1536w\" sizes=\"(max-width: 1917px) 100vw, 1917px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/01/Arleigh-Burke.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto\"></p>\n<p>Jedna z g\u0142\u00f3wnych zasad prowadzenia wojny? Trzyma\u0107 wszelkie zagro\u017cenia na dystans &#8211; im wi\u0119kszy, tym lepiej. Dlatego w\u0142a\u015bnie systemy obronne dziel\u0105 si\u0119 na war",
        "id": 3528166,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.chip.pl/2025/09/usa-okrety-wojenne-modernizacja-phalanx-ciws",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 69,
        "source_url": "https://www.chip.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/01/Arleigh-Burke.jpg",
        "title": "75 pocisk\u00f3w na sekund\u0119, czyli ostatnia linia obrony floty USA",
        "vote": 0
    }
]