[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-09T20:55:22.787696+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-09T20:55:21+00:00",
        "description": "To m\u0142odzi mieszka\u0144cy gminy Duszniki.",
        "id": 3535209,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167475-dzieci_zostaly_nagrodzone_za_uczciwosc_leon_gustaw_i_anielka_znalezli_spora_sume_pieniedzy?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dzieci zosta\u0142y nagrodzone za uczciwo\u015b\u0107. Leon, Gustaw i Anielka znale\u017ali spor\u0105 sum\u0119 pieni\u0119dzy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-09T20:55:23.067774+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-09T20:55:21+00:00",
        "description": "W ostatnim czasie na terenie woj. wielkopolskiego znowu odnotowano spor\u0105 liczb\u0119 oszustw zwi\u0105zanych z paczkami pobraniowymi.",
        "id": 3535210,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167474-kolejna_plaga_oszustw_na_paczki_pobraniowe_policja_bije_na_alarm_nie_dobieraj_jesli_niczego_nie_zamawiales?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolejna plaga oszustw na paczki pobraniowe. Policja bije na alarm. Nie dobieraj, je\u015bli niczego nie zamawia\u0142e\u015b!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-09T20:55:22.173077+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-09T20:55:21+00:00",
        "description": "We wtorek w Kaliszu.",
        "id": 3535207,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167477-region_zawalil_sie_fragment_sciany_budynku_na_dole_przebywala_osoba_bezdomna?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Region. Zawali\u0142 si\u0119 fragment \u015bciany budynku. Na dole przebywa\u0142a osoba bezdomna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-09T20:55:22.440230+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-09T20:55:21+00:00",
        "description": "We wtorkowe popo\u0142udnie w Ostrowie Wielkopolskim.",
        "id": 3535208,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167476-z_trzeciego_pietra_spadlo_szklo_z_rozbitego_okna_chwila_grozy?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Z trzeciego pi\u0119tra spad\u0142o szk\u0142o z rozbitego okna. &quot;Chwila grozy&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-09T20:55:23.336196+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-09T20:53:00+00:00",
        "description": "Prezydent Poznania podsumowuje inwestycje w infrastruktur\u0119 pozna\u0144sk\u0105.",
        "id": 3535211,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167473-jacek_jaskowiak_teza_jakobysmy_nie_dbali_o_kierowcow_jest_falszywa?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jacek Ja\u015bkowiak: &quot;teza jakoby\u015bmy nie dbali o kierowc\u00f3w jest fa\u0142szywa&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-09T18:50:23.992290+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-09T18:50:22+00:00",
        "description": "Mieszka\u0144cy twierdz\u0105, \u017ce to remont balkon\u00f3w przyczyni\u0142 si\u0119 do nag\u0142ych p\u0119kni\u0119\u0107 \u015bcian.",
        "id": 3534413,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167470-popekaly_sciany_klatki_schodowej_i_mieszkan_na_oswiecenia_to_od_remontu_balkonow?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pop\u0119ka\u0142y \u015bciany klatki schodowej i mieszka\u0144 na O\u015bwiecenia. To od remontu balkon\u00f3w?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-09T18:50:23.808069+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-09T18:50:22+00:00",
        "description": "Co jaki\u015b czas na pozna\u0144skich rondach pojawiaj\u0105 si\u0119 osoby zabawiaj\u0105ce kierowc\u00f3w i pasa\u017cer\u00f3w.",
        "id": 3534412,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167471-cyrkowiec_pojawil_sie_na_poznanskim_skrzyzowaniu_to_niebezpieczne?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "&quot;Cyrkowiec&quot; pojawi\u0142 si\u0119 na pozna\u0144skim skrzy\u017cowaniu. &quot;To niebezpieczne&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-09T18:50:23.580695+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-09T18:50:22+00:00",
        "description": "Rada Nadzorcza we wtorek przyj\u0119\u0142a rezygnacj\u0119.",
        "id": 3534411,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167472-tomasz_kobierski_zrezygnowal_z_funkcji_prezesa_zarzadu_mtp?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tomasz Kobierski zrezygnowa\u0142 z funkcji prezesa zarz\u0105du MTP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-09T17:34:34.122659+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-09T17:34:33+00:00",
        "description": "Jego zdj\u0119cie wywo\u0142a\u0142o burz\u0119 w Internecie.",
        "id": 3533702,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167469-opublikowal_zdjecie_swietlowek_z_niebezpieczna_rtecia_przyjmuje_je_poznanski_market_budowlany_wedlug_niego_sa_zle_przechowywane?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Opublikowa\u0142 zdj\u0119cie \u015bwietl\u00f3wek z niebezpieczn\u0105 rt\u0119ci\u0105. Przyjmuje je pozna\u0144ski market budowlany. Wed\u0142ug niego s\u0105 \u017ale przechowywane",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-09T16:17:57.613325+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-09T16:17:56+00:00",
        "description": "Do zdarzenia mia\u0142o doj\u015b\u0107 w poniedzia\u0142ek na terenie gminy Tarnowo Podg\u00f3rne.",
        "id": 3533058,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167468-mezczyzna_zajezdzal_kobiecie_droge_i_byl_agresywny_probowal_wyciagnac_mnie_z_auta?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "M\u0119\u017cczyzna zaje\u017cd\u017ca\u0142 kobiecie drog\u0119 i by\u0142 agresywny. &quot;Pr\u00f3bowa\u0142 wyci\u0105gn\u0105\u0107 mnie z auta&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-09T16:17:57.790456+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-09T16:17:56+00:00",
        "description": "Na terenie Kalisza policja zabezpieczy\u0142a nielegalny towar.",
        "id": 3533059,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167467-wielkopolska_policja_odkryla_nielegalna_produkcje_krajanki_tytoniowej_skarb_panstwa_moglby_stracic_blisko_45_mln_zlotych?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielkopolska policja odkry\u0142a nielegaln\u0105 produkcj\u0119 krajanki tytoniowej. &quot;Skarb Pa\u0144stwa m\u00f3g\u0142by straci\u0107 blisko 4,5 mln z\u0142otych&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-09T15:01:36.466099+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-09T15:01:35+00:00",
        "description": "Na internetowej grupie s\u0105siedzkiej opublikowano we wtorek ostrze\u017cenie przed m\u0119\u017cczyzn\u0105, kt\u00f3ry mia\u0142 zaczepia\u0107 dziewczyn\u0119.",
        "id": 3532311,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167466-lazarz_mezczyzna_zaczepial_dziewczyne_w_tramwaju_a_potem_caly_czas_szedl_za_nia_dziewczyna_schowala_sie_przed_nim_w_sklepie_wezwano_ochrone?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u0141azarz: m\u0119\u017cczyzna zaczepia\u0142 dziewczyn\u0119 w tramwaju, a potem ca\u0142y czas szed\u0142 za ni\u0105. Dziewczyna schowa\u0142a si\u0119 przed nim w sklepie. Wezwano ochron\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-09T15:01:36.844799+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-09T15:01:35+00:00",
        "description": "We wtorek mi\u0119dzy w\u0119z\u0142ami Strumiany i Kleszczewo dosz\u0142o do wypadku samochodowego.",
        "id": 3532313,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167462-powazny_wypadek_na_s5_dwie_osoby_ranne_spore_utrudnienia?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Powa\u017cny wypadek na S5. Dwie osoby ranne. Spore utrudnienia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-09T15:01:36.645528+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-09T15:01:35+00:00",
        "description": "Na Cytadeli mo\u017cna ju\u017c podziwia\u0107 dalie w r\u00f3\u017cnych odmianach i kolorach.",
        "id": 3532312,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167464-w_poznanskim_parku_otwarto_nowy_ogrod_daliowy?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W pozna\u0144skim parku otwarto nowy Ogr\u00f3d Daliowy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-09T13:44:26.836399+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-09T13:44:26+00:00",
        "description": "Policjanci szukaj\u0105 tego m\u0119\u017cczyzny.",
        "id": 3531629,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167459-zniewazenie_na_tle_narodowosciowym_przy_starym_rynku_poznajesz_go?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zniewa\u017cenie na tle narodowo\u015bciowym przy Starym Rynku. Poznajesz go?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-09T12:39:19.453176+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-09T12:39:18+00:00",
        "description": "Urz\u0105d zaj\u0105\u0142 si\u0119 spraw\u0105 po sygna\u0142ach od klient\u00f3w.",
        "id": 3531106,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167460-biedronka_z_zarzutami_od_uokik_chodzi_o_promocje?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Biedronka z zarzutami od UOKiK. Chodzi o promocje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-09T12:39:20.225468+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-09T12:39:18+00:00",
        "description": "Pr\u00f3bowa\u0142 wy\u0142udzi\u0107 w ten spos\u00f3b ubezpieczenie.",
        "id": 3531109,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167456-chcial_byc_cwany_nie_wyszlo_zglosil_kradziez_ktorej_nie_bylo?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chcia\u0142 by\u0107 cwany, nie wysz\u0142o. Zg\u0142osi\u0142 kradzie\u017c, kt\u00f3rej nie by\u0142o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-09T12:39:19.976993+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-09T12:39:18+00:00",
        "description": "Do po\u017caru dosz\u0142o 26 pa\u017adziernika ubieg\u0142ego roku.",
        "id": 3531108,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167457-rusza_odbudowa_spalonego_molo_na_strzeszynku_prace_pochlona_prawie_2_mln_zlotych?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rusza odbudowa spalonego molo na Strzeszynku. Prace poch\u0142on\u0105 prawie 2 mln z\u0142otych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-09T12:39:19.698012+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-09T12:39:18+00:00",
        "description": "Chodzi o ulic\u0119 Sielawy.",
        "id": 3531107,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167458-ulica_na_naramowicach_juz_nie_dla_aut_i_stalo_sie?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ulica na Naramowicach ju\u017c nie dla aut. &quot;I sta\u0142o si\u0119&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-09T11:26:31.625779+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-09T11:26:30+00:00",
        "description": "Na pok\u0142adzie jednego ze statk\u00f3w jest Franciszek Sterczewski.",
        "id": 3530527,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167452-poznanski_posel_plynie_do_gazy_w_ramach_miedzynarodowej_akcji_humanitarnej?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pozna\u0144ski pose\u0142 p\u0142ynie do Gazy w ramach mi\u0119dzynarodowej akcji humanitarnej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-09T11:26:31.475512+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-09T11:26:30+00:00",
        "description": "Przy ulicy Spychalskiego ko\u0144cz\u0105 si\u0119 prace przy nowym obiekcie sportowym.",
        "id": 3530526,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167454-wkrotce_otworza_nowe_poznanskie_lodowisko_latem_bedzie_pelnic_zupelnie_inna_funkcje?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wkr\u00f3tce otworz\u0105 nowe pozna\u0144skie lodowisko! Latem b\u0119dzie pe\u0142ni\u0107 zupe\u0142nie inn\u0105 funkcj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-09T10:11:48.941511+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-09T10:11:47+00:00",
        "description": "Nowoczesny obiekt zosta\u0142 otwarty w poniedzia\u0142ek.",
        "id": 3529944,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167450-otwarto_nowoczesne_prosektorium_ale_decyzji_w_sprawie_kierunku_lekarskiego_w_pile_wciaz_brak?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Otwarto nowoczesne prosektorium, ale decyzji w sprawie kierunku lekarskiego w Pile wci\u0105\u017c brak",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-09T10:11:48.280455+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-09T10:11:47+00:00",
        "description": "Chodzi o Wyborow\u0105.",
        "id": 3529942,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167455-strazacy_i_policjanci_przy_duzym_poznanskim_zakladzie?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Stra\u017cacy i policjanci przy du\u017cym pozna\u0144skim zak\u0142adzie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-09T10:11:48.573905+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-09T10:11:47+00:00",
        "description": "Do zdarzenia dosz\u0142o w poniedzia\u0142ek wieczorem na osiedlu Powsta\u0144c\u00f3w Warszawy.",
        "id": 3529943,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167449-wieczorna_interwencja_policjantow_na_poznanskim_osiedlu?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wieczorna interwencja policjant\u00f3w na pozna\u0144skim osiedlu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-09T09:04:09.059568+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-09T09:04:07+00:00",
        "description": "Problem dotyczy wielu rejon\u00f3w naszego miasta.",
        "id": 3529538,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167446-motocyklisci_halasuja_na_poznanskich_ulicach_wycie_silnikow_bezczelnosc_i_skrajny_egoizm?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Motocykli\u015bci ha\u0142asuj\u0105 na pozna\u0144skich ulicach. &quot;Wycie silnik\u00f3w, bezczelno\u015b\u0107 i skrajny egoizm&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-09T09:04:08.834041+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-09T09:04:07+00:00",
        "description": "S\u0105 szczeg\u00f3\u0142y.",
        "id": 3529537,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167451-szef_poznanskiego_instytutu_profesor_zatrzymany_przez_cba_mial_wziac_lapowke_za_przyjecie_wskazanej_osoby_na_studia_medyczne_w_tle_kpo?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szef pozna\u0144skiego instytutu, profesor, zatrzymany przez CBA. Mia\u0142 wzi\u0105\u0107 \u0142ap\u00f3wk\u0119 za przyj\u0119cie wskazanej osoby na studia medyczne. W tle KPO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-09T07:52:14.523407+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-09T07:52:13+00:00",
        "description": "Od wtorku pasa\u017cerowie wylatuj\u0105cy z \u0141awicy nie musz\u0105 si\u0119 przejmowa\u0107 ograniczeniem dotycz\u0105cym pojemnik\u00f3w na p\u0142yny o pojemno\u015bci do 100 ml w baga\u017cu podr\u0119cznym.",
        "id": 3529176,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167448-swietna_wiadomosc_dla_pasazerow_poznanskiego_lotniska_wlasnie_stalo_sie_drugim_takim_w_polsce?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015awietna wiadomo\u015b\u0107 dla pasa\u017cer\u00f3w pozna\u0144skiego lotniska! W\u0142a\u015bnie sta\u0142o si\u0119 drugim takim w Polsce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-09T07:52:14.830059+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-09T07:52:13+00:00",
        "description": "Do zdarzenia dosz\u0142o w poniedzia\u0142ek w powiecie czarnkowsko-trzcianeckim.",
        "id": 3529177,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167447-tragiczny_wypadek_w_trakcie_remontu_mostu_w_regionie_nie_zyje_mezczyzna?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragiczny wypadek w trakcie remontu mostu w regionie. Nie \u017cyje m\u0119\u017cczyzna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-09T06:40:37.927973+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-09T06:40:37+00:00",
        "description": "Do zdarzenia dosz\u0142o na jezdni w kierunku Pi\u0105tkowa.",
        "id": 3528898,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167444-duze_korki_na_niestachowskiej_po_zderzeniu_aut?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Du\u017ce korki na Niestachowskiej po zderzeniu aut",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-09T06:40:37.813103+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-09T06:40:37+00:00",
        "description": "Do zdarzenia dosz\u0142o w ostatnich dniach.",
        "id": 3528897,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167443-ktos_podrzucil_kilkadziesiat_opon_od_ciezarowek_na_ratajskie_osiedla_mieszkancy_beda_musieli_teraz_za_to_zaplacic?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kto\u015b podrzuci\u0142 kilkadziesi\u0105t opon od ci\u0119\u017car\u00f3wek na ratajskie osiedla. &quot;Mieszka\u0144cy b\u0119d\u0105 musieli teraz za to zap\u0142aci\u0107&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-09T06:40:38.044041+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-09T06:40:37+00:00",
        "description": "Odkrycia dokonano w weekend.",
        "id": 3528899,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167442-ktos_zakopal_psa_w_poznanskim_lesie_sprawe_wyjasnia_policja?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kto\u015b zakopa\u0142 psa w pozna\u0144skim lesie. Spraw\u0119 wyja\u015bnia policja",
        "vote": 0
    }
]