[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Ohnoes_in_distress",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-09T23:59:51.983586+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-09T23:44:58+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Pytanie na powa\u017cnie, bez heheszk\u00f3w. W internecie p\u00f3ki co przewa\u017caj\u0105 artyku\u0142y stricte informacyjne. </p> <p>Bardzo ch\u0119tnie poznam do\u015bwiadczenia os\u00f3b p\u0142ci dowolnej, kt\u00f3re \u015bwiadomie i razem z partnerem zadecydowa\u0142y, by mimo stabilnego zwi\u0105zku o rosn\u0105cym sta\u017cu (1 rok, 2 lata i wi\u0119cej) nie zamieszkiwa\u0107 z sob\u0105, ale kontynuowa\u0107 osobne gospodarstwa domowe. </p> <p>Razem z partnerk\u0105 jeste\u015bmy na etapie, gdzie wi\u0119kszo\u015b\u0107 par albo ju\u017c z sob\u0105 mieszka, albo jest w trakcie aran\u017cacji tego. Mamy zgodny zwi\u0105zek i bardzo si\u0119 kochamy. Rozmawiali\u015bmy o mieszkaniu razem, kt\u00f3re pozwoli\u0142oby nam sp\u0119dza\u0107 wi\u0119cej jako\u015bciowego czasu i u\u0142atwi\u0142oby cz\u0119\u015b\u0107 rzeczy, ale oboje dostrzegamy te\u017c zalety mieszkania osobno. Skupi\u0119 si\u0119 na nich, bo zalety mieszkania razem wydaj\u0105 si\u0119 oczywiste:</p> <ul> <li>Oboje mamy mieszkania w\u0142asno\u015bciowe, po\u0142o\u017cone ok. 10-20 min drogi od siebie (zale\u017cnie od kork\u00f3w)</li> <li>Oboje mamy nieco ponadprzeci\u0119tne potrzeby autonomii i do\u0142adowywania baterii w samotno\u015bci<",
        "id": 3536634,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ncyyhp/living_apart_together_szukam_do\u015bwiadcze\u0144_os\u00f3b",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Living Apart Together - szukam do\u015bwiadcze\u0144 os\u00f3b, kt\u00f3re \u015bwiadomie wybra\u0142y taki model zwi\u0105zku.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Antichrist_Serj",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-09T23:59:50.988062+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-09T23:14:47+00:00",
        "description": "&#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Antichrist_Serj\"> /u/Antichrist_Serj </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/gallery/1ncxvz0\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ncy9sb/rzesz\u00f3w_airport_temporarily_suspends_flights_due/\">[comments]</a></span>",
        "id": 3536632,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ncy9sb/rzesz\u00f3w_airport_temporarily_suspends_flights_due",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rzesz\u00f3w airport temporarily suspends flights due to multiple Shahed drones entering Polish airspace.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/___Barbie___",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-09T23:59:51.764878+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-09T23:07:38+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>tl;dr nie b\u0119d\u0119 mie\u0107 roboty i chc\u0119 wygenerowa\u0107 poduszk\u0119 finansow\u0105 przez ostatnie par\u0119 mies pracy </p> <p>Pozna\u0144. Od lutego b\u0119d\u0119 bezrobotna \u2013 nie wiem, ile czasu. Mam niewielkie do\u015bwiadczenie zawodowe (2.5 roku w jednej pracy, galeria XD) wi\u0119c nie wiem, jak szybko uda mi si\u0119 znale\u017a\u0107 prac\u0119, a warunki w obecnej zmieni\u0142y si\u0119 tak drastycznie, \u017ce nie b\u0119d\u0119 przed\u0142u\u017ca\u0107 umowy (chocia\u017c przypuszczam, \u017ce gdyby nie moja decyzja, to firma r\u00f3wnie\u017c by jej nie przed\u0142u\u017cy\u0142a). Moje g\u0142\u00f3wne pytanie to jak szuka\u0107 oszcz\u0119dno\u015bci. Nie mam \u017cadnych subskrypcji, nie latam po restauracjach, nie wyje\u017cd\u017cam za cz\u0119sto (ale si\u0119 zdarza, jestem w zwi\u0105zku na odleg\u0142o\u015b\u0107). Moje najwi\u0119ksze wydatki to polisa i wynajem. Czy da si\u0119 prze\u017cy\u0107 za 500 z\u0142/mies, je\u015bli chodzi o kategori\u0119 jedzenie? Nie chcia\u0142abym je\u015b\u0107 makaronu na zmian\u0119 z ry\u017cem, tylko jednak zachowa\u0107 minimalny poziom. M\u00f3c sobie pozwoli\u0107 na przek\u0105ski. Macie jakie\u015b rady? Bud\u017cet zacz\u0119\u0142am prowadzi\u0107 od tego miesi\u0105ca. Jak na razie 82 z\u0142 w ci\u0105gu 5",
        "id": 3536633,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ncy3ql/czy_da_si\u0119_je\u015b\u0107_za_500_z\u0142miesi\u0105c",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy da si\u0119 je\u015b\u0107 za 500 z\u0142/miesi\u0105c?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Culaio",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-09T21:19:08.284131+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-09T20:32:59+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ncu9vy/piel\u0119gniarka_i_lekarz_nowymi_wiceministrami/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/HpK2aLUXF4IDBr6o6USwlLBqaVpaXxAff3B0S3lJUfE.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=ebfcf4b5c361a91701d02b0fc435ce4d5959698b\" alt=\"Piel\u0119gniarka i lekarz nowymi wiceministrami zdrowia. Znamy nazwiska\" title=\"Piel\u0119gniarka i lekarz nowymi wiceministrami zdrowia. Znamy nazwiska\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Culaio\"> /u/Culaio </a> <br/> <span><a href=\"https://www.rynekzdrowia.pl/Finanse-i-zarzadzanie/Pielegniarka-i-lekarz-nowymi-wiceministrami-zdrowia-Znamy-nazwiska,275461,1.html\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ncu9vy/piel\u0119gniarka_i_lekarz_nowymi_wiceministrami/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3535465,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ncu9vy/piel\u0119gniarka_i_lekarz_nowymi_wiceministrami",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/HpK2aLUXF4IDBr6o6USwlLBqaVpaXxAff3B0S3lJUfE.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=ebfcf4b5c361a91701d02b0fc435ce4d5959698b",
        "title": "Piel\u0119gniarka i lekarz nowymi wiceministrami zdrowia. Znamy nazwiska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Quirky-Poetry1813",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-09T21:19:08.573137+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-09T19:29:40+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>jestem pelnoletnia, mimo zmiany nr telefonu w placowce medycznej jeden z moich rodzicow otrzymuje powiadomienia sms o wystawieniu recepty. w moje ikp nie mam zadnych osob upowaznionych. potrzebuje lekow na recepte ale nie moge pozwolic na to zeby rodzice sie o tym dowiedzieli, czy jest cokolwiek co moge zrobic zeby miec pewnosc ze rodzic jednak nie dostane tego sms?</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Quirky-Poetry1813\"> /u/Quirky-Poetry1813 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ncsjj5/co_zrobic_aby_rodzic_nie_dostawal_sms_z_moimi/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ncsjj5/co_zrobic_aby_rodzic_nie_dostawal_sms_z_moimi/\">[comments]</a></span>",
        "id": 3535466,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ncsjj5/co_zrobic_aby_rodzic_nie_dostawal_sms_z_moimi",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "co zrobic aby rodzic nie dostawal sms z moimi receptami?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/L0NELYHUMAN0ID",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-09T21:19:08.929993+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-09T19:27:23+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Witam <a href=\"/r/Polska\">r/Polska</a> </p> <p>Niedawno, b\u0119d\u0105c z dziewczyn\u0105 w Warszawie, postanowili\u015bmy si\u0119 wybra\u0107 do Centrum Nauki Kopernik. Po zeskanowaniu bilet\u00f3w i przej\u015bciu przez bramki, wdali\u015bmy si\u0119 w kr\u00f3tk\u0105 pogaw\u0119dk\u0119 z ochroniarzem - pan z ochrony powiedzia\u0142 nam gdzie znajduj\u0105 si\u0119 konkretne sektory i co w nich jest, ale te\u017c przy okazji spyta\u0142 sk\u0105d jeste\u015bmy. </p> <p>Odpowiedzieli\u015bmy, \u017ce przyjechali\u015bmy z zachodu, konkretnie z wojew\u00f3dztwa lubuskiego, spod granicy polsko-niemieckiej. To co mnie zaintrygowa\u0142o to odpowied\u017a ochroniarza - powiedzia\u0142, \u017ce pracuje ju\u017c w Koperniku 4 lata i &quot;rozpoznaje ludzi po akcentach&quot;.</p> <p>Do tej pory \u017cy\u0142em w przekonaniu, \u017ce zach\u00f3d polski przez zawirowania historyczne (przesiedlenia i mieszanie si\u0119 Polak\u00f3w z Kres\u00f3w wschodnich) by\u0142 bardzo jednolity i pos\u0142ugiwa\u0142 si\u0119 ustandaryzowan\u0105 wersj\u0105 polskiego, a jedyne &quot;dialekty&quot; czy &quot;gwary&quot; mo\u017cna by\u0142o us\u0142ysze\u0107 od os\u00f3b starszych pami\u0119taj\u0105cych jeszcze",
        "id": 3535467,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ncsh95/czy_j\u0119zyk_polski_z_ziem_zachodnich_r\u00f3\u017cni_si\u0119_od",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy j\u0119zyk polski z ziem zachodnich r\u00f3\u017cni si\u0119 od tego og\u00f3lnego?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Gay_Reichskommissar",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-09T19:13:54.562706+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-09T18:59:42+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ncrpmu/kana\u0142_nie_wiem_ale_si\u0119_dowiem_wstawia_filmik_z/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/1042w84gs6of1.png?width=320&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=c64b36177501b7264cbf0f77d00c61ba65d52f2a\" alt=\"Kana\u0142 &quot;Nie wiem ale si\u0119 dowiem&quot; wstawia filmik z naziolsk\u0105 karykatur\u0105 na miniaturce, komentarze bij\u0105 im brawo\" title=\"Kana\u0142 &quot;Nie wiem ale si\u0119 dowiem&quot; wstawia filmik z naziolsk\u0105 karykatur\u0105 na miniaturce, komentarze bij\u0105 im brawo\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Gay_Reichskommissar\"> /u/Gay_Reichskommissar </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/1042w84gs6of1.png\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ncrpmu/kana\u0142_nie_wiem_ale_si\u0119_dowiem_wstawia_filmik_z/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3534609,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ncrpmu/kana\u0142_nie_wiem_ale_si\u0119_dowiem_wstawia_filmik_z",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/1042w84gs6of1.png?width=320&crop=smart&auto=webp&s=c64b36177501b7264cbf0f77d00c61ba65d52f2a",
        "title": "Kana\u0142 \"Nie wiem ale si\u0119 dowiem\" wstawia filmik z naziolsk\u0105 karykatur\u0105 na miniaturce, komentarze bij\u0105 im brawo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Delicious_Advance_52",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-09T18:01:55.358809+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-09T17:34:39+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ncpdzb/znalaz\u0142em_bardzo_ciekawe_zdj\u0119cie_paderewskiego/\"> <img src=\"https://b.thumbs.redditmedia.com/WXRbDSuV0nobm6yFGqBLDNitXmaLGlwxM7G2-Gjpbug.jpg\" alt=\"Znalaz\u0142em bardzo ciekawe zdj\u0119cie Paderewskiego\" title=\"Znalaz\u0142em bardzo ciekawe zdj\u0119cie Paderewskiego\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Troch\u0119 si\u0119 interesuj\u0119 Ignacym Paderewskim. Wiem, \u017ce bez niego nie by\u0142oby niepodleg\u0142ej Polski, a do tego uwielbiam jego muzyk\u0119. Dzisiaj czyta\u0142em o Riond-Bosson, jego posiad\u0142o\u015bci pod Morges nieopodal Genewy. Trafilem na stron\u0119 internetow\u0105 Archiwum Akt Nowych, gdzie znalaz\u0142em do\u015b\u0107 du\u017co zdj\u0119\u0107 z Roind-Bosson, kilka z uroczysto\u015bci na ranczu w Paso Robles i jedno z K\u0105\u015bnej Dolnej.</p> <p>Przegl\u0105daj\u0105c zdj\u0119cia z Roind-Bosson, znalaz\u0142em jedno, kt\u00f3re bardzo mnie zaciekawi\u0142o. Na zdj\u0119ciu Paderewski trzyma nie swoje dziecko (mo\u017ce np. siostrzeniec), obok niego stoi jego przysz\u0142a \u017cona Helena. Zaraz pod nimi siedzi syn Paderewskiego",
        "id": 3534028,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ncpdzb/znalaz\u0142em_bardzo_ciekawe_zdj\u0119cie_paderewskiego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://b.thumbs.redditmedia.com/WXRbDSuV0nobm6yFGqBLDNitXmaLGlwxM7G2-Gjpbug.jpg",
        "title": "Znalaz\u0142em bardzo ciekawe zdj\u0119cie Paderewskiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/tormentowy",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-09T18:01:54.579347+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-09T17:05:51+00:00",
        "description": "&#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/tormentowy\"> /u/tormentowy </a> <br/> <span><a href=\"https://ec.europa.eu/info/law/better-regulation/have-your-say/initiatives/14680-Impact-assessment-on-retention-of-data-by-service-providers-for-criminal-proceedings-/public-consultation_en\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ncom75/72_hours_left_to_give_the_eu_feedback_on_their/\">[comments]</a></span>",
        "id": 3534027,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ncom75/72_hours_left_to_give_the_eu_feedback_on_their",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "72 hours left to give the EU feedback on their new data retention mass surveillance proposal [ this is a different spy law than chat control ]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Parking_Echo",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-09T16:48:11.925050+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-09T16:31:35+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>W Polsce temat pracy wygl\u0105da cz\u0119sto tak: nie chodzisz do roboty, \u017ceby co\u015b robi\u0107, tylko \u017ceby potem m\u00f3c narzeka\u0107. Szef to idiot\u0105, pensja marna, a i tak nic si\u0119 nie zmieni.</p> <p>I nie chodzi tylko o starsze pokolenia. Nawet m\u0142odzi, kt\u00f3rzy dopiero zaczynaj\u0105, brzmi\u0105 jak weterani: wypaleni, sfrustrowani, zero rado\u015bci. Jakby\u015bmy mieli w DNA, \u017ce praca = cierpienie </p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Parking_Echo\"> /u/Parking_Echo </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ncnp26/czy_wi\u0119kszo\u015b\u0107_ludzi_w_polsce_chodzi_do_pracy/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ncnp26/czy_wi\u0119kszo\u015b\u0107_ludzi_w_polsce_chodzi_do_pracy/\">[comments]</a></span>",
        "id": 3533266,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ncnp26/czy_wi\u0119kszo\u015b\u0107_ludzi_w_polsce_chodzi_do_pracy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy wi\u0119kszo\u015b\u0107 ludzi w Polsce chodzi do pracy tylko po to, \u017ceby sp\u0142aci\u0107 rachunki i umrze\u0107, bo po prostu totalnie nie lubi tego, co robi?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/badbutholy",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-09T16:48:11.639824+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-09T15:31:56+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Macie jakikolwiek wiarygodny serwis/portal/platform\u0119 pogodow\u0105? Od kilku lat obserwuj\u0119 trend coraz to bardziej pogarszaj\u0105cej si\u0119 precyzji internetowej meteorologii.</p> <p>Mamy 2025 rok. A ja nie potrafi\u0119 znale\u017a\u0107 jednego miejsca w internecie gdzie np. dzisiejsza prognoza pogody mia\u0142aby cokolwiek wsp\u00f3lnego z rzeczywisto\u015bci\u0105 za oknem. Odnosz\u0119 wra\u017cenie, \u017ce nasi przodkowie, odkrywcy astrologii potrafili ogarn\u0105\u0107 prognoz\u0119 o przyslowiowe niebo lepiej.</p> <p>Mo\u017ce si\u0119 kto\u015b podzieli\u0107 swoimi \u017ar\u00f3d\u0142ami?</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/badbutholy\"> /u/badbutholy </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ncm3t4/g\u00f3wniane_portale_pogodowe/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ncm3t4/g\u00f3wniane_portale_pogodowe/\">[comments]</a></span>",
        "id": 3533265,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ncm3t4/g\u00f3wniane_portale_pogodowe",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "G\u00f3wniane portale pogodowe.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/raitrow",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-09T15:27:58.532038+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-09T15:08:13+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p><strong>Dla kogo?</strong><br/> Ludzie, kt\u00f3rzy:</p> <ul> <li>utkn\u0119li na \u201cplateau\u201d po podstawach z Duolingo,</li> <li>potrzebuj\u0105 B2+ do pracy (prezentacje, spotkania, dla siebie),</li> <li>przygotowuj\u0105 si\u0119 do wyjazdu za granic\u0119,</li> <li>czytaj\u0105 teksty akademickie w oryginale,</li> <li>albo po prostu chc\u0105 i\u015b\u0107 dalej ni\u017c turystyczne frazy.</li> </ul> <p>Szukam os\u00f3b, kt\u00f3re wol\u0105 <strong>realny progres zamiast odznak i daily streak\u00f3w</strong>.</p> <p><strong>Produkt:</strong><br/> Tworz\u0119 aplikacj\u0119 nauki (wszystkie urzadzenia) dla os\u00f3b, kt\u00f3re serio chc\u0105 wej\u015b\u0107 na wy\u017cszy poziom j\u0119zykowy.</p> <ul> <li>14,000+ najcz\u0119\u015bciej u\u017cywanych s\u0142\u00f3w z kontekstem,</li> <li>27,000+ s\u0142ownictwa specjalistycznego w 60+ dziedzinach z kontekstem,</li> <li>Nieograniczona praktyka czas\u00f3w i odmian (np. czasy w angielskim)</li> <li>Active Recall,</li> <li>konwersacje z AI z natychmiastowym feedbackiem i analiz\u0105 b\u0142\u0119d\u00f3w,</li> <li>od poziomu A1 do C2 (i dalej). Teraz dost\u0119pne 8 j\u0119zyk\u00f3w, w",
        "id": 3532550,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nclhf6/bielskobiala_postawi\u0119_ci_kaw\u0119_za_15_minut_testu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "[Bielsko-Biala] Postawi\u0119 Ci kaw\u0119 za 15 minut testu aplikacji \u2615",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Ano_Czlowieczek_Taki",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-09T16:48:12.246325+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-09T14:22:59+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Witam, no wi\u0119c siedz\u0119 sobie pod lumpem i czekam na matk\u0119. Obieca\u0142em \u017ce si\u0119 z ni\u0105 przejd\u0119, zobaczy\u0142a, wesz\u0142a na chwilk\u0119. 10 minut p\u00f3\u017aniej przyszed\u0142 go\u015b\u0107 z dziewczyn\u0105, dziewczyna wesz\u0142a do \u015brodka, a my posiedzieli\u015bmy sobie podpieraj\u0105c \u015bcian\u0119 po dw\u00f3ch stronach wej\u015bcia, teraz 15 minut p\u00f3\u017aniej szcz\u0119\u015bciarz si\u0119 z drug\u0105 po\u0142\u00f3wk\u0105 zwin\u0105\u0142, ja wci\u0105\u017c czekam. Podejrzewam \u017ce panie te\u017c tak czasem z rodzin\u0105, ch\u0142opakiem/dziewczyn\u0105, znajomym/\u0105 maj\u0105 takie sytuacje, wi\u0119c jestem ciekaw jak to si\u0119 rozk\u0142ada w spo\u0142ecze\u0144stwie - przynajmniej w tej naszej spo\u0142eczno\u015bci.</p> <p>Jakby co to oboje dostali\u015bmy wytyczne \u017ceby poczeka\u0107, wyrazili\u015bmy nasze obiekcje, kt\u00f3re zosta\u0142y twardo zignorowane.</p> <p>W przypadku os\u00f3b kt\u00f3re nie chodz\u0105 z innymi na zakupy, zale\u017cnie od tego czy lubicie chodzi\u0107 z innymi czy nie, \u017cycz\u0119 powodzenia w znalezieniu kogo\u015b lub zazdroszcz\u0119 </p> <p>P.S. zaj\u0119\u0142o 35 minut </p> <p><a href=\"https://www.reddit.com/poll/1nckatr\">View Poll</a></p> </div><!-- SC_ON --> &#32;",
        "id": 3533267,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nckatr/pytanie_o_czekanie_kiedy_kto\u015b_kogo_znam_blisko",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pytanie o czekanie: kiedy kto\u015b kogo znam blisko (rodzina, druga po\u0142\u00f3wka, przyjaciel), ale nie dziel\u0119 z nim zainteresowa\u0144, wchodzi do sklepu w kt\u00f3rym ja nie mam nic dla siebie, to\u2026",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Miserable_Data5205",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-09T16:48:12.409729+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-09T14:08:19+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Hej.</p> <p>Jak w tytule. Od jakiego\u015b czasu zauwa\u017cam \u017ce moja pami\u0119\u0107 nie dzia\u0142a dobrze cho\u0107 moi znajomi m\u00f3wi\u0105 mi, \u017ce mam doskona\u0142\u0105 pami\u0119\u0107. Najbardziej zmartwi\u0142a mnie wczorajsza sytuacja. Mo\u017ce kr\u00f3tki opis. Ot\u00f3\u017c wczoraj o godzinie 16 tej wr\u00f3ci\u0142em z pracy. Zacz\u0105\u0142em sprz\u0105ta\u0107 ca\u0142e mieszkanie, ugotowa\u0142em sobie obiad, zrobi\u0142em pranie. Zjad\u0142em obiad. Po obiedzie zrobi\u0142em sobie kanapki i w\u0142\u0105czy\u0142em film. Przysn\u0105\u0142em. Dos\u0142ownie wy\u0142\u0105czy\u0142o mnie. Obudzi\u0142em si\u0119 o godzinie 2:00. Rozebra\u0142em si\u0119 wyk\u0105pa\u0142em i poszed\u0142em spa\u0107 znowu. O godzinie 6:00 wstawa\u0142em aby zd\u0105\u017cy\u0107 do pracy. Co najbardziej mnie zdziwi\u0142o pracowa\u0142a zmywarka, gdzie nie przypominam sobie kompletnie bym j\u0105 w\u0142\u0105cza\u0142, poniewa\u017c talerzy w \u015brodku by\u0142o bardzo ma\u0142o. Mieszkam w tygodniu sam, dziewczyna przyje\u017cd\u017ca do mnie w weekendy. Mam spokojn\u0105 prac\u0119 - pracuje jako mechanik. Zajmuje si\u0119 regeneracj\u0105 r\u00f3\u017cnego rodzaju komponent\u00f3w dla okr\u0119townictwa - rozk\u0142adanie komponent\u00f3w, czyszczenie, pomiary i weryfikacja, ponowny mon",
        "id": 3533268,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ncjxbv/problemy_z_pami\u0119ci\u0105",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Problemy z pami\u0119ci\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/AlmightyHet",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-09T14:08:19.599146+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-09T13:14:45+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ncilul/dzie\u0144_19_tworzenia_tierlisty_w\u0142adc\u00f3w_polski/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/2qgcv8hw25of1.png?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=f0087f115f54f8490b8ce4b6e80f74a8308c9939\" alt=\"Dzie\u0144 19 tworzenia tierlisty w\u0142adc\u00f3w Polski - Przemys\u0142 II.\" title=\"Dzie\u0144 19 tworzenia tierlisty w\u0142adc\u00f3w Polski - Przemys\u0142 II.\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Leszek II Czarny l\u0105duje w tierze &quot;Dobry&quot;. Link do poprzedniego posta: <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/s/tNdOTCVP6c\">https://www.reddit.com/r/Polska/s/tNdOTCVP6c</a></p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/AlmightyHet\"> /u/AlmightyHet </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/2qgcv8hw25of1.png\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ncilul/dzie\u0144_19_tworzenia_tierlisty_w\u0142adc\u00f3w_polski/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3531835,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ncilul/dzie\u0144_19_tworzenia_tierlisty_w\u0142adc\u00f3w_polski",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/2qgcv8hw25of1.png?width=640&crop=smart&auto=webp&s=f0087f115f54f8490b8ce4b6e80f74a8308c9939",
        "title": "Dzie\u0144 19 tworzenia tierlisty w\u0142adc\u00f3w Polski - Przemys\u0142 II.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/PatOr_",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-09T14:08:19.845122+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-09T12:59:39+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Zapraszam do dyskusji na temat &quot;pisania&quot;. Czy zdarza wam si\u0119 napisa\u0107 do jakiego\u015b znajomego bez wyra\u017anego powodu w stylu &quot;Co tam?&quot;. Czy kto\u015b tak pisze do was, jak na to reagujecie, lubicie, a mo\u017ce was to irytuje? Jak cz\u0119sto piszecie do znajomych, np. takich ze studi\u00f3w w czasie wakacji lub gdy nie widzicie si\u0119 na \u017cywo przez jaki\u015b czas, a mo\u017ce nawet po prostu w czasie wolnym? Czy bardziej utrzymujecie kontakt przez internet z nowo poznanymi osobami czy lud\u017ami kt\u00f3rych znacie d\u0142u\u017cej, cz\u0119\u015bciej piszecie do kogo\u015b w relacjach romantycznych czy przyjacielskich? A mo\u017ce wasza internetowa znajomo\u015b\u0107 opiera si\u0119 bardziej na udost\u0119pnianiu sobie rolek ni\u017c tek\u015bcie lub ogranicza si\u0119 tylko do sytuacji gdy potrzebujecie czego\u015b konkretnego?</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/PatOr_\"> /u/PatOr_ </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nci8vl/utrzymywanie_kontaktu_ze_znajomymi_p",
        "id": 3531836,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nci8vl/utrzymywanie_kontaktu_ze_znajomymi_przez_internet",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Utrzymywanie kontaktu ze znajomymi przez internet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Koziomidlo",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-09T15:27:59.103353+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-09T12:45:59+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nchxkz/zwolnili_go_z_ipn_za_czas\u00f3w_karola_nawrockiego/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/r2J9pAZ3YyNeP00MNhx7BedVF7_giWAMXk-7Zu-rhKk.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=ee737dcc3e5b728e5c1ef19ae78a5ebb3466cdd1\" alt=\"Zwolnili go z IPN za czas\u00f3w Karola Nawrockiego. Jest wyrok s\u0105du\" title=\"Zwolnili go z IPN za czas\u00f3w Karola Nawrockiego. Jest wyrok s\u0105du\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Koziomidlo\"> /u/Koziomidlo </a> <br/> <span><a href=\"https://www.fakt.pl/polityka/zwolnili-go-z-ipn-za-czasow-karola-nawrockiego-jest-wyrok-sadu/744bb5p\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nchxkz/zwolnili_go_z_ipn_za_czas\u00f3w_karola_nawrockiego/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3532551,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nchxkz/zwolnili_go_z_ipn_za_czas\u00f3w_karola_nawrockiego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/r2J9pAZ3YyNeP00MNhx7BedVF7_giWAMXk-7Zu-rhKk.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=ee737dcc3e5b728e5c1ef19ae78a5ebb3466cdd1",
        "title": "Zwolnili go z IPN za czas\u00f3w Karola Nawrockiego. Jest wyrok s\u0105du",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/SitrJan",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-09T13:01:35.699111+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-09T12:24:26+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Witam,</p> <p>Podpisa\u0142em na pocz\u0105tku pracy lojalk\u0119 (jest to prywatny pracodawca). Podczas pracy tam zrobiono mi kwalifikacje sepowskie. Po jakim\u015b czasie mnie zwolnili, a gdy chcia\u0142em dosta\u0107 papiery (sep) to powiedziano mi, \u017ce p\u0142aci\u0142a za to firma, a wi\u0119c mog\u0119 je jedynie wykupi\u0107. Pracowa\u0142em tam oko\u0142o rok lojalka by\u0142a na 3 lata. Czy pracodawca ma do tego prawo czy powinien mi odda\u0107 te kwalifikacje?</p> <p>PS. M\u00f3wi\u0105c zwolnili mam na my\u015bli nie przed\u0142u\u017cyli umowy.</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/SitrJan\"> /u/SitrJan </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nchgao/lojalka_w_prywatnej_firmie/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nchgao/lojalka_w_prywatnej_firmie/\">[comments]</a></span>",
        "id": 3531310,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nchgao/lojalka_w_prywatnej_firmie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lojalka w prywatnej firmie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/mythencris",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-09T13:01:34.769893+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-09T11:48:20+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Witam,<br/> Wczoraj dosta\u0142em za szybk\u0105 wezwanie do op\u0142aty dodatkowej za szyb\u0105 samochodu. Parking Lidlowski ,kt\u00f3ry w pewnym miejscu by\u0142o oznakowanie Parking P\u0142atny. Naj\u015bmiesniejsze jest to ,\u017ce wydrukowa\u0142em bilet tylko zapomnia\u0142em za szyb\u0105 go po\u0142o\u017cy\u0107 + mam paragon bo si\u0119 \u015bpieszy\u0142em. Czyta\u0142em du\u017co opinii i podej\u015b\u0107 jak t\u0119 spraw\u0119 za\u0142atwi\u0107. Czyli ola\u0107 spraw\u0119 i przygotowa\u0107 si\u0119 na ew. batali\u0119 z nimi w s\u0105dzie. Czy spr\u00f3bowa\u0107 na drodze reklamacji na dane fake&#39;owe przes\u0142a\u0107 d\u00f3w\u00f3d wydryku biletu i paragonu. Mimo ,\u017ce s\u0142ysza\u0142em ,\u017ce i tak nie odpuszczaj\u0105 nawet nawet po przes\u0142aniu paragonu. Z tego co si\u0119 dowiedzia\u0142em musz\u0105 mi udowodni\u0107 ,\u017ce to ja kierowa\u0142em pojazdem. Kto\u015b podzieli si\u0119 swoim do\u015bwiadczeniem z nimi jak temat szybko za\u0142atwi\u0107 ?</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/mythencris\"> /u/mythencris </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ncgoqh/apcoa_wezwanie_do_op\u0142aty_dodatkowej/\">[li",
        "id": 3531308,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ncgoqh/apcoa_wezwanie_do_op\u0142aty_dodatkowej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "APCOA wezwanie do op\u0142aty dodatkowej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Mighty_He-Man",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-09T13:01:35.149480+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-09T11:42:44+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ncgkq7/walka_o_w\u0142adz\u0119_nad_warszaw\u0105_nocna_prohibicja_to/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/dD_5dVHMW3aE0jDrkTlko-dvsSuv-g-MSRt8iRFdOXE.png?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=5675c225a7cb11b79fa4132d41cb510b8f94fd74\" alt=\"Walka o w\u0142adz\u0119 nad Warszaw\u0105. Nocna prohibicja to pretekst\" title=\"Walka o w\u0142adz\u0119 nad Warszaw\u0105. Nocna prohibicja to pretekst\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Mighty_He-Man\"> /u/Mighty_He-Man </a> <br/> <span><a href=\"https://www.raportwarszawski.pl/artykul/4124,walka-o-wladze-nad-warszawa-nocna-prohibicja-to-pretekst\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ncgkq7/walka_o_w\u0142adz\u0119_nad_warszaw\u0105_nocna_prohibicja_to/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3531309,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ncgkq7/walka_o_w\u0142adz\u0119_nad_warszaw\u0105_nocna_prohibicja_to",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/dD_5dVHMW3aE0jDrkTlko-dvsSuv-g-MSRt8iRFdOXE.png?width=640&crop=smart&auto=webp&s=5675c225a7cb11b79fa4132d41cb510b8f94fd74",
        "title": "Walka o w\u0142adz\u0119 nad Warszaw\u0105. Nocna prohibicja to pretekst",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/No_Yam1114",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-09T11:51:15.559593+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-09T11:22:34+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>W internetowej drogowej wojnie polsko-polskiej ci\u0105gle s\u0142ysz\u0119 &quot;samochodziarze to&quot;, &quot;rowerzy\u015bci tamto&quot;, &quot;piesi debile&quot; &quot;motocykli\u015bci debile&quot;, mimo \u017ce wiele os\u00f3b, a mo\u017ce i wi\u0119kszo\u015b\u0107, korzysta z kilku opcji, czasami nawet w ci\u0105gu jednego dnia. Samochody co do zasady s\u0105 niedrogie, wi\u0119kszo\u015bci na nie sta\u0107, nie jest to jaki\u015b luksus ani bilet do grona elit, wi\u0119c dlaczego ludzi si\u0119 dzieli na samochodziarzy, pedalarzy i innych? Je\u015bli w weekend jad\u0119 rowerem na miasto - nale\u017c\u0119 wtedy do &quot;g\u0142upich pedalarzy&quot;, ale jad\u0105c w poniedzia\u0142ek samochodem do pracy ju\u017c spoko ziomkiem mordeczka bratem na 4 kolach?</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/No_Yam1114\"> /u/No_Yam1114 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ncg6tx/dlaczego_w_polsce_jazda_samochodem_jest_cz\u0119\u015bci\u0105/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nc",
        "id": 3530725,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ncg6tx/dlaczego_w_polsce_jazda_samochodem_jest_cz\u0119\u015bci\u0105",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dlaczego w Polsce jazda samochodem jest cz\u0119\u015bci\u0105 to\u017csamo\u015bci?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/CyberBerserk",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-09T13:01:34.140967+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-09T11:17:02+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ncg30k/maharaja_digvijaysinh_of_nawanagar_celebrating/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/2c8o08acx3of1.jpeg?width=320&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=4409c7c9c71a9aa985afbe63ea22424e275da669\" alt=\"Maharaja Digvijaysinh of Nawanagar celebrating Christmas with rescued polish children. c.1943\" title=\"Maharaja Digvijaysinh of Nawanagar celebrating Christmas with rescued polish children. c.1943\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/CyberBerserk\"> /u/CyberBerserk </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/2c8o08acx3of1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ncg30k/maharaja_digvijaysinh_of_nawanagar_celebrating/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3531307,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ncg30k/maharaja_digvijaysinh_of_nawanagar_celebrating",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/2c8o08acx3of1.jpeg?width=320&crop=smart&auto=webp&s=4409c7c9c71a9aa985afbe63ea22424e275da669",
        "title": "Maharaja Digvijaysinh of Nawanagar celebrating Christmas with rescued polish children. c.1943",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/hiddennord",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-09T11:51:16.007160+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-09T10:51:11+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Pierwszy miesi\u0105c dzia\u0142ania naszej strony za nami i zebrali\u015bmy ju\u017c troch\u0119 ciekawych statystyk.</p> <h1>Najwi\u0119kszy procent zgadni\u0119\u0107</h1> <blockquote> <p><strong>Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski:</strong><br/> <em>\u201eJest taki tryb! Jak kto\u015b kogo\u015b obra\u017ca! Ja nie wiem, kim byli pana dziadkowie, ale wiem jedno: pan jest niemieckim agentem, po prostu niemieckim agentem.\u201d</em><br/> \ud83d\udc49 98,26%</p> <p><strong>Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski:</strong><br/> <em>\u201eNie jestem z tob\u0105 po imieniu, \u0142obuzie!\u201d</em><br/> \ud83d\udc49 97,37%</p> <p><strong>Janusz Korwin-Mikke:</strong><br/> <em>\u201e15-letni syn jest z regu\u0142y bardziej inteligentny od swojej matki, ale ona jest od niego m\u0105drzejsza. To s\u0105 dwie zupe\u0142nie r\u00f3\u017cne rzeczy.\u201d</em><br/> \ud83d\udc49 97%</p> <p><strong>Grzegorz Braun:</strong><br/> <em>\u201eLudzie miewaj\u0105 r\u00f3\u017cne deficyty. Ja np. mam taki deficyt, \u017ce nosz\u0119 szk\u0142a na nosie i nie b\u0119d\u0119 z ca\u0142\u0105 pewno\u015bci\u0105 pilotem odrzutowca nadd\u017awi\u0119kowego. Pani pose\u0142 Mucha ma natomiast taki deficyt intelektualny, jakim jest ograniczona z",
        "id": 3530726,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ncflxy/statystyki_po_miesi\u0105cu_dzia\u0142ania_polskiej_gry",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Statystyki po miesi\u0105cu dzia\u0142ania polskiej gry politycznej typu Wordle",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/greedytoast",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-09T11:51:14.995720+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-09T10:42:18+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Moje ulubione to -</p> <p>Hertzklekoty - ko\u0142atanie serca.</p> <p>Koklusz - krztusiec.</p> <p>suchoty - gru\u017alica.</p> <p>drapszajs - biegunka.</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/greedytoast\"> /u/greedytoast </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ncfgjh/jakie_s\u0105_wasze_ulubione_pradawnegwarowe_nazwy/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ncfgjh/jakie_s\u0105_wasze_ulubione_pradawnegwarowe_nazwy/\">[comments]</a></span>",
        "id": 3530724,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ncfgjh/jakie_s\u0105_wasze_ulubione_pradawnegwarowe_nazwy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jakie s\u0105 wasze ulubione \"pradawne/gwarowe\" nazwy chor\u00f3b, kt\u00f3rych mo\u017ce wasi dziadkowie jeszcze u\u017cywaj\u0105?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/GWahazar",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-09T14:08:20.320594+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-09T10:39:56+00:00",
        "description": "&#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/GWahazar\"> /u/GWahazar </a> <br/> <span><a href=\"https://ec.europa.eu/info/law/better-regulation/have-your-say/initiatives/14680-Impact-assessment-on-retention-of-data-by-service-providers-for-criminal-proceedings-/public-consultation_en\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ncff2h/komisja_eu_zbiera_do_jutra_komentarze_na_temat/\">[comments]</a></span>",
        "id": 3531837,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ncff2h/komisja_eu_zbiera_do_jutra_komentarze_na_temat",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Komisja EU zbiera do jutra komentarze na temat wyd\u0142u\u017conej retencji danych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Front_Isopod8642",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-09T10:40:36.873821+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-09T10:09:04+00:00",
        "description": "&#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Front_Isopod8642\"> /u/Front_Isopod8642 </a> <br/> <span><a href=\"https://tvn24.pl/polska/prezydent-karol-nawrocki-na-dozynkach-w-czestochowie-st8636247\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ncew4o/z_polskiej_wsi_idzie_m\u0105dro\u015b\u0107_kt\u00f3ra_pozwala_wygra\u0107/\">[comments]</a></span>",
        "id": 3530147,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ncew4o/z_polskiej_wsi_idzie_m\u0105dro\u015b\u0107_kt\u00f3ra_pozwala_wygra\u0107",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Z polskiej wsi idzie m\u0105dro\u015b\u0107, kt\u00f3ra pozwala wygra\u0107 wybory\". Nawrocki na do\u017cynkach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/EinZweiFeuerwehr",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-09T10:40:36.334299+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-09T10:01:01+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ncerd5/nowe_zjawisko_na_youtube_ze_sporymi_zasi\u0119gami/\"> <img src=\"https://b.thumbs.redditmedia.com/WeJyUx8mUugD_1T5LDtocW0huK5mRMWRTXxUQk1JmIQ.jpg\" alt=\"Nowe zjawisko na YouTube ze sporymi zasi\u0119gami: fikcyjne, wygenerowane przez AI historie o POT\u0118\u017bNYM Nawrockim\" title=\"Nowe zjawisko na YouTube ze sporymi zasi\u0119gami: fikcyjne, wygenerowane przez AI historie o POT\u0118\u017bNYM Nawrockim\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Wcze\u015bniej widzia\u0142em tego typu filmy o celebrytach, dlatego obstawiam, \u017ce to nie jest aparat propagandowy PiSu, tylko jaki\u015b cwaniak pr\u00f3buje zarobi\u0107 na klikach ich zwolennik\u00f3w.</p> <p>Z regu\u0142y na ko\u0144cu opisu jest informacja, \u017ce to fikcja wygenerowana przez AI, ale mam podejrzenie, \u017ce nie wszyscy to czytaj\u0105.</p> <p>Disclaimer kana\u0142u &quot;\u0130koniczne Historie&quot;:</p> <blockquote> <p>\u26a0\ufe0f UWAGA: Przedstawione historie s\u0105 fikcyjne i stworzone wy\u0142\u0105cznie w celach rozrywkowych.</p> </blockquote> <p>Disc",
        "id": 3530146,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ncerd5/nowe_zjawisko_na_youtube_ze_sporymi_zasi\u0119gami",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://b.thumbs.redditmedia.com/WeJyUx8mUugD_1T5LDtocW0huK5mRMWRTXxUQk1JmIQ.jpg",
        "title": "Nowe zjawisko na YouTube ze sporymi zasi\u0119gami: fikcyjne, wygenerowane przez AI historie o POT\u0118\u017bNYM Nawrockim",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/ItsJustMeHeer",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-09T10:40:37.357734+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-09T09:30:48+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Jako, \u017ce za dzieciaka pewnie jak wielu z nas ubiera\u0142em najpierw to co kupili rodzice (ewentualnie przypad\u0142o po starszym rodze\u0144stwie), a p\u00f3\u017aniej to co akurat by\u0142o w szafie (i w sumie do tej pory troch\u0119 to by\u0142 losowy dob\u00f3r rzeczy z szafy odpowiednich do pogody), to nie za bardzo mam jaki\u015b &quot;gust&quot; czy specjalne wyczucie. Ciuchy te\u017c raczej nosz\u0119 bud\u017cetowe a nie jakie\u015b markowe.</p> <p>No i chcia\u0142bym mo\u017ce troch\u0119 bardziej &quot;\u015bwiadomie&quot; wybiera\u0107 rzeczy kt\u00f3re nosz\u0119 i kosmetyki z kt\u00f3rych korzystam (albo nie korzystam, a mo\u017ce dobrze by by\u0142o), ale nie wiem jak si\u0119 za to zabra\u0107, \u017ceby te\u017c nie w\u0142adowa\u0107 si\u0119 w chamskie reklamy drogich rzeczy, kt\u00f3re lepiej kupi\u0107 za u\u0142amek ceny.</p> <p>Z takich rzeczy o mnie, kt\u00f3re mog\u0105 by\u0107 istotne przy doborze jakich\u015b rzeczy to w sumie tylko tyle, \u017ce wygl\u0105dam raczej m\u0142odo (mam 20-kilka lat), twarz gol\u0119 na zero codziennie (ewentualnie co drugi dzie\u0144), no i w sumie niekoniecznie musi by\u0107 to taka stereotypowa m\u0119ska moda (",
        "id": 3530149,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ncead8/protipy_do_m\u0119skiej_mody_i_kosmetyk\u00f3w",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Protipy do m\u0119skiej mody i kosmetyk\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/MarMacPL",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-09T08:16:57.073330+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-09T07:36:15+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Dosta\u0142em chwil\u0119 temu telefon z powy\u017cszego numeru (zg\u0142oszenie do CSIRT NASK zrobione).</p> <p>Pan ze wchodnim akcentem poinformowa\u0142 mnie, \u017ce na stronie (tu mog\u0119 troch\u0119 pomyli\u0107) banku &quot;moja po\u017cyczka&quot; zarejestrowano wczoraj wniosek o udzielenie po\u017cyczki w euro i on to weryfikuje czy na pewno w euro (p\u00f3\u017aniej powiedzia\u0142, \u017ce kwota po\u017cyczki to 2000z\u0142). Jak powiedzia\u0142em, \u017ce nie sk\u0142ada\u0142em wniosku to pan powiedzia\u0142, \u017ce zawiadamia organy \u015bcigania oraz blokuje wniosek, a po chwili doda\u0142, \u017ce potrzebuje informacji o moim banku, bo m\u00f3j bank jest instytucj\u0105 odpowiedzialn\u0105 za moje finanse i tylko on mo\u017ce zablokowa\u0107 moje dane. Danych banku nie poda\u0142em.</p> <p>Pan jednak mia\u0142 moje imi\u0119 i nazwisko, numer dowodu osobistego (nie wiem czy prawid\u0142owy, bo dowodu pod r\u0119k\u0105 nie mia\u0142em, a i nie pami\u0119tam jaki poda\u0142), mail (kt\u00f3ry przeczyta\u0142 z ko\u0144c\u00f3wk\u0105 &quot;pee\u0142&quot;, z \u0142 na ko\u0144cu). Poda\u0142 te\u017c ko\u0144c\u00f3wk\u0119 numeru konta w banku PKO BP (tym bez \u017cubra, co pan podkre\u015bla\u0142). Nie ma",
        "id": 3529301,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nccln4/uwaga_na_numer_224491504",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Uwaga na numer 224491504",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Economy_Spread9868",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-09T09:29:03.214168+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-09T07:35:41+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Post nastawiony na podzielenie si\u0119 swoj\u0105 opini\u0105/do\u015bwiadczeniem i otwarciem dyskusji.<br/> Przychodz\u0119 dzisiaj z takim przemy\u015bleniem, obserwacj\u0105 o tym jak zmieni\u0142o si\u0119 moje podej\u015bcie do nauki i og\u00f3lnie uczenia si\u0119. Zawsze by\u0142em cichy, od dziecka, spowodowane to by\u0142o traumami i wydarzeniami rodziny kt\u00f3ra mocno si\u0119 rozbi\u0142a, nigdy nie do\u015bwiadczy\u0142em w \u017cyciu poczucia bycia w rodzinie, bo w sumie poza babci\u0105 nikogo nie mia\u0142em. Dzi\u0119ki niej nie wpad\u0142em nigdy w \u017cadne z\u0142e na\u0142ogi, czy to alkohol czy narkotyki, oraz nie wpad\u0142em te\u017c nigdy w z\u0142e/patologiczne towarzystwo. Wed\u0142ug mnie, spowodowa\u0142o to to \u017ce szuka\u0142em wielu odwracaczy uwagi kt\u00f3re nakarmi\u0105 moj\u0105 pustk\u0119, tu mam na my\u015bli brak znajomych, brak &quot;grupki&quot; koleg\u00f3w, by\u0142a tylko Babcia i jeden przyjaciel (p\u00f3\u017aniej zwi\u0119kszy\u0142o si\u0119 do trzech w czasach gimnazjum). W sumie to tylko przy nich odczuwa\u0142em rado\u015b\u0107 i tak\u0105 ucieczk\u0119 od rzeczywisto\u015bci. Przez co du\u017co gra\u0142em w gry, wychodzili\u015bmy gdzie\u015b itd. To za\u015b spowodowa\u0142",
        "id": 3529689,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ncclcc/osobista_obserwacja_dot_zmiany_podej\u015bcia_do_nauki",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Osobista obserwacja dot. zmiany podej\u015bcia do nauki i uczenia si\u0119.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Syndro2",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-09T08:16:58.740023+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-09T07:20:49+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Hej, mam nadziej\u0119, \u017ce co\u015b pomo\u017cecie. Poszukuj\u0119 parku rozrywki z atrakcjami dla doros\u0142ych lub innego miejsca gdzie mo\u017cna fajnie sp\u0119dzi\u0107 par\u0119 godzin w odleg\u0142o\u015bci do 2h jazdy samochodem od Warszawy.<br/> Im bardziej mo\u017cna si\u0119 wyszale\u0107, tym lepiej :)<br/> (Suntago te\u017c rozpatruj\u0119)</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Syndro2\"> /u/Syndro2 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nccd14/pole\u0107cie_jaki\u015b_park_rozrywki_lub_fajne_miejsce/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nccd14/pole\u0107cie_jaki\u015b_park_rozrywki_lub_fajne_miejsce/\">[comments]</a></span>",
        "id": 3529304,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nccd14/pole\u0107cie_jaki\u015b_park_rozrywki_lub_fajne_miejsce",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pole\u0107cie jaki\u015b park rozrywki lub fajne miejsce dla doros\u0142ych niedaleko Wawy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/socjologos",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-09T08:16:58.352316+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-09T07:20:29+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Ju\u017c jaki\u015b czas temu zdecydowa\u0142em si\u0119 zmieni\u0107 image i zapu\u015bci\u0107 w spos\u00f3b ca\u0142kowicie kontrolowany brod\u0119. Co istotne - w og\u00f3le nie wierzy\u0142em, \u017ce mam do tego predyspozycj\u0119 i jak tylko k\u0142aki zacz\u0119\u0142y wyrasta\u0107 czu\u0142em, \u017ce to tragedia i mia\u0142em ochot\u0119 wszystko zgoli\u0107.</p> <p>My\u015bla\u0142em, \u017ce trzymanie w miar\u0119 kr\u00f3tkiej fryzury i ogolonej mordy b\u0119dzie git. Ale jednak nic nie zmienia tak cz\u0142owieka jak dobra broda, wrzucenie paru kg wi\u0119cej i obci\u0119cie si\u0119 na milimetry albo \u0142yso.</p> <p>Widzicie, s\u0105 takie \u017carty \u017ce przeci\u0119tny m\u0119\u017cczyzna s\u0142yszy komplement tylko 2 razy w \u017cyciu &quot;\u0142adny bobas&quot; i &quot;dobry by\u0142 z niego ch\u0142op&quot;. Odk\u0105d zapu\u015bci\u0142em brod\u0119 dbaj\u0105c r\u00f3wnie\u017c o kr\u00f3tki fryz nieoszukuj\u0105cy rzeczywisto\u015bci us\u0142ysza\u0142em tyle komplement\u00f3w ile nigdy wcze\u015bniej w \u017cyciu nie mia\u0142em. Dos\u0142ownie na ka\u017cdym kroku znajomi jak i kompletnie nowo poznani ludzie zacz\u0119li komplementowa\u0107 zmian\u0119 i m\u00f3wi\u0107, \u017ce \u015bwietnie to do mnie pasuje. </p> <p>Nie ukrywam, \u017ce by\u0142em tym zaskoczony jak du\u017c",
        "id": 3529303,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nccctw/zapuszczenie_zadbanej_brody_to_gamechanger_dla",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zapuszczenie zadbanej brody to game-changer dla \u0142ysiej\u0105cych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Pumar",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-09T08:16:57.637241+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-09T07:17:02+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nccavz/zadanie_znajd\u017a_mieszank\u0119_studencka/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/ekg78kv2b3of1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=cc927b0bdaabdb6801563e15605e0daa42cfdefe\" alt=\"Zadanie: znajd\u017a mieszank\u0119 studencka\" title=\"Zadanie: znajd\u017a mieszank\u0119 studencka\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Hejtowalem tragiczna jako\u015b\u0107 czekolad w rckik w Poznaniu. To zacz\u0119li dawa\u0107 orzechy i &quot;mieszanki studenckie&quot;...</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Pumar\"> /u/Pumar </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/ekg78kv2b3of1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nccavz/zadanie_znajd\u017a_mieszank\u0119_studencka/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3529302,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nccavz/zadanie_znajd\u017a_mieszank\u0119_studencka",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/ekg78kv2b3of1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=cc927b0bdaabdb6801563e15605e0daa42cfdefe",
        "title": "Zadanie: znajd\u017a mieszank\u0119 studencka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/wigglepizza",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-09T10:40:37.841076+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-09T07:10:10+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Niedawno zdawa\u0142em egzamin na prawo jazdy kat. A i zacz\u0105\u0142em si\u0119 zastanawia\u0107 jak to by\u0142o przed komputerami. </p> <ol> <li>By\u0142y opisy sytuacji na drodze, jakie\u015b rysunki, czy na teorii pytali tylko o prawo?</li> <li>Kiedy wesz\u0142y komputerowe egzaminy z filmikami jakie znamy dzi\u015b?</li> <li>By\u0142a dost\u0119pna baza pyta\u0144 jak teraz czy trzeba by\u0142o uczy\u0107 si\u0119 samodzielnie z jakim\u015b podr\u0119cznikiem kursanta?</li> </ol> <p>Swoj\u0105 drog\u0105, to mogliby zrobi\u0107 jaki\u015b update filmik\u00f3w z sytuacjami na drogach, bo te obecne by\u0142y nagrywane z 10-15 lat temu. Wida\u0107 to po s\u0142abej rozdzielczo\u015bci, o wiele starszych pojazdach na drogach i wygl\u0105dzie miast.</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/wigglepizza\"> /u/wigglepizza </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ncc71g/jak_wygl\u0105da\u0142_egzamin_teoretyczny_na_prawo_jazdy/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ncc71g/jak_wygl\u0105da\u0142_",
        "id": 3530150,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ncc71g/jak_wygl\u0105da\u0142_egzamin_teoretyczny_na_prawo_jazdy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak wygl\u0105da\u0142 egzamin teoretyczny na prawo jazdy przed komputerami? Kiedy wszed\u0142 egzamin na komputerach?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Koziomidlo",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-09T07:02:34.902233+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-09T06:50:41+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ncbw0u/donald_trump_przegra\u0142_apelacj\u0119_musi_zap\u0142aci\u0107/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/9yRZr3sO2T54sAAFxp4yJXqQ1xe6c1__JyZ5Qh57Htg.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=8b18ca99be90b525812dda108f23686513640b22\" alt=\"Donald Trump przegra\u0142 apelacj\u0119. Musi zap\u0142aci\u0107 ogromne odszkodowanie\" title=\"Donald Trump przegra\u0142 apelacj\u0119. Musi zap\u0142aci\u0107 ogromne odszkodowanie\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Koziomidlo\"> /u/Koziomidlo </a> <br/> <span><a href=\"https://www.onet.pl/informacje/onetwiadomosci/donald-trump-przegral-apelacje-musi-zaplacic-ogromne-odszkodowanie/q9kqd4d,79cfc278?utm_source=livebar&amp;utm_campaign=newsy_sg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ncbw0u/donald_trump_przegra\u0142_apelacj\u0119_musi_zap\u0142aci\u0107/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3529008,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ncbw0u/donald_trump_przegra\u0142_apelacj\u0119_musi_zap\u0142aci\u0107",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/9yRZr3sO2T54sAAFxp4yJXqQ1xe6c1__JyZ5Qh57Htg.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=8b18ca99be90b525812dda108f23686513640b22",
        "title": "Donald Trump przegra\u0142 apelacj\u0119. Musi zap\u0142aci\u0107 ogromne odszkodowanie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Arvitary",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-09T07:02:33.961455+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-09T06:08:56+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Jestem 25 letnim m\u0119\u017cczyzn\u0105, mam ca\u0142kiem okej prac\u0119 na uczelni, narazie mieszkam jescze z rodzicami i odk\u0142adam na w\u0142asne 4 \u015bciany, i od d\u0142uzszego czasu martwi\u0119 si\u0119 czy w\u0142a\u015bnie nie mijaj\u0105 mi najlepsze lata by kogo\u015b pozna\u0107. </p> <p>Mam przyjaci\u00f3\u0142 z kt\u00f3rymi sp\u0119dzam czas i generalnie nie mam powod\u00f3w do narzekania ale chcia\u0142bym spotka\u0107 t\u0119 osob\u0119 z kt\u00f3r\u0105 m\u00f3g\u0142bym nawi\u0105za\u0107 blisk\u0105 relacje, narazie bez skutecznie. Pr\u00f3buje r\u00f3\u017cnych apek (Tinder, boo) ale chyba nie jestem dostatecznie interesuj\u0105cy/przystojny/both by kogo\u015b zainteresowa\u0107 moj\u0105 osob\u0105. </p> <p>Boj\u0119 si\u0119 \u017ce nast\u0105pi ten moment kiedy moi przyjaciele za\u0142o\u017c\u0105 rodziny i zostan\u0119 w ko\u0144cu sam ze sob\u0105.</p> <p>Jestem ciekaw czy kto\u015b z was ma podobne odczucia w tym wieku i jak sobie z tym radzicie, s\u0142ysza\u0142em troch\u0119 o m\u0119skiej samotno\u015bci i boj\u0119 si\u0119 \u017ce w ko\u0144cu pozwol\u0119 sobie w pa\u015b\u0107 w blue pill/ Red pill stan i wybior\u0119 jedna z tych skrajno\u015bci by sobie z tym jako\u015b poradzi\u0107.</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; ",
        "id": 3529006,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ncb8yb/samotno\u015b\u0107_w_wieku_25_lat",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Samotno\u015b\u0107 w wieku 25 lat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Bright_Safety837",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-09T07:02:34.181333+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-09T06:03:36+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Cze\u015b\u0107. Pod koniec pa\u017adziennika lec\u0119 pierwszy raz do USA i ju\u017c teraz mnie to bardzo stresuje. Mam za sob\u0105 kilka podr\u00f3\u017cy po Europie ale teraz przera\u017ca mnie odleg\u0142o\u015b\u0107, zupe\u0142nie inny kontynent, kultura. A nawet ich jedzenie mnie przera\u017ca xD. Co was pozytywnie i negatywnie zaskoczy\u0142o w Stanach? Czy lubicie/chcecie tam wr\u00f3ci\u0107 kolejny raz?</p> <p>Udaje si\u0119 typowo turystycznie na Floryd\u0119. Spe\u0142niam marzenie o wizycie w Miami i w Kennedy Space Center. Pomimo ekscytacji odczuwam stres i niepewno\u015b\u0107. Troch\u0119 mnie to przera\u017ca, sama nie wiem czemu\u2026</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Bright_Safety837\"> /u/Bright_Safety837 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ncb60q/pierwszy_raz_w_stanch_zjednoczonych_jakie\u015b_rady/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ncb60q/pierwszy_raz_w_stanch_zjednoczonych_jakie\u015b_rady/\">[comments]</a></span>",
        "id": 3529007,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ncb60q/pierwszy_raz_w_stanch_zjednoczonych_jakie\u015b_rady",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pierwszy raz w Stanch Zjednoczonych - jakie\u015b rady? Stresuj\u0119 si\u0119 podr\u00f3\u017c\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Koziomidlo",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-09T05:56:16.936405+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-09T05:21:11+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ncagwp/tajna_notatka_kancelarii_prezydenta_kontrowersje/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/S6exEeorX1_NP3Rh6r7gNbEPJnQsh_4tqtVOSSWzeNg.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=bd6946b4f42e645890d678bbba23cfbb68edabb3\" alt=\"Tajna notatka Kancelarii Prezydenta. Kontrowersje wok\u00f3\u0142 S\u0142awomira Cenckiewicza\" title=\"Tajna notatka Kancelarii Prezydenta. Kontrowersje wok\u00f3\u0142 S\u0142awomira Cenckiewicza\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Koziomidlo\"> /u/Koziomidlo </a> <br/> <span><a href=\"https://www.onet.pl/informacje/onetwiadomosci/tajna-notatka-kancelarii-prezydenta-kontrowersje-wokol-slawomira-cenckiewicza/9240xyh,79cfc278?utm_source=livebar&amp;utm_campaign=newsy_sg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ncagwp/tajna_notatka_kancelarii_prezydenta_kontrowersje/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3528741,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ncagwp/tajna_notatka_kancelarii_prezydenta_kontrowersje",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/S6exEeorX1_NP3Rh6r7gNbEPJnQsh_4tqtVOSSWzeNg.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=bd6946b4f42e645890d678bbba23cfbb68edabb3",
        "title": "Tajna notatka Kancelarii Prezydenta. Kontrowersje wok\u00f3\u0142 S\u0142awomira Cenckiewicza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/LitwinL",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-09T03:37:43.249419+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-09T03:18:47+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nc88cy/rano_sprzedaje_si\u0119_ponad_400_tysi\u0119cy_ma\u0142pek/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/TX9FJrvmsWHBjEB_vbaa6Db_TDkgzhx_2nLQFrTWEv4.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=334d785e0f16115d44ae690687e4d613df937873\" alt=\"Rano sprzedaje si\u0119 ponad 400 tysi\u0119cy ma\u0142pek. Krakowska komisja chce kolejnych zmian [mo\u017cliwo\u015bci zakazu sprzeda\u017cy alkoholu do 8 rano]\" title=\"Rano sprzedaje si\u0119 ponad 400 tysi\u0119cy ma\u0142pek. Krakowska komisja chce kolejnych zmian [mo\u017cliwo\u015bci zakazu sprzeda\u017cy alkoholu do 8 rano]\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/LitwinL\"> /u/LitwinL </a> <br/> <span><a href=\"https://lovekrakow.pl/aktualnosci/rano-sprzedaje-sie-ponad-400-tysiecy-malpek-krakowska-komisja-chce-kolejnych-zmian_63286.html\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nc88cy/rano_sprzedaje_si\u0119_ponad_400_tysi\u0119cy_ma\u0142pek/\">[comments]</a></span> </td><",
        "id": 3528171,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nc88cy/rano_sprzedaje_si\u0119_ponad_400_tysi\u0119cy_ma\u0142pek",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/TX9FJrvmsWHBjEB_vbaa6Db_TDkgzhx_2nLQFrTWEv4.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=334d785e0f16115d44ae690687e4d613df937873",
        "title": "Rano sprzedaje si\u0119 ponad 400 tysi\u0119cy ma\u0142pek. Krakowska komisja chce kolejnych zmian [mo\u017cliwo\u015bci zakazu sprzeda\u017cy alkoholu do 8 rano]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/serce__",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-09T01:22:02.243934+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-09T00:18:31+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nc4gl6/chcia\u0142em_przekona\u0107_si\u0119_jak_\u0142atwo_jest_zrobi\u0107/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/xu2quhr581of1.png?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=f8631b4ae2323ba5e9c10f46b2506ed51f7b636c\" alt=\"Chcia\u0142em przekona\u0107 si\u0119, jak \u0142atwo jest zrobi\u0107 aplikacj\u0119 w 2025. Fiszki do Norweskiego w jeden wiecz\u00f3r \ud83d\udc80\" title=\"Chcia\u0142em przekona\u0107 si\u0119, jak \u0142atwo jest zrobi\u0107 aplikacj\u0119 w 2025. Fiszki do Norweskiego w jeden wiecz\u00f3r \ud83d\udc80\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Irytowa\u0142y mnie reklamy w Duolingo i niemo\u017cno\u015b\u0107 znalezienia prostej apki do powtarzania s\u0142\u00f3wek z Norweskiego. Pokierowany potrzeb\u0105, postanowi\u0142em zrobi\u0107 co\u015b sam i przy okazji przekona\u0107 si\u0119 o ile faktycznie \u0142atwiej jest programowa\u0107 z AI. Przysiad\u0142em i w jeden wiecz\u00f3r zrobi\u0142em dla siebie aplikacj\u0119 na Windows i Android. Wygl\u0105da jak wygl\u0105da, ale dzia\u0142a i ma bibliotek\u0119 paru tysi\u0119cy s\u0142\u00f3w. Dzia\u0142aj\u0105 te\u017c r\u00f3\u017cne synonimy, mo\u017cna dodawa\u0107 nowe s\u0142owa itp. </p> <p>Kontekst: ma",
        "id": 3527700,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nc4gl6/chcia\u0142em_przekona\u0107_si\u0119_jak_\u0142atwo_jest_zrobi\u0107",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/xu2quhr581of1.png?width=640&crop=smart&auto=webp&s=f8631b4ae2323ba5e9c10f46b2506ed51f7b636c",
        "title": "Chcia\u0142em przekona\u0107 si\u0119, jak \u0142atwo jest zrobi\u0107 aplikacj\u0119 w 2025. Fiszki do Norweskiego w jeden wiecz\u00f3r \ud83d\udc80",
        "vote": 0
    }
]