[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T22:47:48+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/lodzkie/news-pozar-skladowiska-odpadow-niebezpiecznych-trwaja-dzialania-s,nId,7897879\"><img src=\"https://i.iplsc.com/pozar-skladowiska-odpadow-niebezpiecznych-trwaja-dzialania-s/000KHJICEDOBHJ9O-C321.jpg\" alt=\"Po\u017car sk\u0142adowiska odpad\u00f3w niebezpiecznych. Trwaj\u0105 dzia\u0142ania stra\u017cy po\u017carnej\" align=\"left\" /></a>Na sk\u0142adowisku w P\u0142oszowie pod Radomskiem dosz\u0142o do po\u017caru przetrzymywanych w pojemnikach odpad\u00f3w niebezpiecznych. Stra\u017c po\u017carna zdo\u0142a\u0142a ugasi\u0107 ogie\u0144, jednak na miejscu wci\u0105\u017c trwa kontrolowane ch\u0142odzenie ha\u0142dy. - Gdy przestajemy podawa\u0107 wod\u0119 i pian\u0119, ten po\u017car znowu nam nawraca - t\u0142umaczy\u0142 w rozmowie z Interi\u0105 rzecznik radomskiej stra\u017cy po\u017carnej.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1960053,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/lodzkie/news-pozar-skladowiska-odpadow-niebezpiecznych-trwaja-dzialania-s,nId,7897879",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po\u017car sk\u0142adowiska odpad\u00f3w niebezpiecznych. Trwaj\u0105 dzia\u0142ania stra\u017cy po\u017carnej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T20:52:40+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-jakie-szanse-wyborcze-ma-stanowski-opublikowano-najnowszy-so,nId,7897835\"><img src=\"https://i.iplsc.com/jakie-szanse-wyborcze-ma-stanowski-opublikowano-najnowszy-so/000KHJ3DGV645B72-C321.jpg\" alt=\"Jakie szanse wyborcze ma Stanowski? Opublikowano najnowszy sonda\u017c\" align=\"left\" /></a>Niemal 21 proc. Polak\u00f3w by\u0142oby w stanie poprze\u0107 kandydatur\u0119 Krzysztofa Stanowskiego w wyborach prezydenckich - wynika z najnowszego sonda\u017cu SW Research. Przeciwnego zdania jest z kolei nieco mniej ni\u017c co trzeci respondent. Najbardziej sk\u0142onni do oddania g\u0142osu na dziennikarza s\u0105 wyborcy m\u0142odzi i ci z wykszta\u0142ceniem podstawowym oraz gimnazjalnym. Sam Stanowski podkre\u015bla, \u017ce &quot;chce by\u0107 kandydatem, ale nie prezydentem&quot;.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1959411,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-jakie-szanse-wyborcze-ma-stanowski-opublikowano-najnowszy-so,nId,7897835",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jakie szanse wyborcze ma Stanowski? Opublikowano najnowszy sonda\u017c",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T19:26:37+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-kotula-komentuje-sprawe-wyksztalcenia-mowi-o-bledzie-na-stro,nId,7897820\"><img src=\"https://i.iplsc.com/kotula-komentuje-sprawe-wyksztalcenia-mowi-o-bledzie-na-stro/000KHIXK78LAMBQO-C321.jpg\" alt=\"Kotula komentuje spraw\u0119 wykszta\u0142cenia. M\u00f3wi o &quot;b\u0142\u0119dzie na stronie Sejmu&quot;\" align=\"left\" /></a>&quot;Zgodnie z prawd\u0105 poda\u0142am na pocz\u0105tku mojej pierwszej kadencji w Sejmie, \u017ce opr\u00f3cz uko\u0144czenia studi\u00f3w licencjackich na Collegium Balticum, studiowa\u0142am tak\u017ce na studiach magisterskich na UAM&quot; - przekaza\u0142a minister r\u00f3wno\u015bci Katarzyna Kotula, komentuj\u0105c doniesienia o rzekomo fa\u0142szywym pos\u0142ugiwaniu si\u0119 przez ni\u0105 tytu\u0142em magistra. Szefowa resortu podkre\u015bli\u0142a, \u017ce na stronie Sejmu &quot;widnia\u0142a b\u0142\u0119dna informacja&quot;, a gdy tylko si\u0119 o tym dowiedzia\u0142a, poprosi\u0142a o korekt\u0119.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1958872,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-kotula-komentuje-sprawe-wyksztalcenia-mowi-o-bledzie-na-stro,nId,7897820",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kotula komentuje spraw\u0119 wykszta\u0142cenia. M\u00f3wi o \"b\u0142\u0119dzie na stronie Sejmu\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T18:13:28+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/malopolskie/news-platforma-wskazala-nazwiska-kandydat-powalczy-z-barbara-nowa,nId,7897801\"><img src=\"https://i.iplsc.com/platforma-wskazala-nazwiska-kandydat-powalczy-z-barbara-nowa/000KHIVH71JLFBBM-C321.jpg\" alt=\"Platforma wskaza\u0142a nazwiska. Kandydat powalczy z Barbar\u0105 Nowak\" align=\"left\" /></a>Krakowskie struktury Platformy Obywatelskiej zarekomendowa\u0142a sze\u015bciu kandydat\u00f3w, spo\u015br\u00f3d kt\u00f3rych wybrany zostanie kandydat w wyborach uzupe\u0142niaj\u0105cych do Senatu - dowiedzia\u0142a si\u0119 Interia. Uchwa\u0142a zarz\u0105du powiatu PO zosta\u0142a w tej sprawie przyj\u0119ta w \u015brod\u0119 wieczorem. W\u015br\u00f3d kandydat\u00f3w jest znany lekarz, by\u0142y baron PO i miejscy radni. Ostateczny decyzja zapadnie po konsultacjach z central\u0105 partii.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1958203,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/malopolskie/news-platforma-wskazala-nazwiska-kandydat-powalczy-z-barbara-nowa,nId,7897801",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Platforma wskaza\u0142a nazwiska. Kandydat powalczy z Barbar\u0105 Nowak",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T18:13:28+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/dolnoslaskie/news-wypadek-w-gorach-spadal-300-metrow-uderzyl-w-zamarznieta-taf,nId,7897656\"><img src=\"https://i.iplsc.com/wypadek-w-gorach-spadal-300-metrow-uderzyl-w-zamarznieta-taf/000KHIUWQU1N6X75-C321.jpg\" alt=\"Wypadek w g\u00f3rach. Spada\u0142 300 metr\u00f3w, uderzy\u0142 w zamarzni\u0119t\u0105 tafl\u0119 jeziora\" align=\"left\" /></a>19-letni m\u0119\u017cczyzna spad\u0142 z kraw\u0119dzi Kot\u0142a Wielkiego Stawu w Karkonoszach, l\u0105duj\u0105c na zamarzni\u0119tej tafli jeziora. Na pomoc poszkodowanemu ruszyli ratownicy z karkonoskiego GOPR. Turysta dozna\u0142 rozleg\u0142ych obra\u017ce\u0144, w tym z\u0142ama\u0144. - Poszkodowany mo\u017ce m\u00f3wi\u0107 o du\u017cym szcz\u0119\u015bciu, \u017ce prze\u017cy\u0142 ten upadek - us\u0142yszeli\u015bmy.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1958204,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/dolnoslaskie/news-wypadek-w-gorach-spadal-300-metrow-uderzyl-w-zamarznieta-taf,nId,7897656",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wypadek w g\u00f3rach. Spada\u0142 300 metr\u00f3w, uderzy\u0142 w zamarzni\u0119t\u0105 tafl\u0119 jeziora",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T16:30:30+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/malopolskie/news-rzeka-nagle-zmienila-kolor-akcja-sluzb-w-malopolsce,nId,7897591\"><img src=\"https://i.iplsc.com/rzeka-nagle-zmienila-kolor-akcja-sluzb-w-malopolsce/000KHI1CS0KWSA2H-C321.jpg\" alt=\"Rzeka nagle zmieni\u0142a kolor. Akcja s\u0142u\u017cb w Ma\u0142opolsce\" align=\"left\" /></a>W p\u0142yn\u0105cej przez Krak\u00f3w Wildze stwierdzono obecno\u015b\u0107 zielonej cieszy. Do akcji b\u0142yskawicznie wkroczy\u0142y s\u0142u\u017cby. Jak si\u0119 okaza\u0142o, przyczyn\u0105 zmiany koloru wody w rzece jest nieszkodliwy barwnik wykorzystywany do bada\u0144 szczelno\u015bci kanalizacji. Policja ustala, kto odpowiada za incydent.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1957366,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/malopolskie/news-rzeka-nagle-zmienila-kolor-akcja-sluzb-w-malopolsce,nId,7897591",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rzeka nagle zmieni\u0142a kolor. Akcja s\u0142u\u017cb w Ma\u0142opolsce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T16:30:30+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-stanowski-reaguje-na-slowa-holowni-wbil-szpile-marszalkowi-s,nId,7897467\"><img src=\"https://i.iplsc.com/stanowski-reaguje-na-slowa-holowni-wbil-szpile-marszalkowi-s/000KHHOGQG2WD4I8-C321.jpg\" alt=\"Stanowski reaguje na s\u0142owa Ho\u0142owni. Wbi\u0142 szpil\u0119 marsza\u0142kowi Sejmu\" align=\"left\" /></a>&quot;Obaj mamy dok\u0142adnie takie same szanse na prezydentur\u0119 i w tym sensie obaj dok\u0142adnie tak samo zawracamy g\u0142ow\u0119 wyborcom&quot; - odpowiedzia\u0142 Krzysztof Stanowski Szymonowi Ho\u0142owni, kt\u00f3ry krytycznie oceni\u0142 jego start w wyborach prezydenckich. &quot;Pan ok\u0142amuje ludzi, \u017ce wierzy w zwyci\u0119stwo&quot; - stwierdzi\u0142 Stanowski, dodaj\u0105c nast\u0119pnie: &quot;ewentualnie jest pan tak odklejony, \u017ce pan naprawd\u0119 wierzy&quot;.\n</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1957367,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-stanowski-reaguje-na-slowa-holowni-wbil-szpile-marszalkowi-s,nId,7897467",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Stanowski reaguje na s\u0142owa Ho\u0142owni. Wbi\u0142 szpil\u0119 marsza\u0142kowi Sejmu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T15:16:55+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-bedzie-sledztwo-w-sprawie-meza-elzbiety-witek-prokuratura-za,nId,7897479\"><img src=\"https://i.iplsc.com/bedzie-sledztwo-w-sprawie-meza-elzbiety-witek-prokuratura-za/000KHFGDWBUDAAL4-C321.jpg\" alt=\"B\u0119dzie \u015bledztwo w sprawie m\u0119\u017ca El\u017cbiety Witek? Prokuratura zabra\u0142a g\u0142os\" align=\"left\" /></a>Pojawi\u0142y si\u0119 nowe informacje ws. m\u0119\u017ca by\u0142ej marsza\u0142ek Sejmu El\u017cbiety Witek. Prokuratura Okr\u0119gowa w Legnicy ponownie analizuje spraw\u0119 Stanis\u0142awa Witka, kt\u00f3ry przez ponad dwa lata przebywa\u0142 na Oddziale Intensywnej Opieki Medycznej (OIOM) w szpitalu w Legnicy - potwierdzi\u0142a Interia. Sprawa by\u0142a ju\u017c wcze\u015bniej bada przez \u015bledczych i zamkni\u0119ta, teraz jednak mo\u017ce zosta\u0107 wznowiona. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1956741,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-bedzie-sledztwo-w-sprawie-meza-elzbiety-witek-prokuratura-za,nId,7897479",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "B\u0119dzie \u015bledztwo w sprawie m\u0119\u017ca El\u017cbiety Witek? Prokuratura zabra\u0142a g\u0142os",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T15:16:55+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-kim-dzong-un-ma-wyslac-kolejnych-zolnierzy-na-front-potrzebn,nId,7897549\"><img src=\"https://i.iplsc.com/kim-dzong-un-ma-wyslac-kolejnych-zolnierzy-na-front-potrzebn/000KHGSG5DHC99JX-C321.jpg\" alt=\"Kim Dzong Un ma wys\u0142a\u0107 kolejnych \u017co\u0142nierzy na front. Potrzebne posi\u0142ki\" align=\"left\" /></a>Korea P\u00f3\u0142nocna wy\u015ble do Rosji kolejnych \u017co\u0142nierzy - donosi &quot;New York Times&quot;. Operacja zostanie przeprowadzona w ci\u0105gu najbli\u017cszych dw\u00f3ch miesi\u0119cy. Strona ukrai\u0144ska zwraca uwag\u0119, \u017ce ju\u017c niemal po\u0142owa \u017co\u0142nierzy Kim Dzong Una wys\u0142anych na front zgin\u0119\u0142a lub odnios\u0142a obra\u017cenia. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1956739,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-kim-dzong-un-ma-wyslac-kolejnych-zolnierzy-na-front-potrzebn,nId,7897549",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kim Dzong Un ma wys\u0142a\u0107 kolejnych \u017co\u0142nierzy na front. Potrzebne posi\u0142ki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T15:16:55+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zbrodnia-vat-w-pkol-jest-zawiadomienie-do-prokuratury,nId,7897543\"><img src=\"https://i.iplsc.com/zbrodnia-vat-w-pkol-jest-zawiadomienie-do-prokuratury/000KHGD2IAXWOQN4-C321.jpg\" alt=\"&quot;Zbrodnia VAT&quot; w PKOl? Jest zawiadomienie do prokuratury\" align=\"left\" /></a>Do prokuratury wp\u0142yn\u0119\u0142o zawiadomienie o mo\u017cliwo\u015bci pope\u0142nienia &quot;zbrodni VAT&quot; przez prezesa Polskiego Komitetu Olimpijskiego Rados\u0142awa Piesiewicza - potwierdzi\u0142 Polsat News. To efekt kontroli Krajowej Administracji Skarbowej prowadzonej od p\u00f3\u0142 roku. Prokuratura analizuje zgromadzone dokumenty.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1956740,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zbrodnia-vat-w-pkol-jest-zawiadomienie-do-prokuratury,nId,7897543",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Zbrodnia VAT\" w PKOl? Jest zawiadomienie do prokuratury",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T15:00:07+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/matura/news-matura-2025-30-proc-z-przedmiotu-dodatkowego-jeszcze-nie-w-t,nId,7891198\"><img src=\"https://i.iplsc.com/matura-2025-30-proc-z-przedmiotu-dodatkowego-jeszcze-nie-w-t/000KHEUAS8PWEBCQ-C321.jpg\" alt=\"Matura 2025. 30 proc. z przedmiotu dodatkowego jeszcze nie w tym roku\" align=\"left\" /></a>Egzamin maturalny w 2025 roku nie przyniesie rewolucyjnych zmian w zakresie prog\u00f3w zdawalno\u015bci. Samo podej\u015bcie do egzaminu z przedmiot\u00f3w dodatkowych pozostanie jedynym warunkiem, kt\u00f3ry maturzy\u015bci musz\u0105 spe\u0142ni\u0107 w kontek\u015bcie przedmiot\u00f3w na poziomie rozszerzonym. Jak to b\u0119dzie wygl\u0105da\u0142o w praktyce? Wyja\u015bniamy. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1956742,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/matura/news-matura-2025-30-proc-z-przedmiotu-dodatkowego-jeszcze-nie-w-t,nId,7891198",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Matura 2025. 30 proc. z przedmiotu dodatkowego jeszcze nie w tym roku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T12:27:45+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-kaczynski-o-pieniadzach-dla-pis-prawo-przestalo-obowiazywac,nId,7897361\"><img src=\"https://i.iplsc.com/kaczynski-o-pieniadzach-dla-pis-prawo-przestalo-obowiazywac/000KHDA7Q4EO6UTI-C321.jpg\" alt=\"Kaczy\u0144ski o pieni\u0105dzach dla PiS: Prawo przesta\u0142o obowi\u0105zywa\u0107\" align=\"left\" /></a>Zdaniem Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego minister finans\u00f3w Andrzej Doma\u0144ski nie wyp\u0142aci PiS nale\u017cnych \u015brodk\u00f3w, cho\u0107 S\u0105d Najwy\u017cszy podj\u0105\u0142 przychyln\u0105 dla jego partii decyzj\u0119. - Prawo przesta\u0142o obowi\u0105zywa\u0107 - stwierdzi\u0142 prezes, komentuj\u0105c dzia\u0142ania obecnego rz\u0105du. Sp\u00f3r o pieni\u0105dze dla partii trwa, odk\u0105d w zesz\u0142ym roku PKW odrzuci\u0142a sprawozdanie finansowe partii za rok 2023, wskazuj\u0105c na nieprawid\u0142owo\u015bci w finansowaniu kampanii wyborczej.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1955798,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-kaczynski-o-pieniadzach-dla-pis-prawo-przestalo-obowiazywac,nId,7897361",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kaczy\u0144ski o pieni\u0105dzach dla PiS: Prawo przesta\u0142o obowi\u0105zywa\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T12:27:45+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-prezydent-duda-w-samych-superlatywach-o-trumpie-tryska-energ,nId,7897386\"><img src=\"https://i.iplsc.com/prezydent-duda-w-samych-superlatywach-o-trumpie-tryska-energ/000KHE394B9FA63W-C321.jpg\" alt=\"Prezydent Duda w samych superlatywach o Trumpie. &quot;Tryska energi\u0105&quot; \" align=\"left\" /></a>Andrzej Duda udzieli\u0142 wywiadu ameryka\u0144skiemu dziennikowi &quot;Washington Post&quot;. Prezydent zachwala\u0142 Donalda Trumpa. Wskazywa\u0142, \u017ce ameryka\u0144ski przyw\u00f3dca nie charakteryzuje si\u0119 typow\u0105 dla Unii Europejskiej &quot;nowomow\u0105&quot;, a dodatkowo jest energiczny i witalny. Duda przypomnia\u0142, \u017ce czteroletnia kadencja Trumpa b\u0119dzie wyzwaniem dla Starego Kontynentu. Potrzeba &quot;wi\u0119cej Europy w Stanach Zjednoczonych i wi\u0119cej Stan\u00f3w Zjednoczonych w Europie&quot; - podkre\u015bla\u0142 prezydent. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1955799,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-prezydent-duda-w-samych-superlatywach-o-trumpie-tryska-energ,nId,7897386",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezydent Duda w samych superlatywach o Trumpie. \"Tryska energi\u0105\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T12:24:35+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-sejmowe-porzadki-szymona-holowni-surowsze-kary-i-nowy-tryb-p,nId,7897293\"><img src=\"https://i.iplsc.com/sejmowe-porzadki-szymona-holowni-surowsze-kary-i-nowy-tryb-p/000KHCBW4KLBS1QM-C321.jpg\" alt=\"Sejmowe porz\u0105dki Szymona Ho\u0142owni. Surowsze kary i nowy tryb prac\" align=\"left\" /></a>Marsza\u0142ek Sejmu Szymon Ho\u0142ownia zapowiada gruntowne zmiany w funkcjonowaniu parlamentu. W planach s\u0105 m.in. zaostrzenie kar za nieobecno\u015bci pos\u0142\u00f3w i reforma pracy zespo\u0142\u00f3w poselskich. Podczas \u015brodowego wyst\u0105pienia Ho\u0142ownia odni\u00f3s\u0142 si\u0119 tak\u017ce do stanu kluczowych projekt\u00f3w ustaw, w tym reformy sk\u0142adki zdrowotnej. - Bardzo niepokoi mnie tempo pracy - przyzna\u0142. Pytany o start Krzysztofa Stanowskiego w wyborach prezydenckich, odpar\u0142, \u017ce &quot;nie potrzebujmy korespondenta, tylko prezydenta&quot;.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1955800,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-sejmowe-porzadki-szymona-holowni-surowsze-kary-i-nowy-tryb-p,nId,7897293",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sejmowe porz\u0105dki Szymona Ho\u0142owni. Surowsze kary i nowy tryb prac",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T12:23:19+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/lodzkie/news-32-latka-z-piotrkowa-zmarla-po-tym-jak-pielegniarka-odmowila,nId,7897344\"><img src=\"https://i.iplsc.com/32-latka-z-piotrkowa-zmarla-po-tym-jak-pielegniarka-odmowila/000KHCGZE113A9GI-C321.jpg\" alt=\"32-latka z Piotrkowa zmar\u0142a po tym, jak piel\u0119gniarka odm\u00f3wi\u0142a jej pomocy\" align=\"left\" /></a>32-letnia kobieta zmar\u0142a w szpitalu w Piotrkowie Trybunalskim po tym, jak piel\u0119gniarka odm\u00f3wi\u0142a jej pomocy na SOR. Plac\u00f3wka przyznaje, \u017ce tria\u017cystka naruszy\u0142a procedur\u0119 i zosta\u0142a ukarana nagan\u0105.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1955801,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/lodzkie/news-32-latka-z-piotrkowa-zmarla-po-tym-jak-pielegniarka-odmowila,nId,7897344",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "32-latka z Piotrkowa zmar\u0142a po tym, jak piel\u0119gniarka odm\u00f3wi\u0142a jej pomocy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T11:05:07+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/podlaskie/news-wypadek-polskich-zolnierzy-na-podlasiu-trzy-osoby-z-obrazeni,nId,7897268\"><img src=\"https://i.iplsc.com/wypadek-polskich-zolnierzy-na-podlasiu-trzy-osoby-z-obrazeni/000KHBX2USEN5O01-C321.jpg\" alt=\"Wypadek polskich \u017co\u0142nierzy na Podlasiu. Trzy osoby z obra\u017ceniami\" align=\"left\" /></a>- We wtorek w miejscowo\u015bci Mu\u0142y dosz\u0142o do zdarzenia drogowego z udzia\u0142em pojazdu wojskowego - potwierdzi\u0142 Interii rzecznik prasowy Oddzia\u0142u \u017bandarmerii Wojskowej w Lublinie. Samoch\u00f3d, kt\u00f3rym podr\u00f3\u017cowali polscy \u017co\u0142nierze, zjecha\u0142 do pobliskiego rowu. Trzech z nich dozna\u0142o obra\u017ce\u0144 cia\u0142a. Kierowca by\u0142 trze\u017awy. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1955295,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/podlaskie/news-wypadek-polskich-zolnierzy-na-podlasiu-trzy-osoby-z-obrazeni,nId,7897268",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wypadek polskich \u017co\u0142nierzy na Podlasiu. Trzy osoby z obra\u017ceniami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T11:05:07+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-zaciety-boj-w-obwodzie-kurskim-osmiogodzinna-walka-zakonczon,nId,7897264\"><img src=\"https://i.iplsc.com/zaciety-boj-w-obwodzie-kurskim-osmiogodzinna-walka-zakonczon/000KHCHRR9VQ4A5U-C321.jpg\" alt=\"Zaci\u0119ty b\u00f3j w obwodzie kurskim. O\u015bmiogodzinna walka zako\u0144czona ewakuacj\u0105\" align=\"left\" /></a>Ukrai\u0144ska armia zada\u0142a straty \u017co\u0142nierzom z Korei P\u00f3\u0142nocnej. Po o\u015bmiogodzinnym boju w obwodzie kurskim w Rosji zgin\u0119\u0142o 21 \u017co\u0142nierzy Kim Dzong Una, a 40 zosta\u0142o rannych. Ukrai\u0144scy \u017co\u0142nierze zdecydowali si\u0119 na ewakuacj\u0119 z pola bitwy. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1955294,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-zaciety-boj-w-obwodzie-kurskim-osmiogodzinna-walka-zakonczon,nId,7897264",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zaci\u0119ty b\u00f3j w obwodzie kurskim. O\u015bmiogodzinna walka zako\u0144czona ewakuacj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T11:03:17+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-donald-tusk-o-polskiej-prezydencji-w-ue-europa-byla-jest-i-b,nId,7897303\"><img src=\"https://i.iplsc.com/donald-tusk-o-polskiej-prezydencji-w-ue-europa-byla-jest-i-b/000KHC3NFH5B71KQ-C321.jpg\" alt=\"Donald Tusk o polskiej prezydencji w UE. &quot;Europa by\u0142a, jest i b\u0119dzie wielka&quot;\" align=\"left\" /></a>-  Podnie\u015bcie wysoko swoje g\u0142owy. Europa by\u0142a, jest i b\u0119dzie wielka - powiedzia\u0142 Donald Tusk, przedstawiaj\u0105c w \u015brod\u0119 priorytety polskiej prezydencji w Radzie Unii Europejskiej. Premier zaznaczy\u0142, \u017ce Europa nie ma powod\u00f3w do kompleks\u00f3w. A mottem polskiej prezydencji b\u0119dzie bezpiecze\u0144stwo. Polski premier odni\u00f3s\u0142 si\u0119 r\u00f3wnie\u017c do polityki migracyjnej i klimatycznej.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1955296,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-donald-tusk-o-polskiej-prezydencji-w-ue-europa-byla-jest-i-b,nId,7897303",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Tusk o polskiej prezydencji w UE. \"Europa by\u0142a, jest i b\u0119dzie wielka\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T10:08:53+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/slaskie/news-wypadek-w-kopalni-doszlo-do-zapalenia-metanu-16-poszkodowany,nId,7897257\"><img src=\"https://i.iplsc.com/wypadek-w-kopalni-doszlo-do-zapalenia-metanu-16-poszkodowany/000KHBMA6RCCRU1I-C321.jpg\" alt=\"Wypadek w kopalni. Dosz\u0142o do zapalenia metanu, 16 poszkodowanych\" align=\"left\" /></a>W kopalni Knur\u00f3w-Szczyg\u0142owice dosz\u0142o do zapalenia metanu w \u015bcianie wydobywczej. Na miejsce skierowano ratownik\u00f3w z Bytomia i Wodzis\u0142awia \u015al\u0105skiego. Pomocy udzielono 16 osobom, 14 z nich przewieziono do okolicznych szpitali. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1955293,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/slaskie/news-wypadek-w-kopalni-doszlo-do-zapalenia-metanu-16-poszkodowany,nId,7897257",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wypadek w kopalni. Dosz\u0142o do zapalenia metanu, 16 poszkodowanych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T09:47:42+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-ekstradycja-samera-a-polska-prokuratura-przekazala-wniosek,nId,7897288\"><img src=\"https://i.iplsc.com/ekstradycja-samera-a-polska-prokuratura-przekazala-wniosek/000G336ZOXNE4CEX-C321.jpg\" alt=\"Ekstradycja Samera A. Polska prokuratura przekaza\u0142a wniosek\" align=\"left\" /></a>Prokuratura krajowa przekaza\u0142a wniosek o ekstradycj\u0119 Samera A. ze Zjednoczonych Emirat\u00f3w Arabskich do Polski - potwierdzi\u0142a w rozmowie z Interi\u0105 rzeczniczka prokuratora generalnego prok. Anna Adamiak. Samer A. to by\u0142y cz\u0142onek zarz\u0105du sp\u00f3\u0142ki OTS Switzerland Gmbh (Grupa Orlen).</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1954873,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-ekstradycja-samera-a-polska-prokuratura-przekazala-wniosek,nId,7897288",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ekstradycja Samera A. Polska prokuratura przekaza\u0142a wniosek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T09:47:42+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-immunitet-posla-pis-nagly-zwrot-w-sprawie,nId,7897151\"><img src=\"https://i.iplsc.com/immunitet-posla-pis-nagly-zwrot-w-sprawie/000KHBI18SDF0S1R-C321.jpg\" alt=\"Immunitet pos\u0142a PiS. Nag\u0142y zwrot w sprawie\" align=\"left\" /></a>Pose\u0142 PiS Krzysztof Szczucki zrzek\u0142 si\u0119 we wtorek immunitetu. Pismo trafi\u0142o do marsza\u0142ka Sejmu Szymona Ho\u0142owni i ma zosta\u0107 przekazane komisji regulaminowej. Szczucki uprzedzi\u0142 w ten spos\u00f3b zapowiadany przez prokuratur\u0119 ruch.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1954875,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-immunitet-posla-pis-nagly-zwrot-w-sprawie,nId,7897151",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Immunitet pos\u0142a PiS. Nag\u0142y zwrot w sprawie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T09:47:42+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-list-zelazny-dla-bylego-szefa-rars-sad-zadecydowal-ws-michal,nId,7897273\"><img src=\"https://i.iplsc.com/list-zelazny-dla-bylego-szefa-rars-sad-zadecydowal-ws-michal/000GDJY4YCVFG1QO-C321.jpg\" alt=\"List \u017celazny dla by\u0142ego szefa RARS. S\u0105d zadecydowa\u0142 ws. Micha\u0142a K. \" align=\"left\" /></a>S\u0105d Okr\u0119gowy w Warszawie nie przychyli\u0142 si\u0119 do wniosku o przyznanie listu \u017celaznego by\u0142emu prezesowi Rz\u0105dowej Agencji Rezerw Strategicznych Micha\u0142owi K. podejrzanemu w \u015bledztwie w sprawie nieprawid\u0142owo\u015bci w tej instytucji. B\u0119dziemy t\u0119 decyzj\u0119 skar\u017cy\u0107 - zapowiedzia\u0142 jego obro\u0144ca mec. Luka Szaranowicz.\n\n</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1954874,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-list-zelazny-dla-bylego-szefa-rars-sad-zadecydowal-ws-michal,nId,7897273",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "List \u017celazny dla by\u0142ego szefa RARS. S\u0105d zadecydowa\u0142 ws. Micha\u0142a K.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T09:47:42+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-pierwsze-spiecie-kandydatow-mentzen-odpowiada-na-pomowienia-,nId,7897189\"><img src=\"https://i.iplsc.com/pierwsze-spiecie-kandydatow-mentzen-odpowiada-na-pomowienia/000KHB44HB71ILFD-C321.jpg\" alt=\"Pierwsze spi\u0119cie kandydat\u00f3w. Mentzen odpowiada na &quot;pom\u00f3wienia&quot; Stanowskiego\" align=\"left\" /></a>&quot;\u0141adnie to tak zaczyna\u0107 kampani\u0119 od pom\u00f3wie\u0144?&quot; - tak S\u0142awomir Mentzen skomentowa\u0142 &quot;or\u0119dzie&quot; Krzysztofa Stanowskiego, w kt\u00f3rym tw\u00f3rca Kana\u0142u Zero og\u0142osi\u0142 zamiar startu w wyborach prezydenckich oraz zaczepi\u0142 innych kandydat\u00f3w. Politykowi Konfederacji zarzuci\u0142, \u017ce je\u017adzi po Polsce, by pi\u0107 piwo i &quot;usypia po czwartym&quot;. Mentzen stwierdzi\u0142, \u017ce ma \u015bwiadk\u00f3w, kt\u00f3rzy potwierdz\u0105, \u017ce jest inaczej. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1954878,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-pierwsze-spiecie-kandydatow-mentzen-odpowiada-na-pomowienia-,nId,7897189",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pierwsze spi\u0119cie kandydat\u00f3w. Mentzen odpowiada na \"pom\u00f3wienia\" Stanowskiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T09:47:42+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/malopolskie/news-w-powietrzu-moze-sie-pojawic-pm10-rzadowe-centrum-ostrzega,nId,7897230\"><img src=\"https://i.iplsc.com/w-powietrzu-moze-sie-pojawic-pm10-rzadowe-centrum-ostrzega/000KHBABBRU3RO3C-C321.jpg\" alt=\"W powietrzu mo\u017ce si\u0119 pojawi\u0107 PM10. Rz\u0105dowe Centrum ostrzega\" align=\"left\" /></a>Niebezpieczny epizod smogowy w Ma\u0142opolsce. W cz\u0119\u015bci wojew\u00f3dztwa mog\u0105 si\u0119 pojawi\u0107 szkodliwe py\u0142y zawieszone PM10. Z tego powodu wydano alert RCB dla powiatu nowotarskiego. Rz\u0105dowi specjali\u015bci radz\u0105, \u017ceby zrezygnowa\u0107 z aktywno\u015bci na zewn\u0105trz i nie wietrzy\u0107 pomieszcze\u0144.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1954879,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/malopolskie/news-w-powietrzu-moze-sie-pojawic-pm10-rzadowe-centrum-ostrzega,nId,7897230",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W powietrzu mo\u017ce si\u0119 pojawi\u0107 PM10. Rz\u0105dowe Centrum ostrzega",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T09:47:42+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/slaskie/news-wypadek-w-kopalni-doszlo-do-zapalenia-metanu,nId,7897257\"><img src=\"https://i.iplsc.com/wypadek-w-kopalni-doszlo-do-zapalenia-metanu/000KHBMA6RCCRU1I-C321.jpg\" alt=\"Wypadek w kopalni. Dosz\u0142o do zapalenia metanu\" align=\"left\" /></a>W kopalni Knur\u00f3w-Szczyg\u0142owice dosz\u0142o do zapalenia metanu w \u015bcianie wydobywczej - informuje Radio Katowice. Na miejsce skierowano ratownik\u00f3w z Centralnej Stacji Ratownictwa G\u00f3rniczego w Bytomiu. Pojawi\u0142y si\u0119 informacje o poszkodowanych, jednak biuro prasowe Jastrz\u0119bskiej Sp\u00f3\u0142ki W\u0119glowej na ten moment ich nie potwierdza.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1954876,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/slaskie/news-wypadek-w-kopalni-doszlo-do-zapalenia-metanu,nId,7897257",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wypadek w kopalni. Dosz\u0142o do zapalenia metanu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T09:47:42+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/slaskie/news-zwrot-w-sprawie-karoliny-wrobel-prokuratura-dementuje,nId,7897194\"><img src=\"https://i.iplsc.com/zwrot-w-sprawie-karoliny-wrobel-prokuratura-dementuje/000KHBKNFH59ULGG-C321.jpg\" alt=\"Zwrot w sprawie Karoliny Wr\u00f3bel. Prokuratura dementuje\" align=\"left\" /></a>- Poszukiwania prowadzone przez bieg\u0142ego na stawie w Czechowicach-Dziedzicach nadal trwaj\u0105 i nie zosta\u0142y zawieszone \u2013 m\u00f3wi Interii prokurator Izabela Knapik z Prokuratury Okr\u0119gowej w Katowicach. Tym samym odnosi si\u0119 do medialnych spekulacji o tym, \u017ce akcja zosta\u0142a przerwana.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1954877,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/slaskie/news-zwrot-w-sprawie-karoliny-wrobel-prokuratura-dementuje,nId,7897194",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zwrot w sprawie Karoliny Wr\u00f3bel. Prokuratura dementuje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T09:37:17+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/tylko-w-interii/news-kontrole-urzednikow-nic-nie-daja-ludzie-kombinuja-zaslaniaja,nId,7896066\"><img src=\"https://i.iplsc.com/kontrole-urzednikow-nic-nie-daja-ludzie-kombinuja-zaslaniaja/000KH62UHX8D6RDI-C321.jpg\" alt=\"Kontrole urz\u0119dnik\u00f3w nic nie daj\u0105. &quot;Ludzie kombinuj\u0105, zas\u0142aniaj\u0105 si\u0119 RODO&quot;\" align=\"left\" /></a>Samorz\u0105dy maj\u0105 problem z zani\u017caniem liczby mieszka\u0144c\u00f3w w deklaracjach &quot;\u015bmieciowych&quot;. Apele i liczenie na elementarn\u0105 uczciwo\u015b\u0107 nie wystarczaj\u0105. Trudno jednak zweryfikowa\u0107, ile os\u00f3b faktycznie mieszka pod danym adresem. Nawet podczas osobistej kontroli. - W domu s\u0105 dwie osoby i wiemy, \u017ce to ma\u0142\u017ce\u0144stwo. A m\u00f3wi\u0105, \u017ce s\u0105 w separacji, m\u0105\u017c si\u0119 wyprowadzi\u0142, ale dzisiaj przyszed\u0142 porozmawia\u0107. Wtedy jeste\u015bmy bezradni. Ludzie k\u0142\u00f3c\u0105 si\u0119, kombinuj\u0105 jak mog\u0105, \u017ceby tylko p\u0142aci\u0107 mniej - m\u00f3wi nam urz\u0119dnik. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1954880,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/tylko-w-interii/news-kontrole-urzednikow-nic-nie-daja-ludzie-kombinuja-zaslaniaja,nId,7896066",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kontrole urz\u0119dnik\u00f3w nic nie daj\u0105. \"Ludzie kombinuj\u0105, zas\u0142aniaj\u0105 si\u0119 RODO\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T09:27:04+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-lista-nieobecnych-poslow-kto-najrzadziej-bywal-w-sejmie,nId,7897152\"><img src=\"https://i.iplsc.com/lista-nieobecnych-poslow-kto-najrzadziej-bywal-w-sejmie/000KHAMWHVX2ICAC-C321.jpg\" alt=\"Lista nieobecnych pos\u0142\u00f3w. Kto najrzadziej bywa\u0142 w Sejmie?\" align=\"left\" /></a>Pos\u0142em, kt\u00f3ry najrzadziej pojawia\u0142 si\u0119 na posiedzeniach Sejmu w 2024 roku jest Andrzej Gut-Mostowy - podaje w \u015brodowym wydaniu &quot;Rzeczpospolita&quot;. Gazeta przeanalizowa\u0142a ubieg\u0142oroczne statystyki Sejmu, dotycz\u0105ce pos\u0142\u00f3w, kt\u00f3rzy nie uczestniczyli w obradach oraz w posiedzeniach komisji i nie usprawiedliwili swoich nieobecno\u015bci. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1954881,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-lista-nieobecnych-poslow-kto-najrzadziej-bywal-w-sejmie,nId,7897152",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lista nieobecnych pos\u0142\u00f3w. Kto najrzadziej bywa\u0142 w Sejmie?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T08:16:01+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-mgliscie-deszczowo-i-cieplo-w-polsce-rzadzi-jesien,nId,7897176\"><img src=\"https://i.iplsc.com/mgliscie-deszczowo-i-cieplo-w-polsce-rzadzi-jesien/000KHAL5BK0AFA6Y-C321.jpg\" alt=\"Mgli\u015bcie, deszczowo i ciep\u0142o. W Polsce rz\u0105dzi jesie\u0144\" align=\"left\" /></a>Styczniowa jesie\u0144 trwa. Na \u015bnieg mo\u017cemy liczy\u0107 praktycznie tylko w g\u00f3rach. Ni\u017cej lokalnie b\u0119dzie pada\u0107 deszcz, ewentualnie deszcz ze \u015bniegiem. Po porannych mrozach zrobi si\u0119 te\u017c znacznie cieplej - na zachodzie termometry poka\u017c\u0105 nawet 6 stopni Celsjusza. Ca\u0142y czas trzeba te\u017c b\u0119dzie uwa\u017ca\u0107 na g\u0119ste mg\u0142y i marzn\u0105ce opady. Sprawd\u017a prognoz\u0119 pogody na \u015brod\u0119.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1954438,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-mgliscie-deszczowo-i-cieplo-w-polsce-rzadzi-jesien,nId,7897176",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mgli\u015bcie, deszczowo i ciep\u0142o. W Polsce rz\u0105dzi jesie\u0144",
        "vote": 0
    }
]