[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T22:30:00+00:00",
        "description": "Sprawa dotyczy kradzie\u017cy.",
        "id": 1959836,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-159248-policjanci_szukaja_mezczyzny_ze_zdjec_rozpoznajesz?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Policjanci szukaj\u0105 m\u0119\u017cczyzny ze zdj\u0119\u0107. Rozpoznajesz?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T22:22:00+00:00",
        "description": "Mo\u017ce by\u0107 to ka\u017cdy z nas.",
        "id": 1959837,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-159266-jeszcze_nie_dotarly_do_poznania_a_juz_jest_o_nich_glosno_kto_bedzie_pierwszym_wyjatkowym_pasazerem_tramwaju_z_bonn?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jeszcze nie dotar\u0142y do Poznania, a ju\u017c jest o nich g\u0142o\u015bno. Kto b\u0119dzie pierwszym, wyj\u0105tkowym pasa\u017cerem tramwaju z Bonn?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T22:12:00+00:00",
        "description": "Na terenie MTP.",
        "id": 1959838,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-159265-to_juz_pewne_miedzynarodowy_kongres_odbedzie_sie_w_poznaniu?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "To ju\u017c pewne. Mi\u0119dzynarodowy kongres odb\u0119dzie si\u0119 w Poznaniu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T22:02:00+00:00",
        "description": "Chodzi o narkotyki.",
        "id": 1959839,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-159264-zatrzymano_dwie_osoby_powod_ten_sam?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zatrzymano dwie osoby. Pow\u00f3d ten sam",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T21:02:00+00:00",
        "description": "W weekend los ptaka zainteresowa\u0142 wiele os\u00f3b.",
        "id": 1959840,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-159260-losem_tego_labedzia_z_parku_solackiego_interesowalo_sie_wiele_osob_sa_nowe_informacje?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Losem tego \u0142ab\u0119dzia z Parku So\u0142ackiego interesowa\u0142o si\u0119 wiele os\u00f3b. S\u0105 nowe informacje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T20:48:25+00:00",
        "description": "W weekend los ptaka zainteresowa\u0142 wiele os\u00f3b.",
        "id": 1959192,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-159260-losem_labedzia_z_parku_solackiego_interesowalo_sie_wiele_osob_sa_nowe_informacje?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Losem \u0142ab\u0119dzia z Parku So\u0142ackiego interesowa\u0142o si\u0119 wiele os\u00f3b. S\u0105 nowe informacje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T20:48:25+00:00",
        "description": "Odwiedzi\u0142 je prezydent.",
        "id": 1959189,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-159263-piecioraczki_urodzone_w_poznaniu_maja_juz_4_lata?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pi\u0119cioraczki urodzone w Poznaniu maj\u0105 ju\u017c 4 lata!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T20:48:25+00:00",
        "description": "To zabawka.",
        "id": 1959190,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-159262-siec_znanych_hipermarketow_wycofuje_kolejny_produkt_klienci_proszeni_sa_o_nieuzywanie_go?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sie\u0107 znanych hipermarket\u00f3w wycofuje kolejny produkt. Klienci proszeni s\u0105 o &quot;nieu\u017cywanie go&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T20:48:25+00:00",
        "description": "Uszkodzi\u0142 inny pojazd i odjecha\u0142.",
        "id": 1959191,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-159261-szukaja_kierowcy_tego_samochodu?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szukaj\u0105 kierowcy tego samochodu!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T20:32:00+00:00",
        "description": "Urz\u0119dnicy nie dali si\u0119 oszuka\u0107.",
        "id": 1959193,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-159259-wiatraki_zostaly_zdemontowane_zanim_zaczely_dzialac_wykonawca_uzyl_zwyklych_slupow_energetycznych?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wiatraki zosta\u0142y zdemontowane zanim zacz\u0119\u0142y dzia\u0142a\u0107. &quot;Wykonawca u\u017cy\u0142 zwyk\u0142ych s\u0142up\u00f3w energetycznych&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T19:23:44+00:00",
        "description": "Okaza\u0142o si\u0119, \u017ce by\u0142a pod wp\u0142ywem alkoholu.",
        "id": 1958651,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-159256-jazda_18_latki_mogla_zakonczyc_sie_tragedia_podczas_wyprzedzania_zjechala_na_chodnik?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jazda 18-latki mog\u0142a zako\u0144czy\u0107 si\u0119 tragedi\u0105. &quot;Podczas wyprzedzania zjecha\u0142a na chodnik&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T19:23:44+00:00",
        "description": "W mieszkaniu, gdzie wcze\u015bniej dosz\u0142o do po\u017caru, odkryto cia\u0142o.",
        "id": 1958649,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-159258-makabryczne_odkrycie_w_mieszkaniu_znaleziono_zwloki_mezczyzny_i_dwa_martwe_psy?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Makabryczne odkrycie: w mieszkaniu znaleziono zw\u0142oki m\u0119\u017cczyzny i dwa martwe psy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T19:23:44+00:00",
        "description": "Powodem interwencji by\u0142 tlenek w\u0119gla.",
        "id": 1958650,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-159257-wozy_strazackie_przy_ulicy_glownej_co_sie_dzieje?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wozy stra\u017cackie przy ulicy G\u0142\u00f3wnej. &quot;Co si\u0119 dzieje?&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T18:10:35+00:00",
        "description": "Do wypadku dosz\u0142o w powiecie s\u0142upeckim.",
        "id": 1957919,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-159255-droga_krajowa_zablokowana_po_wypadku_sa_poszkodowani?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Droga krajowa zablokowana po wypadku. S\u0105 poszkodowani",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T18:10:35+00:00",
        "description": "Biblioteka Raczy\u0144skich tradycyjnie podsumowa\u0142a miniony rok, przedstawiaj\u0105c list\u0119 najcz\u0119\u015bciej wypo\u017cyczanych ksi\u0105\u017cek.",
        "id": 1957920,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-159253-ktore_ksiazki_najchetniej_czytaja_poznaniacy_podano_tytuly?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kt\u00f3re ksi\u0105\u017cki najch\u0119tniej czytaj\u0105 poznaniacy? Podano tytu\u0142y",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T18:10:35+00:00",
        "description": "Wyj\u0105tkowa okazja dla jednostek samorz\u0105du terytorialnego Wojew\u00f3dztwa Wielkopolskiego, by zorganizowa\u0107 u siebie koncert lub spektakl z repertuaru wielkopolskich teatr\u00f3w oraz instytucji muzycznych.",
        "id": 1957918,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-159254-idealny_moment_by_zaplanowac_cos_wyjatkowego_pol_miliona_zlotych_na_kulture_w_drodze?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "&quot;Idealny moment, by zaplanowa\u0107 co\u015b wyj\u0105tkowego&quot;. P\u00f3\u0142 miliona z\u0142otych na &#039;Kultur\u0119 w drodze&#039;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T17:32:00+00:00",
        "description": "M\u0119\u017cczyzna sam wezwa\u0142 policj\u0119.",
        "id": 1957921,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-159252-szokujace_doniesienia_do_szpitala_trafila_5_latka_ktora_miala_byc_katowana_przez_ojczyma?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szokuj\u0105ce doniesienia. Do szpitala trafi\u0142a 5-latka, kt\u00f3ra mia\u0142a by\u0107 katowana przez ojczyma",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T16:26:47+00:00",
        "description": "W Kaliszu.",
        "id": 1957143,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-159251-pozar_mieszkania_na_trzecim_pietrze_budynku_wielorodzinnego_wsrod_poszkodowanych_sa_dzieci?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po\u017car mieszkania na trzecim pi\u0119trze budynku wielorodzinnego. W\u015br\u00f3d poszkodowanych s\u0105 dzieci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T16:26:47+00:00",
        "description": "Stan\u0119li przed pozna\u0144skim s\u0105dem.",
        "id": 1957144,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-159249-trzech_rozliczonych_w_trybie_przyspieszonym_uslyszeli_wyroki_juz_kolejnego_dnia_po_zatrzymaniu?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trzech rozliczonych w trybie przyspieszonym. Us\u0142yszeli wyroki ju\u017c kolejnego dnia po zatrzymaniu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T15:12:09+00:00",
        "description": "Trzeba wesprze\u0107 zbi\u00f3rk\u0119 na rzecz WO\u015aP.",
        "id": 1956377,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-159247-historyczne_tramwaje_wyjada_na_ulice_na_przejazdzke_wybierzemy_sie_bez_biletu_ale_trzeba_spelnic_jeden_warunek?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Historyczne tramwaje wyjad\u0105 na ulice. Na przeja\u017cd\u017ck\u0119 wybierzemy si\u0119 bez biletu, ale trzeba spe\u0142ni\u0107 jeden warunek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T15:12:09+00:00",
        "description": "W okresie od 1 stycznia do 31 grudnia 2025 roku w Poznaniu realizowany jest projekt &quot;Pozna\u0144 mobil_N&quot;, kt\u00f3ry oferuje bezp\u0142atne us\u0142ugi dla mieszka\u0144c\u00f3w miasta z orzeczeniem o znacznym stopniu niepe\u0142nosprawno\u015bci.",
        "id": 1956378,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-159246-osoby_z_niepelnosprawnosciami_moga_skorzystac_z_bezplatnych_uslug_sa_szczegoly?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Osoby z niepe\u0142nosprawno\u015bciami mog\u0105 skorzysta\u0107 z bezp\u0142atnych us\u0142ug. S\u0105 szczeg\u00f3\u0142y",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T14:55:00+00:00",
        "description": "Koleje Wielkopolskie kupuj\u0105 dwa sk\u0142ady.",
        "id": 1956379,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-159241-uzywki_z_wloch_pojada_po_wielkopolskich_torach_podpisano_umowe?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "&quot;U\u017cywki&quot; z W\u0142och pojad\u0105 po wielkopolskich torach. Podpisano umow\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T14:43:00+00:00",
        "description": "Wynika z nich, \u017ce w naszym mie\u015bcie mieszka ponad 716 tysi\u0119cy os\u00f3b.",
        "id": 1956380,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-159231-blisko_milion_osob_codziennie_przebywa_w_poznaniu_mieszkancow_placacych_tu_podatki_jest_zdecydowanie_mniej_sa_nowe_dane?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Blisko milion os\u00f3b codziennie przebywa w Poznaniu. Mieszka\u0144c\u00f3w p\u0142ac\u0105cych tu podatki jest zdecydowanie mniej! S\u0105 nowe dane",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T14:33:00+00:00",
        "description": "Do wypadku dosz\u0142o w powiecie \u015bredzkim.",
        "id": 1956381,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-159245-utrudnienia_na_krajowce_w_regionie_po_zderzeniu_4_samochodow?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Utrudnienia na &quot;kraj\u00f3wce&quot; w regionie po zderzeniu 4 samochod\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T14:30:00+00:00",
        "description": "Mowa o Parku Rataje.",
        "id": 1956382,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-159243-poznanski_park_zyskal_nowe_przejscie_na_parafialny_teren_za_140_tysiecy_zlotych?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pozna\u0144ski park zyska\u0142 nowe przej\u015bcie na parafialny teren za 140 tysi\u0119cy z\u0142otych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T14:24:00+00:00",
        "description": "Powa\u017cne problemy w Gnie\u017anie.",
        "id": 1956383,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-159244-nawet_20_tysiecy_mieszkancow_bez_wody_przez_awarie_w_duzym_miescie?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nawet 20 tysi\u0119cy mieszka\u0144c\u00f3w bez wody przez awari\u0119 w du\u017cym mie\u015bcie!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T14:23:00+00:00",
        "description": "Chodzi o budynki, w kt\u00f3rych dzia\u0142a Stomil.",
        "id": 1956384,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-159237-budynki_blisko_100_letniego_zakladu_z_poznania_w_fatalnym_stanie_pinb_nakazal_remont?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Budynki blisko 100-letniego zak\u0142adu z Poznania w fatalnym stanie. PINB nakaza\u0142 remont",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T14:10:00+00:00",
        "description": "O krok od tragedii w powiecie wolszty\u0144skim.",
        "id": 1956385,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-159242-wracajac_do_domu_poslizgnela_sie_i_wpadla_do_rowu_wypelnionego_woda_przez_3_godziny_wzywala_pomocy?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wracaj\u0105c do domu po\u015blizgn\u0119\u0142a si\u0119 i wpad\u0142a do rowu wype\u0142nionego wod\u0105. Przez 3 godziny wzywa\u0142a pomocy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T14:02:00+00:00",
        "description": "We wtorek wieczorem stra\u017cacy z pilskiej komendy prze\u017cyli du\u017ce zaskoczenie.",
        "id": 1956386,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-159235-niezwykle_podziekowania_dla_strazakow_za_uratowanie_zycia?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niezwyk\u0142e podzi\u0119kowania dla stra\u017cak\u00f3w za uratowanie \u017cycia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T13:32:00+00:00",
        "description": "Odkrycia dokonano w \u015brod\u0119 w powiecie koni\u0144skim.",
        "id": 1956387,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-159238-cialo_kobiety_w_zamarznietym_kanale_to_zaginiona_60_latka?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cia\u0142o kobiety w zamarzni\u0119tym kanale. To zaginiona 60-latka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T12:25:04+00:00",
        "description": "W nocy z wtorku na \u015brod\u0119 do zajezdni na pozna\u0144skim Franowie dotar\u0142 pierwszy z 30 zam\u00f3wionych dwukierunkowych tramwaj\u00f3w.",
        "id": 1955609,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-159233-do_poznania_dotarl_pierwszy_nowy_moderus_gamma_ma_odswiezony_wyglad?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Do Poznania dotar\u0142 pierwszy nowy Moderus Gamma. Ma od\u015bwie\u017cony wygl\u0105d!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T12:25:04+00:00",
        "description": "M\u0119\u017cczyzna to mieszkaniec gminy Sieroszewice w powiecie ostrowskim.",
        "id": 1955608,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-159239-zaginal_47_latek_wyjechal_z_domu_swoim_autem_nie_ma_z_nim_kontaktu?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zagin\u0105\u0142 47-latek. Wyjecha\u0142 z domu swoim autem, nie ma z nim kontaktu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T12:19:00+00:00",
        "description": "Chodzi o szpital przy Szwajcarskiej.",
        "id": 1955610,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-159234-poznanski_szpital_wprowadza_obowiazek_noszenia_maseczek_ochronnych?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pozna\u0144ski szpital wprowadza obowi\u0105zek noszenia maseczek ochronnych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T11:08:00+00:00",
        "description": "Do zdarzenia dosz\u0142o w K\u0119pnie.",
        "id": 1955611,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-159229-probowala_podpalic_biblie_w_kosciele_duchowni_o_dobie_nasilajacego_sie_wandalizmu_wzgledem_miejsc_kultu?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pr\u00f3bowa\u0142a podpali\u0107 Bibli\u0119 w ko\u015bciele. Duchowni o &quot;dobie nasilaj\u0105cego si\u0119 wandalizmu wzgl\u0119dem miejsc kultu&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T11:01:39+00:00",
        "description": "O to, czy w naszym mie\u015bcie wprowadzone zostanie takie rozwi\u0105zanie dopytuje miejski radny.",
        "id": 1955136,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-159230-kontrolerzy_biletow_w_poznaniu_z_kamerami?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kontrolerzy bilet\u00f3w w Poznaniu z kamerami?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T11:01:39+00:00",
        "description": "Do zdarzenia dosz\u0142o w K\u0119pnie.",
        "id": 1955137,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-159229-probowal_podpalic_biblie_w_kosciele_duchowni_o_dobie_nasilajacego_sie_wandalizmu_wzgledem_miejsc_kultu?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pr\u00f3bowa\u0142 podpali\u0107 Bibli\u0119 w ko\u015bciele. Duchowni o &quot;dobie nasilaj\u0105cego si\u0119 wandalizmu wzgl\u0119dem miejsc kultu&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T09:44:33+00:00",
        "description": "Na problem zwraca uwag\u0119 wi\u0119cej os\u00f3b.",
        "id": 1954755,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-159226-lotnisko_apeluje_o_bycie_w_porcie_na_3h_przed_wylotem_check_in_w_wielu_przypadkach_rusza_dopiero_2h_przed_startem_czytelnik_zmarnowana_godzina?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lotnisko apeluje o bycie w porcie na 3h przed wylotem, check-in w wielu przypadkach rusza dopiero 2h przed startem. Czytelnik: &quot;zmarnowana godzina&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T09:44:33+00:00",
        "description": "Nie chcia\u0142, by ukarano go mandatem i punktami karnymi.",
        "id": 1954756,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-159225-zatrzymali_go_za_znaczne_przekroczenie_predkosci_probowal_przekupic_mundurowych_dolarami?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zatrzymali go za znaczne przekroczenie pr\u0119dko\u015bci. Pr\u00f3bowa\u0142 przekupi\u0107 mundurowych dolarami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T09:36:00+00:00",
        "description": "Z tak\u0105 propozycj\u0105 wyszed\u0142 radny M\u0142odzie\u017cowego Sejmiku Wojew\u00f3dztwa Wielkopolskiego.",
        "id": 1954757,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-159221-chce_by_trasa_s5_nosila_nazwe_nawiazujaca_do_historii_jaka?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chce, by trasa S5 nosi\u0142a nazw\u0119 nawi\u0105zuj\u0105c\u0105 do historii. Jak\u0105?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T09:20:00+00:00",
        "description": "Do zdarzenia dosz\u0142o na Wierzbi\u0119cicach.",
        "id": 1954758,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-159227-interwencja_strazakow_na_wildzie_odpada_czesc_elewacji?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Interwencja stra\u017cak\u00f3w na Wildzie. &quot;Odpada cz\u0119\u015b\u0107 elewacji&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T08:13:39+00:00",
        "description": "Odkrycia dokonano w Ostrowie Wielkopolskim.",
        "id": 1954301,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-159222-tragedia_w_hotelu_znaleziono_cialo_mezczyzny?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragedia w hotelu. Znaleziono cia\u0142o m\u0119\u017cczyzny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T08:07:00+00:00",
        "description": "A to nie koniec.",
        "id": 1954302,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-159223-znowu_zle_powietrze_w_miescie_i_zakaz?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Znowu z\u0142e powietrze w mie\u015bcie i zakaz!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T07:32:00+00:00",
        "description": "W Gostyniu.",
        "id": 1954303,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-159220-awantura_na_rynku_najpierw_sie_poklocili_pozniej_jeden_uderzyl_drugiego_w_twarz_zakonczylo_sie_szpitalem_i_zatrzymaniem_przez_policje?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Awantura na rynku. Najpierw si\u0119 pok\u0142\u00f3cili, p\u00f3\u017aniej jeden uderzy\u0142 drugiego w twarz. Zako\u0144czy\u0142o si\u0119 szpitalem i zatrzymaniem przez Policj\u0119",
        "vote": 0
    }
]