[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T17:58:40+00:00",
        "description": "Zdj\u0119cie ilustracyjne (Fot. PAP/EPA/CHRISTOPHER NEUNDORF)",
        "id": 1957606,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/niemcy-afganczyk-zaatakowal-grupe-przedszkolna-nie-zyje-mezczyzna-i-dziecko-dwie-osoby-ranne,3042962",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/1/22/8510b8ec8e987396210bc93bcf8f2c6c/jpg/deon/rss-thumbnail/mid-epa11842050.jpg",
        "title": "Niemcy: Afga\u0144czyk zaatakowa\u0142 grup\u0119 przedszkoln\u0105. Nie \u017cyje m\u0119\u017cczyzna i dziecko. Dwie osoby ranne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T16:13:36+00:00",
        "description": "Zdj\u0119cie ilustracyjne (Fot. depositphotos.com/pl/)",
        "id": 1956942,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/kielecka-kuria-zglosila-do-prokuratury-mozliwosc-popelnienia-przestepstwa-przez-proboszcza,3042512",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2023/9/14/c71fce0f411166c779a224fcb9eaa9d9/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_220917274_XL.jpg",
        "title": "Kielecka kuria zg\u0142osi\u0142a do prokuratury mo\u017cliwo\u015b\u0107 pope\u0142nienia przest\u0119pstwa przez proboszcza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T16:13:36+00:00",
        "description": "Zabytkowy obraz \u015awi\u0119tej Tr\u00f3jcy poddano nieudolnym pracom konserwatorskim (fot. LWKZ / Facebook.com)",
        "id": 1956941,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/nieudolna-renowacja-obrazu-swietej-trojcy-nieodwracalne-zniszczenie-skandal,3042905",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/1/22/4db2cb03fa68042158dca18d503b441a/jpg/deon/rss-thumbnail/Zabytkowy%20obraz%20Swietej%20Trojcy%20poddano%20nieudolnym%20pracom%20konserwatorskim_20250122145639.jpg",
        "title": "Nieudolna renowacja obrazu \u015awi\u0119tej Tr\u00f3jcy. \"Nieodwracalne zniszczenie\", \"skandal\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T14:58:56+00:00",
        "description": "25 stycznia obchodzimy \u015bwi\u0119to nawr\u00f3cenia \u015bw. Paw\u0142a (fot. steklo / depositphotos.com)",
        "id": 1955936,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/25-stycznia-obchodzimy-istotne-swieto-to-dzien-apostola-narodow,3042812",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/1/22/e140f3156ebf0d0467c27ffc7b1f437b/jpg/deon/rss-thumbnail/25%20stycznia%20obchodzimy%20swieto%20nawrocenia%20sw.%20Pawla.jpg",
        "title": "25 stycznia obchodzimy istotne \u015bwi\u0119to. To dzie\u0144 \"Aposto\u0142a Narod\u00f3w\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T14:58:56+00:00",
        "description": "Zdj\u0119cie ilustracyjne (Fot. zdj\u0119cie ilustracyjne/Pascal Deloche/Godong/depositphotos.com)",
        "id": 1955937,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/kard-schnborn-ustepuje-wiemy-kogo-mianowal-papiez-w-wiedniu,3042764",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/1/22/174449a5bd1ae3d871d5af8e97826043/jpg/deon/rss-thumbnail/Ksi\u0119dz%20Wiede\u01443.jpg",
        "title": "Kard. Sch\u00f6nborn ust\u0119puje. Wiemy, kogo mianowa\u0142 papie\u017c w Wiedniu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T14:58:56+00:00",
        "description": "Kandydat Komitetu Obywatelskiego w wyborach na prezydenta RP popierany przez Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107, prezes Instytutu Pami\u0119ci Narodowej Karol Nawrocki (Fot. PAP/Grze(Fot. PAP/Grzegorz Momot)",
        "id": 1955934,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/nawrocki-zielony-lad-powinien-byc-zakwestionowany,3042152",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/1/22/fe3e0993ac757d93592a7641787dcd77/jpg/deon/rss-thumbnail/mid-25122110.jpg",
        "title": "Nawrocki: Zielony \u0141ad powinien by\u0107 zakwestionowany",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T14:58:56+00:00",
        "description": "Po zmianie p\u0142ci mo\u017cna przyst\u0119powa\u0107 do Komunii \u015awi\u0119tej? Odpowiada bp Artur Wa\u017cny. Zdj\u0119cie ilustracyjne. Fot. Baran Lotfollahi / Unsplash",
        "id": 1955938,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/wiara/po-zmianie-plci-mozna-przystepowac-do-komunii-swietej-odpowiada-bp-wazny,3042710",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/1/22/6721ae46a15200d888a3b47867ea8106/jpg/deon/rss-thumbnail/transgender.jpg",
        "title": "Po zmianie p\u0142ci mo\u017cna przyst\u0119powa\u0107 do Komunii \u015awi\u0119tej? Odpowiada bp Wa\u017cny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T14:58:56+00:00",
        "description": "fot. PAP/EPA/AARON SCHWARTZ / POOL",
        "id": 1955935,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/wiadomosci-ze-swiata/trump-zapowiedzial-wydalenie-nielegalnych-imigrantow-co-czeka-polonie-w-stanach,3042881",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/1/22/c48c723996b1ee050227caef98cdc8aa/jpg/deon/rss-thumbnail/mid-epa11843497.jpg",
        "title": "Trump zapowiedzia\u0142 wydalenie nielegalnych imigrant\u00f3w. Co czeka Poloni\u0119 w Stanach?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T12:14:06+00:00",
        "description": "W K\u0119pnie dosz\u0142o do podpalenia Biblii / fot. depositphotos.com",
        "id": 1955390,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/43-latka-w-kosciele-podpalila-biblie-sprawa-w-prokuraturze,3042377",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/1/22/6207d1b7a61bffbf43db7ded40a119d9/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_90860254_L.jpg",
        "title": "43-latka w ko\u015bciele podpali\u0142a Bibli\u0119; sprawa w prokuraturze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T12:14:06+00:00",
        "description": "\u015aw. Leopold Mandi\u0107. Fot. Domena publiczna",
        "id": 1955388,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/wiara/brakuje-ci-lagodnosci-czesto-sie-gniewasz-pros-o-wstawiennictwo-tego-swietego,3042542",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/1/22/9ddea8074869687be94274cd93f6ea8a/png/deon/rss-thumbnail/leopold%20mandic.png",
        "title": "Brakuje ci \u0142agodno\u015bci? Cz\u0119sto si\u0119 gniewasz? Pro\u015b o wstawiennictwo tego \u015bwi\u0119tego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T12:14:06+00:00",
        "description": "Za pragnieniem wype\u0142nienia pustki w \u017cyciu mo\u017ce sta\u0107 energia, kt\u00f3ra pomo\u017ce Ci zacz\u0105\u0107 si\u0119 cierpliwie modli\u0107. Fot. Depositphotos.com",
        "id": 1955392,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/komentarze/jesli-odczuwasz-w-zyciu-pustke-i-brak-sensu-zacznij-uczyc-sie-jezyka-boga,3042227",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/1/22/dcd777da7db94083c349fb52a443469b/jpg/deon/rss-thumbnail/lekarstwo%20na%20poczucie%20sensu%20deposit%201200.jpg",
        "title": "Je\u015bli odczuwasz w \u017cyciu pustk\u0119 i brak sensu, zacznij uczy\u0107 si\u0119 j\u0119zyka Boga",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T12:14:06+00:00",
        "description": "Postrzelony ksi\u0105dz udzieli\u0142 wsparcia rannej kobiecie. Jego bohaterstwo nie zostanie zapomniane. Zdj\u0119cie ilustracyjne. Fot. Depositphotos",
        "id": 1955391,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/postrzelony-ksiadz-udzielil-wsparcia-rannej-kobiecie-krzyczala-ze-tonie-ze-umiera,3042251",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/1/22/b1a2350791d5449119b845f908ba9d3e/jpg/deon/rss-thumbnail/ksiadz%20katolicki.jpg",
        "title": "Postrzelony ksi\u0105dz udzieli\u0142 wsparcia rannej kobiecie. \"Krzycza\u0142a, \u017ce \u200b\u200btonie, \u017ce umiera\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T12:14:06+00:00",
        "description": "W lutym w kilku miastach w Polsce odb\u0119dzie si\u0119 Tydzie\u0144 Ma\u0142\u017ce\u0144stwa (fot. depositphotos.com / Langusta na palmie / YouTube.com)",
        "id": 1955389,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/tydzien-malzenstwa-2025-w-krakowie-konferencja-o-adama-szustaka-op,3042425",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/1/22/bad9fccbd755fda12c993d1e68a59443/png/deon/rss-thumbnail/ZDJECIE%20Z%20KOLKIEM%20(6).png",
        "title": "Tydzie\u0144 Ma\u0142\u017ce\u0144stwa 2025. W Krakowie konferencja o. Adama Szustaka OP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T10:52:49+00:00",
        "description": "Kap\u0142an zapewni\u0142, \u017ce drzwi ko\u015bcio\u0142a s\u0105 otwarte dla os\u00f3b transp\u0142ciowych. Fot. Depositphotos",
        "id": 1955001,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/transplciowa-filozofka-przyjela-ksiedza-po-koledzie-drzwi-kosciola-sa-dla-mnie-otwarte-ale-sakramenty-nie,3042095",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/1/22/2f606da7ff193ce716f0f54e0d6d10c4/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_7404085_XL.jpg",
        "title": "Transp\u0142ciowa filozofka przyj\u0119\u0142a ksi\u0119dza po kol\u0119dzie: \u201eDrzwi ko\u015bcio\u0142a s\u0105 dla mnie otwarte, ale sakramenty nie\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T10:52:49+00:00",
        "description": "Prezydent Federacji Rosyjskiej W\u0142adimir Putin (Fot. PAP/EPA/GAVRIIL GRIGOROV/SPUTNIK/KREMLIN POOL / POOL)",
        "id": 1955002,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/trump-jesli-putin-odmowi-negocjacji-prawdopodobnie-naloze-dodatkowe-sankcje,3042149",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/1/22/1b71fa0e45d941489f78c062d0cb0e4d/jpg/deon/rss-thumbnail/mid-epa11841629.jpg",
        "title": "Trump: Je\u015bli Putin odm\u00f3wi negocjacji, prawdopodobnie na\u0142o\u017c\u0119 dodatkowe sankcje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T10:21:17+00:00",
        "description": "Papie\u017c Franciszek (Fot. PAP/EPA/ALESSANDRO DI MEO)",
        "id": 1955003,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/nie-zapominajmy-o-umeczonej-ukrainie-palestynie-izraelu-birmie-modlmy-sie-o-pokoj,3042038",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/1/22/ae5b99198bc4b6cc3f3d3510d326b90a/jpg/deon/rss-thumbnail/mid-epa11844045.jpg",
        "title": "\u201eNie zapominajmy o um\u0119czonej Ukrainie, Palestynie, Izraelu, Birmie. M\u00f3dlmy si\u0119 o pok\u00f3j\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T09:36:08+00:00",
        "description": "Krzysztof Stanowski og\u0142osi\u0142 sw\u00f3j start w wyborach prezydenckich (fot. Kana\u0142 Zero / YouTube.com)",
        "id": 1954611,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/krzysztof-stanowski-startuje-w-wyborach-prezydenckich-chce-byc-kamieniem-w-bucie-innych-kandydatow,3042044",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/1/22/c5525b7524ab56bc55a5e8eb8c3d1c92/JPG/deon/rss-thumbnail/stanowski.JPG",
        "title": "Krzysztof Stanowski startuje w wyborach prezydenckich. \"Chc\u0119 by\u0107 kamieniem w bucie innych kandydat\u00f3w\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T09:36:08+00:00",
        "description": "(Fot. Djedzura/ depositphotos.com/pl)",
        "id": 1954610,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/zapalenie-metanu-w-kopalni-knurow-szczyglowice-trwa-akcja-ratownicza,3042086",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/1/22/621e6b287b622a287b2b67bdb502d094/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_171264408_XL.jpg",
        "title": "Zapalenie metanu w kopalni Knur\u00f3w-Szczyg\u0142owice, trwa akcja ratownicza",
        "vote": 0
    }
]