[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-07T23:46:37+00:00",
        "description": "Hubert Hurkacz wci\u0105\u017c szuka siebie z ubieg\u0142ego roku, a turniej w Rotterdamie to dow\u00f3d, \u017ce jest coraz bli\u017cej. Polak wygra\u0142 6:7, 6:3, 6:4 z Andriejem Rublowem i w sobotnim p\u00f3\u0142finale zmierzy si\u0119 z Carlosem Alcarazem.",
        "id": 2068349,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sport.rp.pl/tenis/art41783071-atp-rotterdam-hubert-hurkacz-cieszy-oko-andriej-rublow-pokonany-teraz-carlos-alcaraz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ATP Rotterdam. Hubert Hurkacz cieszy oko. Andriej Rublow pokonany, teraz Carlos Alcaraz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-07T23:46:37+00:00",
        "description": "Co dzi\u015b nowego w prawie i gospodarce? Co opublikowano w Dzienniku Ustaw, jakie akty prawne wchodz\u0105 w \u017cycie, jakie wa\u017cne interpretacje wyda\u0142y s\u0105dy, co og\u0142osi\u0142 GUS, a co zapowiedzia\u0142 rz\u0105d? Oto subiektywne kalendarium dla profesjonalist\u00f3w.",
        "id": 2068348,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/kalendarium/art41781901-kalendarium-8-lutego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kalendarium - 8 lutego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-07T22:08:00+00:00",
        "description": "Amerykanie pomogli najwi\u0119cej, a zatem Amerykanie powinni zarobi\u0107 najwi\u0119cej. Powinni mie\u0107 ten priorytet i tak b\u0119dzie - tak prezydent Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski m\u00f3wi o sugestii Donalda Trumpa, by Ukraina dostarcza\u0142a USA pierwiastki ziem rzadkich w zamian za pomoc.",
        "id": 2067996,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art41783081-zelenski-kijow-nie-proponuje-oddania-swoich-zasobow-ale-partnerstwo",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ze\u0142enski: Kij\u00f3w nie proponuje oddania swoich zasob\u00f3w, ale partnerstwo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-07T21:36:30+00:00",
        "description": null,
        "id": 2067604,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/akty-prawne/art41783101-dziennik-ustaw-z-7-lutego-2025-r-poz-161-164",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dziennik Ustaw z 7 lutego 2025 r. (poz. 161-164)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-07T21:36:30+00:00",
        "description": null,
        "id": 2067605,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/akty-prawne/art41783111-monitor-polski-z-7-lutego-2025-r-poz-119-120",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Monitor Polski z 7 lutego 2025 r. (poz. 119-120)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-07T20:31:24+00:00",
        "description": "S\u0105d Najwy\u017cszy, rozpoznaj\u0105c 6 lutego 2025 r. skarg\u0119 kasacyjn\u0105 w sprawie frankowej, stwierdzi\u0142 nieistnienie orzeczenia wydanego uprzednio w tej sprawie z udzia\u0142em s\u0119dziego SN Dariusza Do\u0144czyka. SN uzna\u0142, \u017ce orzeka\u0142 on we w\u0142asnej sprawie.",
        "id": 2067267,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art41782991-czy-sedzia-sn-orzekal-we-wlasnej-sprawie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy s\u0119dzia SN orzeka\u0142 we w\u0142asnej sprawie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-07T20:31:24+00:00",
        "description": "Jedyne realne skutki prawne, o kt\u00f3rych mo\u017cemy dyskutowa\u0107 w sprawie zawiadomienia o \"zamachu stanu\", to te dotycz\u0105ce zachowania i ewentualnej odpowiedzialno\u015bci prokuratora Ostrowskiego - m\u00f3wi dr Robert Kmieciak, prezes stowarzyszenia Lex Super Omnia.",
        "id": 2067266,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawnicy/art41782321-szef-lex-super-omnia-robert-kmieciak-przesluchania-to-prywatne-rozmowy-prok-michala-ostrowskiego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szef Lex Super Omnia Robert Kmieciak: \"Przes\u0142uchania\" to prywatne rozmowy prok. Micha\u0142a Ostrowskiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-07T20:00:00+00:00",
        "description": "Gdyby wybory parlamentarne odbywa\u0142y si\u0119 na pocz\u0105tku lutego, taki sam odsetek wyborc\u00f3w zag\u0142osowa\u0142by na najwi\u0119ksze polskie partie polityczne. Udzia\u0142 w wyborach deklaruje prawie 80 proc. ankietowanych przez CBOS.",
        "id": 2067268,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41782971-sondaz-partyjny-cbos-pis-i-ko-ida-leb-w-leb-trzecia-droga-ma-problem",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sonda\u017c partyjny CBOS. PiS i KO id\u0105 \u0142eb w \u0142eb. Trzecia Droga ma problem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-07T19:26:29+00:00",
        "description": "Muzeum Narodowe w Krakowie prezentuje prace Kitagawy Utamaro, mistrza XVIII/XIX-wiecznego japo\u0144skiego drzeworytu.",
        "id": 2066820,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/malarstwo/art41782761-drzeworyty-utamaro-milosc-po-japonsku",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Drzeworyty Utamaro: Mi\u0142o\u015b\u0107 po japo\u0144sku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-07T19:26:29+00:00",
        "description": "Ewa Swoboda, Pia Skrzyszowska i Jakub Szyma\u0144ski mog\u0105 zaatakowa\u0107 podczas Orlen Cup rekordy Polski. Mityng w Atlas Arenie to jedno z wa\u017cniejszych wydarze\u0144 europejskiego sezonu halowego.",
        "id": 2066819,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sport.rp.pl/lekkoatletyka/art41782311-orlen-cup-nadzieja-na-rekordy-polacy-duzo-chca-ale-niczego-nie-obiecuja",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Orlen Cup nadziej\u0105 na rekordy. Polacy du\u017co chc\u0105, ale niczego nie obiecuj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-07T19:05:00+00:00",
        "description": "Prezydent USA Donald Trump powiedzia\u0142, \u017ce planuje w przysz\u0142ym tygodniu spotka\u0107 si\u0119 z prezydentem Ze\u0142enskim. Maj\u0105 rozmawia\u0107 o zako\u0144czeniu wojny.",
        "id": 2066821,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41782881-trump-planuje-spotkanie-z-zelenskim-tematy-rozmowy-koniec-wojny-i-ukrainskie-zloza",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump planuje spotkanie z Ze\u0142enskim. Tematy rozmowy: koniec wojny i ukrai\u0144skie z\u0142o\u017ca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-07T18:36:16+00:00",
        "description": "Kolejarze przygotowuj\u0105 plan budowy zintegrowanej sieci kolejowej. B\u0119dzie to odpowiednik wieloletniego planu budowy dr\u00f3g krajowych, kt\u00f3ry powi\u0105za\u0142 inwestycje szosowe w jedn\u0105 sp\u00f3jn\u0105 sie\u0107. Warszawska linia \u015brednicowa do rozbudowy.",
        "id": 2067269,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://logistyka.rp.pl/szynowy/art41782781-szykuje-sie-gigantyczny-remont-warszawskiej-linii-srednicowej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szykuje si\u0119 gigantyczny remont warszawskiej linii \u015brednicowej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-07T18:21:26+00:00",
        "description": "Karolina Felberg, autorka biografki \u201eOsiecka. Rodzi si\u0119 ptak\u201d, wydanej przez Znak, opowiada o bogatych korzeniach rodzinnych poetki oraz wynikaj\u0105cych z tego talentach i komplikacjach. Ksi\u0105\u017ck\u0119 polecaj\u0105 Agata Passent i Magda Umer.",
        "id": 2066295,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/literatura/art41767931-podcast-rzecz-o-ksiazkach-agnieszka-osiecka-bez-tajemnic",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Podcast \u201eRzecz o ksi\u0105\u017ckach\u201d: Agnieszka Osiecka bez tajemnic",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-07T18:21:26+00:00",
        "description": "Kolejarze przygotowuj\u0105 plan budowy zintegrowanej sieci kolejowej. B\u0119dzie to odpowiednik wieloletniego planu budowy dr\u00f3g krajowych, kt\u00f3ry powi\u0105za\u0142 inwestycje szosowe w jedn\u0105 sp\u00f3jn\u0105 sie\u0107. Warszawska linia \u015brednicowa do rozbudowy.",
        "id": 2066296,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://logistyka.rp.pl/szynowy/art41782781-szynkuje-sie-gigantyczny-remont-warszawskiej-linii-srednicowej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szynkuje si\u0119 gigantyczny remont warszawskiej linii \u015brednicowej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-07T17:16:32+00:00",
        "description": "WIG20 zyska\u0142 w pi\u0105tek 1,1 proc. i jest ju\u017c blisko 2500 pkt. Z kolei WIG w ci\u0105gu dnia otara\u0142 si\u0119 o historyczny szczyt notowa\u0144. Debiut Diagnostyki tak\u017ce da\u0142 powody do zadowolenia.",
        "id": 2065764,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/gielda/art41782201-bycze-akcenty-na-koniec-tygodnia-na-gpw-diagnostyka-dala-zarobic-inwestorom",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bycze akcenty na koniec tygodnia na GPW. Diagnostyka da\u0142a zarobi\u0107 inwestorom",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-07T17:16:32+00:00",
        "description": "Kawa to nap\u00f3j, od kt\u00f3rego wiele os\u00f3b zaczyna sw\u00f3j dzie\u0144. Okazuje si\u0119 jednak, \u017ce znacznie wi\u0119cej korzy\u015bci zdrowotnych mo\u017ce zapewni\u0107 nam jego alternatywa, kt\u00f3ra r\u00f3wnie\u017c zawiera kofein\u0119.",
        "id": 2065770,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://kobieta.rp.pl/nauka/art41780611-kawa-czy-zielona-herbata-naukowcy-sprawdzili-jak-wplywaja-na-mozg",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kawa czy zielona herbata? Naukowcy sprawdzili, jak wp\u0142ywaj\u0105 na m\u00f3zg",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-07T17:16:32+00:00",
        "description": "Marcin Lijewski najprawdopodobniej zostanie zwolniony, cho\u0107 mia\u0142 by\u0107 dla dru\u017cyny narodowej trenerem na lata. To oznacza kolejn\u0105 przebudow\u0119 reprezentacji Polski w pi\u0142ce r\u0119cznej.",
        "id": 2065766,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sport.rp.pl/pilka-reczna/art41781911-kolejna-rewolucja-w-polskiej-pilce-recznej-selekcjoner-marcin-lijewski-straci-prace",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolejna rewolucja w polskiej pi\u0142ce r\u0119cznej. Selekcjoner Marcin Lijewski straci prac\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-07T17:16:32+00:00",
        "description": "To cyniczny chichot historii i niespodziewane przekszta\u0142cenie roli os\u00f3b, kt\u00f3re przyczyni\u0142y si\u0119 do niszczenia pa\u0144stwa prawa. Teraz niczym Katon wyst\u0119puj\u0105 w obronie najwy\u017cszych warto\u015bci demokratycznych - m\u00f3wi \"Rz\" prof. Marek Safjan, by\u0142y prezes Trybuna\u0142u Konstytucyjnego.",
        "id": 2065769,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art41781921-niczym-katon-prof-marek-safjan-o-ruchu-prezesa-tk-bogdana-swieczkowskiego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Niczym Katon\". Prof. Marek Safjan o ruchu prezesa TK Bogdana \u015awi\u0119czkowskiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-07T17:16:32+00:00",
        "description": "Pokolenie Z staje si\u0119 motorem nap\u0119dowym zmian na rynku pracy. Przeciwstawia si\u0119 standardom, kt\u00f3re uwa\u017ca za przestarza\u0142e i d\u0105\u017cy do uzyskania wi\u0119kszej r\u00f3wnowagi mi\u0119dzy prac\u0105 a \u017cyciem prywatnym. Niekt\u00f3re jednak te zmiany bywaj\u0105 zaskakuj\u0105ce i wymagaj\u0105 od pracodawc\u00f3w du\u017cej elastyczno\u015bci, na co nie wszyscy s\u0105 gotowi.",
        "id": 2065763,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sukces.rp.pl/spoleczenstwo/art41770601-pokolenie-z-narzuca-swoje-zasady-w-pracy-office-ghosting-zmora-pracodawcow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pokolenie Z narzuca swoje zasady w pracy. \u201eOffice ghosting\u201d zmor\u0105\u00a0pracodawc\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-07T17:16:32+00:00",
        "description": "W dzisiejszym odcinku podcastu \u201ePos\u0142uchaj Plus Minus\u201d porozmawiamy nie tylko o tym, jak Donald Trump zmieni Europ\u0119, lecz tak\u017ce, jakie konsekwencje dla naszego kontynentu przyniesie, coraz bardziej widoczny, polityczny \u201ezwrot w prawo\u201d. Kontekst dla naszej rozmowy b\u0119d\u0105 stanowi\u0142y teksty z najnowszego numeru \u201ePlusa Minusa\u201d.",
        "id": 2065765,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art41781701-posluchaj-plus-minus-jedrzej-bielecki-jak-donald-trump-zmieni-europe",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201ePos\u0142uchaj Plus Minus\". J\u0119drzej Bielecki: Jak Donald Trump zmieni Europ\u0119.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-07T17:16:32+00:00",
        "description": "Eksperci dokonali niezwyk\u0142ego odkrycia. Pod dzie\u0142em Tycjana \u201eEcce Homo\u201d znale\u017ali ukryty obraz zamalowany przez w\u0142oskiego mistrza renesansu. Odkrycia dokonano wykorzystuj\u0105c promienie rentgenowskie do prze\u015bwietlenia dzie\u0142a.",
        "id": 2065767,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sukces.rp.pl/sztuka/art41780501-tajemnica-dziela-tycjana-odkryta-po-500-latach-zagadkowy-portret-pod-obrazem",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tajemnica dzie\u0142a Tycjana odkryta po 500 latach. Zagadkowy portret pod obrazem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-07T17:16:32+00:00",
        "description": "Liczba etat\u00f3w w USA (licz\u0105c poza rolnictwem) wzros\u0142a w styczniu o 143 tys., podczas gdy \u015brednio oczekiwano zwy\u017cki o 170 tys. Dane o wzro\u015bcie za grudzie\u0144 zrewidowano w g\u00f3r\u0119 - z 256 tys. do a\u017c 307 tys.",
        "id": 2065768,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/rynek-pracy/art41782181-usa-przybylo-mniej-etatow-ale-bezrobocie-spadlo",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA: Przyby\u0142o mniej etat\u00f3w, ale bezrobocie spad\u0142o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-07T17:16:32+00:00",
        "description": "Pi\u0105tek nie zmieni\u0142 uk\u0142adu si\u0142 na rynku walutowy. Z\u0142oty nadal trzyma si\u0119 dzielnie.",
        "id": 2065771,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/waluty/art41781651-zloty-pozostal-mocny",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Z\u0142oty pozosta\u0142 mocny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-07T16:11:21+00:00",
        "description": "Japo\u0144ski re\u017cyser Takeshi Kitano obala samurajski mit, ale czyni to bez polotu i finezji.",
        "id": 2065214,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art41775991-kubi-samuraje-ktorych-nie-chcielibyscie-poznac",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eKubi\u201d: Samuraje, kt\u00f3rych nie chcieliby\u015bcie pozna\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-07T16:11:21+00:00",
        "description": "Trzeci z kolei omnibus z tw\u00f3rczo\u015bci\u0105 Arkadija i Borysa Strugackich \u2013 \u201eMiasto skazane\u201d \u2013 grupuje ich powie\u015bci wydane, gdy powiewy pieriestrojki poluzowa\u0142y gorsety cenzorskie.",
        "id": 2065219,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art41775981-miasto-skazane-i-inne-utwory-skazeni-zlem",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eMiasto skazane i inne utwory\u201d: Ska\u017ceni z\u0142em",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-07T16:11:21+00:00",
        "description": "Minister edukacji i nauki w pisowskim rz\u0105dzie Przemys\u0142aw Czarnek bezprawnie wygasi\u0142 kadencj\u0119 rektora Uniwersytetu Wroc\u0142awskiego Przemys\u0142awa Wiszewskiego - orzek\u0142 Naczelny S\u0105d Administracyjny.",
        "id": 2065218,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/administracja-rzadowa/art41781481-nsa-przemyslaw-czarnek-bezprawnie-skrocil-kadencje-rektora-uniwersytetu-wroclawskiego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "NSA: Przemys\u0142aw Czarnek bezprawnie skr\u00f3ci\u0142 kadencj\u0119 rektora Uniwersytetu Wroc\u0142awskiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-07T16:11:21+00:00",
        "description": "Koncern trafi\u0142 na czarn\u0105 list\u0119 norweskiego funduszu emerytalnego w zwi\u0105zku z zakupem wydawcy gazet Polska Press i obawami o naruszanie wolno\u015bci prasy i s\u0142owa. Po wdro\u017ceniu przez nowy zarz\u0105d Orlenu zmian Norwegowie uznali, \u017ce ryzyka ju\u017c nie ma.",
        "id": 2065211,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://energia.rp.pl/paliwa/art41781691-orlen-skreslony-z-listy-wstydu-najwiekszego-panstwowego-funduszu-swiata",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Orlen skre\u015blony z listy wstydu najwi\u0119kszego pa\u0144stwowego funduszu \u015bwiata",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-07T16:11:21+00:00",
        "description": "453,57 z\u0142 \u2013 do takiej wysoko\u015bci samorz\u0105dy mog\u0105 podnie\u015b\u0107 stawk\u0119 za pobyt w izbie wytrze\u017awie\u0144. Mimo to takie plac\u00f3wki i tak s\u0105 deficytowe i jest ich coraz mniej.",
        "id": 2065212,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/samorzad/art41781291-pobyt-w-izbie-wytrzezwien-bedzie-drozszy-jest-obwieszczenie-ministra-zdrowia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pobyt w izbie wytrze\u017awie\u0144 b\u0119dzie dro\u017cszy. Jest obwieszczenie ministra zdrowia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-07T16:11:21+00:00",
        "description": "W najnowszym odcinku \u201ePolitycznych Micha\u0142k\u00f3w\u201d Micha\u0142 Kolanko i Micha\u0142 P\u0142oci\u0144ski rozmawiaj\u0105 o politycznych wydarzeniach tygodnia. Czy narracja o \u201ezamachu stanu\u201d rzeczywi\u015bcie ma wp\u0142yw na nastroje spo\u0142eczne? Dlaczego Donald Tusk ju\u017c teraz zapowiada rekonstrukcj\u0119 rz\u0105du, kt\u00f3ra odb\u0119dzie si\u0119 dopiero za kilka miesi\u0119cy? I wreszcie \u2013 czy Rafa\u0142 Trzaskowski skutecznie zmienia sw\u00f3j wizerunek w kampanii prezydenckiej?",
        "id": 2065213,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41781641-polityczne-michalki-pis-idzie-w-narracje-o-zamachu-stanu-u-trzaskowskiego-ciag-dalszy-kalibracji",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201ePolityczne Micha\u0142ki\": PiS idzie w narracj\u0119 o \u201ezamachu stanu\u201d, u Trzaskowskiego ci\u0105g dalszy kalibracji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-07T16:11:21+00:00",
        "description": "Zbyt ma\u0142a liczba projekt\u00f3w morskich farm wiatrowych, tzw. drugiej fazy, kt\u00f3re mog\u0105 powsta\u0107 po 2030 r., mo\u017ce utrudni\u0107 realizacj\u0119 aukcji offshore. Dlatego rz\u0105d proponuje wi\u0119cej projekt\u00f3w. Chce te\u017c lepszej wsp\u00f3\u0142pracy z wojskiem na Ba\u0142tyku.",
        "id": 2065216,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://energia.rp.pl/oze/art41781311-rzad-uniknie-luki-w-rozwoju-morskich-farm-wiatrowych-jest-projekt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rz\u0105d uniknie luki w rozwoju morskich farm wiatrowych? Jest projekt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-07T16:11:21+00:00",
        "description": "\u201eSniper Elite: Resistance\u201d to doskona\u0142a okazja, by nauczy\u0107 si\u0119 skrada\u0107.",
        "id": 2065220,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art41775971-sniper-elite-resistance-strzelec-we-francuskiej-winnicy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eSniper Elite: Resistance\u201d: Strzelec we francuskiej winnicy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-07T16:11:21+00:00",
        "description": "W \u201eSzabli\u201d Serbowie rozliczaj\u0105 si\u0119 ze swoj\u0105 przesz\u0142o\u015bci\u0105. Wracamy do marca 2003 r., kiedy to zosta\u0142 zastrzelony premier Zoran Dindi\u0107, a za jego zab\u00f3jstwem stali ludzie s\u0142u\u017cb.",
        "id": 2065215,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art41776001-szabla-psy-i-pitbulle-z-belgradu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eSzabla\u201d: Psy i Pitbulle z Belgradu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-07T16:11:21+00:00",
        "description": "W ostatnim dniu stycznia rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 op\u00f3\u017aniona, trzecia faza brytyjskich kontroli granicznych po brexicie w zakresie importu z Unii Europejskiej.",
        "id": 2065217,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/eksport/art41781681-wielka-brytania-wdrozyla-trzecia-faze-pobrexitowych-przepisow-granicznych",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielka Brytania wdro\u017cy\u0142a trzeci\u0105 faz\u0119 pobrexitowych przepis\u00f3w granicznych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-07T15:07:11+00:00",
        "description": "Kurator wystawy w Fundacji Gierowskiego zaprosi\u0142 zar\u00f3wno artystki i artyst\u00f3w r\u00f3\u017cnych generacji, jak i poetki oraz poet\u00f3w \u2013 ich teksty mo\u017cna zrywa\u0107 z blok\u00f3w kartek wisz\u0105cych obok prac, kt\u00f3rymi si\u0119 inspirowali.\u201eObie te sztuki przedstawiaj\u0105 rzeczy nieobecne jako obecne, poz\u00f3r jako rzeczywisto\u015b\u0107, obie \u0142udz\u0105, lecz \u0142udz\u0105ce dzia\u0142anie obu podoba si\u0119 ludziom\u201d",
        "id": 2064617,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art41775921-czy-obrazy-milcza",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy obrazy milcz\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-07T15:07:11+00:00",
        "description": "- M\u00f3j stosunek do nowego ambasadora (USA w Polsce) b\u0119dzie cechowa\u0142 si\u0119 serdeczno\u015bci\u0105 i cierpliwo\u015bci\u0105, bez dw\u00f3ch zda\u0144 - zapowiedzia\u0142 na konferencji prasowej premier Donald Tusk.",
        "id": 2064622,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art41781401-donald-tusk-o-nowym-ambasadorze-usa-wyjasnie-mu-ze-warto-siegac-do-rzetelnych-zrodel",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Tusk o nowym ambasadorze USA: Wyja\u015bni\u0119 mu, \u017ce warto si\u0119ga\u0107 do rzetelnych \u017ar\u00f3de\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-07T15:07:11+00:00",
        "description": "Je\u017celi artysta jest w stanie zauwa\u017cy\u0107 wi\u0119cej ni\u017c ja, to znaczy, \u017ce warto, bym to czyta\u0142.",
        "id": 2064615,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art41775941-gosc-plusa-minusa-poleca-dr-tomasz-makowski-piekno-i-prawda-skryte-w-brzydocie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Go\u015b\u0107 \"Plusa Minusa\" poleca. Dr Tomasz Makowski: Pi\u0119kno i prawda skryte w brzydocie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-07T15:07:11+00:00",
        "description": "Je\u015bli ciemna energia istnieje, to na tym etapie ewolucji wszech\u015bwiata prawdopodobnie stanowi oko\u0142o 70 proc. jego masy. Je\u015bli dodamy do tego mas\u0119 ciemnej materii, to wyjdzie nam, \u017ce tak naprawd\u0119 nie rozumiemy 95 proc. masy wszech\u015bwiata.",
        "id": 2064620,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art41775901-historie-przyszlosci-co-nas-czeka-czy-czas-moze-odwrocic-kierunek",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eHistorie przysz\u0142o\u015bci. Co nas czeka?\u201d: Czy czas mo\u017ce odwr\u00f3ci\u0107 kierunek?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-07T15:07:11+00:00",
        "description": "\u201e\u017bycie jest po to, \u017ceby je roztrwoni\u0107\u201d \u2013 przekonuje Tomasz R\u00f3\u017cycki w tomiku wierszy \u201eHulanki&Swawole\u201d.",
        "id": 2064614,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art41775961-hulanki-swawole-czulosc-zrymowana-z-tragizmem",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eHulanki & Swawole\u201d: Czu\u0142o\u015b\u0107 zrymowana z tragizmem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-07T15:07:11+00:00",
        "description": "Specjalizuje si\u0119 w tworzeniu unikatowych element\u00f3w wyposa\u017cenia wn\u0119trz i dekoracji wykorzystuj\u0105cych szk\u0142o artystyczne. Jej projekty trafi\u0142y na wystaw\u0119 sta\u0142\u0105 Muzeum Narodowego w Warszawie, a tak\u017ce \u2013 do czo\u0142owych polskich hoteli takich sieci jak Hilton czy Sheraton. Pocz\u0105tki by\u0142y jednak trudne. \u201ePo studiach zatrudni\u0142am si\u0119 w agencji reklamowej, \u017ceby mie\u0107, z czego \u017cy\u0107\u201d \u2013 wspomina Edyta Bara\u0144ska, projektantka szk\u0142a, w\u0142a\u015bcicielka pracowni Bara\u0144ska Design.",
        "id": 2064621,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sukces.rp.pl/sukces-story/art41780011-jej-projekty-zamawiaja-czolowe-hotele-luksusowe-w-polsce-to-moj-zywiol",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jej projekty zamawiaj\u0105 czo\u0142owe hotele luksusowe w Polsce. \u201eTo m\u00f3j \u017cywio\u0142\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-07T15:07:11+00:00",
        "description": "W pewnym ameryka\u0144skim mie\u015bcie dochodzi do serii zbrodni. Brutalno\u015b\u0107 jest tak przesadna, \u017ce wr\u0119cz nierealna. \u201eMakabreska\u201d to krymina\u0142, dramat, horror czy jeszcze co\u015b innego?",
        "id": 2064616,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art41775931-makabreska-horror-w-wydaniu-cringe",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eMakabreska\u201d: Horror w wydaniu cringe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-07T15:07:11+00:00",
        "description": "Algorytmy rz\u0105dz\u0105 sportami zespo\u0142owymi. Podpowiadaj\u0105, kiedy rzuca\u0107, z jakiego miejsca strzela\u0107 i czy warto dryblowa\u0107.",
        "id": 2064619,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art41775911-matematyka-zabije-skrzydlowych",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Matematyka zabije skrzyd\u0142owych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-07T15:07:11+00:00",
        "description": "\u201eMaria Callas\u201d z Angelin\u0105 Jolie to \u015bwietne, poruszaj\u0105ca kino, \u201eGrand Tour\u201d \u2013 ciekawy filmowy eksperyment",
        "id": 2064618,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/film/art41779461-rekomendacje-filmowe-wielka-diva-i-kobieta-scigajaca-uciekajacego-narzeczonego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rekomendacje filmowe: Wielka diva i kobieta \u015bcigaj\u0105ca uciekaj\u0105cego narzeczonego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-07T15:07:11+00:00",
        "description": "Czarna komedia o\u00a0reinkarnacji w formule melodramatu? Brzmi jak szalony film. Ot\u00f3\u017c szale\u0144stwa jest tu za ma\u0142o.",
        "id": 2064613,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art41775951-zagubieni-w-czasie-obsesja-reinkarnacji",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eZagubieni w czasie\u201d: Obsesja reinkarnacji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-07T15:06:00+00:00",
        "description": "Gorycz, poczucie zdrady i plany z\u0142o\u017cenia broni \u2013 tak zareagowali walcz\u0105cy we W\u0142oszech polscy \u017co\u0142nierze na wie\u015b\u0107 o tym, \u017ce Polska straci Kresy Wschodnie, a jej w\u0142adze b\u0119d\u0105 tworzone pod dyktando Stalina. Mija 80 lat od zawarcia w Ja\u0142cie uk\u0142adu mi\u0119dzy USA, Wielk\u0105 Brytani\u0105 i ZSRS.",
        "id": 2064623,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art41775891-zolnierz-pyta-mnie-jaki-sens-dalszej-walki",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u017bo\u0142nierz pyta mnie, jaki sens dalszej walki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-07T14:01:31+00:00",
        "description": "- Saudyjczycy mog\u0105 stworzy\u0107 pa\u0144stwo palesty\u0144skie - o\u015bwiadczy\u0142 na antenie izraelskiej telewizji premier Izraela Beniamin Netanjahu.",
        "id": 2064148,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art41781251-beniamin-netanjahu-proponuje-by-palestyna-powstala-w-arabii-saudyjskiej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Beniamin Netanjahu proponuje, by Palestyna powsta\u0142a w Arabii Saudyjskiej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-07T14:01:31+00:00",
        "description": "- Nie mo\u017ce zapa\u015b\u0107 w Europie \u017cadna decyzja, kt\u00f3ra mog\u0142aby spowodowa\u0107 kolejny wzrost cen energii - m\u00f3wi\u0142 premier Donald Tusk na wsp\u00f3lnej konferencji z przewodnicz\u0105c\u0105 Komisji Europejskiej Ursul\u0105 von der Leyen.",
        "id": 2064147,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41781281-donald-tusk-po-spotkaniu-z-von-der-leyen-polska-nie-bedzie-implementowala-paktu-migracyjnego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Tusk po spotkaniu z von der Leyen: Polska nie b\u0119dzie implementowa\u0142a paktu migracyjnego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-07T14:01:31+00:00",
        "description": "Kolejny raz kr\u0119c\u0119 g\u0142ow\u0105 z niedowierzaniem i przeklinam swoj\u0105 naiwno\u015b\u0107.",
        "id": 2064153,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art41775811-joanna-szczepkowska-wytwornia-faktow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Joanna Szczepkowska: Wytw\u00f3rnia fakt\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-07T14:01:31+00:00",
        "description": "Komisja Nadzoru Finansowego wyrazi\u0142a w pi\u0105tek zgod\u0119 na powo\u0142anie Jaros\u0142awa Orlikowskiego na prezesa Banku Pocztowego i Piotra \u017babskiego na prezesa Alior Banku.",
        "id": 2064152,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/banki/art41781241-knf-zgodzil-sie-na-powolanie-dwoch-prezesow-polskich-bankow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "KNF zgodzi\u0142 si\u0119 na powo\u0142anie dw\u00f3ch prezes\u00f3w polskich bank\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-07T14:01:31+00:00",
        "description": "Donald Trump od czasu poprzedniej kadencji pozby\u0142 si\u0119 w\u0105tpliwo\u015bci dotycz\u0105cych zagro\u017ce\u0144 zwi\u0105zanych z kryptowalutami. Nie dostrzega ju\u017c w nich zagro\u017cenia, widzi jedynie spos\u00f3b na udany biznes. A zagro\u017cenia s\u0105 znacz\u0105ce, cho\u0107by klimatyczne \u2013 co potwierdzaj\u0105\u00a0dane ekspert\u00f3w z ONZ.",
        "id": 2064154,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://klimat.rp.pl/klimat-i-ludzie/art41777051-kryptowaluty-w-erze-trumpa-wielki-pieniadze-ktore-przyspieszaja-zmiany-klimatu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kryptowaluty w erze Trumpa. Wielki pieni\u0105dze, kt\u00f3re przyspieszaj\u0105 zmiany klimatu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-07T14:01:31+00:00",
        "description": "W najnowszej historii Bali licz\u0105 si\u0119 dwa wydarzenia: zamachy bombowe oraz przyjazd Julii Roberts. Ale to drugie jest wa\u017cniejsze i na tym w\u0142a\u015bnie polega pot\u0119ga popkultury.",
        "id": 2064151,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art41775821-mariusz-cieslik-julia-roberts-odjezdza-rowerem",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mariusz Cie\u015blik: Julia Roberts odje\u017cd\u017ca rowerem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-07T14:01:31+00:00",
        "description": "Meghan Markle i Billie Eilish po\u0142\u0105czy\u0142y si\u0142y w mi\u0142ym ge\u015bcie wobec nastolatki, kt\u00f3ra w po\u017carze domu w Los Angeles straci\u0142a cenne pami\u0105tki z koncertu swojej idolki. Jak\u0105 niepodziank\u0119 przygotowa\u0142y i kto pom\u00f3g\u0142 zorganizowa\u0107 wyj\u0105tkow\u0105 przesy\u0142k\u0119?",
        "id": 2064158,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://kobieta.rp.pl/kultura/art41778191-meghan-markle-i-billie-eilish-kulisy-wyjatkowej-inicjatywy-dla-pewnej-nastolatki",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Meghan Markle i Billie Eilish: kulisy wyj\u0105tkowej inicjatywy dla pewnej nastolatki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-07T14:01:31+00:00",
        "description": "Je\u017celi gdzie\u015b za naszych rz\u0105d\u00f3w pope\u0142niono b\u0142\u0105d, to odst\u0119puj\u0105c od nowego traktatu polsko-ukrai\u0144skiego. Niestety, elitom ukrai\u0144skim zabrak\u0142o wyobra\u017ani, a\u00a0nam odwagi - m\u00f3wi Micha\u0142 Dworczyk, by\u0142y szef kancelarii premiera Mateusza Morawieckiego.",
        "id": 2064149,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art41775851-michal-dworczyk-kraby-zaoferowalismy-ukraincom-w-restauracji",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Micha\u0142 Dworczyk: Kraby zaoferowali\u015bmy Ukrai\u0144com w restauracji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-07T14:01:31+00:00",
        "description": "Stycze\u0144 na rynku mieszka\u0144 up\u0142yn\u0105\u0142 pod znakiem szybkiej odbudowy oferty \u2013 wynika z analiz portalu Grupy Morizon-Gratka. Ceny nie rosn\u0105, o okazj\u0119 jest \u0142atwiej.",
        "id": 2064155,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art41780981-oferta-mieszkan-szybko-sie-odbudowuje-ale-nie-popyt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Oferta mieszka\u0144 szybko si\u0119 odbudowuje. Ale nie popyt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-07T14:01:31+00:00",
        "description": "To, \u017ce w ostatnich latach liczba os\u00f3b ubezpieczonych w ZUS ro\u015bnie, zawdzi\u0119czamy migrantom, kt\u00f3rzy pracuj\u0105 i p\u0142ac\u0105 sk\u0142adki. Bardzo ich potrzebujemy, bo cz\u0119\u015bciowo uzupe\u0142niaj\u0105 luk\u0119 demograficzn\u0105, kt\u00f3ra si\u0119 wytworzy\u0142a - m\u00f3wi prof. Agnieszka Ch\u0142o\u0144-Domi\u0144czak, prorektor SGH ds. nauki.",
        "id": 2064146,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art41775871-prof-agnieszka-chlon-dominczak-zus-nie-zbankrutuje",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prof. Agnieszka Ch\u0142o\u0144-Domi\u0144czak: ZUS nie zbankrutuje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-07T14:01:31+00:00",
        "description": "Szwajcaria zwr\u00f3ci Uzbekistanowi 182 mln dolar\u00f3w wyprowadzone z kraju przez najstarsz\u0105 c\u00f3rk\u0119 satrapy Isloma Karimowa. Pieni\u0105dze trafi\u0105 na specjalny fundusz ONZ, z kt\u00f3rego wydane zostan\u0105 na edukacj\u0119 i ochron\u0119 zdrowia Uzbek\u00f3w.",
        "id": 2064157,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/biznes/art41780711-to-co-ukradl-klan-karimowa-w-koncu-wraca-do-uzbekistanu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "To co ukrad\u0142 klan Karimowa, w ko\u0144cu wraca do Uzbekistanu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-07T14:01:31+00:00",
        "description": "Gdy chrze\u015bcijanie przestaj\u0105 by\u0107 g\u0142osem sprzeciwu, staj\u0105 si\u0119 sol\u0105, kt\u00f3ra traci smak. \u015awiat bardzo ich g\u0142osu potrzebuje.",
        "id": 2064156,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art41775801-tomasz-p-terlikowski-pomysl-donalda-trumpa-na-nowa-riwiere-w-strefie-gazy-jest-nieakceptowalny",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tomasz P. Terlikowski: Pomys\u0142 Donalda Trumpa na \u201enow\u0105 Riwier\u0119\u201d w Strefie Gazy jest nieakceptowalny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-07T14:01:31+00:00",
        "description": "Mi\u0119dzynarodowa Unia Kolarska (UCI) wprowadza zakaz stosowania tlenku w\u0119gla poza plac\u00f3wkami medycznymi. Metoda stosowana przez najlepszych kolarzy, w tym Tadeja Pogacara i Jonasa Vingegaarda, wzbudza\u0142a wiele w\u0105tpliwo\u015bci.",
        "id": 2064150,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sport.rp.pl/kolarstwo/art41780201-zielony-lad-w-kolarstwie-tlenek-wegla-oficjalnie-zakazany",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zielony \u0142ad w kolarstwie. Tlenek w\u0119gla oficjalnie zakazany",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-07T14:00:00+00:00",
        "description": "Wszystko, co w polsko\u015bci najlepsze, zaczyna si\u0119 od tego gestu. Odrzucenia cudzej \u0142aski i gwarantowanego z zewn\u0105trz spokoju.",
        "id": 2064160,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art41775791-jan-maciejewski-poczet-barbarzyncow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jan Maciejewski: Poczet barbarzy\u0144c\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-07T14:00:00+00:00",
        "description": "Czy i kiedy przedsi\u0119biorcy mog\u0105 zmieni\u0107 form\u0119 opodatkowania? Zastanawiali\u015bmy si\u0119 nad tym w programie Rzecz o Biznesie. Go\u015bciem Przemys\u0142awa Tychmanowicza by\u0142a Monika Pi\u0105tkowska, doradczyni podatkowa, fillup k24.",
        "id": 2064159,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/magazyn-o-biznesie/art41779701-zmiana-formy-opodatkowania-na-co-musza-zwrocic-uwage-przedsiebiorcy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zmiana formy opodatkowania. Na co musz\u0105 zwr\u00f3ci\u0107 uwag\u0119 przedsi\u0119biorcy?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-07T12:56:30+00:00",
        "description": "Ma\u0142y, dwusilnikowy samolot King Air rozbi\u0142 si\u0119 na ulicach Sao Paulo w Brazylii. Lokalne s\u0142u\u017cby poinformowa\u0142y o \u015bmierci co najmniej dw\u00f3ch os\u00f3b.",
        "id": 2063682,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/wypadki/art41780721-katastrofa-samolotu-w-sao-paulo-maszyna-spadla-na-miasto",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Katastrofa samolotu w Sao Paulo. Maszyna spad\u0142a na miasto",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-07T12:56:30+00:00",
        "description": "Nieruchomo\u015bci zawsze przyci\u0105ga\u0142y inwestor\u00f3w: chc\u0105cych zarabia\u0107 na wynajmie (d\u0142ugo- i kr\u00f3tkookresowym), na flipach (okazyjne kupowanie mieszka\u0144 i ich dro\u017csza odsprzeda\u017c), na lokalach us\u0142ugowych (np. osiedlowych sklepach). Czy 2025 r. b\u0119dzie \u0142askawy dla inwestor\u00f3w?",
        "id": 2063684,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/poradniki-rzeczpospolitej-ekonomia/art41780651-mieszkanie-czy-lokal-co-da-wiecej-zarobic-w-2025-r-to-nie-czas-dla-amatorow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mieszkanie czy lokal - co da wi\u0119cej zarobi\u0107 w 2025 r.? \"To nie czas dla amator\u00f3w\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-07T12:56:30+00:00",
        "description": "Na g\u0142\u00f3wnych, \u015bwiatowych rynkach w\u0119gla w styczniu notowano spadki cen w\u0119gla \u2013 wynika z opracowania Agencji Rozwoju Przemys\u0142u (ARP). Polski w\u0119giel jest najta\u0144szy od lipca 2022 r.",
        "id": 2063680,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://energia.rp.pl/wegiel/art41780001-na-swiatowych-rynkach-wegla-spadki-polska-nie-jest-wyjatkiem",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Na \u015bwiatowych rynkach w\u0119gla spadki. Polska nie jest wyj\u0105tkiem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-07T12:56:30+00:00",
        "description": "W rozstrzygni\u0119tym niedawno konkursie na now\u0105 siedzib\u0119 Muzeum Nikoli Tesli w Belgradzie, swoj\u0105\u00a0propozycj\u0119 przedstawili architekci i architektki ze znanej polskiej pracowni WXCA, pracuj\u0105cej m.in. przy odbudowie Pa\u0142acu Saskiego w Warszawie. Koncepcja polskich architekt\u00f3w nie wygra\u0142a, zwyci\u0119ski okaza\u0142 si\u0119 projekt s\u0142ynnej pracowni Zaha Hadid Architects, ale Polacy zdobyli specjalne wyr\u00f3\u017cnienie. Presti\u017cowe",
        "id": 2063679,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sukces.rp.pl/architektura/art41780411-polscy-z-prestizowym-wyroznieniem-za-projekt-muzeum-nikoli-tesli-to-zaszczyt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polscy z presti\u017cowym wyr\u00f3\u017cnieniem za projekt muzeum Nikoli Tesli. \u201eTo zaszczyt\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-07T12:56:30+00:00",
        "description": "\u2013 Uwa\u017cam, \u017ce to jedno z wa\u017cnych rozwi\u0105za\u0144, kt\u00f3re powinno zosta\u0107 wprowadzone \u2013 powiedzia\u0142a Daria Gosek-Popio\u0142ek, wiceprzewodnicz\u0105ca Koalicyjnego Klubu Parlamentarnego Lewicy, komentuj\u0105c sugesti\u0119 OECD dotycz\u0105c\u0105 wprowadzenia w Polsce progresywnego podatku zwi\u0105zanego z warto\u015bci\u0105 nieruchomo\u015bci.",
        "id": 2063681,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41780641-poslanka-lewicy-podatek-katastralny-jestem-za-to-pozwoli-uporzadkowac-rynek-mieszkaniowy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pos\u0142anka Lewicy: Podatek katastralny? Jestem za, to pozwoli uporz\u0105dkowa\u0107 rynek mieszkaniowy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-07T12:56:30+00:00",
        "description": "W po\u017carze hali na Przer\u00f3bce w Gda\u0144sku operator systemu Mevo straci\u0142 1,5 tys. rower\u00f3w, w tym 1,3 tys. ze wspomaganiem elektrycznym. Na rozpocz\u0119cie sezonu rowerowego brakuje obecnie 800 jedno\u015blad\u00f3w.",
        "id": 2063678,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://regiony.rp.pl/spolecznosci-lokalne/art41780811-pozar-w-gdansku-na-poczatku-sezonu-bedzie-mniej-rowerow-miejskich",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po\u017car w Gda\u0144sku. Na pocz\u0105tku sezonu b\u0119dzie mniej rower\u00f3w miejskich?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-07T12:56:30+00:00",
        "description": "Nie wystarczy ogranicza\u0107 si\u0119 wy\u0142\u0105cznie do tego, \u017ce jeste\u015bmy. Mam nadziej\u0119, \u017ce nam si\u0119 to udaje, \u017ce Wawel jest miejscem t\u0119tni\u0105cym \u017cyciem \u2013 bez tego byliby\u015bmy tylko bardzo kosztownym magazynem arcydzie\u0142 - m\u00f3wi prof. Andrzej Betlej, dyrektorem Zamku Kr\u00f3lewskiego na Wawelu.",
        "id": 2063685,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art41775771-prof-andrzej-betlej-nikt-nie-spodziewal-sie-sztuki-wspolczesnej-na-wawelu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prof. Andrzej Betlej: Nikt nie spodziewa\u0142 si\u0119 sztuki wsp\u00f3\u0142czesnej na Wawelu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-07T12:56:30+00:00",
        "description": "Papie\u017c Franciszek w pi\u0105tek i niedziel\u0119 przyjmuje zaplanowane audiencje w swojej rezydencji Casa San Marta w zwi\u0105zku z chorob\u0105 - poinformowa\u0142 Watykan.",
        "id": 2063683,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/kosciol/art41780631-watykan-poinformowal-o-chorobie-papieza-podano-jej-nazwe",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Watykan poinformowa\u0142 o chorobie papie\u017ca. Podano jej nazw\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-07T11:51:21+00:00",
        "description": "Synchronizacja z systemem energetycznym Europy kontynentalnej oznacza nie tylko technologiczn\u0105 modernizacj\u0119 sieci pa\u0144stw ba\u0142tyckich. To tak\u017ce krok ku bezpieczniejszej, stabilnej i suwerennej przysz\u0142o\u015bci energetycznej ca\u0142ej Europy.",
        "id": 2063272,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/opinie-ekonomiczne/art41780131-balowie-synchronizuja-sieci-z-europa-koniec-zaleznosci-od-rosji",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ba\u0142owie synchronizuj\u0105 sieci z Europ\u0105. Koniec zale\u017cno\u015bci od Rosji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-07T11:51:21+00:00",
        "description": "Patrz\u0105c na liczebno\u015b\u0107 tego rz\u0105du, odchudzenie by si\u0119 rzeczywi\u015bcie przyda\u0142o. Niekt\u00f3re resorty maj\u0105 nawet po pi\u0119ciu lub sze\u015bciu wiceministr\u00f3w \u2013 powiedzia\u0142 doktor Bart\u0142omiej Machnik z UKSW w rozmowie z Micha\u0142em Kolank\u0105.",
        "id": 2063266,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41780471-dr-bartlomiej-machnik-o-rzadzie-donalda-tuska-tam-panuje-ogromny-balagan",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dr Bart\u0142omiej Machnik o rz\u0105dzie Donalda Tuska. \u201eTam panuje ogromny ba\u0142agan\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-07T11:51:21+00:00",
        "description": "Ameryka\u0144scy importerzy gromadz\u0105 zapasy w\u0142oskiego wina musuj\u0105cego jako zabezpieczenie przed ewentualnym wp\u0142ywem ce\u0142, kt\u00f3rymi Donald Trump grozi Unii Europejskiej \u2013 wynika z danych bran\u017cy winiarskiej.",
        "id": 2063268,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/handel/art41780341-importerzy-w-usa-gromadza-zapasy-wloskiego-prosecco-obawiaja-sie-mozliwych-cel-trumpa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Importerzy w USA gromadz\u0105 zapasy w\u0142oskiego prosecco. Obawiaj\u0105 si\u0119 mo\u017cliwych ce\u0142 Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-07T11:51:21+00:00",
        "description": "Patrz\u0105c na globus, Trump ma odruchy jak ob\u017carciuch patrz\u0105cy na fikaj\u0105ce ciel\u0119: tu si\u0119 wytnie sznycelek, z n\u00f3\u017cek zrobimy galaretk\u0119, a nerki oddamy kotu.",
        "id": 2063269,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art41775741-irena-lasota-ukraine-moga-uratowac-jej-naturalne-zloza-to-moze-interesowac-donalda-trumpa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Irena Lasota: Ukrain\u0119 mog\u0105 uratowa\u0107 jej naturalne z\u0142o\u017ca. To mo\u017ce interesowa\u0107 Donalda Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-07T11:51:21+00:00",
        "description": "Albo nasz kraj pogodzi si\u0119 z pacyfikacj\u0105 Strefy Gazy i planami zmiany si\u0142\u0105 granic na Bliskim Wschodzie przez premiera Izraela, albo czeka nas kryzys w relacjach z Waszyngtonem.",
        "id": 2063270,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/komentarze/art41780021-jedrzej-bielecki-thomas-rose-nowym-ambasadorem-usa-polska-pokocha-beniamina-netanjahu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "J\u0119drzej Bielecki: Thomas Rose nowym ambasadorem USA. Polska pokocha Beniamina Netanjahu?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-07T11:51:21+00:00",
        "description": "\u0141\u0105cz mile i z\u0142ot\u00f3wki dla pe\u0142nej swobody",
        "id": 2063274,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/projekty-specjalne/art41780231-polskie-linie-lotnicze-lot-odkrywaj-swiat-i-plac-za-bilety-tak-jak-ci-wygodnie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polskie Linie Lotnicze LOT - Odkrywaj \u015bwiat i p\u0142a\u0107 za bilety tak, jak Ci wygodnie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-07T11:51:21+00:00",
        "description": "Chyba ka\u017cdy z nas przynajmniej raz stawa\u0142 przed wyborem jakiego\u015b produktu bankowego. W g\u0105szczu ofert i ich parametr\u00f3w niezwykle trudno si\u0119 po\u0142apa\u0107, a z\u0142y wyb\u00f3r mo\u017ce s\u0142ono kosztowa\u0107. Na szcz\u0119\u015bcie z pomoc\u0105 przychodzi por\u00f3wnywarka finansowa.",
        "id": 2063267,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/ekonomia/art41780361-porownywarka-finansowa-czyli-jak-szybko-wybrac-najlepszy-produkt-bankowy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Por\u00f3wnywarka finansowa, czyli jak szybko wybra\u0107 najlepszy produkt bankowy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-07T11:51:21+00:00",
        "description": "Naczelny S\u0105d Administracyjny ma odpowiedzie\u0107 na pytanie, czy Urz\u0105d Ochrony Danych Osobowych mo\u017ce zajmowa\u0107 si\u0119 sprawami dotycz\u0105cymi korespondencji s\u0105dowej.",
        "id": 2063265,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/dane-osobowe/art41780441-prezes-uodo-sklada-skarge-kasacyjna-ws-uszkodzonej-przesylki-z-sadu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezes UODO sk\u0142ada skarg\u0119 kasacyjn\u0105 ws. uszkodzonej przesy\u0142ki z s\u0105du",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-07T11:51:21+00:00",
        "description": "Rosyjska armia wykorzystuje os\u0142y do dostarczania amunicji na lini\u0119 frontu na Ukrainie. Genera\u0142 Wiktor Sobolew, cz\u0142onek komisji obrony Dumy Pa\u0144stwowej t\u0142umaczy, \u017ce zdecydowano si\u0119 na taki krok, poniewa\u017c pojawi\u0142y si\u0119 problemy z transportem. Przypomina, \u017ce podobne dzia\u0142ania pozwoli\u0142y w 1945 roku wojskom radzieckim dotrze\u0107 do Berlina.",
        "id": 2063273,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art41780151-rosjanie-uzywaja-oslow-na-froncie-nie-widza-w-tym-nic-nadzwyczajnego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosjanie u\u017cywaj\u0105 os\u0142\u00f3w na froncie. Nie widz\u0105 w tym nic nadzwyczajnego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-07T11:51:21+00:00",
        "description": "Akcje Diagnostyki zadebiutowa\u0142y na GPW. Kurs otwarcia wyni\u00f3s\u0142 125,5 z\u0142 czyli by\u0142 o 19,5 proc. wy\u017cszy od ceny emisyjnej. Chwil\u0119 po debiucie wzrosty jeszcze przyspieszy\u0142y i przekracza\u0142y 25 proc.",
        "id": 2063271,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/ekonomia/art41780261-swietny-debiut-diagnostyki-na-gpw-akcje-mocno-w-gore",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015awietny debiut Diagnostyki na GPW. Akcje mocno w g\u00f3r\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-07T11:50:00+00:00",
        "description": "Jana Klaty jako dyrektora Teatru Narodowego z g\u00f3ry nie skre\u015blam, cho\u0107 polityka mia\u0142a wp\u0142yw na oddanie mu mo\u017ce najwa\u017cniejszej polskiej sceny.",
        "id": 2063275,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art41775701-piotr-zaremba-wraz-janem-englertem-z-teatru-narodowego-odchodzi-epoka-starych-mistrzow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Piotr Zaremba: Wraz Janem Englertem z Teatru Narodowego odchodzi epoka starych mistrz\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-07T10:46:27+00:00",
        "description": "Polityczna zmiana w Europie jest wa\u017cna. Jednak nie mo\u017ce by\u0107 ona pozostawiona radyka\u0142om i politykom, kt\u00f3rzy po prostu chc\u0105 w ramach walki z b\u0142\u0119dami pozbawi\u0107 nas r\u00f3wnie\u017c tego, co buduje nasz\u0105 si\u0142\u0119.",
        "id": 2062886,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art41775681-czy-unia-europejska-przetrwa-stawka-obecnej-sytuacji-geopolitycznej-jest-wysoka",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy Unia Europejska przetrwa? Stawka obecnej sytuacji geopolitycznej jest wysoka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-07T10:46:27+00:00",
        "description": "O godz. 9.00 na GPW ruszy handel akcjami Diagnostyki. To pierwszy tegoroczny debiut na warszawskiej gie\u0142dzie.",
        "id": 2062885,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/gielda/art41779431-diagnostyka-debiutuje-na-gieldzie-czy-inwestorzy-zarobia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Diagnostyka debiutuje na gie\u0142dzie. Czy inwestorzy zarobi\u0105?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-07T10:46:27+00:00",
        "description": "Najwy\u017csza pora, aby kto\u015b w Stanach Zjednoczonych powiedzia\u0142 Donaldowi Trumpowi, \u017ceby urz\u0105d prezydenta traktowa\u0142 powa\u017cnie - oceni\u0142 gen. Roman Polko, by\u0142y dow\u00f3dca GROM-u.",
        "id": 2062882,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41780101-gen-roman-polko-usa-przejma-strefe-gazy-mission-impossible",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gen. Roman Polko: USA przejm\u0105 Stref\u0119 Gazy? Mission impossible",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-07T10:46:27+00:00",
        "description": "Rada nadzorcza Comarchu powo\u0142a\u0142a Jaros\u0142awa Mikosa na stanowisko prezesa. By\u0142 zwi\u0105zany z firm\u0105 od 8 grudnia 2024 r. jako cz\u0142onek RN.",
        "id": 2062884,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://cyfrowa.rp.pl/it/art41780111-jaroslaw-mikos-zostal-prezesem-comarchu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jaros\u0142aw Mikos zosta\u0142 prezesem Comarchu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-07T10:46:27+00:00",
        "description": "Szczero\u015b\u0107, skromno\u015b\u0107 i sk\u0142onno\u015b\u0107 do kompromis\u00f3w \u2013 takie cechy przypisuje si\u0119 osobom, kt\u00f3re przysz\u0142y na \u015bwiat jako drugie z trojga rodze\u0144stwa. Potwierdzaj\u0105 to nowe badania dotycz\u0105ce tak zwanych \u201e\u015brodkowych\u201d dzieci. Co na to specjali\u015bci?",
        "id": 2062887,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://kobieta.rp.pl/psychologia/art41779201-kolejnosc-urodzenia-ma-wplyw-na-osobowosc-i-inteligencje-ciekawe-wyniki-badan",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolejno\u015b\u0107 urodzenia ma wp\u0142yw na osobowo\u015b\u0107 i inteligencj\u0119? Ciekawe wyniki bada\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-07T10:46:27+00:00",
        "description": "Suzuki India rozpocz\u0119\u0142o eksport modelu pi\u0119ciodrzwiowego modelu Jimny. Jednak zaledwie cztery dni po rozpocz\u0119ciu przyjmowania zam\u00f3wie\u0144 Suzuki zamrozi\u0142o mo\u017cliwo\u015b\u0107 zakupu tego auta.",
        "id": 2062889,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://moto.rp.pl/po-drodze/art41779831-mozna-bylo-go-zamawiac-tylko-przez-cztery-dni-5-drzwiowe-suzuki-jimny-stalo-sie-hitem",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mo\u017cna by\u0142o go zamawia\u0107 tylko przez cztery dni. 5-drzwiowe Suzuki Jimny sta\u0142o si\u0119 hitem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-07T10:46:27+00:00",
        "description": "Ministerstwo Infrastruktury zastanawia si\u0119 nad obni\u017ceniem wymaganego wieku dla os\u00f3b staraj\u0105cych si\u0119 o prawo jazdy kategorii C.",
        "id": 2062883,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-drogowe/art41780091-prawo-jazdy-kategorii-c-dozwolone-od-20-roku-zycia-ministerstwo-infrastruktury-rozwaza-zmiane-przepisow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prawo jazdy kategorii C dozwolone od 20.roku \u017cycia? Ministerstwo Infrastruktury rozwa\u017ca zmian\u0119 przepis\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-07T10:46:27+00:00",
        "description": "Posiedzenie indyjskiego parlamentu zosta\u0142o w czwartek zak\u0142\u00f3cone przez parlamentarzyst\u00f3w opozycji, kt\u00f3rzy protestowali przeciwko sposobowi, w jaki nielegalni imigranci z tego kraju s\u0105 deportowani przez administracj\u0119 Donalda Trumpa.",
        "id": 2062888,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41779901-usa-deportuja-imigrantow-w-lancuchach-na-nogach-oburzenie-w-indiach",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA deportuj\u0105 imigrant\u00f3w w \u0142a\u0144cuchach na nogach? Oburzenie w Indiach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-07T09:41:26+00:00",
        "description": "Brytyjski deweloper Sports Interactive, tw\u00f3rca serii Football Manager poinformowa\u0142 o odwo\u0142aniu premiery najnowsze wersji gry. Wcze\u015bniej planowana na jesie\u0144 ubieg\u0142ego roku premiera Football Managera 2025 by\u0142a kilkukrotnie przek\u0142adana",
        "id": 2062528,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://cyfrowa.rp.pl/gry-e-sport/art41779681-cios-dla-graczy-popularny-menadzer-pilkarski-nie-zostanie-wydany",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cios dla graczy. Popularny menad\u017cer pi\u0142karski nie zostanie wydany",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-07T09:41:26+00:00",
        "description": "Busnex Poland podpisa\u0142 z Przedsi\u0119biorstwem Komunikacji Miejskiej w Katowicach umow\u0119 na dostaw\u0119 30 autobus\u00f3w chi\u0144skich elektrycznych Yutong U18. To rekordowa umowa zar\u00f3wno dla Busnex Poland jak i PKM w Katowicach. B\u0119dzie to r\u00f3wnie\u017c pierwsza dostawa najd\u0142u\u017cszego, przegubowego modelu autobusu \u2013 U18.",
        "id": 2062531,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://moto.rp.pl/na-prad/art41779521-duzy-kontrakt-na-dostawe-elektrycznych-autobusow-rekordowa-umowa-w-katowicach",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Du\u017cy kontrakt na dostaw\u0119 elektrycznych autobus\u00f3w. Rekordowa umowa w Katowicach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-07T09:41:26+00:00",
        "description": "Czy przed wypiciem piwa, koktajlu albo kolejnej lampki wina powstrzyma kobiety informacja, \u017ce z ka\u017cdym takim drinkiem mocno ro\u015bnie ryzyko raka piersi?",
        "id": 2062534,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art41775711-jak-alkohol-zwieksza-zachorowania-na-raka-dane-naczelnego-lekarza-usa-sa-bezlitosne",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak alkohol zwi\u0119ksza zachorowania na raka? Dane naczelnego lekarza USA s\u0105 bezlitosne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-07T09:41:26+00:00",
        "description": "Magdalena Sroka: \u201ePo to przerwano obrady, aby Zbigniewa Ziobr\u0119 porz\u0105dnie zatrzyma\u0107 i tym razem m\u00f3c umie\u015bci\u0107 w areszcie w ramach kary, po to, \u017ceby go przymusi\u0107 do sk\u0142adania zezna\u0144\u201d.",
        "id": 2062529,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art41775731-kataryna-trudno-wyciagnac-zbigniewa-ziobre-z-bagna-w-ktore-wpadl-ale-komisji-ds-pegasusa-sie-to-udaje",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kataryna: Trudno wyci\u0105gn\u0105\u0107 Zbigniewa Ziobr\u0119 z bagna, w kt\u00f3re wpad\u0142, ale komisji ds. Pegasusa si\u0119 to udaje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-07T09:41:26+00:00",
        "description": "Netflix chce kupi\u0107 prawa do transmisji wy\u015bcig\u00f3w Formu\u0142y 1 na terenie Stan\u00f3w Zjednoczonych - informuje \"The Times\". To sygna\u0142, \u017ce rywalizacja na rynku praw telewizyjnych wkracza w now\u0105 faz\u0119.",
        "id": 2062530,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sport.rp.pl/moto/art41779511-netflix-kontynuuje-sportowa-ofensywe-formula-1-na-celowniku",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Netflix kontynuuje sportow\u0105 ofensyw\u0119. Formu\u0142a 1 na celowniku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-07T09:41:26+00:00",
        "description": "Na to spotkanie Daniel Olbrychski czeka\u0142 prawie p\u00f3\u0142 wieku. Warto by\u0142o, bo w duecie z Jadwig\u0105 Jankowsk\u0105 Cie\u015blak stworzyli spektakl poruszaj\u0105cy i przejmuj\u0105cy. Ca\u0142o\u015b\u0107 dope\u0142ni\u0142a wspania\u0142a re\u017cyseria Agaty Dudy-Gracz.",
        "id": 2062527,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/teatr/art41769011-przeblyski-wspomnien-czyli-mistrzowski-duet-jadwigi-jankowskiej-cieslak-i-daniela-olbrychskiego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przeb\u0142yski wspomnie\u0144, czyli mistrzowski duet Jadwigi Jankowskiej-Cie\u015blak i Daniela Olbrychskiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-07T09:41:26+00:00",
        "description": "Z najnowszego sonda\u017cu opublikowanego przez dziennik \u201eMaariv\u201d wynika, \u017ce ro\u015bnie poparcie dla koalicji tworz\u0105cej rz\u0105d Beniamina Netanjahu. Mieszka\u0144c\u00f3w Izraela spytano te\u017c o to, czy wierz\u0105 w realizacj\u0119 planu Donalda Trumpa dotycz\u0105cego Stefy Gazy.",
        "id": 2062533,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art41779581-sondaz-wiadomo-co-w-izraelu-mysla-o-planie-donalda-trumpa-ws-strefy-gazy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sonda\u017c: Wiadomo, co w Izraelu my\u015bl\u0105 o planie Donalda Trumpa ws. Strefy Gazy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-07T09:41:26+00:00",
        "description": "Z\u0142oty jest najmocniejszy wobec euro od 2018 r. Wycenie naszej waluty pomaga kilka czynnik\u00f3w w tym m.in. jastrz\u0119bie nastawienie Adama Glapi\u0144skiego.",
        "id": 2062532,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/waluty/art41779611-zloty-wciaz-w-natarciu-euro-ponizej-4-20-zl",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Z\u0142oty wci\u0105\u017c w natarciu. Euro poni\u017cej 4,20 z\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-07T09:31:00+00:00",
        "description": "Domy maj\u0105 spe\u0142nia\u0107 podstawowe funkcje, zapewni\u0107 komfort bycia na swoim \u2013 m\u00f3wi Tomasz B\u0142eszy\u0144ski, doradca rynku nieruchomo\u015bci.",
        "id": 2062535,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art41777081-jakie-domy-lubia-polacy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jakie domy lubi\u0105 Polacy?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-07T08:36:23+00:00",
        "description": "Rewolucj\u0119 nowej prawicy, zwanej alt-rightem, sprowokowa\u0142a polityka g\u0142\u00f3wnego nurtu, oparta na konsekwentnym nieprzyjmowaniu do wiadomo\u015bci fakt\u00f3w i leczeniu narastaj\u0105cego kryzysu systemu metod\u0105 pt. \u201ejeszcze wi\u0119cej tego samego\u201d.",
        "id": 2062270,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art41775671-alt-rightowa-rewolucje-sprowokowala-polityka-mainstreamu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Alt-rightow\u0105 rewolucj\u0119 sprowokowa\u0142a polityka mainstreamu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-07T08:36:23+00:00",
        "description": "Ameryka\u0144ska Federacja Pracownik\u00f3w Rz\u0105dowych pozwa\u0142a administracj\u0119 Donalda Trumpa do s\u0105du federalnego w Waszyngtonie w prote\u015bcie przeciwko masowym zwolnieniom pracownik\u00f3w federalnej Agencji ds. Rozwoju Mi\u0119dzynarodowego (USAID). Do pozwu przy\u0142\u0105czy\u0142o si\u0119 r\u00f3wnie\u017c Ameryka\u0144skie Stowarzyszenie S\u0142u\u017cby Zagranicznej.",
        "id": 2062269,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/rynek-pracy/art41779531-bunt-urzednikow-federalnych-zwiazki-zawodowe-pozywaja-administracje-donalda-trumpa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bunt urz\u0119dnik\u00f3w federalnych. Zwi\u0105zki zawodowe pozywaj\u0105 administracj\u0119 Donalda Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-07T08:36:23+00:00",
        "description": "Przera\u017conych uspokajam: Donald Trump i Elon Musk nie s\u0105 nazistami. Problemem jest co innego \u2013 to, \u017ce igraj\u0105 z symbolami, retoryk\u0105 i metodami, kt\u00f3re w przesz\u0142o\u015bci przynios\u0142y tragiczne konsekwencje.",
        "id": 2062266,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art41775691-dlaczego-elon-musk-i-donald-trump-nie-beda-liderami-moralnej-i-obyczajowej-rewolucji",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dlaczego Elon Musk i Donald Trump nie b\u0119d\u0105 liderami moralnej i obyczajowej rewolucji?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-07T08:36:23+00:00",
        "description": "W po\u0142owie stycznia pod jednym z wpis\u00f3w szefa WO\u015aP, Jerzego Owsiaka pojawi\u0142 si\u0119 komentarz \u201egi\u0144 cz\u0142eku\u201d. B\u0142yskawicznie przeprowadzone dzia\u0142ania policji i prokuratury doprowadzi\u0142y do zatrzymania 66-letniej emerytki. Do mieszkania kobiety udali si\u0119 osobi\u015bcie pierwszy zast\u0119pca komendanta miejskiego policji w Toruniu i naczelnik wydzia\u0142u kryminalnego KMP w Toruniu - informuje WP.pl.",
        "id": 2062267,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/policja/art41779501-jak-o-6-rano-zatrzymano-emerytke-ktora-grozila-owsiakowi-kulisy-akcji-policji",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak o 6 rano zatrzymano emerytk\u0119, kt\u00f3ra grozi\u0142a Owsiakowi? Kulisy akcji policji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-07T08:36:23+00:00",
        "description": "Operatorzy kolejowi i spedycje uruchamiaj\u0105 coraz wi\u0119cej intermodalnych po\u0142\u0105cze\u0144 mi\u0119dzy Polsk\u0105 i Holandi\u0105.",
        "id": 2062265,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://logistyka.rp.pl/szynowy/art41779621-ladunki-do-holandii-coraz-czesciej-pedza-po-szynach",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u0141adunki do Holandii coraz cz\u0119\u015bciej p\u0119dz\u0105 po szynach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-07T08:36:23+00:00",
        "description": "Stowarzyszenie Prokurator\u00f3w Lex Super Omnia krytycznie odnios\u0142o si\u0119 do wszcz\u0119cia przez prok. Micha\u0142a Ostrowskiego \u015bledztwa w sprawie \u201ezorganizowanej grupy przest\u0119pczej\u201d, kt\u00f3ra pope\u0142ni\u0142a \u201ezamach stanu\u201d.",
        "id": 2062268,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawnicy/art41779551-prokuratorzy-reaguja-ws-zamachu-stanu-pisza-o-prywatnym-sledztwie-prok-michala-ostrowskiego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prokuratorzy reaguj\u0105 ws. \u201ezamachu stanu\". Pisz\u0105 o \u201eprywatnym \u015bledztwie\" prok. Micha\u0142a Ostrowskiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-07T07:31:13+00:00",
        "description": "By\u0142y rzecznik prezydenta Andrzeja, B\u0142a\u017cej Spychalski uwa\u017ca, \u017ce jego zatrzymanie przez CBA zwi\u0105zane jest z faktem, \u017ce zdecydowa\u0142 si\u0119 na powr\u00f3t do komentowania bie\u017c\u0105cej polityki. - Robienie wok\u00f3\u0142 nas takiej szopki jest dla mnie rzecz\u0105 skrajnie politycznie nieodpowiedzialn\u0105 - m\u00f3wi\u0142 po przes\u0142uchaniu. Prokuratura Krajowa informuje, \u017ce Spychalskiemu przedstawiono cztery zarzuty, trzy us\u0142ysza\u0142a jego ma\u0142\u017conka.",
        "id": 2062043,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41779351-blazej-spychalski-uslyszal-zarzuty-zabral-glos-po-przesluchaniu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "B\u0142a\u017cej Spychalski us\u0142ysza\u0142 zarzuty. Zabra\u0142 g\u0142os po przes\u0142uchaniu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-07T07:31:13+00:00",
        "description": "Jeste\u015bmy \u015bwiadkami comebacku zdesperowanego polityka. B\u0119dzie chcia\u0142 nadrobi\u0107 stracony czas, odzyska\u0107 reputacj\u0119 prawicowego szeryfa, mo\u017ce nawet powalczy\u0107 o miejsce po Jaros\u0142awie Kaczy\u0144skim.",
        "id": 2062041,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art41775751-boguslaw-chrabota-zbigniew-ziobro-brat-donalda-trumpa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bogus\u0142aw Chrabota: Zbigniew Ziobro. Brat Donalda Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-07T07:31:13+00:00",
        "description": "Polityki demontuj\u0105ce ochron\u0119 \u015brodowiska, os\u0142abiaj\u0105ce prawa pracownik\u00f3w i toleruj\u0105ce praktyki monopolistyczne, mog\u0105 wprawdzie wywo\u0142a\u0107 chwilowy optymizm na gie\u0142dzie, ale podkopuj\u0105 struktury spo\u0142eczne stanowi\u0105ce fundament zr\u00f3wnowa\u017conego kapitalizmu.",
        "id": 2062045,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/opinie-ekonomiczne/art41776721-gordon-gekko-zaciera-rece-czyli-stary-bozek-wielkiego-biznesu-powraca",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gordon Gekko zaciera r\u0119ce, czyli stary bo\u017cek wielkiego biznesu powraca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-07T07:31:13+00:00",
        "description": "Wierz\u0119, \u017ce nast\u0105pi nowy pocz\u0105tek w relacjach z USA - m\u00f3wi\u0142 w rozmowie z Polsat News senator KO, by\u0142y marsza\u0142ek Sejmu i by\u0142y szef MSZ, Grzegorz Schetyna.",
        "id": 2062044,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41779341-grzegorz-schetyna-o-nowym-ambasadorze-usa-przyjemnie-sie-rozczaruje",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Grzegorz Schetyna o nowym ambasadorze USA: Przyjemnie si\u0119 rozczaruje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-07T07:31:13+00:00",
        "description": "Urz\u0105d Ochrony Danych Osobowych w wydanym w pi\u0105tek komunikacie zaleca ostro\u017cno\u015b\u0107 w korzystaniu z DeepSeek - modelu sztucznej inteligencji opracowanej przez chi\u0144sk\u0105 firm\u0119.",
        "id": 2062042,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/dane-osobowe/art41779381-jest-komunikat-polskiego-urzedu-ws-deepseek-zalecono-ostroznosc",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jest komunikat polskiego urz\u0119du ws. DeepSeek. Zalecono ostro\u017cno\u015b\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-07T07:31:13+00:00",
        "description": "Rz\u0105d Donalda Tuska musi teraz udowodni\u0107, \u017ce potrafi nie tylko forsowa\u0107 sankcje w Brukseli, ale te\u017c skutecznie je wdra\u017ca\u0107 w Polsce i Unii \u2013 z pomoc\u0105 administracji pa\u0144stwowej, przedsi\u0119biorc\u00f3w i przy poparciu ca\u0142ego spo\u0142ecze\u0144stwa.",
        "id": 2062046,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/opinie-ekonomiczne/art41777071-sankcje-deklaracje-nie-wystarcza-ue-musi-dzialac-skuteczniej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sankcje: deklaracje nie wystarcz\u0105, UE musi dzia\u0142a\u0107 skuteczniej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-07T07:31:13+00:00",
        "description": "Mo\u017ce przekroczymy wreszcie ten ja\u0142owy sp\u00f3r mi\u0119dzy romantyczn\u0105 megalomani\u0105 narodow\u0105 a podszyt\u0105 kompleksami mentaln\u0105 podleg\u0142o\u015bci\u0105.",
        "id": 2062047,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art41775661-wybory-prezydenckie-moga-na-lata-zmienic-polska-polityke-hegemoni-szukaja-nowej-opowiesci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wybory prezydenckie mog\u0105 na lata zmieni\u0107 polsk\u0105 polityk\u0119. Hegemoni szukaj\u0105 nowej opowie\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-07T07:30:00+00:00",
        "description": "Liczba zwolnie\u0144 grupowych w Polsce ro\u015bnie, rosyjski gaz zn\u00f3w p\u0142ynie do Europy, a norweski Equinor tnie inwestycje w odnawialne \u017ar\u00f3d\u0142a energii. Tymczasem polskie M\u015aP wci\u0105\u017c zbyt rzadko si\u0119gaj\u0105 po sztuczn\u0105 inteligencj\u0119, co mo\u017ce ogranicza\u0107 ich konkurencyjno\u015b\u0107.",
        "id": 2062048,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/biznes/art41779321-zwolnienia-grupowe-powrot-rosyjskiego-gazu-i-ciecia-inwestycji-w-oze",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zwolnienia grupowe, powr\u00f3t rosyjskiego gazu i ci\u0119cia inwestycji w OZE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-07T06:26:00+00:00",
        "description": "Thomas Rose b\u0119dzie nowym ambasadorem Stan\u00f3w Zjednoczonych w Polsce - poda\u0142 prezydent USA Donald Trump w serwisie Truth Social.",
        "id": 2061769,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art41779301-donald-trump-podal-nazwisko-nowego-ambasadora-usa-w-polsce",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump poda\u0142 nazwisko nowego ambasadora USA w Polsce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-07T06:26:00+00:00",
        "description": "Polityczne tsunami ju\u017c sunie zza Atlantyku do Europy. Kto si\u0119 nie dostosuje, zatonie?",
        "id": 2061770,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art41775761-michal-szuldrzynski-rewolucja-donalda-trumpa-kto-wygra-a-kto-zatonie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Micha\u0142 Szu\u0142drzy\u0144ski: Rewolucja Donalda Trumpa. Kto wygra, a kto zatonie?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-07T06:26:00+00:00",
        "description": "Podatnicy, kt\u00f3rzy wychowali w roku podatkowym co najmniej czworo dzieci, maj\u0105 prawo do skorzystania z tzw. ulgi dla rodzin 4+. Kto i kiedy mo\u017ce skorzysta\u0107 z tego zwolnienia w PIT?",
        "id": 2061768,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/podatki/art41775371-ulga-podatkowa-dla-rodzin-4-kto-moze-z-niej-skorzystac-w-pit-za-2024-r",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ulga podatkowa dla rodzin 4+: Kto mo\u017ce z niej skorzysta\u0107 w PIT za 2024 r.?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-07T05:23:19+00:00",
        "description": "Kraje ba\u0142tyckie od najbli\u017cszego weekendu ko\u0144cz\u0105 z zale\u017cno\u015bci\u0105 do sieci elektroenergetycznych Rosji i s\u0105 po\u0142\u0105czone ju\u017c tylko z krajami UE, a wi\u0119c Finlandi\u0105, Szwecj\u0105 i Polsk\u0105. To w\u0142a\u015bnie l\u0105dowe po\u0142\u0105czenie z reszt\u0105 UE przez Polsk\u0119 jest kluczowe dla procesu synchronizacji sieci, kt\u00f3ry ma nast\u0105pi\u0107 9 lutego.",
        "id": 2061500,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://energia.rp.pl/elektroenergetyka/art41776591-baltowie-odlaczaja-sie-od-rosji-kluczowa-rola-polski",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ba\u0142towie od\u0142\u0105czaj\u0105 si\u0119 od Rosji. Kluczowa rola Polski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-07T05:23:19+00:00",
        "description": "Droga do wy\u017cszych inwestycji wiedzie przez ni\u017csze stopy procentowe \u2013 pisze prezes Banku Pekao.",
        "id": 2061503,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/opinie-ekonomiczne/art41779121-cezary-stypulkowski-w-poszukiwaniu-wlasciwego-poziomu-stop-procentowych",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cezary Stypu\u0142kowski: W poszukiwaniu w\u0142a\u015bciwego poziomu st\u00f3p procentowych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-07T05:23:19+00:00",
        "description": "Post\u0119powanie o zatwierdzenie uk\u0142adu charakteryzuje si\u0119 uproszczon\u0105 form\u0105 i\u00a0minimalnym zaanga\u017cowaniem s\u0105du. Kluczowe znaczenie maj\u0105 dzia\u0142ania przedsi\u0119biorcy i doradcy restrukturyzacyjnego, kt\u00f3rego sam wybiera.",
        "id": 2061501,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/biznes/art41771131-jak-zarzadzac-firma-w-trakcie-restrukturyzacji-ukladowej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak zarz\u0105dza\u0107 firm\u0105 w trakcie restrukturyzacji uk\u0142adowej?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-07T05:23:19+00:00",
        "description": "Tempo wzrostu \u015bredniej temperatury globalnej jest niew\u0142a\u015bciwie szacowane \u2013 uwa\u017ca jeden z czo\u0142owych ameryka\u0144skich klimatolog\u00f3w. I dodaje \u2013 szansa zahamowania wzrostu temperatury na poziomie poni\u017cej 2 stopni Celsjusza jest ju\u017c nierealna.",
        "id": 2061497,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://klimat.rp.pl/planeta/art41775601-naukowcy-pomylili-sie-w-sprawie-globalnego-ocieplenia-ostrzezenie-eksperta",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Naukowcy pomylili si\u0119 w sprawie globalnego ocieplenia? Ostrze\u017cenie eksperta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-07T05:23:19+00:00",
        "description": "Prawdopodobie\u0144stwo zderzenia Ziemi z asteroid\u0105 2024 YR wynosi obecnie 1 do 43 - informuje CNEOS (Centrum Badania Obiekt\u00f3w Bliskich Ziemi NASA).",
        "id": 2061502,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/kosmos/art41779271-rosnie-grozba-zderzenia-ziemi-z-asteroida-chodzi-o-2032-rok",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ro\u015bnie gro\u017aba zderzenia Ziemi z asteroid\u0105. Chodzi o 2032 rok",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-07T05:23:19+00:00",
        "description": "Przedsi\u0119biorca, kt\u00f3ry znalaz\u0142 si\u0119 w tarapatach finansowych, mo\u017ce unikn\u0105\u0107 upad\u0142o\u015bci, korzystaj\u0105c z uproszczonej restrukturyzacji. Samo zawarcie uk\u0142adu z wierzycielami nie gwarantuje jednak, \u017ce uratuje on firm\u0119.",
        "id": 2061498,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/biznes/art41771121-teresa-siudem-restrukturyzacja-czyli-stapanie-po-kruchym-lodzie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Teresa Siudem: Restrukturyzacja, czyli st\u0105panie po kruchym lodzie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-07T05:23:19+00:00",
        "description": "Umowa rozwojowa mo\u017ce zosta\u0107 zawarta jako \u201ejednorazowa\u201d, kt\u00f3rej przedmiotem jest wykonanie okre\u015blonej rozbudowy systemu, albo przybra\u0107 form\u0119 umowy ramowej, w ramach kt\u00f3rej strony reguluj\u0105 zasady wsp\u00f3\u0142pracy, w tym zawierania i realizacji tzw. um\u00f3w wykonawczych (zam\u00f3wie\u0144).",
        "id": 2061504,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/biznes/art41771141-umowa-na-rozwoj-oprogramowania-co-powinna-regulowac",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Umowa na rozw\u00f3j oprogramowania \u2013 co powinna regulowa\u0107?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-07T05:23:19+00:00",
        "description": "Kr\u00f3lowa\u0142a w \u015bwiecie mody, wsp\u00f3lnie z Naomi Campbell, Claudi\u0105 Schiffer czy Lind\u0105 Evangelist\u0105. Podbija\u0142a wybiegi w latach 90. Wci\u0105\u017c jest gwiazd\u0105, ale postanowi\u0142a zmieni\u0107 profil swojej dzia\u0142alno\u015bci, o czym \u015bwiadczy najnowszy projekt, w kt\u00f3ry si\u0119 zaanga\u017cowa\u0142a.",
        "id": 2061505,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sukces.rp.pl/design/art41776191-w-latach-90-byla-megagwiazda-swiata-mody-slynna-topmodelka-wraca-w-nowej-roli",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W latach 90. by\u0142a megagwiazd\u0105\u00a0\u015bwiata mody. S\u0142ynna topmodelka wraca w nowej roli",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-07T05:23:19+00:00",
        "description": "Wysokie ceny b\u0142\u0119kitnego paliwa pozytywnie wp\u0142ywaj\u0105 na kondycj\u0119 Orlenu i\u00a0MOL. Ka\u017cdy z\u00a0nich notuje sukcesy i\u00a0chce si\u0119 rozwija\u0107, m.in. poprzez partnerstwa z\u00a0innymi koncernami.",
        "id": 2061499,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://energia.rp.pl/gaz/art41778981-wydobycie-gazu-ziemnego-to-coraz-wieksze-zyski",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wydobycie gazu ziemnego to coraz wi\u0119ksze zyski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-07T05:23:19+00:00",
        "description": "G\u0142\u00f3wn\u0105 r\u00f3\u017cnic\u0105 pomi\u0119dzy klasycznymi i sektorowymi zam\u00f3wieniami s\u0105 progi, od kt\u00f3rych stosuje si\u0119 re\u017cim prawa zam\u00f3wie\u0144 publicznych.",
        "id": 2061506,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/biznes/art41771151-zamowienia-sektorowe-gdzie-tu-leza-konfitury",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zam\u00f3wienia sektorowe \u2013 gdzie tu le\u017c\u0105 konfitury",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-07T05:20:00+00:00",
        "description": "Sztuczna inteligencja (AI) odgrywa dzi\u015b kluczow\u0105 rol\u0119 w wielu nowoczesnych rozwi\u0105zaniach medycznych, kt\u00f3re wspieraj\u0105 diagnostyk\u0119 i leczenie.",
        "id": 2061507,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/biznes/art41771161-wplyw-ai-act-na-rynek-wyrobow-medycznych",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wp\u0142yw AI Act na rynek wyrob\u00f3w medycznych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-07T05:19:36+00:00",
        "description": "Prezydent USA Donald Trump podpisa\u0142 rozporz\u0105dzenie wykonawcze, nak\u0142adaj\u0105ce sankcje na Mi\u0119dzynarodowy Trybuna\u0142 Karny.",
        "id": 2061508,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art41779251-donald-trump-naklada-sankcje-na-miedzynarodowy-trybunal-karny",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump nak\u0142ada sankcje na Mi\u0119dzynarodowy Trybuna\u0142 Karny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-07T04:17:40+00:00",
        "description": "Tadeusz Borowski w\u00a01943 r. trafi\u0142 do Auschwitz... Prze\u017cy\u0142. Po wojnie opublikowa\u0142 wstrz\u0105saj\u0105ce opowiadania. Potem chcia\u0142 wierzy\u0107, \u017ce komunizm b\u0119dzie przepustk\u0105 do nowego wspanialszego \u015bwiata. A\u00a0jednak 3 lipca 1951 r. pope\u0142ni\u0142 samob\u00f3jstwo.",
        "id": 2061240,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://historia.rp.pl/historia/art41778721-apokalipsa-byla-a-w-literaturze-spokoj",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eApokalipsa by\u0142a! A\u00a0w\u00a0literaturze spok\u00f3j\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-07T04:17:40+00:00",
        "description": "Niewykluczone, \u017ce ameryka\u0144ski uranowy \u0142adunek, kt\u00f3ry eksplodowa\u0142 nad Hiroszim\u0105, mia\u0142 by\u0107 cz\u0119\u015bci\u0105 japo\u0144skiej bomby j\u0105drowej.",
        "id": 2061255,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://historia.rp.pl/historia-swiata/art41778761-atomowe-cesarstwo",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Atomowe cesarstwo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-07T04:17:40+00:00",
        "description": "Istniej\u0105ce w chwili zbycia udzia\u0142\u00f3w wierzytelno\u015bci z tytu\u0142u zwrotu dop\u0142at wniesionych do sp\u00f3\u0142ki, nie przechodz\u0105 na nabywc\u0119 udzia\u0142\u00f3w a stanowi\u0105 maj\u0105tkowe uprawnienie dotychczasowego wsp\u00f3lnika, kt\u00f3rego wskazywa\u0142a uchwa\u0142a o zwrocie dop\u0142at.",
        "id": 2061256,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/biznes/art41771231-doplaty-do-spolki-a-posiadanie-udzialow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dop\u0142aty do sp\u00f3\u0142ki a posiadanie udzia\u0142\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-07T04:17:40+00:00",
        "description": "Upada mit oczywistego dla lewicy elektoratu wielkomiejskiego. Je\u015bli wyborcy odp\u0142yn\u0105 od Rafa\u0142a Trzaskowskiego i Koalicji Obywatelskiej, to nie do Razem lub Nowej Lewicy, tylko do Konfederacji i S\u0142awomira Mentzena.",
        "id": 2061241,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/komentarze/art41776041-estera-flieger-konfederacja-nowa-lewica",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Estera Flieger: Konfederacja now\u0105 lewic\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-07T04:17:40+00:00",
        "description": "W \u017cyciu prywatnym i zawodowym wielu przedsi\u0119biorc\u00f3w staje przed wyzwaniem ochrony maj\u0105tku wsp\u00f3lnego. Konflikty w relacjach ma\u0142\u017ce\u0144skich czy partnerskich mog\u0105 bowiem prowadzi\u0107 do sytuacji, w kt\u00f3rej jedna ze stron podejmuje dzia\u0142ania zmierzaj\u0105ce do ukrycia, wyprowadzenia lub zniekszta\u0142cenia obrazu rzeczywistego stanu maj\u0105tku.",
        "id": 2061246,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/biznes/art41771211-jak-ochronic-sie-przed-utrata-lub-ukrywaniem-majatku-wspolnego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak ochroni\u0107 si\u0119 przed utrat\u0105 lub ukrywaniem maj\u0105tku wsp\u00f3lnego?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-07T04:17:40+00:00",
        "description": "Gospodarka ro\u015bnie, a inflacja i dynamika p\u0142ac wyhamowa\u0142y. To powinno sprzyja\u0107 wzrostowi zatrudnienia. Tymczasem w Polsce mamy niepokoj\u0105co du\u017co zwolnie\u0144. Ich liczba mo\u017ce by\u0107 jeszcze wy\u017csza.",
        "id": 2061247,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/opinie-ekonomiczne/art41776671-katarzyna-kucharczyk-slodko-gorzkie-skutki-transformacji",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Katarzyna Kucharczyk: S\u0142odko-gorzkie skutki transformacji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-07T04:17:40+00:00",
        "description": "W UEFA trwaj\u0105 dyskusje nad rezygnacj\u0105 w\u00a0rozgrywkach pucharowych z\u00a0dogrywek i\u00a0przej\u015bciem od razu do serii rzut\u00f3w karnych. Zdaniem \u201eGuardiana\u201d ta zmiana regulaminu nie nast\u0105pi jednak przed 2027 rokiem.",
        "id": 2061249,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sport.rp.pl/pilka-nozna/art41778651-liga-mistrzow-bez-dogrywek-uefa-ma-nowy-pomysl",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Liga Mistrz\u00f3w bez dogrywek? UEFA ma nowy pomys\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-07T04:17:40+00:00",
        "description": "Niespe\u0142na 6 proc. polskich przedsi\u0119biorstw korzysta\u0142o ze sztucznej inteligencji w\u00a02024 roku \u2013 wynika z\u00a0najnowszych danych Eurostatu. Najcz\u0119\u015bciej wskazywan\u0105 barier\u0105 w\u00a0si\u0119ganiu po technologie z\u00a0pogranicza AI jest brak odpowiednich kompetencji w\u00a0firmach.",
        "id": 2061253,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://cyfrowa.rp.pl/it/art41778661-male-i-srednie-firmy-maja-do-odrobienia-lekcje-z-ai-polska-w-ogonie-europy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ma\u0142e i \u015brednie firmy maj\u0105 do odrobienia lekcj\u0119 z AI. Polska w ogonie Europy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-07T04:17:40+00:00",
        "description": "Dzisiaj, gdy ropa naftowa rz\u0105dzi \u015bwiatem, ma\u0142o kto pami\u0119ta, \u017ce pierwsz\u0105 kopalni\u0119 tego surowca w\u00a0Europie stworzy\u0142 Ignacy \u0141ukasiewicz. Obecnie w\u00a0B\u00f3brce mie\u015bci si\u0119 Muzeum Przemys\u0142u Naftowego i\u00a0Gazowniczego jego imienia.",
        "id": 2061252,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://historia.rp.pl/historia-polski/art41778771-muzeum-wydobycia-i-przetworstwa-ropy-naftowej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Muzeum wydobycia i przetw\u00f3rstwa ropy naftowej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-07T04:17:40+00:00",
        "description": "Ubieg\u0142y rok zako\u0144czyli\u015bmy z najwi\u0119ksz\u0105 od wybuchu pandemii liczb\u0105 og\u0142oszonych i przeprowadzonych zwolnie\u0144 grupowych. Jeszcze wi\u0119cej pracownik\u00f3w mo\u017ce pa\u015b\u0107 ofiar\u0105 grupowych ci\u0119\u0107 zatrudnienia w 2025 r., kt\u00f3ry ju\u017c kilka du\u017cych firm zacz\u0119\u0142o od plan\u00f3w redukcji liczby pracownik\u00f3w.",
        "id": 2061254,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/raporty-ekonomiczne/art41776311-na-rynku-pracy-nowy-rok-zaczal-sie-od-chlodu-coraz-wiecej-firm-zwalnia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Na rynku pracy nowy rok zacz\u0105\u0142 si\u0119 od ch\u0142odu. Coraz wi\u0119cej firm zwalnia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-07T04:17:40+00:00",
        "description": "Weryfikacja uprawnie\u0144 kierowc\u00f3w powinna si\u0119 odbywa\u0107 w powszechny spos\u00f3b na stacjach paliw \u2013 twierdzi pos\u0142anka KO. Ministerstwo Infrastruktury prosi o wi\u0119cej czasu na odpowied\u017a, jednak ekspert studzi entuzjazm: to raczej niewykonalne.",
        "id": 2061250,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/kraj/art41775011-nie-pokazesz-prawa-jazdy-nie-kupisz-paliwa-pomysl-ko-na-poprawe-bezpieczenstwa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie poka\u017cesz prawa jazdy, nie kupisz paliwa. Pomys\u0142 KO na popraw\u0119 bezpiecze\u0144stwa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-07T04:17:40+00:00",
        "description": "W kampanii wyborczej do Bundestagu sprawa wydatk\u00f3w na obron\u0119 odgrywa wi\u0119ksz\u0105 rol\u0119 ni\u017c do tej pory. Niemal wszyscy chc\u0105 ich zwi\u0119kszenia, lecz nikt nie bierze na serio wezwa\u0144 prezydenta USA Donalda Trumpa.",
        "id": 2061244,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41776611-niemcy-nie-bedzie-wiecej-pieniedzy-na-bundeswehre",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niemcy: Nie b\u0119dzie wi\u0119cej pieni\u0119dzy na Bundeswehr\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-07T04:17:40+00:00",
        "description": "Z ulgi na sk\u0142adki zdrowotne mog\u0105 skorzysta\u0107 przedsi\u0119biorcy na liniowym PIT, rycza\u0142cie oraz karcie podatkowej. Ka\u017cdy na innych zasadach. Rozliczaj\u0105cy si\u0119 wed\u0142ug skali sk\u0142adki zdrowotnej nie odlicz\u0105.",
        "id": 2061245,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/podatki/art41776121-pit-2024-niektorzy-przedsiebiorcy-moga-odliczyc-firmowa-skladke-zdrowotna",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PIT 2024: niekt\u00f3rzy przedsi\u0119biorcy mog\u0105 odliczy\u0107 firmow\u0105 sk\u0142adk\u0119 zdrowotn\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-07T04:17:40+00:00",
        "description": "Dobrze przemy\u015blany plan sukcesji zawsze zawiera dwie perspektywy: kr\u00f3tko i d\u0142ugoterminow\u0105. Pierwsza z nich wi\u0105\u017ce si\u0119 najcz\u0119\u015bciej z planem awaryjnym na wypadek choroby, czy \u015bmierci w\u0142a\u015bciciela. Druga zak\u0142ada rozwi\u0105zanie docelowe, przy spe\u0142nieniu okre\u015blonych warunk\u00f3w.",
        "id": 2061238,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/biznes/art41771191-planowanie-sukcesji-w-firmach-rodzinnych-od-czego-zaczac",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Planowanie sukcesji w firmach rodzinnych \u2013 od czego zacz\u0105\u0107?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-07T04:17:40+00:00",
        "description": "Wraz z uruchomieniem nowego systemu bilansowania w po\u0142owie czerwca 2024 r. wycena mocy bilansuj\u0105cych znacz\u0105co wzros\u0142a. Czy nadal utrzymuje si\u0119 ten trend?",
        "id": 2061239,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/biznes/art41771171-rynek-bilansujacy-energii-najnowsze-zmiany",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rynek bilansuj\u0105cy energii \u2013 najnowsze zmiany",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-07T04:17:40+00:00",
        "description": "Na obydwa poselskie projekty ustaw maj\u0105ce zwalcza\u0107 hejt w internecie spad\u0142a taka fala krytyki ze strony ekspert\u00f3w i przedstawicieli rz\u0105du, \u017ce praktycznie w tym kszta\u0142cie nie maj\u0105 szans na uchwalenie.",
        "id": 2061251,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-w-polsce/art41776691-slepe-pozwy-wyeliminuja-hejt-w-sieci-kierunek-dobry-wykonanie-fatalne",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015alepe pozwy wyeliminuj\u0105 hejt w sieci? \u201eKierunek dobry, wykonanie fatalne\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-07T04:17:40+00:00",
        "description": "Zastanawiam si\u0119, jakie obrazy mia\u0142 przed oczami w te ostatnie chwile, kiedy \u0142yka\u0142 \u015brodki na sen i odkr\u0119ca\u0142 kurek od gazu. Trudno odgadn\u0105\u0107, bo Tadeusz Borowski jak nikt z jego pokolenia do\u015bwiadczy\u0142 ca\u0142ej totalitarnej historii pierwszej po\u0142owy XX w. Wszystkich \u015bcie\u017cek prostych, wszystkich zakr\u0119t\u00f3w, moment\u00f3w wznios\u0142ych i wszystkich fiksacji.",
        "id": 2061242,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://historia.rp.pl/historia-polski/art41778711-tadeusz-borowski-swiadek-dwoch-totalitaryzmow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tadeusz Borowski \u2013 \u015bwiadek dw\u00f3ch totalitaryzm\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-07T04:17:40+00:00",
        "description": "Przedsi\u0119biorca zaliczy do koszt\u00f3w uzyskania przychod\u00f3w wydatki na wy\u017cywienie, leczenie i wyposa\u017cenie ps\u00f3w, kt\u00f3re pilnuj\u0105 jego firmy.",
        "id": 2061248,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/biznes/art41771221-w-kosztach-biznesu-mozna-rozliczyc-psa-a-nawet-dwa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W kosztach biznesu mo\u017cna rozliczy\u0107 psa. A nawet dwa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-07T04:17:40+00:00",
        "description": "24 lutego 2022 roku Rosja rozpocz\u0119\u0142a pe\u0142nowymiarow\u0105 inwazj\u0119 na Ukrain\u0119. Rzecznik Kremla poinformowa\u0142, \u017ce USA i Rosja nie rozpocz\u0119\u0142y jeszcze rozm\u00f3w na temat spotkania Donalda Trumpa z W\u0142adimirem Putinem.",
        "id": 2061243,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/swiat/art41779221-wojna-rosji-z-ukraina-dzien-1080",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wojna Rosji z Ukrain\u0105. Dzie\u0144 1080",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-07T03:12:31+00:00",
        "description": "Staro\u017cytni Grecy budowali humanoidalne roboty i\u00a0mechanizmy parowe. Eksperymentowali te\u017c m.in. z\u00a0nap\u0119dem odrzutowym. Niestety, spora cz\u0119\u015b\u0107 ich dziedzictwa zosta\u0142a zaprzepaszczona przez Rzym.",
        "id": 2061013,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://historia.rp.pl/historia-swiata/art41778741-rewolucja-technologiczna-w-helladzie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rewolucja technologiczna w Helladzie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-07T03:12:31+00:00",
        "description": "W 2024 r. spad\u0142a sprzeda\u017c i\u00a0wzros\u0142a oferta lokali z\u00a0najwy\u017cszej p\u00f3\u0142ki. Jakie czynniki ch\u0142odz\u0105 popyt najzamo\u017cniejszych?",
        "id": 2061018,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art41774661-rynek-premium-tez-ma-trudniej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rynek premium te\u017c ma trudniej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-07T03:12:31+00:00",
        "description": "\u201eNiemcy boj\u0105 si\u0119 strasznie jakiejkolwiek wojny. To m.in. dlatego polityka niemiecka jest taka powolna, ma\u0142o decyzyjna. Oni po prostu z\u00a0racji swojego do\u015bwiadczenia historycznego brn\u0105 czasami w\u00a0taki niezdrowy pacyfizm\u201d \u2013 m\u00f3wi Artur Becker, pisarz\u00a0i\u00a0t\u0142umacz polsko-niemieckiego pochodzenia.",
        "id": 2061016,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://historia.rp.pl/historia-swiata/art41778731-rzady-scholza-najwieksza-katastrofa-rfn-po-1949-r",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eRz\u0105dy Scholza? Najwi\u0119ksza katastrofa RFN po 1949 r.\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-07T03:12:31+00:00",
        "description": "Sztab Rafa\u0142a Trzaskowskiego, puszczaj\u0105c oko do wyborc\u00f3w Konfederacji, przyznaje po\u015brednio, \u017ce polityka w Polsce przesun\u0119\u0142a si\u0119 na prawo. Ale w takiej sytuacji dlaczego ten elektorat mia\u0142by g\u0142osowa\u0107 na kandydata KO, a nie na S\u0142awomira Mentzena? Ten czuje wiatr w \u017caglach i postanowi\u0142 zawalczy\u0107 o wej\u015bcie do drugiej tury.",
        "id": 2061015,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41775881-starcie-na-prawicy-pozapisowskiej-od-wyniku-tej-bitwy-moze-zalezec-prezydentura",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Starcie na prawicy pozapisowskiej. Od wyniku tej bitwy mo\u017ce zale\u017ce\u0107 prezydentura",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-07T03:12:31+00:00",
        "description": "Ministerstwo Obrony Narodowej przygotowuje szkolenie wojskowe dla ch\u0119tnych pos\u0142\u00f3w i senator\u00f3w. Odb\u0119dzie si\u0119 prawdopodobnie wiosn\u0105.",
        "id": 2061017,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41776231-szkolenie-wojskowe-dla-poslow-mon-zapewni-taka-mozliwosc",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szkolenie wojskowe dla pos\u0142\u00f3w. MON zapewni tak\u0105 mo\u017cliwo\u015b\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-07T03:12:31+00:00",
        "description": "Waszyngton i Kreml przyznaj\u0105, \u017ce prowadz\u0105 zakulisowe negocjacje w sprawie zako\u0144czenia dzia\u0142a\u0144 zbrojnych. Pojawiaj\u0105 si\u0119 domys\u0142y, \u017ce jawne rozmowy mog\u0105 zacz\u0105\u0107 si\u0119 nawet w lutym.",
        "id": 2061014,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art41776551-wojna-w-ukrainie-czyzby-zblizal-sie-koniec",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wojna w Ukrainie. Czy\u017cby zbli\u017ca\u0142 si\u0119 koniec?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-07T03:12:00+00:00",
        "description": "Klienci zaczynaj\u0105 powoli wraca\u0107 do biur deweloper\u00f3w. Firmy przyci\u0105gaj\u0105 m.in. atrakcyjnymi harmonogramami p\u0142atno\u015bci.",
        "id": 2061019,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art41774691-rynek-mieszkan-co-zamiast-doplat-do-kredytow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rynek mieszka\u0144. Co zamiast dop\u0142at do kredyt\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-07T03:11:00+00:00",
        "description": "Nowych projekt\u00f3w powstaje niewiele, a\u00a0popyt ro\u015bnie wraz z\u00a0rosn\u0105c\u0105 liczb\u0105 zamo\u017cnych Polak\u00f3w. Rynek premium to u\u00a0nas de facto rynek wt\u00f3rny \u2013 m\u00f3wi Katarzyna Goryszewska, szefowa nowej agencji nieruchomo\u015bci premium w\u00a0Walter Herz.",
        "id": 2061020,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art41774711-apartamenty-luksusowe-to-cos-znacznie-wiecej-niz-niebotyczna-cena",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Apartamenty luksusowe to co\u015b znacznie wi\u0119cej ni\u017c niebotyczna cena",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-07T03:10:00+00:00",
        "description": "Trudno jest sprzeda\u0107 nie tylko domy wybudowane w\u00a0starej technologii, ale te\u017c nowe na infrastrukturalnym pustkowiu.",
        "id": 2061021,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art41774651-wiecej-domow-na-przedmiesciach",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wi\u0119cej dom\u00f3w na przedmie\u015bciach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-07T03:09:00+00:00",
        "description": "Kupuj\u0105cy mieszkania na rynku wt\u00f3rnym w\u00a0Warszawie p\u0142ac\u0105 za nie \u015brednio 842 tys. z\u0142, w\u00a0Krakowie \u2013 726 tys. z\u0142, a\u00a0w\u00a0\u0141odzi \u2013 359 tys. z\u0142. Jak du\u017ce lokale znikaj\u0105 z\u00a0rynku?",
        "id": 2061022,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art41774671-gdzie-kupujemy-najwieksze-mieszkania-z-drugiej-reki",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gdzie kupujemy najwi\u0119ksze mieszkania z drugiej r\u0119ki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-07T03:08:00+00:00",
        "description": "Ustawodawcy nie chodzi\u0142o o\u00a0to, \u017ceby od 1 stycznia 2022 r. sp\u00f3\u0142ki nieruchomo\u015bciowe by\u0142y w\u00a0og\u00f3le pozbawione prawa do dokonywania odpis\u00f3w amortyzacyjnych.",
        "id": 2061023,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art41774701-fiskus-zle-odczytal-cel-zmian-w-amortyzacji-w-cit",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fiskus \u017ale odczyta\u0142 cel zmian w amortyzacji w CIT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-07T02:07:42+00:00",
        "description": "Deweloperzy musz\u0105 si\u0119 du\u017co bardziej stara\u0107 jako sprzedawcy. Brak programu dop\u0142at i\u00a0obni\u017cki st\u00f3p procentowych \u2013 czy to w\u00a0drugiej po\u0142owie roku, czy w\u00a02026 r. \u2013 b\u0119d\u0105 wspiera\u0107 powr\u00f3t popytu na mieszkania \u2013 m\u00f3wi Robert Maraszek, wiceprezes Inpro.",
        "id": 2060744,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art41774681-ujawnianie-cen-mieszkan-w-ofercie-to-nic-nadzwyczajnego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ujawnianie cen mieszka\u0144 w ofercie to nic nadzwyczajnego",
        "vote": 0
    }
]