[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/zielonybanan1",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-10T22:04:50.096346+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-10T21:10:10+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1mmu8o8/captcha_2025/\"> <img src=\"https://b.thumbs.redditmedia.com/5tgc1zLuKpgbjf37mLKZ7U-kTp-3DdkQv9eeDRn8v-k.jpg\" alt=\"Captcha 2025\" title=\"Captcha 2025\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p><a href=\"https://preview.redd.it/b5ufvxb6c9if1.png?width=862&amp;format=png&amp;auto=webp&amp;s=651268f950002b4cb7cbb04d75d03d4693831448\">https://preview.redd.it/b5ufvxb6c9if1.png?width=862&amp;format=png&amp;auto=webp&amp;s=651268f950002b4cb7cbb04d75d03d4693831448</a></p> <p>S\u0142uchajcie ja jestem jaki\u015b g\u0142upi, czy co\u015b xD? Bo nie potrafi\u0119 tego rozwi\u0105za\u0107 </p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/zielonybanan1\"> /u/zielonybanan1 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1mmu8o8/captcha_2025/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1mmu8o8/captcha_2025/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3298688,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1mmu8o8/captcha_2025",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://b.thumbs.redditmedia.com/5tgc1zLuKpgbjf37mLKZ7U-kTp-3DdkQv9eeDRn8v-k.jpg",
        "title": "Captcha 2025",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/smogrenrbk",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-10T22:04:50.418998+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-10T21:02:41+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Od ok. 3-4 tygodni mamy dziwny i coraz bardziej stresuj\u0105cy problem - mieszkamy na 4 pi\u0119trze i od czasu do czasu, zazwyczaj od godziny 22, zaczynaj\u0105 nas odwiedza\u0107\u2026 szerszenie.</p> <p>Po trzecim takim incydencie skontaktowali\u015bmy si\u0119 z administracj\u0105 osiedla. Uda\u0142o nam si\u0119 mniej wi\u0119cej ustali\u0107, gdzie mog\u0105 mie\u0107 gniazdo i gdzie si\u0119 gromadz\u0105. Administracja przys\u0142a\u0142a dwie osoby, ale kompletnie sobie z tym nie poradzi\u0142y - nie zrobili nic i po prostu pojechali.</p> <p>Od tamtej pory jeszcze kilka razy szerszenie do nas wlecia\u0142y, a dzi\u015b nawet dwa przylecia\u0142y od przeciwnej strony budynku (co wydarzy\u0142o si\u0119 po raz pierwszy). Teraz boimy si\u0119 wietrzy\u0107 mieszkanie i wspomagamy si\u0119 wiatrakiem, bo nie wiemy, czy znowu si\u0119 nie pojawi\u0105.</p> <p>Zastanawiam si\u0119, gdzie mo\u017cna to jeszcze zg\u0142osi\u0107? Czy to nie jest potencjalne zagro\u017cenie \u017cycia, je\u015bli okaza\u0142oby si\u0119, \u017ce kt\u00f3re\u015b z nas ma siln\u0105 alergi\u0119 na ich jad?</p> <p>Je\u015bli kto\u015b mia\u0142 podobn\u0105 sytuacj\u0119 \u2014 do kogo si\u0119 zg\u0142aszali\u015bcie? Str",
        "id": 3298689,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1mmu1y4/szerszenie_powa\u017cny_problem",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szerszenie, powa\u017cny problem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/gdziejestluk",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-10T20:59:45.367232+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-10T20:11:37+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1mmsreo/socjal_a_poziom_\u017cycia/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/9z5zfjkx19if1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=5fb13139c24d4aadf3b1279af4c7d9ca84eba48d\" alt=\"Socjal a poziom \u017cycia\" title=\"Socjal a poziom \u017cycia\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/gdziejestluk\"> /u/gdziejestluk </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/9z5zfjkx19if1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1mmsreo/socjal_a_poziom_\u017cycia/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3298385,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1mmsreo/socjal_a_poziom_\u017cycia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/9z5zfjkx19if1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=5fb13139c24d4aadf3b1279af4c7d9ca84eba48d",
        "title": "Socjal a poziom \u017cycia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/LauriKRK",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-10T19:54:54.303349+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-10T19:16:46+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Dzisiaj pierwszy raz od kilku lat korzysta\u0142em z dworca Pozna\u0144 G\u0142\u00f3wny. Za czas\u00f3w studi\u00f3w (15 lat temu) cz\u0119sto przesiad\u0142em si\u0119 na tym dworcu ale p\u00f3\u017aniej poprawiono po\u0142\u0105czenie bezpo\u015brednie do mojego rodzinnego miasta tak \u017ce nie by\u0142em tam bardzo d\u0142ugi czas. Co\u015b tam s\u0142ysza\u0142em o jego przebudowie ale nie by\u0142em w temacie. Dworzec wtedy by\u0142 stary ale w miar\u0119 dobrze rozplanowany. Troch\u0119 ciasno ale by\u0142o gdzie usi\u0105\u015b\u0107 wypi\u0107 kaw\u0119 czy zje\u015b\u0107. Co to tam jest teraz to jest jaki\u015b \u017cart! Niby nowy ale brudny tak \u017ce brzydzi\u0142em si\u0119 czegokolwiek dotkn\u0105\u0107. Po\u0142owa schod\u00f3w ruchomych nie pracuje a na wi\u0119kszo\u015b\u0107 peron\u00f3w nawet takiej zdobyczy cywilizacji nie ma. Jedyna oferta gastro to je**ny Starbucks, Mc i Biedra. Ciasno \u017ce szpilki nie wci\u015bniesz. Naprawd\u0119 cz\u0119sto je\u017cd\u017c\u0119 poci\u0105gami i kolej w Polsce wykona\u0142a skok cywilizacyjny a w Poznaniu regres. Nie wspominaj\u0105c o architekturze tego czego\u015b. Kto\u015b chyba w \u0142ap\u0119 wzi\u0105\u0142 \u017ce to pu\u015bci\u0142. Poznaniacy gdzie wsza legendarna gospodarno\u015b\u0107? </p> </di",
        "id": 3298088,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1mmrcil/dworzec_pozna\u0144_g\u0142\u00f3wny_dlaczego_to_\u017cart_i_to",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dworzec Pozna\u0144 G\u0142\u00f3wny dlaczego to \u017cart i to nie\u015bmieszny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Piwovar",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-10T22:04:50.589705+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-10T19:10:55+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Mam ma\u0142\u0105 zagadk\u0119 z dzieci\u0144stwa i licz\u0119 na moc internetu \u2728 Kiedy\u015b (chyba oko\u0142o 2005\u20132007) rodzice kupili mi gazetk\u0119/p\u0142atki \u015bniadaniowe, do kt\u00f3rych dorzucano p\u0142yt\u0119 z bajk\u0105. Niestety jako dziecko po\u0142ama\u0142am t\u0119 p\u0142yt\u0119 i tytu\u0142 wyparowa\u0142 mi z g\u0142owy \u2014 ale pami\u0119tam kilka drobiazg\u00f3w: animacja z postaciami-zwierz\u0119tami, \u201eucz\u0142owieczone\u201d (chodz\u0105, m\u00f3wi\u0105 jak ludzie), akcja dzieje si\u0119 w mie\u015bcie, klimat detektywistyczny, by\u0142 tam detektyw w kapeluszu (chyba pali\u0142 fajk\u0119 \u2014 mog\u0119 myli\u0107 si\u0119 w szczeg\u00f3le), p\u0142yta / jej nadruk mia\u0142a czerwone barwy. Wiem \u017ce to ma\u0142o jak na bajk\u0119 sprzed parunastu lat ale Je\u015bli kto\u015b te\u017c dosta\u0142 co\u015b takiego jako dziecko, ma zdj\u0119cie ok\u0142adki albo leci wspomnienie \u2014 b\u0142agam, podzielcie si\u0119! </p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Piwovar\"> /u/Piwovar </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1mmr6xn/szukam_bajki_z_dzieci\u0144stwa/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit",
        "id": 3298690,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1mmr6xn/szukam_bajki_z_dzieci\u0144stwa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szukam bajki z dzieci\u0144stwa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/bad-boy32",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-10T17:44:56.701671+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-10T17:42:15+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>B\u0142agam o pomoc! Moje uszy zosta\u0142y zgw***one na wskutek us\u0142yszenia t\u0142umaczenia ai z angielskiego na Polski na shortsach. Nie mog\u0119 tego wy\u0142\u0105czy\u0107 za chiny ludowe. Pr\u00f3bowa\u0142em zmieni\u0107 j\u0119zyk aplikacji, lokalizacj\u0119, wyczy\u015bci\u0107 pami\u0119\u0107 podr\u0119czn\u0105, ale to nic nie daje</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/bad-boy32\"> /u/bad-boy32 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1mmovce/jak_wy\u0142\u0105czy\u0107_t\u0142umaczenia_ai_na_youtube_na_android/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1mmovce/jak_wy\u0142\u0105czy\u0107_t\u0142umaczenia_ai_na_youtube_na_android/\">[comments]</a></span>",
        "id": 3297498,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1mmovce/jak_wy\u0142\u0105czy\u0107_t\u0142umaczenia_ai_na_youtube_na_android",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak wy\u0142\u0105czy\u0107 t\u0142umaczenia ai na YouTube na android",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/BubsyFanboy",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-10T17:44:56.459319+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-10T17:05:18+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1mmnx0h/to_inflacja_klimatyczna_a_nie_zielony_\u0142ad/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/57qfcbH4S14h9h_Z0qoi4CkWQCX8kJd73JKXOuHL8p4.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=9c0ea472445d61cf1e56cc6282aaea7bebf387ac\" alt=\"To inflacja klimatyczna, a nie Zielony \u0141ad pustoszy nam portfele\" title=\"To inflacja klimatyczna, a nie Zielony \u0141ad pustoszy nam portfele\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/BubsyFanboy\"> /u/BubsyFanboy </a> <br/> <span><a href=\"https://krytykapolityczna.pl/kraj/inflacja-klimatyczna-i-zielony-lad-rozmowa-z-prof-karaczunem/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1mmnx0h/to_inflacja_klimatyczna_a_nie_zielony_\u0142ad/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3297497,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1mmnx0h/to_inflacja_klimatyczna_a_nie_zielony_\u0142ad",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/57qfcbH4S14h9h_Z0qoi4CkWQCX8kJd73JKXOuHL8p4.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=9c0ea472445d61cf1e56cc6282aaea7bebf387ac",
        "title": "To inflacja klimatyczna, a nie Zielony \u0141ad pustoszy nam portfele",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/homerage06",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-10T16:39:50.924330+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-10T16:29:19+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1mmmzo8/by\u0142a_szefowa_parp_ministerstwo_wiedzia\u0142o_o/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/p5behtz5y7if1.png?width=320&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=77b8d81cd9e1fb8c870b528303d2ea3afb55e754\" alt=\"By\u0142a Szefowa PARP: &quot;Ministerstwo wiedzia\u0142o o \u0142odziach&quot;\" title=\"By\u0142a Szefowa PARP: &quot;Ministerstwo wiedzia\u0142o o \u0142odziach&quot;\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/homerage06\"> /u/homerage06 </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/p5behtz5y7if1.png\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1mmmzo8/by\u0142a_szefowa_parp_ministerstwo_wiedzia\u0142o_o/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3297115,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1mmmzo8/by\u0142a_szefowa_parp_ministerstwo_wiedzia\u0142o_o",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/p5behtz5y7if1.png?width=320&crop=smart&auto=webp&s=77b8d81cd9e1fb8c870b528303d2ea3afb55e754",
        "title": "By\u0142a Szefowa PARP: \"Ministerstwo wiedzia\u0142o o \u0142odziach\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/P10tr3kkk",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-10T16:39:51.234836+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-10T16:27:20+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Podpisa\u0142em umow\u0119 dewelopersk\u0105, w kt\u00f3rej za op\u00f3\u017anienie w oddaniu mieszkania przewidziano kar\u0119 umown\u0105 0,001% ceny mieszkania za ka\u017cdy dzie\u0144. Jest te\u017c zapis, \u017ce ta kara \u201ewyczerpuje wszelkie roszczenia z tytu\u0142u utraconych korzy\u015bci\u201d (np. wynajem, wyko\u0144czenie). </p> <p>Op\u00f3\u017anienie jest du\u017ce (wiele miesi\u0119cy), co daje kilka tysi\u0119cy z\u0142otych kary, ale moje faktyczne straty s\u0105 wielokrotnie wi\u0119ksze. </p> <p>Czy kto\u015b mia\u0142 podobn\u0105 sytuacj\u0119? Czy taki zapis mo\u017cna podwa\u017cy\u0107 jako klauzul\u0119 niedozwolon\u0105 i mimo wszystko \u017c\u0105da\u0107 wy\u017cszego odszkodowania? Jakie s\u0105 realne szanse w s\u0105dzie?</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/P10tr3kkk\"> /u/P10tr3kkk </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1mmmxu9/kara_umowna_w_umowie_deweloperskiej_z_g\u00f3ry/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1mmmxu9/kara_umowna_w_umowie_deweloperskiej_z_g\u00f3ry/\">[comments]</a></span>",
        "id": 3297116,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1mmmxu9/kara_umowna_w_umowie_deweloperskiej_z_g\u00f3ry",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kara umowna w umowie deweloperskiej z g\u00f3ry ogranicza odszkodowanie. Czy da si\u0119 \u017c\u0105da\u0107 wi\u0119cej?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/biednybrek",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-10T16:39:51.443298+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-10T15:40:05+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Znacie moze podobne festiwale jak poll and rock czy jarocin? Cos takiego jak np przystanek \u017cory. Cz\u0142owiek chcia\u0142by si\u0119 gdzie\u015b rozerwa\u0107 ale 10h nad morze to troch\u0119 sporo. Og\u00f3lnie to bardziej interesuje mnie po\u0142udnie co\u015b w okolicach katowic czy krakowa. Znacie jakie\u015b?</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/biednybrek\"> /u/biednybrek </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1mmlq3c/festiwale_rockowe/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1mmlq3c/festiwale_rockowe/\">[comments]</a></span>",
        "id": 3297117,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1mmlq3c/festiwale_rockowe",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Festiwale rockowe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/HotFishps4",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-10T15:34:52.831632+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-10T14:27:46+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Na wst\u0119pie, nie polecam nikomu tego ogl\u0105da\u0107. Szkoda szarych kom\u00f3rek.</p> <p>Jako \u017ce m\u00f3j ojciec (70 lat) by\u0142 zagorza\u0142ym fanem PiSu a aktualnie fanem Brauna, sp\u0119dza sporo czasu ogl\u0105daj\u0105c na Youtube filmiki z odpowiednim przekazem. Materia\u0142y z republiki i kana\u0142u zero to ju\u017c standard, ale ostatnio us\u0142ysza\u0142em \u017ce ogl\u0105da jakie\u015b dziwne filmy z narzucon\u0105 narracj\u0105. Na pocz\u0105tku my\u015bla\u0142em, \u017ce to jakie\u015b dziwnie przedstawione newsy, ale by\u0142y tak absurdalne, \u017ce nie chcia\u0142o mi si\u0119 w nie wierzy\u0107.</p> <p>S\u0105 to filmy na kt\u00f3rych s\u0105 widoczne zdj\u0119cia dw\u00f3ch os\u00f3b o kt\u00f3rych jest mowa i opisywane s\u0105 w przerysowany spos\u00f3b zdarzenia. Na pocz\u0105tku jest zastrze\u017cenie (widoczne przez 1 sekund\u0119), \u017ce filmy s\u0105 fikcj\u0105.</p> <p>Przyk\u0142adowo, <a href=\"https://www.youtube.com/watch?v=AsR-GjXwGYQ\">tutaj filmik</a> na kt\u00f3rym nowy Papie\u017c konfrontuje si\u0119 z Przyw\u00f3dcami UE na temat nielegalnej migracji. Oczywi\u015bcie na filmiku twarz Premiera Polski, \u017ceby nie trzeba by\u0142o si\u0119 wysila\u0107 umys\u0142owo jaki ma by",
        "id": 3296826,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1mmjz6u/historie_z_fa\u0142szywymi_tre\u015bciami",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Historie z fa\u0142szywymi tre\u015bciami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/gdziejestluk",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-10T14:29:50.153026+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-10T14:25:50+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1mmjxj1/fakty_o_imigracji/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/j2qub7n8c7if1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=d6e41fc32b03982ca2afcee90cc1397e6b15a2d1\" alt=\"Fakty o imigracji\" title=\"Fakty o imigracji\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p><a href=\"https://www.bgk.pl/files/public/Raporty/20250310_Wp%C5%82yw_imigrant%C3%B3w_z_Ukrainy_na-polsk%C4%85_gospodark%C4%99_FINAL.pdf\">https://www.bgk.pl/files/public/Raporty/20250310_Wp%C5%82yw_imigrant%C3%B3w_z_Ukrainy_na-polsk%C4%85_gospodark%C4%99_FINAL.pdf</a></p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/gdziejestluk\"> /u/gdziejestluk </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/j2qub7n8c7if1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1mmjxj1/fakty_o_imigracji/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3296428,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1mmjxj1/fakty_o_imigracji",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/j2qub7n8c7if1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=d6e41fc32b03982ca2afcee90cc1397e6b15a2d1",
        "title": "Fakty o imigracji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/No-Jellyfish-1208",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-10T14:29:49.791540+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-10T13:34:40+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Ja najch\u0119tniej zakaza\u0142abym czego\u015b, co nazywam polskim Taarof (ira\u0144ski zwyczaj: wypada odm\u00f3wi\u0107 co najmniej kilka razy oferowanej przys\u0142ugi, za\u015b druga strona kilkukrotnie nalega na jej przyj\u0119cie). Ja akurat zadaj\u0119 pytanie tylko raz i dopytuj\u0119 &quot;na pewno?&quot; i na tym koniec, ale znam sporo os\u00f3b, kt\u00f3rym trzeba kilkana\u015bcie razy uprzejmie odmawia\u0107. Jak\u017ce by to upro\u015bci\u0142oby to komunikacj\u0119 i oszcz\u0119dzi\u0142o stresu obu stronom, gdyby ograniczy\u0107 to grzeczno\u015bciowe przerzucanie si\u0119 do minimum... </p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/No-Jellyfish-1208\"> /u/No-Jellyfish-1208 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1mmiqat/polskie_zachowania_lub_zwyczaje_kt\u00f3rych_macie_do\u015b\u0107/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1mmiqat/polskie_zachowania_lub_zwyczaje_kt\u00f3rych_macie_do\u015b\u0107/\">[comments]</a></span>",
        "id": 3296427,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1mmiqat/polskie_zachowania_lub_zwyczaje_kt\u00f3rych_macie_do\u015b\u0107",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polskie zachowania lub zwyczaje, kt\u00f3rych macie do\u015b\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/KAEM-17",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-10T14:29:49.572839+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-10T13:29:21+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1mmim0l/tak_wygl\u0105da_teraz_co_drugi_post_na_fb_jestem/\"> <img src=\"https://b.thumbs.redditmedia.com/hWXr3KwKjHNhiI3JB0j8VRKPmuq2Gyq59MDgM7UOoFo.jpg\" alt=\"Tak wygl\u0105da teraz co drugi post na fb. Jestem za\u0142amany\" title=\"Tak wygl\u0105da teraz co drugi post na fb. Jestem za\u0142amany\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Jestem za\u0142amany tym, jak daleko zasz\u0142o publikowanie tre\u015bci wygenerowanych przez AI i jaki procent os\u00f3b na fb nie widzi tego, \u017ce ludzie na zdj\u0119ciach nie istniej\u0105 i s\u0105 wygenerowani przez sztuczn\u0105 inteligencj\u0119. Je\u017celi tak dalej p\u00f3jdzie, to \u201eboomerzy\u201d b\u0119d\u0105 idealn\u0105 grup\u0105 do manipulowania i oszukiwania, szczeg\u00f3lnie w celach maj\u0105tkowych. Zastanawia mnie to, jakie kroki musia\u0142yby by\u0107 podj\u0119te, aby powstrzyma\u0107 t\u0119 fal\u0119 dezinformacji </p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/KAEM-17\"> /u/KAEM-17 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/gallery/1mmim0l\">[link]<",
        "id": 3296426,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1mmim0l/tak_wygl\u0105da_teraz_co_drugi_post_na_fb_jestem",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://b.thumbs.redditmedia.com/hWXr3KwKjHNhiI3JB0j8VRKPmuq2Gyq59MDgM7UOoFo.jpg",
        "title": "Tak wygl\u0105da teraz co drugi post na fb. Jestem za\u0142amany",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/bartes8990",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-10T12:19:54.339095+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-10T11:25:25+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Jak to jest \u017ce powszechne jest wobec mechanik\u00f3w samochodowych naliczanie za us\u0142ugi bez podatku co przy odbiorze brakiem paragonu lub jakiego\u015b potwierdzenia zrobienia us\u0142ugi? kiedy\u015b tak ojca mechanik zrobi\u0142 na 4k mia\u0142a by\u0107 zrobiona skrzynia bieg\u00f3w a po czasie znowu si\u0119 wysypa\u0142o a warsztat odm\u00f3wi\u0142 reklamacji bo brak potwierdzenia, ostatnio to samo mia\u0142em um\u00f3wi\u0142em si\u0119 na napraw\u0119 auta 1k do zap\u0142aty a zapyta\u0142em si\u0119 gdzie paragon faktura to si\u0119 ch\u0142op zasmarka\u0142 si\u0119 i piana z pyska pociek\u0142a,powiedzia\u0142 \u017ce 250z\u0142 dodatkowo jeszcze ale za co? czemu janusz biznesu nie p\u0142aci podatk\u00f3w? co w takiej sytuacji robi\u0107 bo to zwyk\u0142e naci\u0105ganie klienta.</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/bartes8990\"> /u/bartes8990 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1mmg3ki/mechanicy_a_brak_paragonu_i_podatku/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1mmg3ki/mechanicy_a_",
        "id": 3295787,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1mmg3ki/mechanicy_a_brak_paragonu_i_podatku",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mechanicy a brak paragonu i podatku?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Flat-Opposite2502",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-10T12:19:54.168761+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-10T11:15:39+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Niby wszystko si\u0119 u mnie uk\u0142ada: stabilny, zadowalajacy zarobek, narzeczona, dom, troch\u0119 wolnego czasu, a jednak czuj\u0119 si\u0119 wypalony i odci\u0119ty od rado\u015bci. Co ciekawe, nie pami\u0119tam \u017cebym kiedykolwiek by\u0142 pe\u0142en energii i pasji. Jakie momenty lub decyzje sprawi\u0142y, \u017ce odzyskali\u015bcie lub znale\u017ali\u015bcie iskr\u0119 i rado\u015b\u0107 z \u017cycia?</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Flat-Opposite2502\"> /u/Flat-Opposite2502 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1mmfxfn/co_si\u0119_sta\u0142o_w_waszym_\u017cyciu_\u017ce_zacz\u0119li\u015bcie_si\u0119_z/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1mmfxfn/co_si\u0119_sta\u0142o_w_waszym_\u017cyciu_\u017ce_zacz\u0119li\u015bcie_si\u0119_z/\">[comments]</a></span>",
        "id": 3295786,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1mmfxfn/co_si\u0119_sta\u0142o_w_waszym_\u017cyciu_\u017ce_zacz\u0119li\u015bcie_si\u0119_z",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co si\u0119 sta\u0142o w Waszym \u017cyciu, \u017ce zacz\u0119li\u015bcie si\u0119 z niego cieszy\u0107?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/kallosz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-10T11:14:55.386812+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-10T10:37:48+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1mmf9wx/te_\u015bmiecie_kt\u00f3re_tu_stoj\u0105_kaczy\u0144ski_znowu_obra\u017ca/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/M2w3Y2oycmU3NmlmMdNJ6edgmNJr8opNxLr05LxDByDzbyChlVug1CHURssF.png?width=320&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=9082df5c87340534762ec4ed45fd3fc65dddca6c\" alt=\"&quot;Te \u015aMIECIE, kt\u00f3re tu stoj\u0105&quot; - Kaczy\u0144ski znowu obra\u017ca ludzi\" title=\"&quot;Te \u015aMIECIE, kt\u00f3re tu stoj\u0105&quot; - Kaczy\u0144ski znowu obra\u017ca ludzi\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/kallosz\"> /u/kallosz </a> <br/> <span><a href=\"https://v.redd.it/xm35o3re76if1\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1mmf9wx/te_\u015bmiecie_kt\u00f3re_tu_stoj\u0105_kaczy\u0144ski_znowu_obra\u017ca/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3295536,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1mmf9wx/te_\u015bmiecie_kt\u00f3re_tu_stoj\u0105_kaczy\u0144ski_znowu_obra\u017ca",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/M2w3Y2oycmU3NmlmMdNJ6edgmNJr8opNxLr05LxDByDzbyChlVug1CHURssF.png?width=320&crop=smart&auto=webp&s=9082df5c87340534762ec4ed45fd3fc65dddca6c",
        "title": "\"Te \u015aMIECIE, kt\u00f3re tu stoj\u0105\" - Kaczy\u0144ski znowu obra\u017ca ludzi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/wigglepizza",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-10T11:14:56.002772+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-10T09:48:07+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1mmeglr/ka\u017cdy_z_nas_zna_cho\u0107_jednego_ch\u0142opca_z_wiersza/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/7gozwYfhHIUIAAWlEOpHgr6iOPF39XB7bB3AZh_Slgc.jpeg?width=320&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=06efbd81817353689e5fcca7e5d5868d806f7f49\" alt=\"Ka\u017cdy z nas zna cho\u0107 jednego ch\u0142opca z wiersza Tomasza Baranowskiego pt. &quot;Gdzie jest ten ch\u0142opiec?&quot;\" title=\"Ka\u017cdy z nas zna cho\u0107 jednego ch\u0142opca z wiersza Tomasza Baranowskiego pt. &quot;Gdzie jest ten ch\u0142opiec?&quot;\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p><em>Gdzie jest ten ch\u0142opiec i co si\u0119 z nim sta\u0142o?</em><br/> <em>Gdzie sprzeda\u0142, gdzie zgubi\u0142 dzieci\u0119ce marzenia?</em><br/> <em>Co\u015b si\u0119 rozsypa\u0142o, co\u015b si\u0119 rozwia\u0142o</em><br/> <em>Co\u015b wypali\u0142o si\u0119 w smugi cienia</em></p> <p><em>Gdzie godno\u015b\u0107 straci\u0142? Gdzie nauczy\u0142 fa\u0142szu?</em><br/> <em>Kto mu odebra\u0142 dziedzictwo ufno\u015bci?</em><br/> <em>Kto go wprowadzi\u0142 w zasadzki pijanego rauszu?</em><br/> <em>Kto sparzy\u0142 po\u017c",
        "id": 3295537,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1mmeglr/ka\u017cdy_z_nas_zna_cho\u0107_jednego_ch\u0142opca_z_wiersza",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/7gozwYfhHIUIAAWlEOpHgr6iOPF39XB7bB3AZh_Slgc.jpeg?width=320&crop=smart&auto=webp&s=06efbd81817353689e5fcca7e5d5868d806f7f49",
        "title": "Ka\u017cdy z nas zna cho\u0107 jednego ch\u0142opca z wiersza Tomasza Baranowskiego pt. \"Gdzie jest ten ch\u0142opiec?\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Far-sernik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-10T10:09:04.129362+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-10T09:45:49+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1mmefak/ej_masz_jaki\u015b_cynk_dawaj_bo_czeka_ju\u017c_drink/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/r1ua09n3y5if1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=74099b56ddf60781690e1bff8b2f1b05af0dfc04\" alt=\"ej, masz jaki\u015b cynk? dawaj, bo czeka ju\u017c drink\" title=\"ej, masz jaki\u015b cynk? dawaj, bo czeka ju\u017c drink\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Far-sernik\"> /u/Far-sernik </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/r1ua09n3y5if1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1mmefak/ej_masz_jaki\u015b_cynk_dawaj_bo_czeka_ju\u017c_drink/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3295259,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1mmefak/ej_masz_jaki\u015b_cynk_dawaj_bo_czeka_ju\u017c_drink",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/r1ua09n3y5if1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=74099b56ddf60781690e1bff8b2f1b05af0dfc04",
        "title": "ej, masz jaki\u015b cynk? dawaj, bo czeka ju\u017c drink",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Koziomidlo",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-10T10:09:04.354711+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-10T09:24:18+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1mme3ao/ministerstwo_funduszy_i_polityki_regionalnej/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/qi30atp9u5if1.png?width=320&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=f04b142cd304cd147011c528a9e4b584d79ede3a\" alt=\"Ministerstwo Funduszy i Polityki Regionalnej odpowiada na zarzuty Cieszy\u0144skiego odno\u015bnie obni\u017cenia wymog\u00f3w przez Pe\u0142czy\u0144sk\u0105.\" title=\"Ministerstwo Funduszy i Polityki Regionalnej odpowiada na zarzuty Cieszy\u0144skiego odno\u015bnie obni\u017cenia wymog\u00f3w przez Pe\u0142czy\u0144sk\u0105.\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Koziomidlo\"> /u/Koziomidlo </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/qi30atp9u5if1.png\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1mme3ao/ministerstwo_funduszy_i_polityki_regionalnej/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3295260,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1mme3ao/ministerstwo_funduszy_i_polityki_regionalnej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/qi30atp9u5if1.png?width=320&crop=smart&auto=webp&s=f04b142cd304cd147011c528a9e4b584d79ede3a",
        "title": "Ministerstwo Funduszy i Polityki Regionalnej odpowiada na zarzuty Cieszy\u0144skiego odno\u015bnie obni\u017cenia wymog\u00f3w przez Pe\u0142czy\u0144sk\u0105.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/dreamsofcalamity",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-10T10:09:03.657520+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-10T09:13:56+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1mmdxpm/niespodzianka_w_drodze_ze_sklepu/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/ZXU5cmxod2lzNWlmMf69FQjSsaulN-n6tK1G4zBsRrHps1JcL1TVgMa0OeyM.png?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=f3d9a924be86bde6498f5bc381315f317f0a47a6\" alt=\"Niespodzianka w drodze ze sklepu\" title=\"Niespodzianka w drodze ze sklepu\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/dreamsofcalamity\"> /u/dreamsofcalamity </a> <br/> <span><a href=\"https://v.redd.it/9w4jhiwis5if1\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1mmdxpm/niespodzianka_w_drodze_ze_sklepu/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3295258,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1mmdxpm/niespodzianka_w_drodze_ze_sklepu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/ZXU5cmxod2lzNWlmMf69FQjSsaulN-n6tK1G4zBsRrHps1JcL1TVgMa0OeyM.png?width=640&crop=smart&auto=webp&s=f3d9a924be86bde6498f5bc381315f317f0a47a6",
        "title": "Niespodzianka w drodze ze sklepu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/red_diogenes",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-10T09:05:09.526968+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-10T09:02:09+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Ostatnia afera z KPO to ju\u017c nie jest \u201eczarna owca\u201d w polskim biznesie \u2014 to ca\u0142y stadnik pe\u0142en Januszy. Kasa, kt\u00f3ra mia\u0142a ratowa\u0107 gastronomi\u0119, magicznie zamieni\u0142a si\u0119 w jachty, luksusowe auta i inne zabawki dla cwaniak\u00f3w. I wiecie co? Mam do\u015b\u0107.</p> <p>Nie b\u0119d\u0119 ju\u017c pasywnie patrzy\u0142, jak polski przedsi\u0119biorca udaje \u201epatriot\u0119 gospodarczego\u201d, a tak naprawd\u0119 \u015bmieje si\u0119 w twarz wszystkim, kt\u00f3rzy mu zaufali. Od dzi\u015b g\u0142osuj\u0119 portfelem. Zero z\u0142ot\u00f3wki dla lokalnych kombinator\u00f3w.</p> <p>Je\u015bli mam kupowa\u0107 jedzenie, to kebab od Mustafy. Mustafa nie wyci\u0105ga r\u0119ki po dotacje na jachty \u2014 Mustafa daje ci mi\u0119so w bu\u0142ce i paragon na 20 z\u0142, a nie na 200. Pizza od W\u0142ocha? Tak. Ramen od Japo\u0144czyka? Tak. Burger od Janusza z KPO? Nie. Wakacje? Chorwacja, Grecja, cokolwiek byle nie \u201eMazury sponsorowane z dotacji\u201d.</p> <p>To m\u00f3j osobisty strajk konsumencki przeciwko polskiemu cwaniactwu. Chcesz do\u0142\u0105czy\u0107? Kupuj u Mustafy, jedz u Ahmeda, pij kaw\u0119 od W\u0142ocha</p> <p>Jachty niech im r",
        "id": 3295039,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1mmdr7r/od_dzi\u015b_jem_i_wypoczywam_staraj\u0105c_sie_unikac",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Od dzi\u015b jem i wypoczywam staraj\u0105c sie unikac polskich firm januszexow. Robie swoj osobisty strajk konsumencki.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/LitwinL",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-10T09:05:08.533871+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-10T08:55:27+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1mmdnhr/wprowadzenie_podatku_katastralnego_dla_os\u00f3b/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/NSAG0En51hbFIbc0VoIdybbA4RamqDFrM4Soyi6LoMA.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=2f2ff70994f25da08feb48b28fb754c99f9ee9c3\" alt=\"Wprowadzenie podatku katastralnego dla os\u00f3b posiadaj\u0105cych trzy lub wi\u0119cej mieszka\u0144 mog\u0142oby obj\u0105\u0107 zaledwie 0,8 procent najbogatszych Polak\u00f3w - twierdzi wiceminister funduszy i polityki regionalnej Jan Szyszko.\" title=\"Wprowadzenie podatku katastralnego dla os\u00f3b posiadaj\u0105cych trzy lub wi\u0119cej mieszka\u0144 mog\u0142oby obj\u0105\u0107 zaledwie 0,8 procent najbogatszych Polak\u00f3w - twierdzi wiceminister funduszy i polityki regionalnej Jan Szyszko.\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/LitwinL\"> /u/LitwinL </a> <br/> <span><a href=\"https://share.google/98947xLe8K70uHRRB\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1mmdnhr/wprowadzeni",
        "id": 3295036,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1mmdnhr/wprowadzenie_podatku_katastralnego_dla_os\u00f3b",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/NSAG0En51hbFIbc0VoIdybbA4RamqDFrM4Soyi6LoMA.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=2f2ff70994f25da08feb48b28fb754c99f9ee9c3",
        "title": "Wprowadzenie podatku katastralnego dla os\u00f3b posiadaj\u0105cych trzy lub wi\u0119cej mieszka\u0144 mog\u0142oby obj\u0105\u0107 zaledwie 0,8 procent najbogatszych Polak\u00f3w - twierdzi wiceminister funduszy i polityki regionalnej Jan Szyszko.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Majestic_Mammoth3503",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-10T09:05:09.209689+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-10T08:38:12+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Od kilku dni nie pojawiaj\u0105 mi si\u0119 cyferki przy dzwoneczku \u015bwiadcz\u0105ce o ilo\u015bci powiadomie\u0144. Gdzie\u015b klikn\u0105\u0107 bo nie mog\u0119 znale\u017a\u0107?</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Majestic_Mammoth3503\"> /u/Majestic_Mammoth3503 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1mmde3e/powiadomienia_jak_naprawi\u0107/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1mmde3e/powiadomienia_jak_naprawi\u0107/\">[comments]</a></span>",
        "id": 3295038,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1mmde3e/powiadomienia_jak_naprawi\u0107",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Powiadomienia jak naprawi\u0107?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/okocz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-10T09:05:08.252337+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-10T08:03:03+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Wiem, \u017ce jest z tego teraz beka, ale jak w\u0142a\u015bciwie mia\u0142y dzia\u0142a\u0107 owocowe czwartki? Stawiaj\u0105 mis\u0119 z owocami w kuchni? Ka\u017cdy dostaje jab\u0142ko na biurko? Kto\u015b si\u0119 przechadza po biurze z owocami(jak p\u0105czki na filmach). A mo\u017ce \u017ale to rozumiem i wszyscy maj\u0105 si\u0119 przebra\u0107 w czwartek za jaki\u015b owoc?</p> <p>Druga sprawa jaki jest ich cel? Poprawa zdrowia pracownik\u00f3w/\u015bwiadomo\u015bci zdrowotnej? Bo nie kupuj\u0119 tego, \u017ce po prostu wymy\u015bli \u017ce w czwartki jemy owoce bez jakiego\u015b (przynajmniej w pierwotnym za\u0142o\u017ceniu) celu. Nigdy nie pracowa\u0142em w korpo, w \u017cadnym filmie tego nie pokazywali, dlatego nie umiem poj\u0105\u0107 konceptu.</p> <p>Pozdrawiam </p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/okocz\"> /u/okocz </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1mmcuyj/co_to_s\u0105_tak_w\u0142a\u015bciwie_owocowe_czwartki/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1mmcuyj/co_to_s\u0105_tak_w\u0142a\u015bciwie_owocowe_c",
        "id": 3295035,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1mmcuyj/co_to_s\u0105_tak_w\u0142a\u015bciwie_owocowe_czwartki",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co to s\u0105 tak w\u0142a\u015bciwie owocowe czwartki.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/ReserveSpare9988",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-10T09:05:08.817056+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-10T08:02:48+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Siemanko z Czech do Polski. Obracam si\u0119 do was z pytaniem. Pojedzie samochodem po autostradzie A4 z Katowic do Krakowa. I niewiem jak i gdzie zap\u0142aci\u0107 myto. Na stronie internetowej GOV, przeczyta\u0142am \u017ce op\u0142ata jest mo\u017cna przez aplikacj\u0119 mobilnej Autopay lub e-toll. Ale szczerze e-toll jest katastrofalna i do Autopay nie udaje mi si\u0119 w\u0142o\u017cy\u0107 karty bankowej. </p> <p>Czy kto\u015b mo\u017ce mi doradzi\u0107, jak i gdzie zap\u0142aci\u0107 za myto? </p> <p>Dzi\u0119kuj\u0119 bardzo \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/ReserveSpare9988\"> /u/ReserveSpare9988 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1mmcut2/etoll_na_a4/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1mmcut2/etoll_na_a4/\">[comments]</a></span>",
        "id": 3295037,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1mmcut2/etoll_na_a4",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "e-Toll na A4 \ud83d\udee3\ufe0f",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Mighty_He-Man",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-10T07:59:13.857645+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-10T07:44:16+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1mmckhn/pr\u00f3ba_generalna_wojska_na_wis\u0142ostradzie_tras\u0105/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/G3oN708NKh0KmKPEyWDFSLFjXiXCFKzPF1371K_w9fk.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=7562a15211fac942b8d50c3416e094120837e29f\" alt=\"Pr\u00f3ba generalna wojska na Wis\u0142ostradzie. Tras\u0105 przejecha\u0142y tysi\u0105ce ton sprz\u0119tu\" title=\"Pr\u00f3ba generalna wojska na Wis\u0142ostradzie. Tras\u0105 przejecha\u0142y tysi\u0105ce ton sprz\u0119tu\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Mighty_He-Man\"> /u/Mighty_He-Man </a> <br/> <span><a href=\"https://www.raportwarszawski.pl/artykul/3915,proba-generalna-wojska-na-wislostradzie-trasa-przejechaly-tysiace-ton-sprzetu\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1mmckhn/pr\u00f3ba_generalna_wojska_na_wis\u0142ostradzie_tras\u0105/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3294819,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1mmckhn/pr\u00f3ba_generalna_wojska_na_wis\u0142ostradzie_tras\u0105",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/G3oN708NKh0KmKPEyWDFSLFjXiXCFKzPF1371K_w9fk.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=7562a15211fac942b8d50c3416e094120837e29f",
        "title": "Pr\u00f3ba generalna wojska na Wis\u0142ostradzie. Tras\u0105 przejecha\u0142y tysi\u0105ce ton sprz\u0119tu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/CorrectProgrammer",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-10T07:59:14.457802+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-10T07:30:11+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Hej</p> <p>Przychodz\u0119 z pro\u015bb\u0105 o porad\u0119 dotycz\u0105c\u0105 nowych okular\u00f3w. Streszczenie na ko\u0144cu.</p> <p>Sprawa wygl\u0105da tak:</p> <p>Jaki\u015b miesi\u0105c temu poszed\u0142em do du\u017cej sieci\u00f3wki (tej, kt\u00f3ra kiedy\u015b dawa\u0142a zni\u017cki proporcjonalne do wieku) na badanie wzroku. Okulary nosz\u0119 od lat i wiedzia\u0142em, \u017ce nie widz\u0119 ju\u017c zbyt dobrze. Wybra\u0142em salon, kt\u00f3ry ju\u017c zna\u0142em - to b\u0119d\u0105 moje... 4. okulary robione w tym miejscu. Zrobili\u015bmy badanie wzroku, wybra\u0142em oprawki i wszystko ustalone - okulary do odbioru za 5-10 dni.</p> <p>Tutaj chcia\u0142bym zrobi\u0107 pauz\u0119 i napisa\u0107 co\u015b o samym badaniu. Optometrystka sprawia\u0142a wra\u017cenie bardzo rzetelnej. By\u0142a cicha i raczej ma\u0142om\u00f3wna, ale komunikatywna i skupiona na pracy. Wspominam o tym, bo to do\u015bwiadczenie ma wp\u0142yw na dalsz\u0105 cz\u0119\u015b\u0107 historii.</p> <p>W um\u00f3wionym terminie dostaj\u0119 sms, \u017ce okulary czekaj\u0105. Id\u0119 do salonu i widz\u0119, \u017ce tak \u015brednio si\u0119 w nich czuj\u0119. Widzie\u0107 widz\u0119, ale dziwnie ;-) Niemniej uznaj\u0119, \u017ce przy zmianie korekty pewien dyskomfort j",
        "id": 3294820,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1mmccru/rant_na_nowe_okulary_pro\u015bba_o_rad\u0119",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rant na nowe okulary + pro\u015bba o rad\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/cirrus2023",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-10T06:54:48.339910+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-10T06:54:16+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Kr\u00f3tko - wr\u00f3ci\u0142em po wielu latach pobytu za granicami naszego wspania\u0142ego kraju i szukam pracy. Oczywi\u015bcie nic nie umiem, natomiast wszyscy mnie cisn\u0105, bym szed\u0142 do pracy, w kt\u00f3rej wykorzystam znajomo\u015b\u0107 j\u0119zyk\u00f3w obcych. Mam na poziomie native speakera czeski, angielski i rosyjski, inne j\u0119zyki ju\u017c s\u0142abiej. Czy to mog\u0142oby pom\u00f3c znale\u017a\u0107 jak\u0105kolwiek sensown\u0105 prac\u0119? Mo\u017ce idealnie w pe\u0142ni zdaln\u0105, bo mieszkam w pipidowie. Z g\u00f3ry dzi\u0119kuj\u0119 za pomoc.</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/cirrus2023\"> /u/cirrus2023 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1mmbs7o/j\u0119zyki_a_praca/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1mmbs7o/j\u0119zyki_a_praca/\">[comments]</a></span>",
        "id": 3294631,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1mmbs7o/j\u0119zyki_a_praca",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "..j\u0119zyki a praca?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/dantetg",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-10T06:54:48.511544+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-10T06:37:23+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Macie jakie\u015b miejsc\u00f3wki do polecenia w Krk z innym (nie polskie, nie w\u0142oskie, jakie\u015b nieco mniej typowe) jedzeniem obiadowym? My\u015bla\u0142em o Dinner Safari African Restaurant. </p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/dantetg\"> /u/dantetg </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1mmbitg/krak\u00f3w_nietypowe_jedzenie_gdzie/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1mmbitg/krak\u00f3w_nietypowe_jedzenie_gdzie/\">[comments]</a></span>",
        "id": 3294632,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1mmbitg/krak\u00f3w_nietypowe_jedzenie_gdzie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Krak\u00f3w - nietypowe jedzenie gdzie?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Qth78",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-10T06:54:47.526948+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-10T06:33:14+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1mmbgim/przedsi\u0119biorcy_stworzyli_grupy_na_facebooku_w/\"> <img src=\"https://a.thumbs.redditmedia.com/Mp9gWfx-DSgyhmQuUMtSY-_7M48DItGsYt57NS_0kd4.jpg\" alt=\"Przedsi\u0119biorcy stworzyli grupy na Facebooku w 2024, gdzie mo\u017cna znale\u017a\u0107 posty, w kt\u00f3rych ludzie skupowali sobie sp\u00f3\u0142ki z HoReCa \u017ceby wyci\u0105ga\u0107 dotacje z KPO.\" title=\"Przedsi\u0119biorcy stworzyli grupy na Facebooku w 2024, gdzie mo\u017cna znale\u017a\u0107 posty, w kt\u00f3rych ludzie skupowali sobie sp\u00f3\u0142ki z HoReCa \u017ceby wyci\u0105ga\u0107 dotacje z KPO.\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Qth78\"> /u/Qth78 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/gallery/1mmbgim\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1mmbgim/przedsi\u0119biorcy_stworzyli_grupy_na_facebooku_w/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3294630,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1mmbgim/przedsi\u0119biorcy_stworzyli_grupy_na_facebooku_w",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://a.thumbs.redditmedia.com/Mp9gWfx-DSgyhmQuUMtSY-_7M48DItGsYt57NS_0kd4.jpg",
        "title": "Przedsi\u0119biorcy stworzyli grupy na Facebooku w 2024, gdzie mo\u017cna znale\u017a\u0107 posty, w kt\u00f3rych ludzie skupowali sobie sp\u00f3\u0142ki z HoReCa \u017ceby wyci\u0105ga\u0107 dotacje z KPO.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/lolek444",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-10T05:49:45.069725+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-10T05:39:39+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1mmal5e/pisowiec_najpierw_atakuje_ch\u0142opaka_a_potem/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/ayhtrvdbq4if1.png?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=dfd92708e0c38da88c9c1e651087790c9e3574c2\" alt=\"Pisowiec najpierw atakuje ch\u0142opaka, a potem zaprasza go do PISu XD\" title=\"Pisowiec najpierw atakuje ch\u0142opaka, a potem zaprasza go do PISu XD\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>I to wszystko pod tym samym tweetem w odst\u0119pnie 7 minut </p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/lolek444\"> /u/lolek444 </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/ayhtrvdbq4if1.png\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1mmal5e/pisowiec_najpierw_atakuje_ch\u0142opaka_a_potem/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3294460,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1mmal5e/pisowiec_najpierw_atakuje_ch\u0142opaka_a_potem",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/ayhtrvdbq4if1.png?width=640&crop=smart&auto=webp&s=dfd92708e0c38da88c9c1e651087790c9e3574c2",
        "title": "Pisowiec najpierw atakuje ch\u0142opaka, a potem zaprasza go do PISu XD",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Troju",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-10T05:49:45.889229+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-10T05:04:28+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1mm9zi3/bts_sie_zepsu\u0142_orange/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/z01wjs03k4if1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=bf4ea1db2d4447175387632b21627cb70f110524\" alt=\"BTS sie zepsu\u0142? (Orange)\" title=\"BTS sie zepsu\u0142? (Orange)\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Nic tylko \u015bci\u0105gac xD</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Troju\"> /u/Troju </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/z01wjs03k4if1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1mm9zi3/bts_sie_zepsu\u0142_orange/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3294461,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1mm9zi3/bts_sie_zepsu\u0142_orange",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/z01wjs03k4if1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=bf4ea1db2d4447175387632b21627cb70f110524",
        "title": "BTS sie zepsu\u0142? (Orange)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Troju",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-10T03:39:54.631594+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-10T03:20:22+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Sprzeda\u0142em to auto i czuj\u0119 si\u0119 w obowi\u0105zku co\u015b powiedzie\u0107</p> <p>Sprzeda\u0142em to BMW X5 mojemu znajomemu klientowi nieca\u0142y rok temu. Hybryda plug-in, bardzo dobrze wyposa\u017cona, auto warte kilkaset tysi\u0119cy z\u0142otych. D\u0142ugo rozmawiali\u015bmy o jego potrzebach, doradza\u0142em mu jak tylko mog\u0142em. Finalnie by\u0142 bardzo zadowolony z zakupu \u2013 do czasu.</p> <p>Nieca\u0142e dwa tygodnie temu zadzwoni\u0142 do mnie w\u015bciek\u0142y i wyra\u017anie poddenerwowany. W trakcie jazdy, tu\u017c po wyje\u017adzie z miasta na urlop, ca\u0142kowicie przesta\u0142y dzia\u0142a\u0107 wspomaganie hamulc\u00f3w i kierownicy. Jecha\u0142 na szcz\u0119\u015bcie w korku, wi\u0119c uda\u0142o mu si\u0119 zatrzyma\u0107, wciskaj\u0105c hamulec z ca\u0142ej si\u0142y.</p> <p>Pojecha\u0142 do serwisu BMW. Tam\u2026 skasowali b\u0142\u0119dy i chcieli mu odda\u0107 auto. Serio. Go\u015b\u0107, kt\u00f3ry ledwo unikn\u0105\u0142 katastrofy, mia\u0142 odjecha\u0107 bez jakiejkolwiek powa\u017cniejszej diagnostyki. Dopiero po ostrzejszej rozmowie zgodzili si\u0119 przyjrze\u0107 temu dok\u0142adnie.</p> <p>Okaza\u0142o si\u0119, \u017ce winny by\u0142 modu\u0142 kontroli baterii trakcyjnej \u2013 komputer auta p",
        "id": 3294093,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1mm839m/sprzeda\u0142em_bmw_i_jestem_zadowolony_3",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sprzeda\u0142em bmw i jestem zadowolony :3",
        "vote": 0
    }
]