[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-10T16:52:44.672902+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-10T16:52:44+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/0cf3d2aa-309d-48f7-9167-1f8ffa62dfa2\" width=\"308\" /> Je\u015bli dziecko pracuje, wa\u017cne, \u017ceby monitorowa\u0107 jego zarobki \u2013 szczeg\u00f3lnie przy pracach sezonowych. Rodzic traci ulg\u0119 podatkow\u0105 niezale\u017cnie od limitu, je\u015bli pe\u0142noletnie dziecko osi\u0105gnie jakikolwiek przych\u00f3d z dzia\u0142alno\u015bci gospodarczej \u2013 pisze dla money.pl Ma\u0142gorzata Samborska, doradca podatkowy.",
        "id": 3297295,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/podatki/malgorzata-samborska/dziecko-zarabia-na-wakacjach-rodzic-moze-stracic-ulge-na-co-uwazac-7187551892949600a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/0cf3d2aa-309d-48f7-9167-1f8ffa62dfa2",
        "title": "Dziecko zarabia na wakacjach \u2013 rodzic mo\u017ce straci\u0107 ulg\u0119. Na co uwa\u017ca\u0107?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-10T12:32:50.860709+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-10T12:32:50+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/81388986-4b91-4eeb-a217-538a9317fc89\" width=\"308\" /> Ministerstwo Funduszy i Polityki Regionalnej w niedziel\u0119 opublikowa\u0142o kolejne o\u015bwiadczenie w zwi\u0105zku z burz\u0105 wok\u00f3\u0142 przyznanych dotacji z Krajowego Planu Odbudowy. Podano, \u017ce wyp\u0142acono na razie 10 proc. pieni\u0119dzy dla bran\u017cy HoReCa.  \"Dalsze wyp\u0142aty zosta\u0142y wstrzymane\" - podkre\u015bli\u0142 resort.",
        "id": 3295897,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/kontrole-dotacji-z-kpo-mfipr-tlumaczy-jak-przyznawano-pieniadze-7187760528693856a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/81388986-4b91-4eeb-a217-538a9317fc89",
        "title": "Kontrole dotacji z KPO. MFiPR t\u0142umaczy, jak przyznawano pieni\u0105dze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-10T09:17:45.222261+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-10T09:17:44+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/87f2fdd7-4e6d-4f6d-acae-a9accd6a4ee4\" width=\"308\" /> Poczta Polska podnios\u0142a op\u0142aty za dor\u0119czanie emerytur i rent. ZUS zap\u0142aci teraz 19,95 z\u0142 za ka\u017cdy przekaz, co stanowi niemal dwukrotny wzrost. Zmiany te wynikaj\u0105 z rosn\u0105cych koszt\u00f3w operacyjnych.",
        "id": 3295116,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/emerytury/podwyzka-oplat-za-doreczenie-emerytury-poczta-polska-podala-stawki-7187705860954880a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/87f2fdd7-4e6d-4f6d-acae-a9accd6a4ee4",
        "title": "Podwy\u017cka op\u0142at za dor\u0119czenie emerytury. Poczta Polska poda\u0142a stawki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-10T04:57:46.976102+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-10T04:57:46+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/f375b7f1-7e70-4aec-9db4-5a09aec68884\" width=\"308\" /> Ministerstwo Funduszy i Polityki Regionalnej zapowiedzia\u0142o, \u017ce \"z pe\u0142n\u0105 determinacj\u0105\" sprawdzi, czy ka\u017cda z\u0142ot\u00f3wka z publicznych pieni\u0119dzy jest wykorzystywana tak, jak powinna. Ma to zwi\u0105zek z doniesieniami na temat wydatk\u00f3w w ramach wsparcia dla turystyki z KPO.",
        "id": 3294336,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/resort-odpowiada-na-afere-z-kpo-jest-wazne-oswiadczenie-7187661635205728a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/f375b7f1-7e70-4aec-9db4-5a09aec68884",
        "title": "Resort odpowiada na afer\u0119 z KPO. Jest wa\u017cne o\u015bwiadczenie",
        "vote": 0
    }
]