[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T21:17:51.375839+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T20:57:42+00:00",
        "description": null,
        "id": 3936189,
        "language": "pl",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-szef-mon-o-wojskach-usa-w-polsce-uzyskalismy-potwierdzenie,nId,22448835",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 889,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szef MON o wojskach USA w Polsce. \"Uzyskali\u015bmy potwierdzenie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T19:54:36.795610+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T19:40:24+00:00",
        "description": null,
        "id": 3935614,
        "language": "pl",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-nawet-przy-wsparciu-zachodu-wloski-minister-o-ukrainskich-te,nId,22448813",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 889,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Nawet przy wsparciu Zachodu\". W\u0142oski minister o ukrai\u0144skich terytoriach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T18:35:02.013616+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T18:31:40+00:00",
        "description": null,
        "id": 3934933,
        "language": "pl",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-polska-i-litwa-jednym-glosem-w-sprawie-bialorusi-bedziemy-mi,nId,22448808",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 889,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska i Litwa jednym g\u0142osem w sprawie Bia\u0142orusi. \"B\u0119dziemy mieli rozmow\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T18:35:02.218359+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T18:28:49+00:00",
        "description": null,
        "id": 3934934,
        "language": "pl",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-melissa-pustoszy-karaiby-usa-wysylaja-ratownikow,nId,22448803",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 889,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Melissa pustoszy Karaiby. USA wysy\u0142aj\u0105 ratownik\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T17:18:14.253189+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T17:07:26+00:00",
        "description": null,
        "id": 3934203,
        "language": "pl",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-skandal-w-ukrainie-oficer-mial-ujawnic-tajne-mapy,nId,22447708",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 889,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Skandal w Ukrainie. Oficer mia\u0142 ujawni\u0107 tajne mapy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T14:53:09.769167+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T14:46:56+00:00",
        "description": null,
        "id": 3932685,
        "language": "pl",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-starcie-sluzb-i-gangow-w-brazylii-rosnie-liczba-ofiar,nId,22439415",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 889,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Starcie s\u0142u\u017cb i gang\u00f3w w Brazylii. Ro\u015bnie liczba ofiar",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T07:48:09.209462+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T06:11:06+00:00",
        "description": null,
        "id": 3928022,
        "language": "pl",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-niepokojaca-ocena-wywiadu-usa-putin-jeszcze-bardziej-zdeterm,nId,22436555",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 889,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niepokoj\u0105ca ocena wywiadu USA. \"Putin jeszcze bardziej zdeterminowany\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T07:48:09.517809+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T05:08:51+00:00",
        "description": null,
        "id": 3928023,
        "language": "pl",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-burza-stulecia-melissa-sie-nie-zatrzymuje-kolejna-wyspa-goto,nId,22436553",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 889,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Niczym rycz\u0105cy lew\". Huragan Melissa sieje spustoszenie na Karaibach",
        "vote": 0
    }
]