[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T22:26:05.356060+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T21:46:08+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8444281-donald-trump-ph8717074/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Decyzja \"w jawnej sprzeczno\u015bci ze strategi\u0105\" Trumpa? Sprzeciw wobec redukcji wojsk USA\" />\n    Przedwczesne wycofanie si\u0142 USA ze wschodniej flanki NATO podwa\u017ca odstraszanie i grozi dalsz\u0105 agresj\u0105 ze strony Rosji - stwierdzili republika\u0144scy szefowie komisji do spraw si\u0142 zbrojnych obydwu izb Kongresu. Politycy we wsp\u00f3lnym o\u015bwiadczeniu pot\u0119pili decyzj\u0119 Pentagonu, kt\u00f3ra \"wydaje si\u0119 nieskoordynowana\" i wysy\u0142a \"z\u0142y sygna\u0142\" Rosji.",
        "id": 3936668,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/decyzja-w-jawnej-sprzecznosci-ze-strategia-trumpa-sprzeciw-wobec-redukcji-wojsk-usa-st8726576?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8444281-donald-trump-ph8717074/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Decyzja \"w jawnej sprzeczno\u015bci ze strategi\u0105\" Trumpa? Sprzeciw wobec redukcji wojsk USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T21:04:24.855250+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T20:38:25+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-178258-wladimir-putin-w-moskiewskim-szpitalu-ph8726565/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dlaczego W\u0142adimir Putin nie zako\u0144czy wojny w Ukrainie? \"Chodzi w\u0142a\u015bnie o to\"\" />\n    W\u0142adimir Putin rozp\u0119ta\u0142 wojn\u0119 z Ukrain\u0105, bo ukrad\u0142 zbyt wiele pieni\u0119dzy i boi si\u0119, \u017ce rozgoryczeni Rosjanie w ko\u0144cu si\u0119 z nim rozprawi\u0105 - uwa\u017ca Bill Browder, krytyk rosyjskiego przyw\u00f3dcy i szef funduszu Hermitage Capital Management. Znany prawnik tej firmy Siergiej Magnitski zmar\u0142 w moskiewskim wi\u0119zieniu w 2009 roku. Wed\u0142ug obro\u0144c\u00f3w praw cz\u0142owieka w dniu \u015bmierci zosta\u0142 ci\u0119\u017cko pobity przez stra\u017cnik\u00f3w wi\u0119ziennych.",
        "id": 3936016,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/dlaczego-wladimir-putin-nie-zakonczy-wojny-w-ukrainie-bill-browder-chodzi-wlasnie-o-to-st8726442?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-178258-wladimir-putin-w-moskiewskim-szpitalu-ph8726565/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Dlaczego W\u0142adimir Putin nie zako\u0144czy wojny w Ukrainie? \"Chodzi w\u0142a\u015bnie o to\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T21:04:25.003607+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T20:04:22+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8361754-shutterstock-2470127991-ph8660210/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Globalna awaria. Problemy r\u00f3wnie\u017c w Polsce\" />\n    U\u017cytkownicy platformy chmurowej Microsoft Azure zg\u0142aszaj\u0105 problemy z dost\u0119pem do wybranych us\u0142ug, w tym do pakietu Office 365, OneDrive oraz gry Minecraft. W Polsce utrudnienia r\u00f3wnie\u017c dotkn\u0119\u0142y niekt\u00f3re us\u0142ugi.",
        "id": 3936017,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/tech/globalna-awaria-uslugi-microsoft-azure-problemy-rowniez-w-polsce-st8726555?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8361754-shutterstock-2470127991-ph8660210/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Globalna awaria. Problemy r\u00f3wnie\u017c w Polsce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T21:04:25.155794+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T19:55:22+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1351266-piotr-zgorzelski-ph8726517/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"S\u0142abo to wygl\u0105da, panie Zbyszku\". Wicemarsza\u0142ek Sejmu w \"Kropce nad i\" o kolejnych krokach\" />\n    Jeste\u015bmy zdeterminowani, aby ten chocholi taniec\u00a0wok\u00f3\u0142 by\u0142ego ministra sprawiedliwo\u015bci Zbigniewa Ziobry zako\u0144czy\u0107 - powiedzia\u0142 w \"Kropce nad i\" w TVN24 wicemarsza\u0142ek Sejmu Piotr Zgorzelski (PSL). Jego zdaniem \"nawet z\u0142y stan zdrowia nie powinien spowalnia\u0107 procesu wymiaru sprawiedliwo\u015bci\".",
        "id": 3936018,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/slabo-to-wyglada-panie-zbyszku-wicemarszalek-sejmu-w-kropce-nad-i-o-kolejnych-krokach-st8726523?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1351266-piotr-zgorzelski-ph8726517/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"S\u0142abo to wygl\u0105da, panie Zbyszku\". Wicemarsza\u0142ek Sejmu w \"Kropce nad i\" o kolejnych krokach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T19:45:19.099534+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T19:29:08+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5894882-rafal-trzaskowski-ph8726491/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trzaskowski: doprowadzili do tego i teraz krzycz\u0105, \u017ce za p\u00f3\u017ano ich z\u0142apano za r\u0119k\u0119\" />\n    Pr\u00f3ba stawiania znaku r\u00f3wno\u015bci pomi\u0119dzy tymi, kt\u00f3rzy afer\u0119 wywo\u0142uj\u0105, a tymi, kt\u00f3rzy p\u00f3\u017aniej musz\u0105 doprowadzi\u0107 spraw\u0119 do s\u0105du, to jest co\u015b absolutnie niebywa\u0142ego - oceni\u0142 w \"Faktach po Faktach\" TVN24 Rafa\u0142 Trzaskowski, prezydent Warszawy. Odni\u00f3s\u0142 si\u0119 w ten spos\u00f3b do afery zwi\u0105zanej ze sprzeda\u017c\u0105 dzia\u0142ki pod CPK pod koniec rz\u0105d\u00f3w Prawa i Sprawiedliwo\u015bci.",
        "id": 3935375,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/rafal-trzaskowski-afera-o-dzialke-pod-cpk-to-przekret-pis-owski-teraz-krzycza-ze-za-pozno-ich-zlapano-za-reke-st8726509?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5894882-rafal-trzaskowski-ph8726491/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Trzaskowski: doprowadzili do tego i teraz krzycz\u0105, \u017ce za p\u00f3\u017ano ich z\u0142apano za r\u0119k\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T19:45:19.198408+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T19:23:53+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5224592-shutterstock-2462179363-ph8726532/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"5 000 000 000 000 dolar\u00f3w. Nowy rekord\" />\n    Nvidia to pierwsza sp\u00f3\u0142ka w historii, kt\u00f3rej kapitalizacja gie\u0142dowa przekroczy\u0142a pi\u0119\u0107 bilion\u00f3w dolar\u00f3w. Kwota ta jest zbli\u017cona do rocznego PKB Niemiec, trzeciej najwi\u0119kszej gospodarki \u015bwiata i oko\u0142o pi\u0119ciokrotnie wy\u017csza od PKB Polski.",
        "id": 3935376,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/tech/5-000-000-000-000-dolarow-nowy-rekord-firmy-nvidia-st8726520?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5224592-shutterstock-2462179363-ph8726532/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "5 000 000 000 000 dolar\u00f3w. Nowy rekord",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T19:45:19.282721+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T19:22:09+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7056726-park-noc-jesien-latarnia-ph8709814/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pogoda na jutro - czwartek, 30.10. Noc\u0105 mo\u017cliwe s\u0105 lokalne zamglenia i opady\" />\n    Pogoda na jutro, czyli na czwartek 30.10. W nocy pojawi\u0105 si\u0119 gdzieniegdzie opady deszczu i zamglenia. Dzie\u0144 przyniesie silny wiatr, kt\u00f3ry mo\u017ce rozp\u0119dza\u0107 si\u0119 w rejonach g\u00f3rskich do 60-80 kilometr\u00f3w na godzin\u0119.",
        "id": 3935377,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-jutro-czwartek-30-10-noca-mozliwe-sa-lokalne-zamglenia-i-opady-st8726414?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7056726-park-noc-jesien-latarnia-ph8709814/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Pogoda na jutro - czwartek, 30.10. Noc\u0105 mo\u017cliwe s\u0105 lokalne zamglenia i opady",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T19:45:19.366637+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T19:13:41+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-864628-park-wiecha-z-lotu-ptaka-ph8726274/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Jak powinien wygl\u0105da\u0107 park Wiecha? Ruszy\u0142y konsultacje spo\u0142eczne\" />\n    Po remoncie alei g\u0142\u00f3wnej przyszed\u0142 czas na odnowienie kolejnych cz\u0119\u015bci parku imienia Stefana Wiecheckiego \"Wiecha\". Urz\u0119dnicy najpierw o zdanie pytaj\u0105 mieszka\u0144c\u00f3w w konsultacjach spo\u0142ecznych, kt\u00f3re potrwaj\u0105 do 16 listopada.",
        "id": 3935378,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/targowek/warszawa-konsultacje-spoleczne-w-sprawi-zmian-w-parku-wiecha-st8726218?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-864628-park-wiecha-z-lotu-ptaka-ph8726274/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Jak powinien wygl\u0105da\u0107 park Wiecha? Ruszy\u0142y konsultacje spo\u0142eczne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T19:45:19.444594+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T19:11:06+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6267961-maciej-lasek-ph8726434/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Czy dzia\u0142ka pod CPK zostanie odzyskana? \"Licz\u0119, \u017ce dojdzie do porozumienia\"\" />\n    Mieli\u015bmy w\u0105tpliwo\u015bci czy podejrzenia,\u00a0\u017ce ta dzia\u0142ka mog\u0142a ju\u017c zmieni\u0107 w\u0142a\u015bciciela,\u00a0ale musieli\u015bmy mie\u0107 formalne potwierdzenie - powiedzia\u0142 w \"Tak jest\" w TVN24 pe\u0142nomocnik rz\u0105du do spraw Centralnego Portu Komunikacyjnego Maciej Lasek. Wymieni\u0142 mo\u017cliwe sposoby na odzyskanie sprzedanego terenu.",
        "id": 3935379,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/czy-dzialka-pod-cpk-zostanie-odzyskana-lasek-licze-ze-dojdzie-do-porozumienia-st8726461?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6267961-maciej-lasek-ph8726434/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Czy dzia\u0142ka pod CPK zostanie odzyskana? \"Licz\u0119, \u017ce dojdzie do porozumienia\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T19:45:19.522935+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T18:55:01+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7405277-jerome-powell-ph8518634/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Druga taka decyzja podczas drugiej kadencji Donalda Trumpa\" />\n    Fed obni\u017cy\u0142 stopy\u00a0procentowe w USA o 25 punkt\u00f3w bazowych do poziomu 3,75-4,0 procent. To druga obni\u017cka z rz\u0119du i druga w tym roku.",
        "id": 3935380,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/stopy-procentowe-druga-taka-decyzja-za-drugiej-kadencji-donalda-trumpa-st8726463?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7405277-jerome-powell-ph8518634/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Druga taka decyzja podczas drugiej kadencji Donalda Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T19:45:19.601483+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T18:53:10+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7492260-policja-poszukuje-tych-osob-ph8726475/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Strza\u0142y w Szczecinie, uszkodzone szyby. Szukaj\u0105 tych m\u0119\u017cczyzn\" />\n    Policjanci publikuj\u0105 wizerunki m\u0119\u017cczyzn w zwi\u0105zku z uszkodzeniem szyb w kamienicy w Szczecinie. Do zdarzenia dosz\u0142o w nocy z 20 na 21 pa\u017adziernika. Mieszka\u0144c\u00f3w obudzi\u0142y strza\u0142y. Uszkodzonych zosta\u0142o kilka szyb.",
        "id": 3935381,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/szczecin/szczecin-mieszkancow-obudzily-strzaly-sprawcow-zarejestrowala-kamera-policja-publikuje-zdjecia-st8726474?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7492260-policja-poszukuje-tych-osob-ph8726475/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Strza\u0142y w Szczecinie, uszkodzone szyby. Szukaj\u0105 tych m\u0119\u017cczyzn",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T19:45:19.679568+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T18:39:41+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7329340-kolumbijczyk-musi-wyjechac-z-polski-ph8726457/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trzy wyroki i nakaz opuszczenia Polski\" />\n    33-letni obywatel Kolumbii, chocia\u017c przebywa\u0142 w Polsce legalnie, musi wr\u00f3ci\u0107 do ojczyzny. Decyzja zapad\u0142a \"ze wzgl\u0119du na zagro\u017cenie dla obronno\u015bci lub bezpiecze\u0144stwa pa\u0144stwa oraz ochrony porz\u0105dku publicznego\". Ma ju\u017c trzy wyroki za drogowe przest\u0119pstwa, a czwarte post\u0119powanie jest w toku.",
        "id": 3935382,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kielce/checiny-jezdzil-mimo-zakazu-i-po-alkoholu-ze-wzgledu-na-zagrozenie-kolumbijczyk-zostal-wydalony-z-polski-st8726462?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7329340-kolumbijczyk-musi-wyjechac-z-polski-ph8726457/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Trzy wyroki i nakaz opuszczenia Polski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T19:45:19.757731+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T18:39:11+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7939955-ursula-von-der-leyen-i-kaja-kallas-w-brukseli-ph8371196/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Walka o w\u0142adz\u0119\" na szczytach Komisji. \"Von der Leyen rozstrzygn\u0119\u0142a j\u0105 na swoj\u0105 korzy\u015b\u0107\"\" />\n    Przewodnicz\u0105ca Komisji Europejskiej Ursula von der Leyen pozbawi\u0142a \"technokratyczn\u0105 sztuczk\u0105\"  szefow\u0105 unijnej dyplomacji Kaj\u0119 Kallas mo\u017cliwo\u015bci zatrudnienia by\u0142ego wp\u0142ywowego urz\u0119dnika KE Martina Selmayra. Zdaniem \"Die Welt\" \u015bwiadczy to o rozstrzygni\u0119ciu walki o wp\u0142ywy mi\u0119dzy paniami.",
        "id": 3935383,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/walka-o-wladze-na-szczytach-komisji-europejskiej-byly-wplywowy-urzednik-nie-przejdzie-do-unijnej-dyplomacji-st8726419?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7939955-ursula-von-der-leyen-i-kaja-kallas-w-brukseli-ph8371196/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Walka o w\u0142adz\u0119\" na szczytach Komisji. \"Von der Leyen rozstrzygn\u0119\u0142a j\u0105 na swoj\u0105 korzy\u015b\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T19:45:19.868638+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T18:28:51+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9145082-2910n104v-cpk-zablotnia-05-ph8724949/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"W\u0142a\u015bciciel dzia\u0142ki pod CPK dla \"Fakt\u00f3w\" TVN: jestem gotowy do rozm\u00f3w\" />\n    Piotr Wielgomas, w\u0142a\u015bciciel dzia\u0142ki w Zab\u0142otni, przekaza\u0142 \"Faktom\" TVN, \u017ce otrzyma\u0142 pismo z Krajowego O\u015brodka Wsparcia Rolnictwa\u00a0i jest gotowy si\u0119 spotka\u0107 z przedstawicielami\u00a0KOWR, by porozmawia\u0107 w sprawie sprzeda\u017cy dzia\u0142ki potrzebnej do budowy Centralnego Portu Komunikacyjnego (CPK).",
        "id": 3935384,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/wlasciciel-dzialki-pod-cpk-piotr-wielgomas-dla-faktow-tvn-jestem-gotowy-do-rozmow-st8726472?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9145082-2910n104v-cpk-zablotnia-05-ph8724949/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "W\u0142a\u015bciciel dzia\u0142ki pod CPK dla \"Fakt\u00f3w\" TVN: jestem gotowy do rozm\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T18:24:27.390235+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T18:12:54+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5850007-schwedt-rafineria-shutterstock-2206193965-ph8726459/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Sankcje na rosyjskich gigant\u00f3w. USA robi\u0105 wyj\u0105tek\" />\n    Sp\u00f3\u0142ka Rosnieft pod zarz\u0105dem powierniczym Niemiec b\u0119dzie do kwietnia 2026 roku zwolniona z ameryka\u0144skich sankcji wobec rosyjskiego sektora naftowego - poda\u0142a agencja dpa. To efekt rozporz\u0105dzenia Departamentu Stanu USA.",
        "id": 3934736,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/niemcy-sankcje-na-rosyjskich-gigantow-usa-robia-wyjatek-dla-rosneft-deutschland-st8726446?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5850007-schwedt-rafineria-shutterstock-2206193965-ph8726459/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Sankcje na rosyjskich gigant\u00f3w. USA robi\u0105 wyj\u0105tek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T18:24:27.473786+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T17:58:11+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8047382-dwa-owczarki-same-w-centrum-miasta-ph8726330/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dwa owczarki same w centrum miasta. \"Wskoczy\u0142y na tylne siedzenie radiowozu\"\" />\n    Policjanci dostali zg\u0142oszenie o dw\u00f3ch du\u017cych psach biegaj\u0105cych bez opieki w centrum Zabrza (\u015al\u0105skie). Jedna z funkcjonariuszek opanowa\u0142a sytuacj\u0119. Owczarki s\u0142ucha\u0142y jej polece\u0144 i wskoczy\u0142y na tylne siedzenie radiowozu. Uda\u0142o si\u0119 te\u017c ustali\u0107 w\u0142a\u015bciciela.",
        "id": 3934737,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/katowice/zabrze-dwa-owczarki-same-w-centrum-miasta-wskoczyly-na-tylne-siedzenie-radiowozu-st8726333?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8047382-dwa-owczarki-same-w-centrum-miasta-ph8726330/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Dwa owczarki same w centrum miasta. \"Wskoczy\u0142y na tylne siedzenie radiowozu\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T18:24:27.553015+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T17:56:57+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3941894-do-wlamania-na-plebanie-doszlo-podczas-mszy-zdjecie-ilustracyjne-ph8726403/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Odprawia\u0142 msz\u0119, wtedy okradziono plebani\u0119. Znikn\u0119\u0142y pieni\u0105dze z tac, na op\u0142aty cmentarne, misje i remont\" />\n    Parafia \u015bw. Katarzyny Aleksandryjskiej w Pustelniku (Mazowieckie) poinformowa\u0142a o w\u0142amaniu na plebani\u0119. Do zdarzenia dosz\u0142o podczas mszy. Miejscowe s\u0142u\u017cby apeluj\u0105 do mieszka\u0144c\u00f3w o wzmo\u017con\u0105 czujno\u015b\u0107.",
        "id": 3934738,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/pustelnik-wlamanie-na-plebanie-zlodzieje-spladrowali-budynek-podczas-mszy-st8726396?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3941894-do-wlamania-na-plebanie-doszlo-podczas-mszy-zdjecie-ilustracyjne-ph8726403/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Odprawia\u0142 msz\u0119, wtedy okradziono plebani\u0119. Znikn\u0119\u0142y pieni\u0105dze z tac, na op\u0142aty cmentarne, misje i remont",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T18:24:27.632047+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T17:53:56+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4078295-grob-sadzenie-shutterstock-2378125733-ph8726031/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tyle kosztuje porz\u0105dkowanie grobu\" />\n    Sprz\u0105tanie grob\u00f3w przed Wszystkimi \u015awi\u0119tymi to popularna praca sezonowa. Zale\u017cnie od zakresu us\u0142ugi mo\u017ce ona kosztowa\u0107 od oko\u0142o 100 do 400 z\u0142otych - wynika z analizy Personnel Service.",
        "id": 3934739,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/wszystkich-swietych-2025-ile-kosztuje-sprzatanie-czyszczenie-grobu-st8726047?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4078295-grob-sadzenie-shutterstock-2378125733-ph8726031/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Tyle kosztuje porz\u0105dkowanie grobu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T18:24:27.711636+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T17:31:58+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8849940-pomnik-bachantki-zdrowitki-przed-szpitalem-uniwersyteckim-w-zielonej-gorze-ph8694137/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Bachantka Zdrowitka budzi\u0142a kontrowersje, przed szpitalem ju\u017c jej nie ma. \"To wypracowany kompromis\"\" />\n    Ju\u017c nie przed wej\u015bciem do szpitala, a nieco bardziej na uboczu. Bachantka \"Zdrowitka\" zmieni\u0142a swoj\u0105 lokalizacj\u0119. Niewielka rze\u017aba budzi\u0142a ogromne emocje w\u015br\u00f3d piel\u0119gniarek i mieszka\u0144c\u00f3w. Szpital Uniwersytecki w Zielonej G\u00f3rze poinformowa\u0142, \u017ce ta \"przeprowadzka\" w pobli\u017ce t\u0119\u017cni to w\u0142a\u015bnie kompromis.",
        "id": 3934740,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lubuskie/zielona-gora-bachantka-zdrowitka-zmienila-miejsce-to-wypracowany-kompromis-st8726126?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8849940-pomnik-bachantki-zdrowitki-przed-szpitalem-uniwersyteckim-w-zielonej-gorze-ph8694137/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Bachantka Zdrowitka budzi\u0142a kontrowersje, przed szpitalem ju\u017c jej nie ma. \"To wypracowany kompromis\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T17:09:32.377332+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T17:05:51+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4822258-nietypowe-nagranie-premiera-donalda-tuska-ph8726301/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tusk: niez\u0142y ten \u017curek. Odpowiada \u017burek\u00a0\" />\n    Niez\u0142y ten \u017curek, co? - powiedzia\u0142, jedz\u0105c zup\u0119, premier Donald Tusk na opublikowanym w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych nagraniu. Na wpis premiera odpowiedzia\u0142 minister sprawiedliwo\u015bci Waldemar \u017burek, kt\u00f3ry w tym tygodniu z\u0142o\u017cy\u0142 wniosek do Sejmu o uchylenie immunitetu i zgod\u0119 na areszt dla by\u0142ego szefa resortu sprawiedliwo\u015bci Zbigniewa Ziobry.",
        "id": 3933938,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/premier-donald-tusk-opublikowal-nagranie-z-zupa-nawiazal-do-ministra-waldemara-zurka-st8726296?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4822258-nietypowe-nagranie-premiera-donalda-tuska-ph8726301/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Tusk: niez\u0142y ten \u017curek. Odpowiada \u017burek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T17:09:32.564338+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T17:04:04+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9710108-krzysztof-lach-ph8726357/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Poszukiwany w sprawie zn\u0119cania si\u0119 i zgwa\u0142cenia\" />\n    Prokuratura wyda\u0142a list go\u0144cy za 40-letnim Krzysztofem Lachem. Jak informuje policja, poszukiwania maj\u0105 zwi\u0105zek z podejrzeniem pope\u0142nienia przest\u0119pstwa zn\u0119cania si\u0119, zgwa\u0142cenia i wymuszenia czynno\u015bci seksualnej.",
        "id": 3933939,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/krakow/lostowka-powiat-limanowski-jest-poszukiwany-w-sprawie-znecania-i-zgwalcenia-list-gonczy-za-40-latkiem-st8726363?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9710108-krzysztof-lach-ph8726357/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Poszukiwany w sprawie zn\u0119cania si\u0119 i zgwa\u0142cenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T17:09:32.821195+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T17:01:07+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1334125-luwr-ph8720206/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zatrzymani w sprawie kradzie\u017cy w Luwrze cz\u0119\u015bciowo przyznali si\u0119 do winy\u00a0\" />\n    Dwaj m\u0119\u017cczy\u017ani, kt\u00f3rzy zostali zatrzymani w minion\u0105 sobot\u0119 w sprawie kradzie\u017cy o\u015bmiu klejnot\u00f3w koronnych z Luwru, cz\u0119\u015bciowo przyznali si\u0119 do zarzucanych im czyn\u00f3w - poinformowa\u0142a prokurator Pary\u017ca Laure Beccuau.",
        "id": 3933940,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/kradziez-w-luwrze-zatrzymani-czesciowo-przyznali-sie-do-winy-st8726354?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1334125-luwr-ph8720206/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Zatrzymani w sprawie kradzie\u017cy w Luwrze cz\u0119\u015bciowo przyznali si\u0119 do winy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T17:09:33.165086+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T16:59:04+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-6570174-mieszkancy-haiti-odczuwaja-skutki-zblizajacego-sie-huraganu-ph8720634/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ten kraj te\u017c mierzy si\u0119 z Meliss\u0105. \"W domach uwi\u0119zieni s\u0105 ludzie\"\" />\n    Pow\u00f3d\u017a wywo\u0142ana przez obfite opady zwi\u0105zane z huraganem Melissa zabi\u0142a 25 os\u00f3b na Haiti. - Nadal w kilku domach, kt\u00f3re zawali\u0142y si\u0119 w porcie Petit-Go\u00e2ve, uwi\u0119zieni s\u0105 ludzie - powiedzia\u0142 w rozmowie z agencj\u0105 Associated Press Jean Bertrand Subr\u00e8me, burmistrz tej miejscowo\u015bci.",
        "id": 3933941,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/haiti-huragan-melissa-zabijal-st8726272?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-6570174-mieszkancy-haiti-odczuwaja-skutki-zblizajacego-sie-huraganu-ph8720634/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Ten kraj te\u017c mierzy si\u0119 z Meliss\u0105. \"W domach uwi\u0119zieni s\u0105 ludzie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T17:09:33.490876+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T16:57:49+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-8919165-wisla-w-warszawie-z-repliki-szkuty-oskar-kolberg-ph8724227/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Co si\u0119 wydarzy\u0142o? Zanieczyszczenie Wis\u0142y wzros\u0142o w pa\u017adzierniku pi\u0119ciokrotnie\" />\n    Najnowsze dane z autonomicznej stacji pomiarowej pokazuj\u0105, \u017ce Wis\u0142a na warszawskim odcinku mierzy si\u0119 z jednym z najpowa\u017cniejszych epizod\u00f3w zanieczyszczenia ostatnich lat. Przewodno\u015b\u0107 wody wzros\u0142a niemal pi\u0119ciokrotnie, co oznacza bardzo wysok\u0105 zawarto\u015b\u0107 jon\u00f3w soli i minera\u0142\u00f3w. Podczas rejsu replik\u0105 szkuty \"Oskar Kolberg\" o stanie i wyzwaniach zwi\u0105zanych z Wis\u0142\u0105 rozmawiali\u015bmy z przedstawicielem WWF, oraz tw\u00f3rc\u0105 niecodziennej wystawy o rzece.",
        "id": 3933942,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/warszawa-alarmujacy-stan-zanieczyszczenia-wisly-sladami-dzikiej-rzeki-i-ludzkich-bledow-st8724988?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-8919165-wisla-w-warszawie-z-repliki-szkuty-oskar-kolberg-ph8724227/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Co si\u0119 wydarzy\u0142o? Zanieczyszczenie Wis\u0142y wzros\u0142o w pa\u017adzierniku pi\u0119ciokrotnie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T17:09:33.813725+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T16:56:39+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9817613-joanna-mucha-ph8524103/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Joanna Mucha zamierza wystartowa\u0107 w wyborach na przewodnicz\u0105c\u0105 Polski 2050\" />\n    Ka\u017cdy dzie\u0144, ka\u017cde do\u015bwiadczenie, przygotowa\u0142o mnie do tego, \u017ceby dzisiaj powiedzie\u0107, \u017ce wystartuj\u0119 na przewodnicz\u0105c\u0105 partii Polska 2050 - o\u015bwiadczy\u0142a w \u015brod\u0119 pos\u0142anka Joanna Mucha. Wybory partyjne odb\u0119d\u0105 si\u0119 w styczniu. Szymon Ho\u0142ownia nie b\u0119dzie si\u0119 ubiega\u0107 o reelekcj\u0119.",
        "id": 3933943,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/joanna-mucha-chce-zostac-przewodniczaca-polski-2050-szymon-holownia-nie-bedzie-sie-ubiegac-o-reelekcje-st8726314?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9817613-joanna-mucha-ph8524103/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Joanna Mucha zamierza wystartowa\u0107 w wyborach na przewodnicz\u0105c\u0105 Polski 2050",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T17:09:34.066419+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T16:48:39+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-6182174-helikopter-rozbil-sie-w-himalajach-ph8726325/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Helikopter rozbi\u0142 si\u0119 w Himalajach\" />\n    W Himalajach, niedaleko szczytu Mount Everest, dosz\u0142o do katastrofy helikoptera, kt\u00f3ry wyruszy\u0142 na pomoc uwi\u0119zionym turystom. Od pocz\u0105tku tygodnia w regionie utrzymuj\u0105 si\u0119 niebezpieczne warunki zwi\u0105zane z intensywnymi opadami \u015bniegu.",
        "id": 3933944,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/himalaje-wypadek-helikoptera-ktory-lecial-na-pomoc-turystom-st8726277?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-6182174-helikopter-rozbil-sie-w-himalajach-ph8726325/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Helikopter rozbi\u0142 si\u0119 w Himalajach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T17:09:34.252494+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T16:47:48+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1964622-elzbieta-witek-ph7771992/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"El\u017cbieta Witek na czele nowego zespo\u0142u. Ma wyja\u015bni\u0107 sprzeda\u017c dzia\u0142ki pod CPK\" />\n    Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107 powo\u0142uje specjalny zesp\u00f3\u0142 do wyja\u015bnienia sprawy sprzeda\u017cy pod koniec rz\u0105d\u00f3w PiS dzia\u0142ki pod CPK. Jego prac\u0119 koordynuje by\u0142a marsza\u0142ek Sejmu El\u017cbieta Witek - poinformowa\u0142 rzecznik partii Rafa\u0142 Bochenek.",
        "id": 3933945,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/byla-marszalek-sejmu-elzbieta-witek-bedzie-koordynowac-prace-zespolu-do-wyjasnienia-sprawy-sprzedazy-dzialki-pod-cpk-st8726278?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1964622-elzbieta-witek-ph7771992/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "El\u017cbieta Witek na czele nowego zespo\u0142u. Ma wyja\u015bni\u0107 sprzeda\u017c dzia\u0142ki pod CPK",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T17:09:34.477467+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T16:25:04+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-8613471-awaria-wodociagowa-na-bielanach-zdj-ilustracyjne-ph8719516/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Koparka uszkodzi\u0142a g\u0142\u00f3wny wodoci\u0105g w mie\u015bcie\" />\n    W \u015arodzie Wielkopolskiej podczas prac modernizacyjnych operator koparki uszkodzi\u0142 g\u0142\u00f3wny wodoci\u0105g dostarczaj\u0105cy wod\u0119 do miasta. Wielu mieszka\u0144c\u00f3w zosta\u0142o pozbawionych dost\u0119pu do bie\u017c\u0105cej wody. Usterka ma zosta\u0107 usuni\u0119ta do godziny 20 w \u015brod\u0119.",
        "id": 3933946,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/poznan/sroda-wielkopolska-koparka-uszkodzila-glowny-wodociag-wiekszosc-mieszkancow-bez-wody-st8726270?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-8613471-awaria-wodociagowa-na-bielanach-zdj-ilustracyjne-ph8719516/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Koparka uszkodzi\u0142a g\u0142\u00f3wny wodoci\u0105g w mie\u015bcie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T17:09:34.647430+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T16:20:28+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7625085-pogoda-na-wszystkich-swietych-i-zaduszki-ph8726228/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Prognoza na\u00a0Wszystkich \u015awi\u0119tych i\u00a0Zaduszki. Jaka pogoda b\u0119dzie 1 i 2 listopada\" />\n    Pogoda na Wszystkich \u015awi\u0119tych i Zaduszki. Jak\u0105 pogod\u0119 przyniesie nam 1 i 2 listopada? Spokojniejsz\u0105 ni\u017c ta, kt\u00f3rej spodziewamy si\u0119 w czwartek. Tego dnia miejscami mo\u017ce nawet zagrzmie\u0107.",
        "id": 3933947,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/prognoza-na-wszystkich-swietych-i-zaduszki-jaka-pogoda-bedzie-1-i-2-listopada-st8726048?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7625085-pogoda-na-wszystkich-swietych-i-zaduszki-ph8726228/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Prognoza na\u00a0Wszystkich \u015awi\u0119tych i\u00a0Zaduszki. Jaka pogoda b\u0119dzie 1 i 2 listopada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T17:09:35.019406+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T16:06:01+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1770342-zolnierze-usa-w-polsce-ph5551980/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Grupa Bojowa wraca do domu. \"Ta korekta nie zmieni sytuacji bezpiecze\u0144stwa w Europie\" \" />\n    Stacjonuj\u0105ca w Europie 2. Brygadowa Grupa Bojowa 101. Dywizji Powietrznodesantowej zostanie przesuni\u0119ta z powrotem do Stan\u00f3w Zjednoczonych - poda\u0142o US Army. Ameryka\u0144skie wojsko zaznaczy\u0142o w komunikacie, \u017ce \"nie jest to wycofywanie si\u0119 z Europy ani sygna\u0142 zmniejszonego zaanga\u017cowania na rzecz NATO i artyku\u0142u 5\".",
        "id": 3933949,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/amerykanskie-wojsko-w-europie-grupa-bojowa-zostanie-przesunieta-do-kentucky-st8726180?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1770342-zolnierze-usa-w-polsce-ph5551980/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Grupa Bojowa wraca do domu. \"Ta korekta nie zmieni sytuacji bezpiecze\u0144stwa w Europie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T17:09:35.180280+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T16:04:34+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7710699-shutterstock-2230435805-ph8726306/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Musimy zrozumie\u0107, co czuje cz\u0142owiek, kt\u00f3ry chce odebra\u0107 sobie \u017cycie\"\" />\n    To temat, wok\u00f3\u0142 kt\u00f3rego naros\u0142o wiele mit\u00f3w. To temat, na kt\u00f3ry boimy si\u0119 schodzi\u0107 podczas rozm\u00f3w, bo definiuje go s\u0142owo, kt\u00f3re nie chce przej\u015b\u0107 przez usta. Ale rozmawia\u0107 trzeba, bo na szali zawsze jest czyje\u015b \u017cycie. - Nie jest prawd\u0105, \u017ce co nas nie zabije to nas wzmocni. Jest odwrotnie. Trudne do\u015bwiadczenia zostawiaj\u0105 po sobie blizn\u0119, niezagojone rany - powiedzia\u0142a podczas debaty \"Samob\u00f3jstwo. \u017bycie po stracie\" w TVN24+ \u00a0dr Halszka Witkowska, suicydolog.",
        "id": 3933950,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/zdrowie/zycie-jest-warte-rozmowy-poproszenie-o-pomoc-moze-je-uratowac-debata-samobojstwo-zycie-po-stracie-st8726234?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7710699-shutterstock-2230435805-ph8726306/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Musimy zrozumie\u0107, co czuje cz\u0142owiek, kt\u00f3ry chce odebra\u0107 sobie \u017cycie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T15:58:25.454444+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T15:45:40+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9974436-detroit-general-motors-shutterstock-2387047647-ph8726215/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wielki producent szykuje zwolnienia\" />\n    General Motors zamierza zwolni\u0107 oko\u0142o 1200 os\u00f3b w swojej fabryce pojazd\u00f3w elektrycznych w Detroit \u2014 poinformowa\u0142 w \u015brod\u0119 Reuters, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na Detroit News. Decyzja ma zwi\u0105zek z mniejszym popytem na auta elektryczne oraz zmianami w federalnych ulgach podatkowych.",
        "id": 3933094,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/moto/usa-general-motors-szykuje-zwolnienia-st8726224?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9974436-detroit-general-motors-shutterstock-2387047647-ph8726215/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Wielki producent szykuje zwolnienia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T15:58:25.591624+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T15:43:17+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7798954-shutterstock-1901254039-ph8725340/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Cz\u0119stsze chorowanie jesieni\u0105 i zim\u0105? To mo\u017ce by\u0107 niedob\u00f3r witamin C, D i mikroelement\u00f3w\" />\n    Z nadej\u015bciem ch\u0142odniejszych miesi\u0119cy cz\u0119\u015bciej \u0142apie nas przezi\u0119bienie, grypa czy inna infekcja. Eksperci ze \u015al\u0105skiego Uniwersytetu Medycznego przypominaj\u0105, \u017ce os\u0142abienie odporno\u015bci jesieni\u0105 i zim\u0105 to cz\u0119sto efekt mniejszej aktywno\u015bci, zmian w diecie i ni\u017cszego poziomu witaminy D. Co pomo\u017ce wzmocni\u0107 uk\u0142ad odporno\u015bciowy?",
        "id": 3933095,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/zdrowie/czestsze-chorowanie-jesienia-i-zima-to-moze-byc-niedobor-witamin-c-d-i-mikroelementow-st8725858?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7798954-shutterstock-1901254039-ph8725340/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Cz\u0119stsze chorowanie jesieni\u0105 i zim\u0105? To mo\u017ce by\u0107 niedob\u00f3r witamin C, D i mikroelement\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T15:58:25.705490+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T15:28:39+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8317092-orlen-logo-shutterstock-2382786901-ph8674113/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nag\u0142a czystka w radzie nadzorczej Orlenu. Kim jest nowy przewodnicz\u0105cy?\" />\n    Nowy przewodnicz\u0105cy rady nadzorczej Orlenu Przemys\u0142aw Ciszak by\u0142 ekspertem w resorcie aktyw\u00f3w pa\u0144stwowych, kierowanym przez Jacka Sasina. Jego prac\u0119 dla rz\u0105du PiS przemilczano w biogramie na stronie sp\u00f3\u0142ki - pisze Wyborcza.biz. Ciszak to tak\u017ce bliski wsp\u00f3\u0142pracownik obecnego ministra aktyw\u00f3w pa\u0144stwowych Wojciecha Balczuna.",
        "id": 3933096,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/nagla-czystka-w-radzie-nadzorczej-orlenu-kim-jest-nowy-przewodniczacy-st8725605?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8317092-orlen-logo-shutterstock-2382786901-ph8674113/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Nag\u0142a czystka w radzie nadzorczej Orlenu. Kim jest nowy przewodnicz\u0105cy?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T15:58:25.844116+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T15:23:50+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9578110-warszawa-08-05-2025-podejrzany-o-zabojstwo-pracownicy-uniwersytetu-warszawskiego-wyprowadzany-po-zakonczeniu-przesluchania-z-siedziby-prokuratury-ph8451973/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Koniec obserwacji. Podejrzany o brutalne zab\u00f3jstwo na uniwersytecie trafi do aresztu\" />\n    Prokuratura Okr\u0119gowa w Warszawie poinformowa\u0142a, \u017ce zako\u0144czy\u0142a si\u0119 obserwacja psychiatryczna Mieszka R. podejrzanego o brutalne zab\u00f3jstwo portierki na Uniwersytecie Warszawskim. M\u0119\u017cczyzna ma zosta\u0107 przetransportowany do aresztu \u015bledczego w Radomiu.",
        "id": 3933097,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/zbrodnia-na-uw-koniec-obserwacji-psychiatrycznej-mieszka-r-st8726178?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9578110-warszawa-08-05-2025-podejrzany-o-zabojstwo-pracownicy-uniwersytetu-warszawskiego-wyprowadzany-po-zakonczeniu-przesluchania-z-siedziby-prokuratury-ph8451973/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Koniec obserwacji. Podejrzany o brutalne zab\u00f3jstwo na uniwersytecie trafi do aresztu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T15:58:25.966768+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T15:17:50+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3835893-rosyjski-pancyr-s-2-w-obwodzie-luganskim-styczen-2023-ph8726022/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Atak na Krymie. Rosjanie stracili cenn\u0105 bro\u0144\u00a0\" />\n    S\u0142u\u017cba Bezpiecze\u0144stwa Ukrainy wykorzysta\u0142a drony, \u017ceby w nocy z wtorku na \u015brod\u0119 zaatakowa\u0107 rosyjski system obrony przeciwlotniczej na Krymie, a tak\u017ce sk\u0142ady paliwa i radary. Wed\u0142ug SBU ataki zako\u0144czy\u0142y si\u0119 sukcesem.",
        "id": 3933098,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/wojna-w-ukrainie-sbu-zaatakowala-dronami-cele-na-krymie-miedzy-innymi-sklady-paliwa-radary-i-system-pancyr-s2-st8725931?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3835893-rosyjski-pancyr-s-2-w-obwodzie-luganskim-styczen-2023-ph8726022/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Atak na Krymie. Rosjanie stracili cenn\u0105 bro\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T17:09:34.904181+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T15:17:50+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3835893-rosyjski-pancyr-s-2-w-obwodzie-luganskim-styczen-2023-ph8726022/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ataki na Krymie i w Rosji. Celem rafinerie, cenna bro\u0144 i oficer si\u0142 specjalnych\u00a0\" />\n    S\u0142u\u017cba Bezpiecze\u0144stwa Ukrainy wykorzysta\u0142a drony, \u017ceby w nocy z wtorku na \u015brod\u0119 zaatakowa\u0107 rosyjski system obrony przeciwlotniczej na Krymie, a tak\u017ce sk\u0142ady paliwa i radary. Ukrai\u0144cy zaatakowali te\u017c rafinerie ropy i zak\u0142ad przetw\u00f3rstwa gazu w Rosji oraz zlikwidowali rosyjskiego oficera.",
        "id": 3933948,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/wojna-w-ukrainie-sbu-zaatakowala-dronami-cele-w-rosji-i-na-krymie-miedzy-innymi-sklady-paliwa-radary-system-pancyr-s2-i-rafinerie-st8725931?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3835893-rosyjski-pancyr-s-2-w-obwodzie-luganskim-styczen-2023-ph8726022/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Ataki na Krymie i w Rosji. Celem rafinerie, cenna bro\u0144 i oficer si\u0142 specjalnych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T15:58:26.083282+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T14:58:20+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5157726-jaroslaw-kaczynski-zbigniew-ziobro-ph7985617/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Teraz Kaczy\u0144ski broni Ziobry. Dwa lata temu wydatki z Funduszu Sprawiedliwo\u015bci \"irytowa\u0142y\" PiS\u00a0\" />\n    Zdaniem Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego zarz\u0105dzany przez Zbigniewa Ziobr\u0119 Fundusz Sprawiedliwo\u015bci przekazywa\u0142 pieni\u0105dze r\u00f3\u017cnym instytucjom, \"do czego mia\u0142 prawo\". W 2023 roku uwagi do rozporz\u0105dzania \u015brodkami z Funduszu przez \"koalicjanta\" mia\u0142 jednak inny wa\u017cny polityk PiS, Ryszard Terlecki. - To jest czysty gest wyborczy, kt\u00f3ry troch\u0119 nas irytuje, bo te pieni\u0105dze, kt\u00f3re s\u0105 rozdawane, niekoniecznie powinny by\u0107 przeznaczone na ten w\u0142a\u015bnie cel - m\u00f3wi\u0142, komentuj\u0105c doniesienia o nietypowych wydatkach kierowanego w\u00f3wczas przez Ziobr\u0119 resortu.",
        "id": 3933099,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/kaczynski-broni-ziobry-dwa-lata-temu-wydatki-z-funduszu-sprawiedliwosci-irytowaly-pis-st8725254?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5157726-jaroslaw-kaczynski-zbigniew-ziobro-ph7985617/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Teraz Kaczy\u0144ski broni Ziobry. Dwa lata temu wydatki z Funduszu Sprawiedliwo\u015bci \"irytowa\u0142y\" PiS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T15:58:26.216446+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T14:57:17+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6028441-nowy-sacz-ph8715077/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Prezydent zawieszony. Premier wyznaczy osob\u0119, kt\u00f3ra tymczasowo pokieruje miastem\" />\n    Premier wyznaczy osob\u0119, kt\u00f3ra tymczasowo pokieruje Nowym S\u0105czem. Do wojewody ma\u0142opolskiego wp\u0142yn\u0105\u0142 ju\u017c wniosek w tej sprawie od przewodnicz\u0105cego Rady Miasta. Prezydent Nowego S\u0105cza, kt\u00f3remu Prokuratura Europejska postawi\u0142a zarzuty, jest zawieszony w czynno\u015bciach s\u0142u\u017cbowych.",
        "id": 3933100,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/krakow/nowy-sacz-prezydent-zawieszony-premier-wyznaczy-osobe-ktora-tymczasowo-pokieruje-miastem-st8726168?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6028441-nowy-sacz-ph8715077/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Prezydent zawieszony. Premier wyznaczy osob\u0119, kt\u00f3ra tymczasowo pokieruje miastem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T15:58:26.350864+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T14:55:15+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7129949-eu-pl-ph8725668/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Bruksela b\u0119dzie zamyka\u0107 nasze konta?\". Czym zajmuje si\u0119 nowy unijny urz\u0105d\" />\n    \"System zniewolenia cz\u0142owieka\"; \"nazistowskie rozwi\u0105zanie\"; \"sta\u0142a inwigilacja non stop\" - tak internauci reaguj\u0105 na doniesienia o unijnym urz\u0119dzie rzekomo kontroluj\u0105cym wydatki obywateli i maj\u0105cym mo\u017cliwo\u015b\u0107 zamykania ich kont. Tyle \u017ce dzia\u0142alno\u015b\u0107 urz\u0119du dotyczy czego\u015b innego.",
        "id": 3933101,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://konkret24.tvn24.pl/swiat/bruksela-bedzie-zamykac-nasze-konta-czym-zajmuje-sie-nowy-unijny-urzad-st8724202?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7129949-eu-pl-ph8725668/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Bruksela b\u0119dzie zamyka\u0107 nasze konta?\". Czym zajmuje si\u0119 nowy unijny urz\u0105d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T15:58:26.548646+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T14:53:14+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-9651157-zniszczenia-na-kubie-po-przejsciu-huraganu-melissa-ph8726084/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Polski ksi\u0105dz na Kubie: skutki s\u0105 dotkliwe\" />\n    Mieszka\u0144cy Karaib\u00f3w zmagaj\u0105 si\u0119 ze skutkami uderzenia pot\u0119\u017cnego huraganu Melissa. Najsilniejsza burza, jaka pojawi\u0142a si\u0119 w tym roku na Ziemi, przetoczy\u0142a si\u0119 nad Jamajk\u0105 i Kub\u0105, powoduj\u0105c ogromne zniszczenia. Sytuacj\u0119 na Kubie opisa\u0142 nam przebywaj\u0105cy na miejscu polski ksi\u0105dz.",
        "id": 3933102,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/huragan-melissa-polacy-na-kubie-polski-ksiadz-skutki-sa-dotkliwe-st8725994?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-9651157-zniszczenia-na-kubie-po-przejsciu-huraganu-melissa-ph8726084/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Polski ksi\u0105dz na Kubie: skutki s\u0105 dotkliwe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T14:43:56.592695+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T14:38:08+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7594004-pobicie-i-smierc-mezczyzny-w-grodzisku-mazowieckim-zdj-ilustracyjne-ph8698732/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nie \u017cyje 17-latek. Policjanci zatrzymali jego 13-letniego brata\" />\n    Policjanci zatrzyma\u0142a 13-latka w zwi\u0105zku ze \u015bmierci\u0105 jego 17-letniego brata. Przyjechali do ich domu po wezwaniu przez jednego z mieszka\u0144c\u00f3w. Nastolatek mia\u0142 rany k\u0142ute i ci\u0119te, trafi\u0142 do szpitala. Nie uda\u0142o si\u0119 go uratowa\u0107.",
        "id": 3932473,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lublin/radzyn-podlaski-nie-zyje-17-latek-policja-zatrzymala-jego-13-letniego-brata-st8726005?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7594004-pobicie-i-smierc-mezczyzny-w-grodzisku-mazowieckim-zdj-ilustracyjne-ph8698732/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Nie \u017cyje 17-latek. Policjanci zatrzymali jego 13-letniego brata",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T14:43:56.691909+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T14:30:46+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5495746-zbigniew-ziobro-ph8699452/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Kierunek Budapeszt dzisiaj jest realny\". To tam w ostatnich dniach by\u0142 Ziobro\u00a0\" />\n    Minister sprawiedliwo\u015bci skierowa\u0142 do Sejmu wniosek o uchylenie immunitetu i zgod\u0119 na areszt dla Zbigniewa Ziobry. Argumentuj\u0105c wniosek o tymczasowy areszt, Waldemar \u017burek m\u00f3wi\u0142, \u017ce \"jest obawa ucieczki i ukrywania si\u0119\". Przypomnia\u0142 o \"negatywnych do\u015bwiadczeniach z kolegami\" Ziobry i wskaza\u0142 na \"kierunek Budapeszt\". Na W\u0119grzech, gdzie azyl uzyska\u0142 podejrzany w \u015bledztwie dotycz\u0105cym Funduszu Sprawiedliwo\u015bci polityk PiS Marcin Romanowski, w ostatnich dniach przebywa\u0142 tak\u017ce Zbigniew Ziobro.\u00a0To, czy jest tam nadal, pr\u00f3bowa\u0142 ustali\u0107 reporter TVN24.",
        "id": 3932474,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/prokuratura-chce-uchylenia-immunitetu-i-aresztu-dla-zbigniewa-ziobry-byly-minister-sprawiedliwosci-jest-na-wegrzech-st8725106?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5495746-zbigniew-ziobro-ph8699452/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Kierunek Budapeszt dzisiaj jest realny\". To tam w ostatnich dniach by\u0142 Ziobro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T14:43:56.806682+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T14:30:09+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-6394702-w-warszawie-dzialaja-zniczodzielnie-ph8726033/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Na Bielanach dzia\u0142aj\u0105 cztery zniczodzielnie \" />\n    Zu\u017cyty, ale jeszcze w dobrym stanie znicz mo\u017ce pos\u0142u\u017cy\u0107 innym. Przy wej\u015bciach do Cmentarza P\u00f3\u0142nocnego dzia\u0142aj\u0105 ju\u017c zniczodzielnie. Punkty powsta\u0142y w ramach Bud\u017cetu Obywatelskiego.",
        "id": 3932475,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/bielany/warszawa-przy-cmentarzu-polnocnym-dzialaja-zniczodzielnie-st8726045?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-6394702-w-warszawie-dzialaja-zniczodzielnie-ph8726033/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Na Bielanach dzia\u0142aj\u0105 cztery zniczodzielnie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T14:43:56.891619+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T14:30:02+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/lodz/cdn-zdjecie-scpth6-adam-mial-21-lat-zostal-smiertelnie-postrzelony-z-policyjnej-broni-ph4688696/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Adam zgin\u0105\u0142 z r\u0105k policjanta. Wyrok uchylony, proces zacznie si\u0119 od nowa\" />\n    Nie mo\u017cemy zasadnie rozstrzygn\u0105\u0107 czy oskar\u017cony jest winny, czy jest niewinny - powiedzia\u0142 s\u0119dzia Marek Surmacz. S\u0105d uchyli\u0142 wyrok w sprawie \u015bmiertelnego postrzelenia 21-letniego Adama przez policjanta. Do tragedii dosz\u0142o w 2019 roku w Koninie. Proces b\u0119dzie si\u0119 toczy\u0142 od nowa przed S\u0105dem Okr\u0119gowym w Kaliszu.",
        "id": 3932476,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/poznan/adam-zginal-z-rak-policjanta-wyrok-uchylony-proces-zacznie-sie-od-nowa-st8725983?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/lodz/cdn-zdjecie-scpth6-adam-mial-21-lat-zostal-smiertelnie-postrzelony-z-policyjnej-broni-ph4688696/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Adam zgin\u0105\u0142 z r\u0105k policjanta. Wyrok uchylony, proces zacznie si\u0119 od nowa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T14:43:57.009459+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T14:30:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6733756-kontrowersje-wokol-wydarzenia-w-bibliotece-ph8724626/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Przedszkolaki, a obok sk\u00f3ry i futra zwierz\u0105t. \"Co dzieci wynios\u0142y z tych zaj\u0119\u0107?\"\" />\n    Podczas zaj\u0119\u0107 z okazji \u015awiatowego Dnia Zwierz\u0105t przedszkolakom zaprezentowano sk\u00f3ry i futra dzikich zwierz\u0105t. Na \"\u017cyw\u0105\" lekcj\u0119 przyrody zaprasza\u0142a Wojew\u00f3dzka i Miejska Biblioteka w Gorzowie Wielkopolskim, a w roli eksperta pojawi\u0142a si\u0119 przedstawicielka Klubu Kolekcjonera i Kultury \u0141owieckiej. - Chyba nie tak powinni\u015bmy \u015bwi\u0119towa\u0107 ten dzie\u0144 - zwraca uwag\u0119 spo\u0142eczniczka.",
        "id": 3932477,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lubuskie/przedszkolaki-a-obok-skory-i-futra-zwierzat-co-dzieci-wyniosly-z-tych-zajec-st8723694?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6733756-kontrowersje-wokol-wydarzenia-w-bibliotece-ph8724626/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Przedszkolaki, a obok sk\u00f3ry i futra zwierz\u0105t. \"Co dzieci wynios\u0142y z tych zaj\u0119\u0107?\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T14:43:57.279518+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T14:20:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-fhum2h-w-unijnym-wykazie-oznaczen-geograficznych-ktore-maja-byc-zabezpieczone-w-chinach-znalazla-sie-polska-wodka-ph4691963/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Mieli podsuwa\u0107 zatruty alkohol, by przej\u0105\u0107 maj\u0105tki. Proces po akcji \"Testament\"\" />\n    Grzegorza spod K\u00f3rnika (Wielkopolskie) znaleziono martwego w\u015br\u00f3d butelek po alkoholu. \u015aledczy ustalili, \u017ce podawano mu alkohol z izopropylenem, stosowanym jako rozpuszczalnik. - Organoleptycznie jest nie do rozr\u00f3\u017cnienia - m\u00f3wi\u0142a w \u015brod\u0119 bieg\u0142a, kt\u00f3ra wskazywa\u0142a, jakie konsekwencje mo\u017ce powodowa\u0107 wielokrotne jego spo\u017cywanie. Trwa proces po policyjnej akcji \"Testament\".",
        "id": 3932479,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/poznan/poznan-udawal-opiekuna-mial-podsuwac-zatruty-alkohol-i-testament-st8725354?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-fhum2h-w-unijnym-wykazie-oznaczen-geograficznych-ktore-maja-byc-zabezpieczone-w-chinach-znalazla-sie-polska-wodka-ph4691963/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Mieli podsuwa\u0107 zatruty alkohol, by przej\u0105\u0107 maj\u0105tki. Proces po akcji \"Testament\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T14:43:57.391588+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T14:14:37+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5659484-lizard-island-queensland-australia-shutterstock-2491524195-ph8725617/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wycieczkowiec zostawi\u0142 j\u0105 sam\u0105 na niezamieszka\u0142ej wyspie, kobieta nie \u017cyje\" />\n    80-letnia kobieta zmar\u0142a po tym, jak statek, kt\u00f3rym podr\u00f3\u017cowa\u0142a, pozostawi\u0142 j\u0105 sam\u0105 na niezamieszka\u0142ej wyspie u wybrze\u017cy Australii. O tym, \u017ce brakuje jednej z pasa\u017cerek, za\u0142oga zorientowa\u0142a si\u0119 dopiero kilka godzin po odp\u0142yni\u0119ciu. W sprawie wszcz\u0119to \u015bledztwo.",
        "id": 3932480,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/australia-wycieczkowiec-odplynal-z-lizard-island-bez-pasazerki-kobieta-nie-zyje-wszczeto-sledztwo-st8725496?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5659484-lizard-island-queensland-australia-shutterstock-2491524195-ph8725617/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Wycieczkowiec zostawi\u0142 j\u0105 sam\u0105 na niezamieszka\u0142ej wyspie, kobieta nie \u017cyje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T14:43:57.505084+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T13:51:06+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-8529837-kwesta-powazkowska-ph8155278/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Aktorzy, muzycy i politycy b\u0119d\u0105 kwestowa\u0107 na Pow\u0105zkach\" />\n    Przez dwa dni, 1 i 2 listopada, potrwa kwesta na Pow\u0105zkach, do kt\u00f3rej zaproszono 350 os\u00f3b. W\u015br\u00f3d nich znane gwiazdy: Maja Komorowska czy Damian Dami\u0119cki, ale tak\u017ce marsza\u0142kini Senatu Ma\u0142gorzata Kidawa-B\u0142o\u0144ska. Na 2026 rok przewidziano konserwacj\u0119 14 pomnik\u00f3w.",
        "id": 3932481,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/wola/warszawa-kwesta-na-cmentarzu-powazkowskim-uczestnicy-godziny-zbiorek-st8725936?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-8529837-kwesta-powazkowska-ph8155278/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Aktorzy, muzycy i politycy b\u0119d\u0105 kwestowa\u0107 na Pow\u0105zkach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T14:43:57.595372+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T13:48:21+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-626678-19-latek-pobil-kontrolera-w-autobusie-ph8025423/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Skatowa\u0142 kontrolera, gdy ten poprosi\u0142 o okazanie biletu. 20-latek skazany za usi\u0142owanie zab\u00f3jstwa\" />\n    20-letni Piotr J. us\u0142ysza\u0142 wyrok czterech lat wi\u0119zienia za brutalny atak na kontrolera bilet\u00f3w w Koszalinie (Zachodniopomorskie). Do zdarzenia dosz\u0142o w autobusie miejskim. Gdy pracownik poprosi\u0142 m\u0142odego m\u0119\u017cczyzn\u0119 o okazanie biletu, ten go pobi\u0142, skopa\u0142 i skaka\u0142 mu po g\u0142owie. Uciek\u0142 z pojazdu, ale zosta\u0142 zatrzymany tego samego dnia. Przed s\u0105dem odpowiada\u0142 za usi\u0142owanie zab\u00f3jstwa. Przyzna\u0142 si\u0119 tylko do pobicia.",
        "id": 3932482,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/szczecin/koszalin-skatowal-kontrolera-biletow-20-latek-stanal-przed-sadem-za-usilowanie-zabojstwa-wyrok-st8725859?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-626678-19-latek-pobil-kontrolera-w-autobusie-ph8025423/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Skatowa\u0142 kontrolera, gdy ten poprosi\u0142 o okazanie biletu. 20-latek skazany za usi\u0142owanie zab\u00f3jstwa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T14:43:57.675693+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T13:48:02+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-591947-oko-huraganu-melissa-na-zdjeciu-satelitarnym-ph8725935/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Huragan Melissa. Sonda pokaza\u0142a oko bestii\" />\n    Nad Karaibami szaleje Melissa - jeden z najsilniejszych huragan\u00f3w, jaki pojawi\u0142 si\u0119 w ostatnich latach na Oceanie Atlantyckim. Jego losy \u015bledz\u0105 meteorolodzy na ca\u0142ym \u015bwiecie. Sonda Europejskiej Agencji Kosmicznej wykona\u0142a niezwyk\u0142e zdj\u0119cie przedstawiaj\u0105ce oko huraganu na godziny przed uderzeniem w Jamajk\u0119.",
        "id": 3932483,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/jamajka-huragan-melissa-sonda-pokazala-oko-bestii-st8725862?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-591947-oko-huraganu-melissa-na-zdjeciu-satelitarnym-ph8725935/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Huragan Melissa. Sonda pokaza\u0142a oko bestii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T14:43:57.780020+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T13:40:06+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3608104-22-10-2024-zielona-gora-ulica-sienkiewicza-dzialka-ktora-firma-cinkciarz-pl-wynajmowala-na-parking-ph8551852/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Upad\u0142o\u015b\u0107 znanej firmy. Klienci powinni si\u0119 pospieszy\u0107\" />\n    Klienci serwisu cinkciarz.pl powinni zg\u0142osi\u0107 swoje roszczenia wobec sp\u00f3\u0142ki w terminie do 26 listopada tego roku - podkre\u015bli\u0142a mecenas Karolina Pilawska, komentuj\u0105c decyzj\u0119 s\u0105du o og\u0142oszeniu upad\u0142o\u015bci tej firmy. Jak wyja\u015bni\u0142a, po tym terminie wymagane b\u0119dzie uiszczenie dodatkowej op\u0142aty.",
        "id": 3932484,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/pieniadze/upadlosc-cinkciarza-co-powinni-zrobic-klienci-st8725591?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3608104-22-10-2024-zielona-gora-ulica-sienkiewicza-dzialka-ktora-firma-cinkciarz-pl-wynajmowala-na-parking-ph8551852/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Upad\u0142o\u015b\u0107 znanej firmy. Klienci powinni si\u0119 pospieszy\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T14:43:57.915321+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T13:37:28+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4098817-mlodzi-coraz-czesciej-padaja-ofiara-udaru-zdjecie-ilustracyjne-ph5114908/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Udary m\u00f3zgu: coraz skuteczniejsze leczenie, ale rehabilitacja kuleje\" />\n    To nie tylko trzecia przyczyna zgon\u00f3w, ale r\u00f3wnie\u017c najcz\u0119stsza przyczyna trwa\u0142ej niepe\u0142nosprawno\u015bci os\u00f3b doros\u0142ych - przypomina przy okazji Dnia Udaru M\u00f3zgu Polskie Towarzystwo Neurologiczne. Eksperci zwracaj\u0105 uwag\u0119, \u017ce cho\u0107 w ostatnich latach system leczenia udar\u00f3w w Polsce przeszed\u0142 prawdziw\u0105 rewolucj\u0119, droga do pe\u0142nej, kompleksowej opieki nad pacjentem wci\u0105\u017c jest daleka.",
        "id": 3932485,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/zdrowie/udar-mozgu-trzecia-przyczyna-zgonow-w-polsce-jakie-moga-byc-objawy-dzis-swiatowy-dzien-udaru-mozgu-st8725435?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4098817-mlodzi-coraz-czesciej-padaja-ofiara-udaru-zdjecie-ilustracyjne-ph5114908/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Udary m\u00f3zgu: coraz skuteczniejsze leczenie, ale rehabilitacja kuleje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T14:43:58.042963+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T13:36:56+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4931012-senior-telefon-ph8629061/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"773 tysi\u0105ce wizyt przepad\u0142o w p\u00f3\u0142 roku. Pacjenci wci\u0105\u017c zapominaj\u0105 o odwo\u0142ywaniu termin\u00f3w\" />\n    Niemal 1,5 miliona wizyt, na kt\u00f3re pacjent nie przyszed\u0142, zosta\u0142o nieodwo\u0142anych w ubieg\u0142ym roku - wynika z danych Narodowego Funduszu Zdrowia. Dane z pierwszego p\u00f3\u0142rocza tego roku pokazuj\u0105, \u017ce 2025 b\u0119dzie pod tym wzgl\u0119dem podobny. - Ta liczba to 773 tysi\u0105ce. Oznacza to 773 tysi\u0105ce os\u00f3b, kt\u00f3re mog\u0142y skorzysta\u0107 z porady specjalisty, a niestety si\u0119 to nie uda\u0142o - powiedzia\u0142 prezes NFZ Filip Nowak podczas inauguracji czwartej edycji kampanii \"Odwo\u0142uj\u0119, nie blokuj\u0119\". Jej celem jest podniesienie \u015bwiadomo\u015bci - nie tylko w\u015br\u00f3d pacjent\u00f3w.",
        "id": 3932486,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/zdrowie/nfz-773-tysiace-nieodwolanych-wizyt-w-ciagu-6-miesiecy-kampania-odwoluje-nie-blokuje-chce-to-zmienic-st8725642?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4931012-senior-telefon-ph8629061/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "773 tysi\u0105ce wizyt przepad\u0142o w p\u00f3\u0142 roku. Pacjenci wci\u0105\u017c zapominaj\u0105 o odwo\u0142ywaniu termin\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T14:43:58.234275+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T13:36:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9784802-michal-i-aleksandra-zebrowscy-na-jamajce-ph8725921/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Micha\u0142 i Aleksandra \u017bebrowscy na Jamajce: w pokojach nad nami wypad\u0142y okna\" />\n    Aleksandra i Micha\u0142 \u017bebrowscy nadal przebywaj\u0105 wraz z dzie\u0107mi na Jamajce, przez kt\u00f3r\u0105 przetacza si\u0119 huragan Melissa. W najnowszych relacjach w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych pokazali efekty przej\u015bcia niszczycielskiego \u017cywio\u0142u przez okolic\u0119 hotelu, w kt\u00f3rym si\u0119 zatrzymali.",
        "id": 3932487,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/jamajka-huragan-melissa-michal-i-aleksandra-zebrowscy-w-pokojach-nad-nami-wypadly-okna-st8724849?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9784802-michal-i-aleksandra-zebrowscy-na-jamajce-ph8725921/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Micha\u0142 i Aleksandra \u017bebrowscy na Jamajce: w pokojach nad nami wypad\u0142y okna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T13:30:50.742564+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T13:22:31+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9151699-zdjecie-z-protokolu-kontroli-brzeskiego-piw-w-czchowie-ph8701471/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trzyma w ogr\u00f3dku lwy i tygrysa. Ekspert: zdrowie tych zwierz\u0105t jest zagro\u017cone\" />\n    Dwa lwy i tygrysa w prywatnym domu oraz w klatkach umieszczonych w ogr\u00f3dku trzyma jeden z mieszka\u0144c\u00f3w Czchowa w Ma\u0142opolsce. Inspekcja weterynaryjna nie widzi problemu, bo m\u0119\u017cczyzna prowadzi\u0142 dzia\u0142alno\u015b\u0107 cyrkow\u0105. Cyrkowcem by\u0142 jednak tylko na papierze, bo \u017cadnych pokaz\u00f3w nigdy nie zorganizowa\u0142. Inspektorzy przez lata nie dopatrywali si\u0119 niczego niepokoj\u0105cego. - Niemo\u017cliwe, by w tych warunkach te drapie\u017cniki zachowa\u0142y zdrowie psychiczne - oceni\u0142 dr Robert Ma\u015blak, zoolog.",
        "id": 3931572,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/krakow/czchow-trzyma-na-ogrodku-lwy-i-udaje-cyrk-poroniony-pomysl-st8625652?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9151699-zdjecie-z-protokolu-kontroli-brzeskiego-piw-w-czchowie-ph8701471/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Trzyma w ogr\u00f3dku lwy i tygrysa. Ekspert: zdrowie tych zwierz\u0105t jest zagro\u017cone",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T13:30:50.990085+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T13:13:40+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2170789-polski-f-35-ph8725638/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kolejne polskie F-35 po raz pierwszy w powietrzu \" />\n    Dwa kolejne polskie F-35 pierwszy raz wzbi\u0142y si\u0119 w powietrze - poinformowa\u0142 Sztab Generalny Wojska Polskiego. \u0141\u0105cznie wyprodukowano ju\u017c siedem F-35 dla Polski. Na razie wszystkie s\u0105 w USA - pierwsze maj\u0105 trafi\u0107 nad Wis\u0142\u0119 w po\u0142owie przysz\u0142ego roku.",
        "id": 3931573,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/dwa-nowe-polskie-f-35-po-raz-pierwszy-wzbily-sie-w-powietrze-st8725662?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2170789-polski-f-35-ph8725638/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Kolejne polskie F-35 po raz pierwszy w powietrzu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T13:30:51.179565+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T13:12:16+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-327947-zgubil-sie-na-mokradlach-ph8725449/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zgubi\u0142 si\u0119 w lesie i b\u0142\u0105dzi\u0142 10 godzin. Zobaczy\u0142 nad g\u0142ow\u0105 drona\" />\n    Policjanci, stra\u017cacy i pogranicznicy ruszyli szuka\u0107 62-latka, kt\u00f3ry w miejscowo\u015bci Sacharewo (Podlaskie) na skraju Puszczy Bia\u0142owieskiej wszed\u0142 do lasu i zab\u0142\u0105dzi\u0142 na bagnach. Na szcz\u0119\u015bcie mia\u0142 ze sob\u0105 telefon, za pomoc\u0105 kt\u00f3rego komunikowa\u0142 si\u0119 ze s\u0142u\u017cbami. Te znalaz\u0142y go po 10 godzinach.",
        "id": 3931574,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/bialystok/sacharewo-zgubil-sie-w-lesie-odnalezli-go-po-10-godzinach-zobaczyl-nad-glowa-drona-st8725448?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-327947-zgubil-sie-na-mokradlach-ph8725449/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Zgubi\u0142 si\u0119 w lesie i b\u0142\u0105dzi\u0142 10 godzin. Zobaczy\u0142 nad g\u0142ow\u0105 drona",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T13:30:51.500503+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T13:07:19+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6102391-zniszczony-samochod-burmistrz-czaplinka-ph8725626/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zniszczony samoch\u00f3d, oblane drzwi. \"Nie da si\u0119 zastraszy\u0107\"\" />\n    Nieznani sprawcy zniszczyli samoch\u00f3d burmistrz Czaplinka (woj. zachodniopomorskie). Katarzyna Szlo\u0144ska-Getka zasta\u0142a pod swoim domem pojazd z wybitymi szybami. Miesi\u0105c wcze\u015bniej poszkodowany zosta\u0142 te\u017c jej zast\u0119pca. Drzwi jego domu zosta\u0142y oblane \u015brodkiem odstraszaj\u0105cym dziki. W obu sprawach post\u0119powanie prowadzi policja.",
        "id": 3931575,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/szczecin/czaplinek-zniszczony-samochod-burmistrz-naglasnia-bo-nie-chce-dac-sie-zastraszyc-st8725623?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6102391-zniszczony-samochod-burmistrz-czaplinka-ph8725626/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Zniszczony samoch\u00f3d, oblane drzwi. \"Nie da si\u0119 zastraszy\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T13:30:51.733095+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T12:58:41+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7266749-kacper-tomasiak-i-thomas-morgenstern-podczas-zawodow-red-bull-skoki-w-punkt-ph8679191/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Mamy pere\u0142k\u0119. Skacze tak, \u017ce Stochowi opad\u0142a szcz\u0119ka\" />\n    Kacper Tomasiak, lat 18 - nast\u0119pca wielkich mistrz\u00f3w, kt\u00f3rzy latami dostarczali kibicom ogromu emocji i wzrusze\u0144, zgarniaj\u0105c medal za medalem? - By\u0142 go\u015bciem wyr\u00f3\u017cniaj\u0105cym si\u0119 od pocz\u0105tku, startowa\u0142 z ni\u017cszych belek i wygrywa\u0142 jak chcia\u0142. A do elity wszed\u0142 z przytupem - opowiada TVN24+ Maciej Maciusiak, trener reprezentacji Polski w skokach narciarskich.",
        "id": 3931576,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/kacper-tomasiak-robi-furore-w-skokach-narciarskich-trener-kadry-maciej-maciusiak-z-odwazna-deklaracja-st8724349?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7266749-kacper-tomasiak-i-thomas-morgenstern-podczas-zawodow-red-bull-skoki-w-punkt-ph8679191/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Mamy pere\u0142k\u0119. Skacze tak, \u017ce Stochowi opad\u0142a szcz\u0119ka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T13:30:51.982987+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T12:57:54+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9371508-prezenter-emocjonalnie-reaguje-na-nadchodzacy-huragan-melissa-ph8725227/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Przedstawia\u0142 prognoz\u0119 pogody, nagle z\u0142apa\u0142 si\u0119 za g\u0142ow\u0119. \"O m\u00f3j Jezu Chryste!\"\" />\n    Specjalista od huragan\u00f3w meteorolog John Morales nie kry\u0142 emocji, gdy we wtorkowy poranek opowiada\u0142 o \u017cywiole zmierzaj\u0105cym ku wybrze\u017com Jamajki. S\u0142ysz\u0105c, \u017ce ci\u015bnienie spad\u0142o do 896 milibar\u00f3w, westchn\u0105\u0142 ci\u0119\u017cko: \"O m\u00f3j Jezu Chryste!\". Przed rokiem wiralem sta\u0142a si\u0119 jego reakcja na huragan Milton.",
        "id": 3931577,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/huragan-melissa-john-morales-przedstawial-prognoze-pogody-nagle-zlapal-sie-za-glowe-o-moj-jezu-chryste-st8725208?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9371508-prezenter-emocjonalnie-reaguje-na-nadchodzacy-huragan-melissa-ph8725227/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Przedstawia\u0142 prognoz\u0119 pogody, nagle z\u0142apa\u0142 si\u0119 za g\u0142ow\u0119. \"O m\u00f3j Jezu Chryste!\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T13:30:52.169022+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T12:54:47+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-7705781-prawdopodobienstwo-wystapienia-podmuchow-wiatru-o-sile-burzy-tropikalnej-w-ciagu-nadchodzacych-5-dni-ph8725432/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trasa huraganu Melissa. Co jeszcze znajdzie si\u0119 na drodze \u017cywio\u0142u\" />\n    Huragan Melissa w\u0119druje na p\u00f3\u0142nocny wsch\u00f3d. Na jego drodze znajd\u0105 si\u0119 kolejne atlantyckie archipelagi. Jakie zagro\u017cenia niesie ze sob\u0105 \u017cywio\u0142? Odpowied\u017a na to pytanie kryje si\u0119 w prognozach przygotowanych przez ameryka\u0144skich meteorolog\u00f3w.",
        "id": 3931578,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/jamajka-kuba-dalsza-trasa-huraganu-melissa-st8725330?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-7705781-prawdopodobienstwo-wystapienia-podmuchow-wiatru-o-sile-burzy-tropikalnej-w-ciagu-nadchodzacych-5-dni-ph8725432/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Trasa huraganu Melissa. Co jeszcze znajdzie si\u0119 na drodze \u017cywio\u0142u",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T13:30:52.448722+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T12:52:42+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9457215-daniel-obajtek-ph8562801/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nowe dzia\u0142ki, udzia\u0142 Obajtka i ostatni moment rz\u0105d\u00f3w PiS\u00a0\" />\n    Pa\u0144stwo mog\u0142o odzyska\u0107 dzia\u0142ki po\u0142o\u017cone w okolicy planowanej elektrowni atomowej, kt\u00f3re kupi\u0142  Daniel Obajtek, a nast\u0119pnie przekaza\u0142 synowi - ustali\u0142o Radio Zet. Krajowy O\u015brodek Wsparcia Rolnictwa zrezygnowa\u0142 jednak z tego odkupu w samej ko\u0144c\u00f3wce rz\u0105d\u00f3w Prawa i Sprawiedliwo\u015bci.",
        "id": 3931579,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/nowe-dzialki-udzial-obajtka-i-ostatni-moment-rzadow-pis-st8725667?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9457215-daniel-obajtek-ph8562801/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Nowe dzia\u0142ki, udzia\u0142 Obajtka i ostatni moment rz\u0105d\u00f3w PiS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T14:43:58.923957+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T12:52:42+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9457215-daniel-obajtek-ph8562801/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nowe dzia\u0142ki, udzia\u0142 Obajtka i ostatni moment rz\u0105d\u00f3w PiS. By\u0142y szef Orlenu komentuje\" />\n    Pa\u0144stwo mog\u0142o odzyska\u0107 dzia\u0142ki po\u0142o\u017cone w okolicy planowanej elektrowni atomowej, kt\u00f3re kupi\u0142  Daniel Obajtek, a nast\u0119pnie przekaza\u0142 synowi - ustali\u0142o Radio Zet. Krajowy O\u015brodek Wsparcia Rolnictwa zrezygnowa\u0142 jednak z tego odkupu w samej ko\u0144c\u00f3wce rz\u0105d\u00f3w Prawa i Sprawiedliwo\u015bci. \"Dzia\u0142ki znajduj\u0105 si\u0119 kilka kilometr\u00f3w od planowanej inwestycji i nie s\u0105 w \u017caden spos\u00f3b powi\u0105zane z budow\u0105 elektrowni atomowej\" - skomentowa\u0142 Daniel Obajtek.",
        "id": 3932488,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/nowe-dzialki-udzial-obajtka-i-ostatni-moment-rzadow-pis-byly-szef-orlenu-komentuje-st8725667?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9457215-daniel-obajtek-ph8562801/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Nowe dzia\u0142ki, udzia\u0142 Obajtka i ostatni moment rz\u0105d\u00f3w PiS. By\u0142y szef Orlenu komentuje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T13:30:52.624964+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T12:52:26+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1629709-w-kolizji-bral-udzial-kierowca-z-pieciokrotnym-zakazem-prowadzenia-pojazdow-ph8725338/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pi\u0119\u0107 razy z\u0142ama\u0142 zakaz, idzie do wi\u0119zienia\" />\n    15 miesi\u0119cy bezwzgl\u0119dnego pozbawienia wolno\u015bci - taki wyrok us\u0142ysza\u0142 kierowca z Jutrosina (Wielkopolska). 42-latek, kt\u00f3ry ma na koncie zakaz prowadzenia pojazd\u00f3w i ju\u017c pi\u0119\u0107 razy go z\u0142ama\u0142, wpad\u0142 tym razem po kolizji. Na decyzj\u0119 s\u0105du nie musia\u0142 czeka\u0107 d\u0142ugo.",
        "id": 3931580,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/poznan/szkaradowo-jutrosin-42-latek-mial-sadowy-zakaz-piec-razy-go-zlekcewazyl-sad-15-miesiecy-wiezienia-st8725337?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1629709-w-kolizji-bral-udzial-kierowca-z-pieciokrotnym-zakazem-prowadzenia-pojazdow-ph8725338/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Pi\u0119\u0107 razy z\u0142ama\u0142 zakaz, idzie do wi\u0119zienia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T13:30:52.878305+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T12:45:26+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-978428-shutterstock-2650449435-ph8725342/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Bol\u0105cy brzuch po glutenie? To mo\u017ce by\u0107 efekt nocebo\" />\n    Mi\u0119dzynarodowy zesp\u00f3\u0142 badaczy sprawdzi\u0142, czym naprawd\u0119 jest nieceliakalna nadwra\u017cliwo\u015b\u0107 na gluten (NCGS). Analiza, opublikowana w czasopi\u015bmie \"The Lancet\", wskazuje, \u017ce nadwra\u017cliwo\u015b\u0107 na gluten w rzeczywisto\u015bci nie wynika z glutenu, ale ze sposobu, w jaki jelita i m\u00f3zg oddzia\u0142uj\u0105 ze sob\u0105. - U niekt\u00f3rych os\u00f3b samo oczekiwanie negatywnej reakcji po jedzeniu mo\u017ce nasila\u0107 objawy - m\u00f3wi\u0142a g\u0142\u00f3wna autorka badania, dr Jessica Biesiekierski z Uniwersytetu w Melbourne.",
        "id": 3931581,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/zdrowie/nadwrazliwosc-na-gluten-nie-wynika-z-glutenu-badania-the-lancet-st8725426?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-978428-shutterstock-2650449435-ph8725342/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Bol\u0105cy brzuch po glutenie? To mo\u017ce by\u0107 efekt nocebo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T13:30:53.019226+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T12:26:30+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9586978-krajowa-administracja-skarbowa-ph8725378/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nadu\u017cycia w fundacji uczestnika \"patriotycznej dom\u00f3wki\"? Jest \u015bledztwo prokuratury\" />\n    Prokuratura wszcz\u0119\u0142a \u015bledztwo dotycz\u0105ce podejrzenia oszustw w sieci fundacji i sp\u00f3\u0142ek zwi\u0105zanych z biznesmenem Rados\u0142awem Tadajewskim, bliskim znajomym polityk\u00f3w Zjednoczonej Prawicy oraz wysokich rang\u0105 funkcjonariuszy s\u0142u\u017cb specjalnych - dowiedzia\u0142 si\u0119\u00a0tvn24.pl. Prowadzenie \u015bledztwa prokuratorzy powierzyli Krajowej Administracji Skarbowej, kt\u00f3ra kilka miesi\u0119cy temu odkry\u0142a nadu\u017cycia finansowe.",
        "id": 3931582,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/naduzycia-w-fundacji-uczestnika-patriotycznej-domowki-jest-sledztwo-prokuratury-st8724620?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9586978-krajowa-administracja-skarbowa-ph8725378/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Nadu\u017cycia w fundacji uczestnika \"patriotycznej dom\u00f3wki\"? Jest \u015bledztwo prokuratury",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T13:30:53.271561+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T12:24:23+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-94m9rm-prad-listwa-zasilanie-wlacznik-wylacznik-przedluzacz-wtyczka-shutterstock_566836174-ph5412254/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ceny pr\u0105du w Europie. Polska w czo\u0142\u00f3wce\" />\n    Wed\u0142ug danych Eurostatu, Polska znalaz\u0142a si\u0119 w\u015br\u00f3d kraj\u00f3w Unii Europejskiej z najszybciej rosn\u0105cymi cenami pr\u0105du w pierwszej po\u0142owie roku. Po uwzgl\u0119dnieniu si\u0142y nabywczej, ceny te by\u0142y r\u00f3wnie\u017c jednymi z najwy\u017cszych w ca\u0142ej Wsp\u00f3lnocie.",
        "id": 3931583,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/pieniadze/ceny-pradu-w-europie-polska-w-czolowce-st8725328?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-94m9rm-prad-listwa-zasilanie-wlacznik-wylacznik-przedluzacz-wtyczka-shutterstock_566836174-ph5412254/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Ceny pr\u0105du w Europie. Polska w czo\u0142\u00f3wce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T13:30:54.009035+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T12:14:13+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5211824-aplikacja-mobywatel-ph7957957/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Miejskie p\u0142atno\u015bci w aplikacji mObywatel. Rusza nowa us\u0142uga dla warszawiak\u00f3w\" />\n    Warszawa do\u0142\u0105czy do systemu eP\u0142atno\u015bci w aplikacji mObywatel. Mieszka\u0144cy stolicy b\u0119d\u0105 za jej po\u015brednictwem mogli op\u0142aci\u0107 podatki nale\u017cne miastu. Ratusz zapowiada, \u017ce us\u0142uga zostanie uruchomiona do ko\u0144ca tego roku.",
        "id": 3931586,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/warszawa-miejskie-platnosci-w-aplikacji-mobywatel-rusza-nowa-usluga-dla-mieszkancow-stolicy-st8725443?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5211824-aplikacja-mobywatel-ph7957957/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Miejskie p\u0142atno\u015bci w aplikacji mObywatel. Rusza nowa us\u0142uga dla warszawiak\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T13:30:54.281899+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T12:11:48+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7596038-to-mlody-gekon-ph8725290/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Robi\u0142a sa\u0142atk\u0119 i zobaczy\u0142a gekona.\u00a0Przyjecha\u0142 ze sklepu w paczce z rukol\u0105\" />\n    By\u0142 wych\u0142odzony i g\u0142odny, dochodzi do siebie w terrarium. Mowa o gekonie murowym, kt\u00f3rego z marketu w wojew\u00f3dztwie lubelskim przynios\u0142a do domu jedna z klientek. Zauwa\u017cy\u0142a go, gdy robi\u0105c sa\u0142atk\u0119, rozpakowa\u0142a paczk\u0119 z rukol\u0105, w kt\u00f3rej si\u0119 ukry\u0142. Zwierz\u0119 trafi\u0142o pod opiek\u0119 fundacji. Otrzyma\u0142o imi\u0119 Mr. Bean.",
        "id": 3931587,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lublin/lubelskie-robila-salatke-zauwazyla-gekona-przyjechal-z-wloch-w-paczce-z-rukola-ktora-kupila-w-markecie-st8725289?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7596038-to-mlody-gekon-ph8725290/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Robi\u0142a sa\u0142atk\u0119 i zobaczy\u0142a gekona.\u00a0Przyjecha\u0142 ze sklepu w paczce z rukol\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T13:30:54.520260+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T12:07:43+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5641542-woda-nie-nadaje-sie-do-picia-zdjecie-ilustracyjne-ph8700274/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ska\u017cenie wodoci\u0105gu. Woda w 21 miejscowo\u015bciach nie nadaje si\u0119 do picia\" />\n    Mieszka\u0144cy 21 miejscowo\u015bci w gminie Mordy ko\u0142o Siedlec nie mog\u0105 korzysta\u0107 z wody kranowej. W jednym z lokalnych uj\u0119\u0107 sanepid wykry\u0142 bakterie grupy coli. Gminne s\u0142u\u017cby ujawni\u0142y w ostatnich dniach, \u017ce kto\u015b nielegalnie podpi\u0105\u0142 si\u0119 do miejskiej sieci wodoci\u0105gowej. Trwa wyja\u015bnianie, czy ma to zwi\u0105zek z zaistnia\u0142ym ska\u017ceniem.",
        "id": 3931588,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/mordy-na-mazowszu-bakterie-w-wodociagu-woda-w-20-miejscowosciach-nie-nadaje-sie-do-picia-st8725092?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5641542-woda-nie-nadaje-sie-do-picia-zdjecie-ilustracyjne-ph8700274/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Ska\u017cenie wodoci\u0105gu. Woda w 21 miejscowo\u015bciach nie nadaje si\u0119 do picia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T13:30:54.637268+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T12:05:03+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-87622-mali-bamako-ph8725247/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"USA wzywaj\u0105 Amerykan\u00f3w do natychmiastowego opuszczenia tego kraju samolotami\" />\n    Stany Zjednoczone wezwa\u0142y swoich obywateli do natychmiastowego opuszczenia Mali z powodu \"nieprzewidywalnej sytuacji bezpiecze\u0144stwa\" i ryzyka \"ataku terrorystycznego\". W kraju pog\u0142\u0119bia si\u0119 parali\u017c na skutek atak\u00f3w d\u017cihadyst\u00f3w, kt\u00f3rzy blokuj\u0105 mi\u0119dzy innymi dostawy paliwa.",
        "id": 3931589,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/mali-usa-wzywaja-amerykanow-do-opuszczenia-tego-kraju-nieprzewidywalna-sytuacja-bezpieczenstwa-st8725211?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-87622-mali-bamako-ph8725247/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "USA wzywaj\u0105 Amerykan\u00f3w do natychmiastowego opuszczenia tego kraju samolotami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T13:30:54.819850+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T12:00:37+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3428821-tragiczny-wypadek-pod-brzezinami-ph8725374/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Czo\u0142owe zderzenie dw\u00f3ch samochod\u00f3w. Nie \u017cyje 85-latek\" />\n    Czo\u0142owe zderzenie samochodu osobowego z busem pod Brzezinami (woj. \u0142\u00f3dzkie). W wypadku zgin\u0105\u0142 85-letni m\u0119\u017cczyzna, a ranne zosta\u0142y dwie osoby. Okoliczno\u015bci zdarzenia wyja\u015bnia policja pod nadzorem prokuratury.",
        "id": 3931590,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lodz/popien-parcela-brzeziny-smiertelny-wypadek-czolowe-zderzenie-dwoch-samochodow-nie-zyje-85-latek-st8725478?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3428821-tragiczny-wypadek-pod-brzezinami-ph8725374/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Czo\u0142owe zderzenie dw\u00f3ch samochod\u00f3w. Nie \u017cyje 85-latek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T13:30:54.966886+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T11:59:26+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1831805-bundestag-ph8318680/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kontrowersje wok\u00f3\u0142 niemiecko-polskiej fundacji. \"Tobias, kto?\"\" />\n    Niemiecki dziennik \"Frankfurter Allgemeine Zeitung\" napisa\u0142, \u017ce niemieckie Ministerstwo Bada\u0144 i Technologii rozwa\u017ca zmian\u0119 szefa zarz\u0105du Niemiecko-Polskiej Fundacji Nauki. Nowy kandydat na to stanowisko - znany jako Toby z Monachium - wzbudza jednak zastrze\u017cenia.",
        "id": 3931591,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/kontrowersje-wokol-niemiecko-polskiej-fundacji-tobias-kto-st8724685?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1831805-bundestag-ph8318680/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Kontrowersje wok\u00f3\u0142 niemiecko-polskiej fundacji. \"Tobias, kto?\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T13:30:55.301764+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T11:55:52+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6063308-rosyjskie-wojsko-w-obwodzie-kurskim-ph8352265/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Media: Putin bardziej ni\u017c kiedykolwiek zdeterminowany, by kontynuowa\u0107 wojn\u0119\" />\n    W\u0142adimir Putin jest zdeterminowany, by kontynuowa\u0107 wojn\u0119 w Ukrainie. Nie ma oznak, \u017ce Rosja jest gotowa do kompromisu - poda\u0142a stacja NBC News, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na ustalenia ameryka\u0144skiego wywiadu. - On chce walczy\u0107 do ostatniego Rosjanina, bo utraci\u0142by w\u0142adz\u0119 i zosta\u0142by zabity, gdyby nie kontynuowa\u0142 wojny - ocenia by\u0142y republika\u0144ski kongresmen Donald Ritter.",
        "id": 3931593,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/rosja-putin-zdeterminowany-by-kontynuowac-wojne-w-ukrainie-media-st8725098?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6063308-rosyjskie-wojsko-w-obwodzie-kurskim-ph8352265/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Media: Putin bardziej ni\u017c kiedykolwiek zdeterminowany, by kontynuowa\u0107 wojn\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T13:30:55.425113+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T11:51:31+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8304358-ojciec-narazil-zdrowie-i-zycie-7-letniej-corki-ph8725204/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pijany kierowca, w aucie jego siedmioletnia c\u00f3rka\" />\n    Bez powodu przyspiesza\u0142, zwalnia\u0142 i zn\u00f3w przyspiesza\u0142. 33-latka czekaj\u0105 powa\u017cne konsekwencje i to nie za to jak jecha\u0142, ale w jakim stanie. Kieruj\u0105cy bmw mia\u0142 w organizmie blisko 3,5 promila alkoholu. W podr\u00f3\u017cy towarzyszy\u0142a mu siedmioletnia c\u00f3rka.",
        "id": 3931594,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lubuskie/krosno-odrzanskie-w-organizmie-3-5-promila-alkoholu-w-aucie-7-letnia-corka-st8725265?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8304358-ojciec-narazil-zdrowie-i-zycie-7-letniej-corki-ph8725204/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Pijany kierowca, w aucie jego siedmioletnia c\u00f3rka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T13:30:55.622120+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T11:48:42+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-111139-autobus-gdansk-zdjecie-ilustracyjne-ph8725485/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Jecha\u0142 w\u0119\u017cykiem, kierowcy dw\u00f3ch autobus\u00f3w zablokowali mu drog\u0119\" />\n    Kierowcy dw\u00f3ch miejskich autobus\u00f3w zauwa\u017cyli na drodze kierowc\u0119, kt\u00f3ry jecha\u0142 w\u0119\u017cykiem. Postanowili uniemo\u017cliwi\u0107 mu dalsz\u0105 jazd\u0119, blokuj\u0105c drog\u0119. Jak ustalili policjanci, kt\u00f3rzy przyjechali na miejsce, 48-letni kierowca mia\u0142 ponad dwa promile alkoholu.",
        "id": 3931595,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/gdansk-jechal-wezykiem-dwa-autobusy-zablokowaly-mu-droge-kierowca-byl-pijany-st8725410?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-111139-autobus-gdansk-zdjecie-ilustracyjne-ph8725485/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Jecha\u0142 w\u0119\u017cykiem, kierowcy dw\u00f3ch autobus\u00f3w zablokowali mu drog\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T13:30:55.728786+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T11:45:40+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5329285-donald-trump-zaprezentowal-makiety-luku-triumfalnego-ph8703305/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Mieli opiniowa\u0107 sal\u0119 balow\u0105 i \"\u0142uk Trumpa\". Zwolnieni ze skutkiem natychmiastowym\" />\n    Prezydent Donald Trump planuje budow\u0119 \u0142uku triumfalnego w Waszyngtonie i nowej sali balowej na terenie Bia\u0142ego Domu. Oba projekty budz\u0105 du\u017ce kontrowersje. Tymczasem we wtorek ze skutkiem natychmiastowym odwo\u0142ano sze\u015bciu cz\u0142onk\u00f3w Komisji Sztuk Pi\u0119knych, niezale\u017cnej agencji federalnej, kt\u00f3ra mia\u0142a je zaopiniowa\u0107.",
        "id": 3931596,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/bialy-dom-trump-odwolal-czlonkow-komisji-sztuk-pieknych-mieli-opiniowac-sale-balowa-i-luk-trumpa-st8724966?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5329285-donald-trump-zaprezentowal-makiety-luku-triumfalnego-ph8703305/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Mieli opiniowa\u0107 sal\u0119 balow\u0105 i \"\u0142uk Trumpa\". Zwolnieni ze skutkiem natychmiastowym",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T11:36:10.815601+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T11:24:29+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1315663-nvidia-santa-clara-kalifornia-usa-ph8663270/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Akcje mocno w g\u00f3r\u0119. Gigant \u015brubuje rekord\" />\n    Ameryka\u0144ski gigant technologiczny Nvidia podczas wtorkowych notowa\u0144 na Wall Street zbli\u017cy\u0142 si\u0119 do historycznego poziomu 5 bilion\u00f3w dolar\u00f3w warto\u015bci rynkowej, po tym jak og\u0142osi\u0142 zam\u00f3wienia na 500 miliard\u00f3w dolar\u00f3w na procesory oraz plany budowy siedmiu superkomputer\u00f3w dla Departamentu Energii USA - przekaza\u0142 Reuters.",
        "id": 3930879,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/tech/akcje-nvidii-w-gore-gigant-srubuje-rekord-st8725134?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1315663-nvidia-santa-clara-kalifornia-usa-ph8663270/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Akcje mocno w g\u00f3r\u0119. Gigant \u015brubuje rekord",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T11:36:10.886195+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T11:16:57+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-41t9jd-komputer-ph5007066/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wyciek danych mieszka\u0144c\u00f3w gminy Wisznia Ma\u0142a. Informacje o 5 tysi\u0105cach os\u00f3b trafi\u0142y do sieci\" />\n    Do powa\u017cnego naruszenia ochrony danych osobowych dosz\u0142o w gminie Wisznia Ma\u0142a (woj. dolno\u015bl\u0105skie) - poinformowa\u0142o Radio Eska. W dokumentach opublikowanych w ramach przetargu na wyw\u00f3z odpad\u00f3w mia\u0142a si\u0119 znale\u017a\u0107 lista z danymi ponad 5 tysi\u0119cy mieszka\u0144c\u00f3w.",
        "id": 3930880,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/wisznia-mala-wyciek-danych-na-portalu-z-ogloszeniami-publicznymi-informacje-o-5-5-tys-osob-trafily-do-sieci-st8725272?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-41t9jd-komputer-ph5007066/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Wyciek danych mieszka\u0144c\u00f3w gminy Wisznia Ma\u0142a. Informacje o 5 tysi\u0105cach os\u00f3b trafi\u0142y do sieci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T11:36:10.956182+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T11:15:16+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7468566-panorama-piatkowa-z-wiezy-ph8634172/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Jedn\u0105 wyburzono, na rozbi\u00f3rk\u0119 innej nie ma zgody\" />\n    W\u0142a\u015bciciel chce wyburzy\u0107 jedn\u0105 z wie\u017c RTV na pozna\u0144skim Pi\u0105tkowie. G\u0142\u00f3wny Urz\u0105d Nadzoru Budowlanego wyda\u0142 negatywn\u0105 decyzj\u0119 w tej sprawie. Tymczasem przesta\u0142a istnie\u0107 jej \"siostra-bli\u017cniaczka\" w Bolewicach ko\u0142o Nowego Tomy\u015bla.",
        "id": 3930881,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/poznan/poznan-nie-ma-zgody-na-rozbiorke-wiezy-rtv-na-piatkowie-st8725096?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7468566-panorama-piatkowa-z-wiezy-ph8634172/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Jedn\u0105 wyburzono, na rozbi\u00f3rk\u0119 innej nie ma zgody",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T11:36:11.032278+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T11:07:43+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6838051-19-latek-zostal-tymczasowo-aresztowany-ph8032329/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Podpali\u0142 20-latka, ten zmar\u0142 kilka dni p\u00f3\u017aniej. Zapad\u0142 wyrok\" />\n    Na 18 lat pozbawienia wolno\u015bci skaza\u0142 s\u0105d w Piotrkowie Trybunalskim Jakuba B., kt\u00f3ry w lipcu 2024 roku w Opocznie obla\u0142 \u0142atwopaln\u0105 substancj\u0105 i podpali\u0142 m\u0119\u017cczyzn\u0119. 20-letnia ofiara zmar\u0142a w szpitalu kilka dni p\u00f3\u017aniej. Sprawca by\u0142 oskar\u017cony o zab\u00f3jstwo ze szczeg\u00f3lnym okrucie\u0144stwem. Wyrok jest nieprawomocny.",
        "id": 3930882,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lodz/opoczno-podpalil-20-latka-ten-zmarl-kilka-dni-pozniej-sprawca-uslyszal-wyrok-st8724867?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6838051-19-latek-zostal-tymczasowo-aresztowany-ph8032329/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Podpali\u0142 20-latka, ten zmar\u0142 kilka dni p\u00f3\u017aniej. Zapad\u0142 wyrok",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T11:36:11.132853+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T10:58:22+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-9716875-cpk2-ph8686754/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"TVN24: KOWR zwr\u00f3ci si\u0119 dzi\u015b o zwrot dzia\u0142ki pod CPK\" />\n    Krajowy O\u015brodek Wspierania Rolnictwa zwr\u00f3ci si\u0119 jeszcze w \u015brod\u0119 o zwrot dzia\u0142ki, kt\u00f3ra ma by\u0107 cz\u0119\u015bci\u0105 inwestycji Centralnego Portu Komunikacyjnego - dowiedzia\u0142a si\u0119 reporterka TVN24 Agata Adamek.\u00a0Dzia\u0142ka zosta\u0142a sprzedana nied\u0142ugo przed oddaniem w\u0142adzy przez PiS w 2023 roku, a le\u017cy w strategicznym z punktu widzenia CPK miejscu.",
        "id": 3930883,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/kowr-zwroci-sie-o-zwrot-dzialki-pod-cpk-st8725304?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-9716875-cpk2-ph8686754/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "TVN24: KOWR zwr\u00f3ci si\u0119 dzi\u015b o zwrot dzia\u0142ki pod CPK",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T11:36:11.249323+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T10:50:30+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8342456-korweta-amur-klasy-karakurt-ph8725243/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Rosyjski okr\u0119t wycofuje si\u0119 na Morze Ba\u0142tyckie. Ucieka przed ukrai\u0144skim ostrza\u0142em\" />\n    Rosjanie przenosz\u0105 okr\u0119t rakietowy Amur znad Morza Czarnego do bazy w Pobli\u017cu Sankt Petersburga - poinformowa\u0142 ukrai\u0144ski portal Militarnyj. Przebazowanie ma by\u0107 reakcj\u0105 na skuteczne ataki ukrai\u0144skich pocisk\u00f3w i dron\u00f3w na podobne jednostki.",
        "id": 3930884,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/rosyjski-okret-wycofuje-sie-na-morze-baltyckie-ucieka-przed-ukrainskim-ostrzalem-st8725174?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8342456-korweta-amur-klasy-karakurt-ph8725243/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Rosyjski okr\u0119t wycofuje si\u0119 na Morze Ba\u0142tyckie. Ucieka przed ukrai\u0144skim ostrza\u0142em",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T11:36:11.339273+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T10:49:39+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7929074-budynek-sejmu-ph8725251/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Najnowszy sonda\u017c i du\u017ca zmiana w Sejmie\" />\n    Gdyby wybory parlamentarne odbywa\u0142y si\u0119 w najbli\u017csz\u0105 niedziel\u0119 w Sejmie znalaz\u0142oby si\u0119 pi\u0119\u0107 ugrupowa\u0144. Najwi\u0119ksze poparcie ma Koalicja Obywatelska, jednak pod pr\u00f3g wyborczy spad\u0142o cz\u0119\u015b\u0107 jej obecnych koalicjant\u00f3w.",
        "id": 3930885,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/sondaz-partyjny-ibris-dla-rzeczpospolitej-duza-zmiana-w-sejmie-st8725253?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7929074-budynek-sejmu-ph8725251/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Najnowszy sonda\u017c i du\u017ca zmiana w Sejmie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T11:36:11.476030+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T10:43:44+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6901242-berkowicz-to-doprowadzi-do-zerwania-sejmu-ph8235562/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wiemy, za co nie zap\u0142aci\u0142 Konrad Berkowicz. Sklep potwierdza list\u0119\" />\n    Uda\u0142o nam si\u0119 ustali\u0107 list\u0119 artyku\u0142\u00f3w, kt\u00f3re pose\u0142 Konfederacji Konrad Berkowicz wyni\u00f3s\u0142 ze sklepu Ikea bez p\u0142acenia. Polityk zosta\u0142 \"uj\u0119ty\" przez pracownik\u00f3w ochrony, a wezwana policja ukara\u0142a go mandatem w wysoko\u015bci 500 z\u0142otych. \"Okaza\u0142o si\u0119, \u017ce nie wszystko si\u0119 nabi\u0142o. Zwyk\u0142a nieuwaga\" - t\u0142umaczy\u0142 parlamentarzysta.",
        "id": 3930886,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/krakow/konrad-berkowicz-zatrzymany-w-sklepie-wiemy-za-jakie-produkty-nie-zaplacil-st8725153?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6901242-berkowicz-to-doprowadzi-do-zerwania-sejmu-ph8235562/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Wiemy, za co nie zap\u0142aci\u0142 Konrad Berkowicz. Sklep potwierdza list\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T10:15:57.196099+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T10:10:05+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-320954-hidradenitis-suppurativa-to-rzadka-i-ciezka-choroba-skory-ph8723902/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"To jedna z najci\u0119\u017cszych chor\u00f3b sk\u00f3ry. Diagnoza jest prosta, ale pacjenci czekaj\u0105 wiele lat\" />\n    Katarzyna mia\u0142a du\u017ce zmiany, nawet wielko\u015bci jajka, zlokalizowane pod piersiami, w pachwinach, mi\u0119dzy po\u015bladkami i w okolicach intymnych. - Lekarze rozk\u0142adali r\u0119ce - m\u00f3wi pacjentka, kt\u00f3ra choruje na hidradenitis suppurativa, rzadk\u0105 i ci\u0119\u017ck\u0105 chorob\u0119 sk\u00f3ry, wcze\u015bniej nazywan\u0105 tr\u0105dzikiem odwr\u00f3conym. Pacjenci z tym problemem czekaj\u0105 \u015brednio 7 lat na diagnoz\u0119 i odwiedzaj\u0105 10 specjalist\u00f3w. Tymczasem rozpoznanie tej choroby jest bardzo proste.",
        "id": 3930377,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/zdrowie/to-jedna-z-najciezszych-chorob-skory-diagnoza-jest-prosta-ale-pacjenci-czekaja-wiele-lat-st8723561?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-320954-hidradenitis-suppurativa-to-rzadka-i-ciezka-choroba-skory-ph8723902/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "To jedna z najci\u0119\u017cszych chor\u00f3b sk\u00f3ry. Diagnoza jest prosta, ale pacjenci czekaj\u0105 wiele lat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T10:15:57.278997+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T10:09:42+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-1021668-dworzec-centralny-zdjecie-ilustracyjne-ph8568218/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dworzec nieczynny dla pasa\u017cer\u00f3w, ale sklepy i kawiarnie pozostan\u0105 otwarte\" />\n    W listopadzie przez ponad tydzie\u0144 poci\u0105gi nie zatrzymaj\u0105 si\u0119 na stacji Warszawa Centralna. Kolejarze zaplanowali roboty torowe, a przy okazji przeprowadz\u0105 tak\u017ce gruntowne czyszczenie dworca i drobne naprawy. Prace nie wp\u0142yn\u0105 jednak na funkcjonowanie ca\u0142ego obiektu. Nadal b\u0119dzie mo\u017cna korzysta\u0107 z punkt\u00f3w handlowo-us\u0142ugowych.",
        "id": 3930378,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/warszawa-dworzec-centralny-nieczynny-dla-pasazerow-ale-sklepy-i-kawiarnie-pozostana-otwarte-st8724808?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-1021668-dworzec-centralny-zdjecie-ilustracyjne-ph8568218/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Dworzec nieczynny dla pasa\u017cer\u00f3w, ale sklepy i kawiarnie pozostan\u0105 otwarte",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T10:15:57.362402+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T10:08:36+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5560517-2910n104v-cpk-zablotnia-01-ph8724953/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Co zrobi w\u0142a\u015bciciel dzia\u0142ki pod CPK? \"Nieoficjalne informacje s\u0105 takie\"\" />\n    Temat sprzedanej dzia\u0142ki pod CPK pojawi\u0142 si\u0119 w \"Podca\u015bcie politycznym\" TVN24+. Reporterka TVN24 Agata Adamek nieoficjalnie dowiedzia\u0142a si\u0119, co zamierza z ni\u0105 zrobi\u0107 obecny w\u0142a\u015bciciel. Wsp\u00f3\u0142prowadz\u0105cy program Konrad Piasecki zauwa\u017cy\u0142, \u017ce odkup dzia\u0142ki jest obwarowany licznymi warunkami.",
        "id": 3930379,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/piotr-wielgomas-chce-wymienic-dzialke-pod-cpk-na-inna-ziemie-nieoficjalne-ustalenia-tvn24-st8725067?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5560517-2910n104v-cpk-zablotnia-01-ph8724953/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Co zrobi w\u0142a\u015bciciel dzia\u0142ki pod CPK? \"Nieoficjalne informacje s\u0105 takie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T10:15:57.444163+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T09:53:08+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-5521187-policja-szuka-informacji-o-uczestnikach-bojki-na-marszalkowskiej-ph8724978/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ci\u0119\u017cko ranny m\u0119\u017cczyzna po b\u00f3jce w centrum. Policja szuka sprawc\u00f3w\" />\n    \u015ar\u00f3dmiejscy policjanci poszukuj\u0105 informacji na temat uczestnik\u00f3w b\u00f3jki przy ulicy Marsza\u0142kowskiej. W tym celu opublikowali wizerunki trzech m\u0119\u017cczyzn, mog\u0105cych mie\u0107 zwi\u0105zek ze spraw\u0105. Osoby posiadaj\u0105ce wiedz\u0119 o ich to\u017csamo\u015bci powinny skontaktowa\u0107 si\u0119 z funkcjonariuszami komendy przy Wilczej.",
        "id": 3930380,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/warszawa-ciezko-ranny-mezczyzna-po-bojce-w-centrum-policja-szuka-sprawcow-st8724977?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-5521187-policja-szuka-informacji-o-uczestnikach-bojki-na-marszalkowskiej-ph8724978/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Ci\u0119\u017cko ranny m\u0119\u017cczyzna po b\u00f3jce w centrum. Policja szuka sprawc\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T10:15:57.527917+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T09:49:25+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-6613547-zatrzymany-mezczyzna-ph8725090/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ostrzega\u0142 o pr\u00f3bie przej\u0119cia \u015brodk\u00f3w w banku. Sam by\u0142 oszustem\" />\n    Policjanci z Otwocka zatrzymali dw\u00f3ch m\u0119\u017cczyzn, podejrzanych o oszustwo metod\u0105 \"na pracownika banku\". Podejrzani przekonali pokrzywdzon\u0105 kobiet\u0119, \u017ce jej \u015brodki na koncie s\u0105 zagro\u017cone. W efekcie straci\u0142a prawie 20 tysi\u0119cy z\u0142otych.",
        "id": 3930381,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/otwock-oszustwo-metoda-na-pracownika-banku-pokrzywdzona-stracila-pieniadze-dwoch-zatrzymanych-uslyszeli-zarzuty-st8725018?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-6613547-zatrzymany-mezczyzna-ph8725090/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Ostrzega\u0142 o pr\u00f3bie przej\u0119cia \u015brodk\u00f3w w banku. Sam by\u0142 oszustem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T10:15:57.614108+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T09:37:44+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3507568-prezydent-usa-donald-trump-przemowil-do-zolnierzy-na-lotniskowcu-uss-george-washington-ph8724737/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trump: wy\u015blemy do miast co\u015b wi\u0119cej ni\u017c Gwardi\u0119 Narodow\u0105\" />\n    Aby zaprowadzi\u0107 porz\u0105dek w ameryka\u0144skich miastach, potrzebne jest wys\u0142anie \"czego\u015b wi\u0119cej\" ni\u017c wojsk Gwardii Narodowej - m\u00f3wi\u0142 prezydent USA Donald Trump w Japonii podczas spotkania z \u017co\u0142nierzami.",
        "id": 3930382,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/donald-trump-wyslemy-do-miast-cos-wiecej-niz-gwardie-narodowa-st8724755?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3507568-prezydent-usa-donald-trump-przemowil-do-zolnierzy-na-lotniskowcu-uss-george-washington-ph8724737/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Trump: wy\u015blemy do miast co\u015b wi\u0119cej ni\u017c Gwardi\u0119 Narodow\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T10:15:57.716287+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T09:36:03+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6920643-shutterstock-2417760359-ph8722000/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Erotyka wchodzi do AI. \"Monetyzacja samotno\u015bci\"\" />\n    Eksperci ostrzegaj\u0105: to przekroczenie kolejnej granicy. Sztuczna inteligencja ma ju\u017c nie tylko z nami rozmawia\u0107, ale tak\u017ce flirtowa\u0107 i wchodzi\u0107 w relacje intymne. Po Elonie Musku w podobnym kierunku idzie Sam Altman - za\u0142o\u017cyciel OpenAI zapowiedzia\u0142 w\u0142a\u015bnie wprowadzenie mo\u017cliwo\u015bci prowadzenia rozm\u00f3w o zabarwieniu erotycznym w ChatGPT. - To wyrachowane podej\u015bcie. Monetyzacja samotno\u015bci i jednocze\u015bnie jej pog\u0142\u0119bianie - komentuje w rozmowie z TVN24+ Zofia Dzik, prezeska Instytutu Humanites - Cz\u0142owiek i Technologia.",
        "id": 3930383,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/tech/erotyka-wchodzi-do-ai-monetyzacja-samotnosci-st8711600?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6920643-shutterstock-2417760359-ph8722000/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Erotyka wchodzi do AI. \"Monetyzacja samotno\u015bci\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T10:15:57.835028+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T09:23:06+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-209286-donald-trump-w-korei-poludniowej-ph8724879/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Donald Trump otrzyma\u0142 z\u0142ot\u0105 koron\u0119 symbolizuj\u0105c\u0105 \"\u015bwi\u0119t\u0105 i absolutn\u0105 w\u0142adz\u0119\"\" />\n    Donald Trump otrzyma\u0142 w Korei Po\u0142udniowej replik\u0119 z\u0142otej, staro\u017cytnej korony, symbolizuj\u0105cej \"\u015bwi\u0119t\u0105 i absolutn\u0105 w\u0142adz\u0119\". Podczas wizyty nie zabrak\u0142o r\u00f3wnie\u017c innych nawi\u0105za\u0144 do zami\u0142owania ameryka\u0144skiego przyw\u00f3dcy do z\u0142ota, zauwa\u017ca CNN.",
        "id": 3930384,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/donald-trump-w-korei-poludniowej-dostal-zlota-korone-medal-i-deser-o-tematyce-zlotej-st8724912?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-209286-donald-trump-w-korei-poludniowej-ph8724879/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Donald Trump otrzyma\u0142 z\u0142ot\u0105 koron\u0119 symbolizuj\u0105c\u0105 \"\u015bwi\u0119t\u0105 i absolutn\u0105 w\u0142adz\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T10:15:57.969046+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T09:19:56+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3107707-sily-usa-przeprowadzily-trzy-kolejne-ataki-na-lodzie-ph8724683/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trzy ataki USA. \"B\u0119dziemy ich \u015bledzi\u0107, \u015bciga\u0107 i zabija\u0107\"\" />\n    Ameryka\u0144skie si\u0142y przeprowadzi\u0142y na wodach wschodniego Pacyfiku trzy ataki na cztery kolejne \u0142odzie podejrzane o przemycanie narkotyk\u00f3w \u2013 poinformowa\u0142 sekretarz wojny USA Pete Hegseth. W wyniku uderze\u0144 z powietrza zgin\u0119\u0142o 14 os\u00f3b. Jedna osoba prze\u017cy\u0142a.",
        "id": 3930385,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/trzy-ataki-usa-bedziemy-ich-sledzic-scigac-i-zabijac-st8724684?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3107707-sily-usa-przeprowadzily-trzy-kolejne-ataki-na-lodzie-ph8724683/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Trzy ataki USA. \"B\u0119dziemy ich \u015bledzi\u0107, \u015bciga\u0107 i zabija\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T10:15:58.101133+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T09:15:15+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-233812-aleksandra-zebrowska-relacjonuje-pobyt-rodziny-na-jamajce-w-czasie-huraganu-melissa-ph8724985/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\u017bebrowscy na Jamajce. S\u0105 nowe wiadomo\u015bci\" />\n    Aleksandra i Micha\u0142 \u017bebrowscy s\u0105 na Jamajce, pojechali tam na wakacje wraz z dzie\u0107mi. Wczoraj relacjonowali w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych, jak wraz z mieszka\u0144cami wyspy przygotowuj\u0105 si\u0119 na nadej\u015bcie huraganu Melissa. \"Ten dzie\u0144 ma by\u0107 decyduj\u0105cy\" - pisa\u0142 aktor. Wed\u0142ug relacji Aleksandry \u017bebrowskiej, opublikowanej dzi\u015b o poranku polskiego czasu, ich rodzina jest ju\u017c bezpieczna.",
        "id": 3930386,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/rodzina-zebrowskich-jest-bezpieczna-po-przejsciu-huraganu-melissa-nad-jamajka-st8724849?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-233812-aleksandra-zebrowska-relacjonuje-pobyt-rodziny-na-jamajce-w-czasie-huraganu-melissa-ph8724985/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\u017bebrowscy na Jamajce. S\u0105 nowe wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T08:59:11.150855+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T08:44:38+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-r03oim-biskup-biskupi-shutterstock_1564664017-ph5111354/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nowe przepisy dla polskich biskup\u00f3w\" />\n    Nowy Statut Konferencji Episkopatu Polski wejdzie w \u017cycie 30 listopada. Dokument zak\u0142ada mi\u0119dzy innymi utrzymanie \"w\u0142a\u015bciwych relacji mi\u0119dzy Ko\u015bcio\u0142em i pa\u0144stwem\". Wymienia te\u017c g\u0142\u00f3wne zadania biskup\u00f3w.",
        "id": 3929569,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/konferencji-episkopatu-polski-oglasza-nowe-przepisy-dla-polskich-biskupow-st8724766?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-r03oim-biskup-biskupi-shutterstock_1564664017-ph5111354/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Nowe przepisy dla polskich biskup\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T08:59:11.267134+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T08:25:40+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-9964179-elewacja-katedry-po-pracach-ph8724421/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ozdobna elewacja katedry po remoncie\" />\n    Sk\u0142ada si\u0119 z \u0142ukowatych okien i strzelistych wie\u017cyczek. Tylna elewacja Katedry Ko\u015bcio\u0142a Starokatolickiego Mariawit\u00f3w w P\u0142ocku odzyska\u0142a dawny wygl\u0105d. Prace skupi\u0142y si\u0119 na odnowieniu tynk\u00f3w, renowacj\u0119 przesz\u0142y te\u017c ozdobne schody.",
        "id": 3929570,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/plock-koniec-prac-przy-elewacji-katedry-kosciola-starokatolickiego-mariawitow-odbior-przez-konserwatora-st8724400?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-9964179-elewacja-katedry-po-pracach-ph8724421/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Ozdobna elewacja katedry po remoncie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T08:59:11.378642+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T08:25:09+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4845038-black-river-jamajka-huragan-melissa-29-10-2025-ph8724784/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Melissa na Jamajce. Ca\u0142e regiony odci\u0119te od \u015bwiata, ulicami \"dos\u0142ownie p\u0142yn\u0105 rzeki\"\" />\n    Huragan Melissa spowodowa\u0142 ogromne zniszczenia na Jamajce. W wielu regionach rozpoczyna si\u0119 ocena szk\u00f3d, kt\u00f3r\u0105 utrudnia brak pr\u0105du i zablokowane drogi. Jak opowiada\u0142 na antenie TVN24 Dominik Supi\u0144ski, Polak mieszkaj\u0105cy na wyspie, nawet w po\u0142o\u017conej daleko od \u015bcie\u017cki \u017cywio\u0142u stolicy niekt\u00f3re ulice zmieni\u0142y si\u0119 w rzeki.",
        "id": 3929572,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/huragan-melissa-na-jamajce-trwa-szacowanie-szkod-cale-regiony-odciete-od-swiata-st8724846?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4845038-black-river-jamajka-huragan-melissa-29-10-2025-ph8724784/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Melissa na Jamajce. Ca\u0142e regiony odci\u0119te od \u015bwiata, ulicami \"dos\u0142ownie p\u0142yn\u0105 rzeki\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T13:30:53.716458+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T08:15:04+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7863339-cwiczenia-w-bazie-lotniczej-mihail-kogalniceanu-pod-konstanca-nad-morzem-czarnym-ph8724930/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Redukcja wojsk USA w kraju NATO. Polskie MON komentuje\" />\n    Stany Zjednoczone poinformowa\u0142y Rumuni\u0119 i inne pa\u0144stwa NATO, \u017ce postanowi\u0142y zredukowa\u0107 liczebno\u015b\u0107 ameryka\u0144skich wojsk w Europie - przekaza\u0142o ministerstwo obrony w Bukareszcie. Doda\u0142o, \u017ce w Rumunii pozostanie oko\u0142o tysi\u0105ca \u017co\u0142nierzy USA. Do sprawy odni\u00f3s\u0142 si\u0119 szef polskiego MON W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz oraz cytowany przez agencj\u0119 Reutera przedstawiciel NATO.",
        "id": 3931585,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/redukcja-wojsk-usa-w-kraju-nato-polskie-mon-komentuje-st8724929?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7863339-cwiczenia-w-bazie-lotniczej-mihail-kogalniceanu-pod-konstanca-nad-morzem-czarnym-ph8724930/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Redukcja wojsk USA w kraju NATO. Polskie MON komentuje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T08:59:11.490154+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T08:15:04+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7863339-cwiczenia-w-bazie-lotniczej-mihail-kogalniceanu-pod-konstanca-nad-morzem-czarnym-ph8724930/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Rumu\u0144skie ministerstwo: USA poinformowa\u0142y sojusznik\u00f3w w NATO o redukcji liczebno\u015bci wojsk w Europie\" />\n    Stany Zjednoczone poinformowa\u0142y Rumuni\u0119 i inne pa\u0144stwa NATO, \u017ce postanowi\u0142y zredukowa\u0107 liczebno\u015b\u0107 ameryka\u0144skich wojsk w Europie - przekaza\u0142o ministerstwo obrony w Bukareszcie. Doda\u0142o, \u017ce w Rumunii pozostanie oko\u0142o tysi\u0105ca \u017co\u0142nierzy USA.",
        "id": 3929573,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/rumunskie-ministerstwo-usa-poinformowaly-sojusznikow-w-nato-o-redukcji-liczebnosci-wojsk-w-europie-st8724929?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7863339-cwiczenia-w-bazie-lotniczej-mihail-kogalniceanu-pod-konstanca-nad-morzem-czarnym-ph8724930/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Rumu\u0144skie ministerstwo: USA poinformowa\u0142y sojusznik\u00f3w w NATO o redukcji liczebno\u015bci wojsk w Europie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T08:59:11.617912+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T08:08:32+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4534888-2910n104v-cpk-zablotnia/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Szef KOWR o sprzeda\u017cy dzia\u0142ki pod CPK: to by\u0142y godziny, minuty, a mo\u017ce nawet sekundy tych dzia\u0142a\u0144\" />\n    - Zbie\u017cno\u015b\u0107 zdarze\u0144, kt\u00f3ra jest wok\u00f3\u0142 tego jest bardzo zastanawiaj\u0105ca - m\u00f3wi\u0142 na antenie TVN24 Henryk Smolarz, dyrektor generalny Krajowego O\u015brodka Wsparcia Rolnictwa (KOWR) o kontrowersyjnej sprzeda\u017cy dzia\u0142ki w miejscowo\u015bci Zab\u0142otnia osobie prywatnej, mimo, \u017ce mia\u0142a by\u0107 istotna dla projektu budowy CPK. Jednak, jak dodaje, w jego ocenie dzia\u0142anie \"wydaje si\u0119 na razie zgodne z prawem\".",
        "id": 3929574,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/szef-kowr-o-sprzedazy-dzialki-pod-cpk-to-byly-godziny-minuty-a-moze-nawet-sekundy-tych-dzialan-st8724868?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4534888-2910n104v-cpk-zablotnia/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Szef KOWR o sprzeda\u017cy dzia\u0142ki pod CPK: to by\u0142y godziny, minuty, a mo\u017ce nawet sekundy tych dzia\u0142a\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T08:59:11.708800+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T07:55:06+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5578120-centralne-biuro-antykorupcyjne-zdjecie-ilustracyjne-ph6986636/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"CBA zatrzyma\u0142o by\u0142ego wiceministra z rz\u0105du PiS. Us\u0142ysza\u0142 zarzuty\" />\n    Pawe\u0142 M., wiceminister w rz\u0105dzie Mateusz Morawieckiego, zosta\u0142 zatrzymany przez CBA. Us\u0142ysza\u0142 zarzuty p\u0142atnej protekcji oraz przyjmowania korzy\u015bci maj\u0105tkowej i osobistej. Chodzi o zatrudnienie \u017cony i bezp\u0142atne przej\u0119cie samochodu. Podejrzany musia\u0142 wp\u0142aci\u0107 kaucj\u0119 w wysoko\u015bci 100 tysi\u0119cy z\u0142otych, ma zakaz opuszczania kraju.",
        "id": 3929575,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/katowice/cba-zatrzymalo-bylego-wiceministra-z-rzadu-pis-uslyszal-zarzuty-st8724893?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5578120-centralne-biuro-antykorupcyjne-zdjecie-ilustracyjne-ph6986636/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "CBA zatrzyma\u0142o by\u0142ego wiceministra z rz\u0105du PiS. Us\u0142ysza\u0142 zarzuty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T13:30:53.487045+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T07:27:45+00:00",
        "description": "<img src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-z9omgk-kamilek-ph7906172/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Instytucje nie zawini\u0142y w sprawie \u015bmierci Kamilka? S\u0105d przygl\u0105da si\u0119 decyzji prokuratury\" />\n    Spraw\u0105 o\u015bmioletniego Kamilka z Cz\u0119stochowy zajmowa\u0142a si\u0119 Prokuratura Regionalna w Gda\u0144sku. O zab\u00f3jstwo oskar\u017cony jest ojczym ch\u0142opca, a o pomoc w tym - matka. Proces trwa przed s\u0105dem w Cz\u0119stochowie. Jednak pe\u0142nomocnicy Kamilka i jego rodze\u0144stwa \u017c\u0105daj\u0105 tak\u017ce ukarania urz\u0119dnik\u00f3w i pracownik\u00f3w instytucji, kt\u00f3re mia\u0142y nadzorowa\u0107 rodzin\u0119. Prokuratura umorzy\u0142a ten w\u0105tek sprawy. Za\u017calenie na t\u0119 decyzj\u0119 rozpatrzy s\u0105d w Kielcach.",
        "id": 3931584,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kielce/kielce-instytucje-nie-zawinily-w-sprawie-smierci-kamilka-sad-wyda-decyzje-15-stycznia-st8724803?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-z9omgk-kamilek-ph7906172/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Instytucje nie zawini\u0142y w sprawie \u015bmierci Kamilka? S\u0105d przygl\u0105da si\u0119 decyzji prokuratury",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T14:43:57.153196+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T05:36:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-7739853-huragan-melissa-ph8726029/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Huragan Melissa nad Kub\u0105. \"Wzywam wszystkich do zachowania czujno\u015bci\"\" />\n    Melissa os\u0142ab\u0142a i jest obecnie huraganem drugiej kategorii w pi\u0119ciostopniowej skali Saffiraa-Simpsona. W\u0119druje nad Kub\u0105 i niesie ze sob\u0105 bardzo silny wiatr i obfite opady deszczu. Oko\u0142o 140 tysi\u0119cy gospodarstw domowych nie ma pr\u0105du.",
        "id": 3932478,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/kuba-jamajka-huragan-melissa-wzywam-wszystkich-do-zachowania-czujnosci-st8722874?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-7739853-huragan-melissa-ph8726029/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Huragan Melissa nad Kub\u0105. \"Wzywam wszystkich do zachowania czujno\u015bci\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T13:30:55.116841+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T05:36:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8251529-huragan-melissa-powodz-blyskawiczna-na-kubie-ph8725401/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Huragan Melissa. Tak pow\u00f3d\u017a zalewa Kub\u0119\" />\n    Huragan Melissa sieje spustoszenie na Karaibach. \u017bywio\u0142 obecnie znajduje si\u0119 nad Kub\u0105, gdzie wyst\u0119puj\u0105 powodzie b\u0142yskawiczne. Wcze\u015bniej jeden z najsilniejszych huragan\u00f3w w historii Atlantyku uderzy\u0142 w Jamajk\u0119, powoduj\u0105c ogromne zniszczenia. Rz\u0105d og\u0142osi\u0142 ca\u0142\u0105 wysp\u0119 \"obszarem kl\u0119ski \u017cywio\u0142owej\".",
        "id": 3931592,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/kuba-jamajka-huragan-melissa-powodzie-wichury-i-powazne-zniszczenia-st8722874?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8251529-huragan-melissa-powodz-blyskawiczna-na-kubie-ph8725401/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Huragan Melissa. Tak pow\u00f3d\u017a zalewa Kub\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T22:26:05.427575+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T05:36:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-6319687-jamajka-ph8726570/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Melissa. Co najmniej 27 os\u00f3b zgin\u0119\u0142o w wyniku huraganu\" />\n    Huragan Melissa przemieszcza si\u0119 nad Bahamami. W\u0142adze Jamajki i Haiti opublikowa\u0142y pierwsze oficjalne dane na temat ofiar \u015bmiertelnych. W obu tych krajach zgin\u0119\u0142o w sumie co najmniej 27 os\u00f3b.",
        "id": 3936669,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/kuba-jamajka-haiti-huragan-melissa-rosnie-liczba-ofiar-smiertelnych-st8722874?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-6319687-jamajka-ph8726570/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Melissa. Co najmniej 27 os\u00f3b zgin\u0119\u0142o w wyniku huraganu",
        "vote": 0
    }
]