[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T23:31:11.185622+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T22:48:03+00:00",
        "description": "Thomas Rose, nowy ambasador Stan\u00f3w Zjednoczonych w Polsce, wyl\u0105dowa\u0142 w Warszawie. Mianowany przez Donalda Trumpa dyplomata powiedzia\u0142 kilka s\u0142\u00f3w po polsku, a nagranie udost\u0119pniono w sieci. Podczas wys\u0142uchania w ameryka\u0144skim Kongresie Rose chwali\u0142 Polsk\u0119 jako wzorowego sojusznika. Zobowi\u0105za\u0142 si\u0119 r\u00f3wnie\u017c, \u017ce nie b\u0119dzie faworyzowa\u0142 \u017cadnej strony naszej sceny politycznej.",
        "id": 3937158,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nowy-ambasador-usa-wyladowal-w-polsce-opublikowano-nagranie,nId,22448857",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowy ambasador USA wyl\u0105dowa\u0142 w Polsce. Opublikowano nagranie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T23:31:11.323969+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T22:13:08+00:00",
        "description": "Firma Dawtona wp\u0142aci\u0142a pieni\u0105dze na fundusz wyborczy Rafa\u0142a Trzaskowskiego podczas ostatniej kampanii prezydenckiej. W\u0142odarz Warszawy zapewni\u0142, \u017ce \"proces by\u0142 przejrzysty\" i wszystko by\u0142o \"transparentne\". O firmie zrobi\u0142o si\u0119 g\u0142o\u015bno, bo w okazyjnej cenie kupi\u0142a od KOWR dzia\u0142k\u0119 pod budow\u0119 CPK. - Jaki ja mam na to wp\u0142yw? - zastanawia\u0142 si\u0119 Trzaskowski, zapewniaj\u0105c, \u017ce nie jest powi\u0105zany ze spraw\u0105.",
        "id": 3937159,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-trzaskowski-broni-sie-przed-zarzutami-w-tle-afera-cpk-transp,nId,22448849",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trzaskowski broni si\u0119 przed zarzutami, w tle afera CPK. \"Transparentne\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T22:16:40.621045+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T21:44:43+00:00",
        "description": "Twierdzenia W\u0142adimira Putina o \"udanych\" testach superautonomicznej torpedy Posejdon nie s\u0105 wymierzone w Ukrain\u0119. Przede wszystkim stanowi\u0105 zagro\u017cenie dla Wysp Brytyjskich - ocenia ekspert wojskowy Iwan Stupak. Wed\u0142ug niego nowej broni nie powinny obawia\u0107 si\u0119 r\u00f3wnie\u017c Stany Zjednoczone. - Rosja nie chce z nimi popsu\u0107 relacji - uwa\u017ca.",
        "id": 3936649,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-ekspert-miazdzy-przechwalki-putina-zero-ryzyka-dla-usa,nId,22448841",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ekspert mia\u017cd\u017cy przechwa\u0142ki Putina. \"Zero ryzyka dla USA\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T22:16:40.826583+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T21:28:57+00:00",
        "description": "\"Korea Po\u0142udniowa zgodzi\u0142a si\u0119 zap\u0142aci\u0107 Stanom Zjednoczonym 350 mld dolar\u00f3w za obni\u017cenie ce\u0142\" - og\u0142osi\u0142 w \u015brod\u0119 Donald Trump. Jak doda\u0142, rz\u0105d w Seulu kupi r\u00f3wnie\u017c ameryka\u0144sk\u0105 rop\u0119 \"w ogromnych ilo\u015bciach\". Porozumienie dotyczy tak\u017ce budowy nowoczesnego okr\u0119tu podwodnego.",
        "id": 3936650,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-korea-poludniowa-zgodzila-sie-zaplacic-trump-oglasza,nId,22448850",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Korea Po\u0142udniowa zgodzi\u0142a si\u0119 zap\u0142aci\u0107\". Trump og\u0142asza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T20:53:05.009308+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T20:35:43+00:00",
        "description": "Jamajka znalaz\u0142a si\u0119 pod wod\u0105 po przej\u015bciu huraganu Melissa, a straty s\u0105 ci\u0105gle trudne do oszacowania. Pot\u0119\u017cny \u017cywio\u0142 niszczy\u0142 budynki i uprawy oraz zrywa\u0142 linie energetyczne. - To by\u0142o przera\u017caj\u0105ce do\u015bwiadczenie - relacjonowa\u0142 jeden z mieszka\u0144c\u00f3w wyspy. Premier Jamajki og\u0142osi\u0142 sw\u00f3j kraj \"obszarem kl\u0119ski \u017cywio\u0142owej\",",
        "id": 3936003,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wielkie-zniszczenia-na-jamajce-mieszkancy-zdruzgotani-dramat,nId,22448809",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielkie zniszczenia na Jamajce. Mieszka\u0144cy zdruzgotani, dramatyczne relacje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T20:53:05.144926+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T20:28:18+00:00",
        "description": "- W perspektywie kilku lat suwerenno\u015b\u0107 Polski mo\u017ce by\u0107 zagro\u017cona - o\u015bwiadczy\u0142 prezes PiS Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski. Polityka oceni\u0142, \u017ce mo\u017cliwe s\u0105 dwa scenariusze. Wed\u0142ug niego pierwszy zak\u0142ada przyj\u0119cie nowego \"uk\u0142adu europejskiego\", drugi - ryzyko wojny z Rosj\u0105.",
        "id": 3936004,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-polska-moze-utracic-suwerennosc-kaczynski-wskazuje-dwa-scena,nId,22448836",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Polska mo\u017ce utraci\u0107 suwerenno\u015b\u0107\". Kaczy\u0144ski wskazuje dwa scenariusze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T20:53:05.250430+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T20:20:30+00:00",
        "description": "Proeuropejska, centrowa partia Demokraci 66 wygra\u0142a przyspieszone wybory parlamentarne w Holandii - wynika z sonda\u017cu exit poll. R\u00f3\u017cnica mi\u0119dzy D66 i skrajnie prawicow\u0105 Parti\u0105 Wolno\u015bci jest niewielka. Na og\u0142oszenie zwyci\u0119zcy trzeba poczeka\u0107 do oficjalnych wynik\u00f3w.",
        "id": 3936005,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-przedterminowe-wybory-w-holandii-sa-pierwsze-sondaze-exit-po,nId,22448837",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przedterminowe wybory w Holandii. S\u0105 pierwsze sonda\u017ce exit poll",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T20:53:05.363248+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T20:13:14+00:00",
        "description": "Poparcie dla Donalda Trumpa jest najni\u017csze od pocz\u0105tku drugiej kadencji - wynika z nowego sonda\u017cu. Z kolei ponad po\u0142owa respondent\u00f3w nie jest zadowolona z polityki, jak\u0105 prowadzi prezydent Stan\u00f3w Zjednoczonych. Szczeg\u00f3lny niepok\u00f3j wzbudzaj\u0105 decyzje ameryka\u0144skiego przyw\u00f3dcy w kwestii rosn\u0105cych koszt\u00f3w \u017cycia w USA.",
        "id": 3936006,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-fatalna-wiadomosc-dla-trumpa-sondaz-poparcia-z-usa,nId,22448821",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fatalna wiadomo\u015b\u0107 dla Trumpa. Sonda\u017c poparcia z USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T20:53:05.512145+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T20:04:51+00:00",
        "description": "El\u017cbieta Witek stanie na czele specjalnego zespo\u0142u wewn\u0105trz PiS. Celem grupy b\u0119dzie wyja\u015bnienie afery zwi\u0105zanej ze sprzeda\u017c\u0105 dzia\u0142ki pod budow\u0119 CPK. - Po stronie instytucji rz\u0105dowych podleg\u0142ych Tuskowi dosz\u0142o do gigantycznych zaniedba\u0144 w tej sprawie - zaznaczy\u0142 rzecznik PiS Rafa\u0142 Bochenek. Po ujawnieniu afery zawieszony w ramach PiS pozostaje by\u0142y minister Robert Telus. - Bardzo ci\u0119\u017cko prze\u017cywa ca\u0142\u0105 sytuacj\u0119 - zdradzi\u0142 jeden z polityk\u00f3w.",
        "id": 3936007,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-sprawa-dzialki-pod-cpk-pis-tworzy-specjalny-zespol-na-czele,nId,22448827",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sprawa dzia\u0142ki pod CPK. PiS tworzy specjalny zesp\u00f3\u0142, na czele znana polityk",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T19:36:05.466207+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T18:43:18+00:00",
        "description": "W \u015brod\u0119 wieczorem czasu polskiego dosz\u0142o do przerwy w dzia\u0142aniu us\u0142ug Microsoft i Amazon Web Services (ASW) - donosz\u0105 zagraniczne media. U\u017cytkownicy skar\u017c\u0105 si\u0119 na awari\u0119 znanych aplikacji, takich jak platforma Microsoft 365. Powodem usterki mia\u0142a by\u0107 \"nieumy\u015blna zmiana konfiguracji\", kt\u00f3ra zaburzy\u0142a prac\u0119 us\u0142ugi Azure.",
        "id": 3935325,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-awaria-informatycznego-giganta-tysiace-zgloszen,nId,22448816",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Awaria informatycznego giganta. Tysi\u0105ce zg\u0142osze\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T19:36:05.908728+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T18:12:24+00:00",
        "description": "\u0141ukasz B., przewodnicz\u0105cy rady miasta w Cz\u0119stochowie, zosta\u0142 zatrzymany przez agent\u00f3w Centralnego Biura Antykorupcyjnego. Sprawa dotyczy procederu korupcyjnego. W \u015bledztwie zarzuty us\u0142ysza\u0142o kilkana\u015bcie os\u00f3b, w tym by\u0142y wiceprezydent Cz\u0119stochowy Sebastian S. B. w samorz\u0105dzie jest przedstawicielem Koalicji Obywatelskiej.",
        "id": 3935326,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/slaskie/news-przewodniczacy-rady-miasta-w-rekach-cba-akcja-sluzb-na-slask,nId,22448800",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przewodnicz\u0105cy rady miasta w r\u0119kach CBA. Akcja s\u0142u\u017cb na \u015al\u0105sku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T18:15:07.556181+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T17:45:18+00:00",
        "description": "Instytut Meteorologii i Gospodarki Wodnej wyda\u0142 ostrze\u017cenia I stopnia przed silnym wiatrem dla niekt\u00f3rych powiat\u00f3w woj. podkarpackiego, ma\u0142opolskiego i \u015bl\u0105skiego. Miejscami alerty zaczn\u0105 obowi\u0105zywa\u0107 od p\u00f3\u0142nocy. W nocy ze \u015brody na czwartek i w czwartek w ci\u0105gu dnia wysoko w Tatrach, Sudetach oraz Bieszczadach si\u0142a wiatru przekroczy miejscami 100 km/h.",
        "id": 3934697,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zacznie-sie-za-kilka-godzin-alerty-dla-trzech-wojewodztw,nId,22448789",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zacznie si\u0119 za kilka godzin. Alerty dla trzech wojew\u00f3dztw",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T18:15:07.625980+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T17:14:30+00:00",
        "description": "B\u0119d\u0119 startowa\u0142a w wyborach na przewodnicz\u0105c\u0105 Polski 2050 - og\u0142osi\u0142a wiceminister edukacji narodowej Joanna Mucha. O stanowisko ubiega si\u0119 r\u00f3wnie\u017c Ryszard Petru. Pose\u0142 zaproponowa\u0142 kole\u017cance z partii wsp\u00f3ln\u0105 debat\u0119.",
        "id": 3934698,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-wybory-na-szefa-polski-2050-jest-kolejna-kandydatka,nId,22448788",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wybory na szefa Polski 2050. Jest kolejna kandydatka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T18:15:07.695755+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T17:11:43+00:00",
        "description": "- Oczywi\u015bcie jestem przyk\u0142adem zabetonowania, ale to nie wynika z mojej doskona\u0142o\u015bci, ale z licho\u015bci kandydat\u00f3w, kt\u00f3rzy przeciwko mnie startowali od wielu, wielu lat - argumentuje w rozmowie z Interi\u0105 Robert Raczy\u0144ski, wieloletni prezydent Lubina, krytykuj\u0105c zasad\u0119 dwukadencyjno\u015bci. - Takie dinozaury jak ja to mniejszo\u015b\u0107, w zwi\u0105zku z czym nie mo\u017cna w oparciu o pojedyncze przyk\u0142ady tworzy\u0107 ca\u0142ej polityki, normy prawnej i wprowadza\u0107 rozwi\u0105zania, kt\u00f3re os\u0142abia samorz\u0105d, a nie go wzmacniaj\u0105 - dodaje.",
        "id": 3934699,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-rzadzi-lubinem-od-23-lat-chce-zniesienia-dwukadencyjnosci-ta,nId,22436552",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rz\u0105dzi od 23 lat, nie chce dwukadencyjno\u015bci. \"To dewastuje pa\u0144stwo\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T18:15:07.795594+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T16:56:16+00:00",
        "description": "Dwaj kierowcy miejskich autobus\u00f3w z Gda\u0144ska dokonali obywatelskiego zatrzymania. M\u0119\u017cczy\u017ani zauwa\u017cyli toyot\u0119, kt\u00f3ra porusza\u0142a zygzakiem al. Hallera. Jeden z autobus\u00f3w wyprzedzi\u0142 samoch\u00f3d i zatrzyma\u0142 si\u0119 przed nim, drugi stan\u0105\u0142 tu\u017c za pojazdem, blokuj\u0105c drog\u0119. Jak si\u0119 okaza\u0142o, zatrzymany to 48-letni obywatel Ukrainy, kt\u00f3ry mia\u0142 ponad dwa promile alkoholu w organizmie.",
        "id": 3934700,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/pomorskie/news-jezdzil-zygzakiem-po-gdansku-zablokowali-mu-droge-autobusami,nId,22439426",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Je\u017adzi\u0142 zygzakiem po Gda\u0144sku. Zablokowali mu drog\u0119... autobusami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T17:00:33.932066+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T16:55:06+00:00",
        "description": "Prze\u0142omowe informacje po napadzie na Luwr poda\u0142a francuska prokuratura. Dw\u00f3ch zatrzymanych m\u0119\u017cczyzn cz\u0119\u015bciowo przyzna\u0142o si\u0119 do udzia\u0142u w kradzie\u017cy. Na miejscu przest\u0119pstwa odkryto ich \u015blady DNA. S\u0142u\u017cby nadal nie znalaz\u0142y wartej kilkadziesi\u0105t milion\u00f3w euro skradzionej kolekcji.",
        "id": 3933912,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-napad-stulecia-na-luwr-prokuratura-podala-nowe-informacje,nId,22448777",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Napad stulecia na Luwr. Prokuratura poda\u0142a nowe informacje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T17:00:34.003339+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T16:36:13+00:00",
        "description": "Wojsko ukrai\u0144skie stanowczo zaprzeczy\u0142o rosyjskim doniesieniom o okr\u0105\u017ceniu miasta Kupia\u0144sk. Wed\u0142ug analiz miejscowo\u015b\u0107 nie zosta\u0142a otoczona, a deklaracje agresora s\u0105 jedynie propagand\u0105. Ukrai\u0144sk\u0105 wersj\u0119 potwierdzaj\u0105 r\u00f3wnie\u017c mapy przygotowane przez zesp\u00f3\u0142 DeepState, kt\u00f3re nie wykazuj\u0105 zmian na froncie.",
        "id": 3933913,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-armia-ukrainska-dementuje-doniesienia-rosji-chodzi-o-kluczow,nId,22441157",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Armia ukrai\u0144ska dementuje doniesienia Rosji. Chodzi o kluczowe miasto",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T17:00:34.073658+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T16:04:55+00:00",
        "description": "Nawet 2/3 mieszka\u0144c\u00f3w \u015arody Wielkopolskiej nie ma dost\u0119pu do bie\u017c\u0105cej wody. Awaria wodoci\u0105gu, kt\u00f3ra dotkn\u0119\u0142a tak\u017ce mieszka\u0144c\u00f3w okolicznych miejscowo\u015bci, potrwa do kilku godzin. Jak informuje Miejskie Przedsi\u0119biorstwo Energetyki Cieplnej, Wodoci\u0105g\u00f3w i Kanalizacji, w czasie prac modernizacyjnych, koparka uszkodzi\u0142a g\u0142\u00f3wny wodoci\u0105g dostarczaj\u0105cy wod\u0119 do miasta.",
        "id": 3933914,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wielkopolskie/news-wielka-awaria-w-srodzie-wielkopolskiej-koparka-uszkodzila-wo,nId,22447709",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielka awaria w \u015arodzie Wielkopolskiej. Koparka uszkodzi\u0142a wodoci\u0105g",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T15:47:23.496717+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T15:38:20+00:00",
        "description": "Obserwacja s\u0105dowo-psychiatryczna Mieszka R. zosta\u0142a zako\u0144czona - poinformowa\u0142 rzecznik Prokuratury Okr\u0119gowej w Warszawie prok. Piotr Antoni Skiba. Jak doda\u0142, obecnie prokuratura czeka na opini\u0119 bieg\u0142ych. 22-latek jest podejrzany o zamordowanie kobiety na Uniwersytecie Warszawskim.",
        "id": 3933067,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zabojstwo-na-uw-nowe-informacje-o-mieszku-r,nId,22440130",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zab\u00f3jstwo na UW. Nowe informacje o Mieszku R.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T15:47:23.620515+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T15:21:02+00:00",
        "description": "Prokuratura przyspieszy\u0142a w sprawie Zbigniewa Ziobry, a marsza\u0142ek Sejmu - jak us\u0142ysza\u0142a Interia - ma si\u0119 zaj\u0105\u0107 kwesti\u0105 jego immunitetu \"bez zb\u0119dnej zw\u0142oki\". Wci\u0105\u017c otwarte pozostaje pytanie o Trybuna\u0142 Stanu dla by\u0142ego ministra sprawiedliwo\u015bci. - Normalnie nie ma \u017cadnej przeszkody, \u017ceby taki cz\u0142owiek by\u0142 poci\u0105gni\u0119ty do odpowiedzialno\u015bci karnej przed s\u0105dem powszechnym - podkre\u015bla w rozmowie z Interi\u0105 mec. Przemys\u0142aw Rosati.",
        "id": 3933068,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-trybunal-stanu-dla-ziobry-dowod-na-iluzorycznosc-odpowiedzia,nId,22438798",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trybuna\u0142 Stanu dla Ziobry? \"Dow\u00f3d na iluzoryczno\u015b\u0107 odpowiedzialno\u015bci\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T15:47:23.780643+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T15:08:12+00:00",
        "description": "Na pocz\u0105tku listopada cmentarze w Polsce roz\u015bwietlaj\u0105 znicze, a rodziny wspominaj\u0105 zmar\u0142ych. Cho\u0107 Wszystkich \u015awi\u0119tych i Zaduszki uwa\u017ca si\u0119 za jedno \u015bwi\u0119to, to jednak maj\u0105 r\u00f3\u017cny sens.",
        "id": 3933069,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/religia/news-dwa-wazne-swieta-dzien-po-dniu-trzeba-isc-do-kosciola,nId,22428143",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dwa wa\u017cne \u015bwi\u0119ta dzie\u0144 po dniu. Trzeba i\u015b\u0107 do ko\u015bcio\u0142a?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T15:47:23.933651+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T15:02:19+00:00",
        "description": "Wed\u0142ug W\u0142adimira Putina Rosja z powodzeniem przeprowadzi\u0142a test superautonomicznej torpedy Posejdon. Dok\u0142adne dzia\u0142anie podwodnego drona owiane jest tajemnic\u0105, ale z doniesie\u0144 rosyjskich medi\u00f3w wynika, \u017ce mo\u017ce by\u0107 on wyposa\u017cony zar\u00f3wno w bro\u0144 konwencjonaln\u0105, jak i j\u0105drow\u0105. - Na \u015bwiecie nie ma nic podobnego. Nie ma mo\u017cliwo\u015bci jego przechwycenia - doda\u0142 rosyjski przyw\u00f3dca.",
        "id": 3933070,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-tego-nie-da-sie-przechwycic-putin-chwali-sie-testem-nowej-br,nId,22444118",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Tego nie da si\u0119 przechwyci\u0107\". Putin chwali si\u0119 testem nowej broni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T14:34:49.626353+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T14:13:16+00:00",
        "description": "W jednej z miejscowo\u015bci powiatu radzy\u0144skiego w wojew\u00f3dztwie lubelskim dosz\u0142o do rodzinnej tragedii. Policja potwierdzi\u0142a polsatnews.pl, \u017ce nie \u017cyje 17-letni ch\u0142opiec. Zgodnie z doniesieniami medi\u00f3w w sprawie zatrzymano jego 13-letniego brata.",
        "id": 3932450,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/lubelskie/news-tragedia-na-lubelszczyznie-nie-zyje-17-latek,nId,22441158",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragedia na Lubelszczy\u017anie. Nie \u017cyje 17-latek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T14:34:49.747258+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T14:07:42+00:00",
        "description": "Nowy komunikat armii USA po informacji o redukcji liczby ameryka\u0144skich \u017co\u0142nierzy w Rumunii. Decyzja nie oznacza wycofania si\u0119 si\u0142 z Europy ani nie jest zmniejszeniem zaanga\u017cowania w NATO - wynika z o\u015bwiadczenia. Redukcja to efekt wzrostu zdolno\u015bci i obecno\u015bci si\u0142 Sojuszu na wschodniej flance - przekonuj\u0105 Amerykanie.",
        "id": 3932451,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-usa-redukuja-liczbe-zolnierzy-w-europie-komunikat-amerykansk,nId,22439420",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA redukuj\u0105 liczb\u0119 \u017co\u0142nierzy w Europie. Komunikat ameryka\u0144skiej armii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T14:34:49.852168+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T14:06:58+00:00",
        "description": "S\u0142u\u017cba Bezpiecze\u0144stwa Ukrainy (SBU) zatrzyma\u0142a w Kijowie by\u0142ego instruktora wojskowego z Wielkiej Brytanii, kt\u00f3ry przekazywa\u0142 rosyjskim s\u0142u\u017cbom specjalnym informacje dotycz\u0105ce ukrai\u0144skiej armii i przygotowywa\u0142 si\u0119 do przeprowadzenia zamach\u00f3w terrorystycznych - poinformowa\u0142a s\u0142u\u017cba prasowa SBU.",
        "id": 3932452,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-brytyjczyk-szpiegowal-dla-rosjan-byl-instruktorem-ukrainskic,nId,22439421",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Brytyjczyk szpiegowa\u0142 dla Rosjan. By\u0142 instruktorem ukrai\u0144skich \u017co\u0142nierzy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T14:34:49.979729+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T14:03:43+00:00",
        "description": "Chi\u0144czycy maj\u0105 asa w r\u0119kawie i dobrze o tym wiedz\u0105. Tymczasem Donald Trump mo\u017ce dla spokoju na rynkach po\u015bwi\u0119ci\u0107 jeden z najbardziej dra\u017cliwych dla chi\u0144skich w\u0142adz temat\u00f3w. Z czym do rozmowy usi\u0105d\u0105 Xi Jinping i prezydent Stan\u00f3w Zjednoczonych?",
        "id": 3932453,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-chinski-as-w-rekawie-i-najbardziej-drazliwy-temat-kto-wyjdzi,nId,22437614",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rozmowa wagi ci\u0119\u017ckiej. Kto wyjdzie zwyci\u0119sko z pojedynku Chin i USA?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T14:34:50.078971+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T13:55:42+00:00",
        "description": "Donald Trump mo\u017ce chcie\u0107 wci\u0105gn\u0105\u0107 Chiny w proces zmuszenia Rosji do wprowadzenia zawieszenia broni w Ukrainie - ocenia kijowski dyplomata Wo\u0142odymyr Chandohij. Nie ma jednak w\u0105tpliwo\u015bci, \u017ce Pekin, je\u015bli si\u0119 zgodzi, b\u0119dzie chcia\u0142 \"ugra\u0107\" co\u015b dla siebie. O co powalczy\u0107 w negocjacjach m\u00f3g\u0142by Xi Jinping? Polityk wskaza\u0142 na dwie kluczowe kwestie.",
        "id": 3932454,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-zmusic-rosje-donald-trump-ma-plan-kluczowy-jeden-kraj,nId,22437627",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Zmusi\u0107 Rosj\u0119\". Donald Trump ma plan? Kluczowy jeden kraj",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T14:34:50.206355+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T13:50:24+00:00",
        "description": "39 proc. badanych popiera Koalicj\u0119 Obywatelsk\u0105, 28,07 proc. - Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107, 14,26 proc. - Konfederacj\u0119, a 6,88 proc. - Konfederacj\u0119 Korony Polskiej - wynika z sonda\u017cu Og\u00f3lnopolskiej Grupy Badawczej (OGB). Progu wyborczego nie przekroczy\u0142yby: Nowa Lewica, Polska 2050, Razem oraz Polskie Stronnictwo Ludowe.",
        "id": 3932455,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-ko-z-dwucyfrowa-przewaga-nad-pis-cztery-partie-poza-sejmem-n,nId,22437615",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "KO z dwucyfrow\u0105 przewag\u0105 nad PiS, cztery partie poza Sejmem. Nowy sonda\u017c",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T14:34:50.321183+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T13:36:17+00:00",
        "description": "Wypowiedzi Theo Franckena dotycz\u0105cej ewentualnego zniszczenia Moskwy w razie ataku na Bruksel\u0119 spotka\u0142y si\u0119 z ostr\u0105 krytyk\u0105 rosyjskiej ambasady w Belgii. Rosjanie uznali te s\u0142owa za prowokacyjne i szkodliwe, oskar\u017caj\u0105c ministra obrony o nap\u0119dzanie militaryzacji Europy. Ich zdaniem to polityka Zachodu niesie najwi\u0119ksze zagro\u017cenie dla bezpiecze\u0144stwa kontynentu.",
        "id": 3932456,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-mowil-o-zrownaniu-moskwy-z-ziemia-burza-po-slowach-ministra,nId,22437643",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u200bM\u00f3wi\u0142 o \"zr\u00f3wnaniu Moskwy z ziemi\u0105\". Burza po s\u0142owach ministra obrony Belgii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T13:21:51.968101+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T13:09:58+00:00",
        "description": "Donald Trump otrzyma\u0142 od prezydenta Korei Po\u0142udniowej replik\u0119 z\u0142otej staro\u017cytnej korony i Wielki Order Mugunghwy - najwy\u017csze odznaczenie pa\u0144stwowe. Lista prezent\u00f3w jest o wiele d\u0142u\u017csza. Opr\u00f3cz tego prezydent USA mo\u017ce liczy\u0107 te\u017c na specjalne traktowanie ze strony odwiedzanych azjatyckich przyw\u00f3dc\u00f3w. Aby zyska\u0107 przychylno\u015b\u0107 Trumpa w menu znalaz\u0142 si\u0119 lubiany przez niego... ketchup.",
        "id": 3931525,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-trump-witany-jak-krol-z-azji-wroci-nie-tylko-ze-zlota-korona,nId,22437586",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump witany jak kr\u00f3l. Z Azji wr\u00f3ci nie tylko ze z\u0142ot\u0105 koron\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T13:21:52.131905+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T13:01:16+00:00",
        "description": "Lepsze o\u015bwietlenie i monitoring na ulicach, a tak\u017ce skuteczniejsze \u015bciganie sprawc\u00f3w przemocy - to niekt\u00f3re z oczekiwa\u0144, jakie przedstawi\u0142y Niemki w li\u015bcie otwartym do kanclerza Friedricha Merza. Kobiety nie czuj\u0105 si\u0119 bezpieczne w swoim kraju. W apelu do w\u0142adz zwr\u00f3ci\u0142y te\u017c uwag\u0119 na losy seniorek. Kobiety odnios\u0142y si\u0119 te\u017c do g\u0142o\u015bnych s\u0142\u00f3w kanclerza na temat migracji.",
        "id": 3931526,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-niemki-napisaly-list-do-kanclerza-jasne-zadania,nId,22438796",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niemki napisa\u0142y list do kanclerza. Jasne \u017c\u0105dania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T13:21:52.257140+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T12:55:29+00:00",
        "description": "Magdalena Sobkowiak-Czarnecka odebra\u0142a nominacj\u0119 na pe\u0142nomocnika rz\u0105du ds. unijnego programu dozbrajania SAFE opartym na preferencyjnych po\u017cyczkach, kt\u00f3rego warto\u015b\u0107 opiewa na 150 mld euro. Z tej puli Polsce zosta\u0142a przyznana najwi\u0119ksza cz\u0119\u015b\u0107 \u015brodk\u00f3w - 43,7 mld euro. Sobkowiak-Czarnecka w przesz\u0142o\u015bci by\u0142a reporterk\u0105 Polsat News i \"Wydarze\u0144\" Polsatu.",
        "id": 3931527,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-magdalena-sobkowiak-czarnecka-pelnomocnikiem-rzadu-chodzi-o,nId,22437860",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Magdalena Sobkowiak-Czarnecka pe\u0142nomocnikiem rz\u0105du ds. programu SAFE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T13:21:52.404534+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T12:40:56+00:00",
        "description": "Policjanci z Limanowej (woj. ma\u0142opolskie) prowadz\u0105 poszukiwania 40-letniego Krzysztofa Lacha z miejscowo\u015bci \u0141ost\u00f3wka. M\u0119\u017cczyzna jest poszukiwany na podstawie listu go\u0144czego wydanego przez Prokuratur\u0119 Okr\u0119gow\u0105 w Nowym S\u0105czu w zwi\u0105zku z podejrzeniem pope\u0142nienia powa\u017cnych przest\u0119pstw.",
        "id": 3931528,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/malopolskie/news-krzysztof-lach-scigany-listem-gonczym-w-tle-powazne-przestep,nId,22437856",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Krzysztof Lach \u015bcigany listem go\u0144czym. W tle powa\u017cne przest\u0119pstwa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T13:21:52.583344+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T12:34:27+00:00",
        "description": "Huragan Melissa dotar\u0142 do wybrze\u017cy Kuby. Wcze\u015bniej spustoszy\u0142 Jamajk\u0119 - eksperci podkre\u015blaj\u0105, \u017ce by\u0142o to najpot\u0119\u017cniejsze uderzenie \u017cywio\u0142u w historii karaibskiego pa\u0144stwa. Burza oraz towarzysz\u0105ce jej fale oraz powodzie zniszczy\u0142y domy, drogi i infrastruktur\u0119 publiczn\u0105. Setki tysi\u0119cy os\u00f3b jest pozbawionych pr\u0105du. Bilans ofiar \u015bmiertelnych nie jest jeszcze znany.",
        "id": 3931529,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-krajobraz-jak-z-apokalipsy-najpotezniejsze-uderzenie-w-histo,nId,22437642",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Krajobraz jak z apokalipsy. Najpot\u0119\u017cniejsze uderzenie w historii wyspy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T13:21:52.738989+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T12:30:24+00:00",
        "description": "Ukrai\u0144ski wywiad poinformowa\u0142 o eliminacji podpu\u0142kownika OMON-u, Wieniamina Maz\u017cerina. Rosyjski oficer - oskar\u017cony o dokonanie zbrodni wojennych w Buczy - zgin\u0105\u0142 na miejscu.",
        "id": 3931530,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-zemsta-na-terytorium-rosji-myslal-ze-nic-mu-nie-grozi,nId,22437624",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zemsta na terytorium Rosji. My\u015bla\u0142, \u017ce nic mu nie grozi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T13:21:52.866351+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T12:28:13+00:00",
        "description": "Ma\u0142y helikopter rozbi\u0142 si\u0119 w Lobuche w rejonie Mount Everestu. Maszyna, kt\u00f3ra lecia\u0142a na pomoc uwi\u0119zionym turystom, po\u015blizgn\u0119\u0142a si\u0119 podczas l\u0105dowania i przewr\u00f3ci\u0142a na bok. W znacznej cz\u0119\u015bci Himalaj\u00f3w panuj\u0105 obecnie bardzo trudne warunki, wywo\u0142ane przetaczaj\u0105cym si\u0119 przez Zatok\u0119 Bengalsk\u0105 cyklonem.",
        "id": 3931531,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-smiglowiec-rozbil-sie-w-poblizu-dachu-swiata-mial-zabrac-tur,nId,22437425",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015amig\u0142owiec rozbi\u0142 si\u0119 w pobli\u017cu \"dachu \u015bwiata\". Mia\u0142 zabra\u0107 turyst\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T13:21:52.965848+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T12:19:07+00:00",
        "description": "Cios za cios - tak w ostatnich kilkunastu dniach wygl\u0105daj\u0105 relacje Rosji ze Stanami Zjednoczonymi. Chocia\u017c W\u0142adimir Putin przez d\u0142ugie miesi\u0105ce zwodzi\u0142 i manipulowa\u0142 Donaldem Trumpem, dyplomatyczne triki Kremla przesta\u0142y dzia\u0142a\u0107. Ameryka\u0144ski prezydent ma ju\u017c tego dosy\u0107 i chce si\u0142\u0105 zmusi\u0107 Putina do pokoju z Ukrain\u0105. To oznacza zupe\u0142nie nowy etap rosyjsko-ukrai\u0144skiej wojny.",
        "id": 3931532,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-czekalismy-bardzo-dlugo-putin-przelicytowal-trump-chce-go-zl,nId,22437519",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Czekali\u015bmy bardzo d\u0142ugo\". Putin przelicytowa\u0142, Trump chce go z\u0142ama\u0107 si\u0142\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T13:21:53.057149+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T12:17:08+00:00",
        "description": "Ukrai\u0144skie drony uderzeniowe S\u0142u\u017cby Bezpiecze\u0144stwa Ukrainy uderzy\u0142y w rosyjski system obrony przeciwlotniczej Pancyr-S2 - poda\u0142y ukrai\u0144skie media. Co wi\u0119cej, celem sta\u0142y si\u0119 tak\u017ce dwa sk\u0142ady ropy i dwie stacje radarowe. W wyniku ataku wybuch\u0142y po\u017cary widoczne z wielu kilometr\u00f3w.",
        "id": 3931533,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-kleby-dymu-nad-krymem-zniszczono-kluczowy-element-rosyjskiej,nId,22437527",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "K\u0142\u0119by dymu nad Krymem. Zniszczono kluczowy element rosyjskiej obrony",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T13:21:53.143831+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T12:01:07+00:00",
        "description": "Rosyjski ma\u0142y okr\u0119t rakietowy Amur zosta\u0142 skierowany na Morze Ba\u0142tyckie - poinformowa\u0142 ukrai\u0144ski portal Militarnyj. Wcze\u015bniej jednostka wchodzi\u0142a w sk\u0142ad Floty Czarnomorskiej. Okr\u0119t posiada na swoim uzbrojeniu pociski manewruj\u0105ce Kalibr.",
        "id": 3931534,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-rosyjski-okret-rakietowy-przebazowany-skierowano-go-na-balty,nId,22437494",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosyjski okr\u0119t rakietowy przebazowany. Skierowano go na Ba\u0142tyk",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T13:21:53.233646+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T11:59:36+00:00",
        "description": "Rosyjski dron uderzy\u0142 w jedn\u0105 z ukrai\u0144skich pozycji, zabijaj\u0105c \u017co\u0142nierza. Moment ataku zarejestrowali dziennikarze \"Die Welt\", kt\u00f3rzy chwil\u0119 wcze\u015bniej przeprowadzali wywiady z wojskowymi. Bezza\u0142ogowiec trafi\u0142 w pojazd, rani\u0105c te\u017c innego mundurowego. Obra\u017cenia odnios\u0142a r\u00f3wnie\u017c ekipa dziennika.",
        "id": 3931535,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-skonczyli-wywiad-nadlecial-rosyjski-dron-zolnierz-bez-szans,nId,22437530",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sko\u0144czyli wywiad, nadlecia\u0142 rosyjski dron. \u017bo\u0142nierz bez szans na prze\u017cycie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T13:21:53.322554+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T11:44:03+00:00",
        "description": "Je\u015bli Zbigniew Ziobro pow\u0119druje do aresztu jako szef gangu, mo\u017cna si\u0119 spodziewa\u0107 jednego. Po wyborach przegranych przez Donalda Tuska to samo spotka kogo\u015b z jego ludzi. Czy jego samego?",
        "id": 3931536,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/felietony/news-system-ziobry-system-tuska-szef-rzadu-jak-hiszpanski-konkwis,nId,22437598",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "System Ziobry, system Tuska. Szef rz\u0105du jak hiszpa\u0144ski konkwistador",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T13:21:53.412879+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T11:33:20+00:00",
        "description": "Fragment naczynia szklanego z IV wieku wr\u00f3ci\u0142 do Polski dzi\u0119ki wsp\u00f3\u0142pracy s\u0142u\u017cb polskich i ameryka\u0144skich. Zabytek zagin\u0105\u0142 niemal 100 lat temu, prawdopodobnie podczas Powstania Warszawskiego. Naczynie ze zbior\u00f3w go\u0142uchowskich zosta\u0142o odnalezione w prywatnych zbiorach dzi\u0119ki czujno\u015bci ameryka\u0144skiej archeolog.",
        "id": 3931537,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-cenne-naczynie-wrocilo-do-polski-szukano-go-niemal-100-lat,nId,22436723",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cenne naczynie wr\u00f3ci\u0142o do Polski. Szukano go niemal 100 lat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T13:21:53.536599+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T11:17:08+00:00",
        "description": "Prezydent USA zwolni\u0142 we wtorek wszystkich sze\u015bciu cz\u0142onk\u00f3w Komisji Sztuk Pi\u0119knych (CFA) - informuj\u0105 ameryka\u0144skie media. Komisja ta mia\u0142a dokona\u0107 przegl\u0105du projektu budowy sali balowej Donalda Trumpa oraz zaplanowanego przez niego wzd\u0142u\u017c Potomaku \u0142uku triumfalnego. Oba plany ju\u017c wcze\u015bniej spotka\u0142y si\u0119 z szerok\u0105 krytyk\u0105 zar\u00f3wno ekspert\u00f3w, jak i by\u0142ych pracownik\u00f3w Bia\u0142ego Domu oraz opinii publicznej.",
        "id": 3931538,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-czystki-bialego-domu-zajmowali-sie-marzeniem-trumpa-stracili,nId,22436584",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czystki Bia\u0142ego Domu. Zajmowali si\u0119 marzeniem Trumpa, stracili posady",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T11:36:04.596203+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T11:17:08+00:00",
        "description": "Prezydent USA zwolni\u0142 we wtorek wszystkich sze\u015bciu cz\u0142onk\u00f3w Komisji Sztuk Pi\u0119knych (CFA) - informuj\u0105 ameryka\u0144skie media. Komisja ta mia\u0142a dokona\u0107 przegl\u0105du projektu budowy sali balowej Donalda Trumpa oraz zaplanowanego przez niego wzd\u0142u\u017c Potomaku \u0142uku triumfalnego. Oba plany ju\u017c wcze\u015bniej spotka\u0142y si\u0119 z szerok\u0105 krytyk\u0105 zar\u00f3wno ekspert\u00f3w, jak i by\u0142ych pracownik\u00f3w Bia\u0142ego Domu oraz opinii publicznej.",
        "id": 3930875,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-trump-zwolnil-czlonkow-komisji-mieli-opiniowac-plan-budowy-s,nId,22436584",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump zwolni\u0142 cz\u0142onk\u00f3w komisji. Mieli opiniowa\u0107 plan budowy sali balowej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T11:36:04.732926+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T11:07:59+00:00",
        "description": "Gwa\u0142towny nap\u0142yw m\u0119\u017cczyzn z Ukrainy do Niemiec i Polski w ostatnich tygodniach wywo\u0142a\u0142 skrajne reakcje polityk\u00f3w - zauwa\u017ca \"Politico\". - Nie mamy \u017cadnego interesu w tym, by m\u0142odzi Ukrai\u0144cy sp\u0119dzali czas w Niemczech, zamiast broni\u0107 swojego kraju - m\u00f3wi cytowany przez portal cz\u0142onek Bundestagu J\u00fcrgen Hardt. Sytuacja eskalowa\u0142a po zmianie prawa, na mocy kt\u00f3rego z kraju ogarni\u0119tego wojn\u0105 mogli wyjecha\u0107 m\u0142odzi doro\u015bli do 22. roku \u017cycia.",
        "id": 3930876,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-naplyw-ukraincow-punktem-zapalnym-w-polsce-i-w-niemczech-mus,nId,22437515",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nap\u0142yw m\u0142odych Ukrai\u0144c\u00f3w \"punktem zapalnym\". \"Musimy si\u0119 tym zaj\u0105\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T11:36:04.842353+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T10:28:15+00:00",
        "description": "Nowy Statut Konferencji Episkopatu Polski. Dokument, zatwierdzony dekretem Dykasterii ds. Biskup\u00f3w, zacznie obowi\u0105zywa\u0107 od 30 listopada, czyli od pierwszej niedzieli adwentu. Wed\u0142ug statutu zadaniem KEP jest m.in. \"bratersk\u0105 mi\u0142o\u015b\u0107 i jedno\u015b\u0107 dzia\u0142ania biskup\u00f3w\" czy \"troska o \u017cycie religijne katolik\u00f3w w Polsce\". Wskazano tak\u017ce na prowadzenie \"jednolitego dialogu z w\u0142adzami politycznymi\" oraz utrzymanie \"w\u0142a\u015bciwych \"relacji mi\u0119dzy Ko\u015bcio\u0142em i pa\u0144stwem\".",
        "id": 3930877,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nowe-przepisy-dla-polskich-biskupow-kep-oglasza-dokument,nId,22437503",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe przepisy dla polskich biskup\u00f3w. KEP og\u0142asza dokument",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T11:36:04.985180+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T10:15:06+00:00",
        "description": "W ci\u0105gu godziny wiceprezes sp\u00f3\u0142ki Dawtona otrzyma pismo od szefa KOWR z \u017c\u0105daniem natychmiastowego zwrotu dzia\u0142ki, kt\u00f3ra ma s\u0142u\u017cy\u0107 pod budow\u0119 CPK - ustali\u0142 Polsat News. Strategiczny dla CPK teren zosta\u0142 sprzedany na kilka dni przed oddaniem w\u0142adzy przez Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107. Mia\u0142a tam powsta\u0107 mi\u0119dzy innymi linia kolejowa prowadz\u0105ca do lotniska.",
        "id": 3930878,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-polsat-news-kowr-wystapi-o-zwrot-dzialki-kolo-cpk,nId,22437528",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polsat News: KOWR wyst\u0105pi o zwrot dzia\u0142ki ko\u0142o CPK",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T15:47:25.260111+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T10:15:06+00:00",
        "description": "Wiceprezes sp\u00f3\u0142ki Dawtona otrzyma pismo od szefa KOWR z \u017c\u0105daniem natychmiastowego zwrotu dzia\u0142ki, kt\u00f3ra ma s\u0142u\u017cy\u0107 pod budow\u0119 CPK - przekaza\u0142 szef o\u015brodka, potwierdzaj\u0105c ustalenia Polsat News. Strategiczny dla CPK teren zosta\u0142 sprzedany na kilka dni przed oddaniem w\u0142adzy przez Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107. Mia\u0142a tam powsta\u0107 mi\u0119dzy innymi linia kolejowa prowadz\u0105ca do lotniska.",
        "id": 3933071,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-potwierdzily-sie-ustalenia-polsat-news-kowr-wystapi-o-zwrot,nId,22437528",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Potwierdzi\u0142y si\u0119 ustalenia Polsat News. KOWR wyst\u0105pi o zwrot dzia\u0142ki pod CPK",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T10:15:50.055697+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T10:05:41+00:00",
        "description": "Rodzinna tragedia na Malcie. Podczas k\u0105pieli zgin\u0105\u0142 11-letni ch\u0142opiec, a tak\u017ce najprawdopodobniej jego ojciec. Cia\u0142a m\u0119\u017cczyzny wci\u0105\u017c nie odnaleziono. Dramatyczne sceny rozegra\u0142y si\u0119 na oczach matki, kt\u00f3ra na pla\u017cy opiekowa\u0142a si\u0119 ma\u0142ymi dzie\u0107mi.",
        "id": 3930372,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wakacje-zamienily-sie-w-koszmar-tragedia-rozegrala-sie-na-oc,nId,22437408",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragedia przerwa\u0142a wakacyjn\u0105 sielank\u0119. Wszystko na oczach matki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T10:15:50.190041+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T09:48:34+00:00",
        "description": "Szef MON W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz zapewni\u0142, \u017ce Polska nie otrzyma\u0142a informacji o ewentualnym zmniejszeniu liczebno\u015bci ameryka\u0144skiego kontyngentu na swoim terytorium. Z ustale\u0144 Interii wynika natomiast, \u017ce decyzja USA o redukcji wojsk w Rumunii mo\u017ce by\u0107 elementem nowej strategii obronnej Stan\u00f3w Zjednoczonych. Do plan\u00f3w prezydenta Donalda Trumpa odnios\u0142o si\u0119 r\u00f3wnie\u017c NATO.",
        "id": 3930373,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-doniesienia-o-redukcji-amerykanskich-wojsk-szef-mon-zabral-g,nId,22437486",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Doniesienia o redukcji ameryka\u0144skich wojsk. Szef MON zabra\u0142 g\u0142os",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T10:15:50.277295+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T09:27:40+00:00",
        "description": "Wojska rosyjskie napieraj\u0105 na Pokrowsk - kluczowe obecnie miasto na linii ukrai\u0144skiego frontu. - Po raz pierwszy mog\u0119 powiedzie\u0107, \u017ce istnieje ryzyko utraty miasta ju\u017c w listopadzie - alarmuje ekspert wojskowy Denys Popowycz. Zdobycie Pokrowska znacz\u0105co przybli\u017cy\u0142oby Rosj\u0119 do jej g\u0142\u00f3wnego celu w regionie - pe\u0142nego zaj\u0119cia obwodu donieckiego.",
        "id": 3930374,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-ukraina-moze-stracic-kluczowe-miasto-pierwszy-raz-moge-powie,nId,22437407",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukraina mo\u017ce straci\u0107 kluczowe miasto. \"Pierwszy raz mog\u0119 powiedzie\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T10:15:50.357991+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T09:00:04+00:00",
        "description": "Ukraina nie ustaje w wysi\u0142kach, aby do\u0142\u0105czy\u0107 do Unii Europejskiej i podejmuje dzia\u0142ania, by jak najszybciej przybli\u017cy\u0107 ten cel. Pomaga w tym post\u0119puj\u0105ca odbudowa gospodarki i jej wzrost po du\u017cym za\u0142amaniu w roku 2022. Jednak do tej pory nie otwarto \u017cadnego z tzw. klastr\u00f3w negocjacyjnych. O zmian\u0119 w tej kwestii oficjalnie apeluje Parlament Europejski, kt\u00f3ry jest wsp\u00f3\u0142ustawodawc\u0105 w polityce rozszerzeniowej UE. Tymczasem negocjacje z trzema innymi pa\u0144stwami kandyduj\u0105cymi - Czarnog\u00f3r\u0105, Albani\u0105 i Serbi\u0105 - s\u0105 na zaawansowanym poziomie.",
        "id": 3930375,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/blizej-europy/news-ukraina-blizej-europy-czy-pe-przyspieszy-integracje,nId,22435871",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukraina bli\u017cej Europy: Czy PE przyspieszy integracj\u0119?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T08:59:03.078106+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T08:52:45+00:00",
        "description": "Alaksandr \u0141ukaszenka skrytykowa\u0142 decyzj\u0119 Litwy o zamkni\u0119ciu granicy z Bia\u0142orusi\u0105, nazywaj\u0105c j\u0105 \"wariactwem\". - Nawet jak na tak ma\u0142y kraj, jak Litwa, to przejaw ma\u0142ostkowo\u015bci - stwierdzi\u0142 bia\u0142oruski przyw\u00f3dca. Litwa zamkn\u0119\u0142a wszystkie przej\u015bcia graniczne z Bia\u0142orusi\u0105 w reakcji na liczne naruszenia swojej przestrzeni powietrznej przez balony.",
        "id": 3929561,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wariactwo-i-malostkowosc-lukaszenka-reaguje-na-decyzje-litwy,nId,22436563",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Wariactwo i ma\u0142ostkowo\u015b\u0107\". \u0141ukaszenka reaguje na decyzj\u0119 Litwy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T08:59:03.168802+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T08:52:05+00:00",
        "description": "Utrudnione dostawy i Rosjanie odci\u0119ci od sprz\u0119tu wojskowego - to efekty akcji ruchu oporu Atesz w okupowanym mie\u015bcie Tokmak na Zaporo\u017cu. Partyzanci skutecznie uszkodzili elementy infrastruktury kolejowej, podpalaj\u0105c jedn\u0105 z podstacji. \"To kolejny cios w system logistyczny wroga\" - napisano, ujawniaj\u0105c szczeg\u00f3\u0142y.",
        "id": 3929563,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-cios-dla-rosjan-partyzanci-odcieli-wojska-od-niezbednych-dos,nId,22436703",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cios dla Rosjan. Partyzanci odci\u0119li wojska od niezb\u0119dnych dostaw",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T10:15:50.517597+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T07:55:31+00:00",
        "description": "Stany Zjednoczone poinformowa\u0142y Rumuni\u0119 i inne pa\u0144stwa NATO, \u017ce postanowi\u0142y zredukowa\u0107 liczebno\u015b\u0107 ameryka\u0144skich wojsk we wschodniej Europie - og\u0142osi\u0142o w \u015brod\u0119 Ministerstwo Obrony w Bukareszcie. Jak dodano, w Rumunii pozostanie oko\u0142o tysi\u0105ca \u017co\u0142nierzy USA. Interia dowiedzia\u0142a si\u0119 od \u017ar\u00f3d\u0142a w MON, \u017ce decyzja ta nie dotyczy Polski.",
        "id": 3930376,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-usa-zredukuja-liczebnosc-wojsk-w-europie-mamy-komentarz-z-ob,nId,22436702",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA zredukuj\u0105 liczebno\u015b\u0107 wojsk w Europie? Mamy komentarz z obozu w\u0142adzy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T08:59:03.287586+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T07:55:31+00:00",
        "description": "Stany Zjednoczone poinformowa\u0142y Rumuni\u0119 i inne pa\u0144stwa NATO, \u017ce postanowi\u0142y zredukowa\u0107 liczebno\u015b\u0107 ameryka\u0144skich wojsk we wschodniej Europie - og\u0142osi\u0142o w \u015brod\u0119 ministerstwo obrony w Bukareszcie. Jak dodano, w Rumunii pozostanie oko\u0142o tysi\u0105ca \u017co\u0142nierzy USA.",
        "id": 3929564,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wladze-rumunii-usa-zredukuja-liczebnosc-wojsk-w-europie,nId,22436702",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W\u0142adze Rumunii: USA zredukuj\u0105 liczebno\u015b\u0107 wojsk w Europie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T08:59:03.389441+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T07:46:30+00:00",
        "description": "Nie ma \u017cadnych szans, by prezydent Karol Nawrocki podpisa\u0142 tak\u0105 ustaw\u0119, gdyby zosta\u0142a uchwalona w obecnym kszta\u0142cie - oceni\u0142 szef Kancelarii Prezydenta Zbigniew Bogucki. Chodzi o przygotowany przez ministra sprawiedliwo\u015bci Waldemara \u017burka projekt zmian w s\u0105downictwie. Bogucki doda\u0142 te\u017c, \u017ce projekt ten \"nie jest kompromisowy\".",
        "id": 3929565,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-czarne-chmury-nad-kluczowa-ustawa-jasna-ocena-z-palacu-prezy,nId,22436569",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czarne chmury nad kluczow\u0105 ustaw\u0105 \u017burka. Ocena z Pa\u0142acu Prezydenckiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T08:59:03.505209+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T07:34:08+00:00",
        "description": "\"Na polecenie wydzia\u0142u zamiejscowego Prokuratury Krajowej w Katowicach - do sprawy nieprawid\u0142owo\u015bci w Rz\u0105dowej Agencji Rezerw Strategicznych - agenci CBA zatrzymali Paw\u0142a M.\" - przekaza\u0142 w \u015brod\u0119 rzecznik ministra koordynatora ds. s\u0142u\u017cb specjalnych Jacek Dobrzy\u0144ski. Jak u\u015bci\u015bli\u0142, m\u0119\u017cczyzna w czasach rz\u0105d\u00f3w PiS by\u0142 m.in. wiceszefem MSWiA.",
        "id": 3929566,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-cba-zatrzymalo-bylego-wiceministra-w-tle-sprawa-rars,nId,22436694",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CBA zatrzyma\u0142o by\u0142ego wiceministra. W tle sprawa RARS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T08:59:03.623306+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T07:05:20+00:00",
        "description": "Dy\u017curna para my\u015bliwc\u00f3w MiG-29 \"dokona\u0142a skutecznego przechwycenia, identyfikacji wizualnej oraz eskortowania z rejonu odpowiedzialno\u015bci\" rosyjskiego samolotu - poda\u0142o Dow\u00f3dztwo Operacyjne Rodzaj\u00f3w Si\u0142 Zbrojnych. Jak doda\u0142o, sta\u0142o si\u0119 to we wtorek. Obca maszyna wykonywa\u0142a lot nad Ba\u0142tykiem i \"nie naruszy\u0142a polskiej przestrzeni powietrznej\".",
        "id": 3929567,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-polskie-mysliwce-przechwycily-rosyjski-samolot-akcja-nad-bal,nId,22436579",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polskie my\u015bliwce przechwyci\u0142y rosyjski samolot. Akcja nad Ba\u0142tykiem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T08:59:03.705760+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T06:49:32+00:00",
        "description": "Wa\u017c\u0105 si\u0119 losy Szymona Ho\u0142owni, kt\u00f3ry niebawem przestanie by\u0107 marsza\u0142kiem Sejmu. Wiadomo ju\u017c, \u017ce polityk nie b\u0119dzie ponownie kandydowa\u0142 w wyborach na lidera Polski 2050, my\u015bli tak\u017ce o porzuceniu krajowej polityki na dobre. Nowy sonda\u017c pokazuje tymczasem, jak przysz\u0142o\u015b\u0107 marsza\u0142ka widz\u0105 Polacy.",
        "id": 3929568,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-jaka-przyszlosc-czeka-holownie-polacy-zabrali-glos,nId,22436560",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jaka przysz\u0142o\u015b\u0107 czeka Ho\u0142owni\u0119? Polacy zabrali g\u0142os",
        "vote": 0
    }
]