[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T19:55:41.349293+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T19:41:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/e/d04d5376016882-948-568-0-95-3456-2073.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Nvidia sta\u0142a si\u0119 w \u015brod\u0119 pierwsz\u0105 firm\u0105 na \u015bwiecie, kt\u00f3rej kapitalizacja gie\u0142dowa przekroczy\u0142a 5 bln dolar\u00f3w. To tyle, ile wynosi roczne PKB Niemiec, kt\u00f3re s\u0105 trzeci\u0105 najwi\u0119ksz\u0105 gospodark\u0105 \u015bwiata, i pi\u0119\u0107 razy wi\u0119cej ni\u017c PKB Polski.</p>",
        "id": 3935635,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nvidia-pierwsza-firma-na-swiecie-o-wartosci-powyzej-5-bln-dolarow-9032237.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/6/e/d04d5376016882-948-568-0-95-3456-2073.jpg",
        "title": "Nvidia pierwsz\u0105 firm\u0105 na \u015bwiecie o warto\u015bci powy\u017cej 5 bln dolar\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T18:36:27.237963+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T18:36:26+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/4/22441deb6dec41-948-568-0-0-3000-1799.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W przypadku dzia\u0142ek kupionych na Pomorzu przez by\u0142ego prezesa Orlenu Daniela Obajtka, a nast\u0119pnie przekazanych fundacji rodzinnej, Krajowemu O\u015brodkowi Wsparcia Rolnictwa przys\u0142ugiwa\u0142o prawo pierwokupu, jednak KOWR z niego nie skorzysta\u0142 \u2013 poda\u0142 w \u015brod\u0119 obecny dyrektor o\u015brodka Henryk Smolarz.</p>",
        "id": 3934961,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Daniel-Obajtek-ma-dzialki-w-miejscu-gdzie-powstanie-elektrownia-jadrowa-Szef-KOWR-Przyslugiwalo-prawo-pierwokupu-9032216.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/4/4/22441deb6dec41-948-568-0-0-3000-1799.jpg",
        "title": "Daniel Obajtek ma dzia\u0142ki w miejscu, gdzie powstanie elektrownia j\u0105drowa. Szef KOWR: Przys\u0142ugiwa\u0142o prawo pierwokupu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T18:36:26.808576+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T18:36:26+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/d/6939d2e9c7dd4d-930-557-0-32-930-557.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Federalny Komitet Otwartego Rynku zdecydowa\u0142 si\u0119 na drug\u0105 z\nrz\u0119du redukcj\u0119 st\u00f3p procentowych.</p>",
        "id": 3934959,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Fed-obnizylstopy-procentowe-w-pazdzierniku-2025-QT-skonczy-sie-w-grudniu-9032133.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/6/d/6939d2e9c7dd4d-930-557-0-32-930-557.jpg",
        "title": "Fed \u015bci\u0105\u0142 stopy i zapowiada koniec QT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T18:36:27.381672+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T18:36:26+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/b/749dc8f915a703-948-568-0-52-1600-959.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Komisja Europejska poinformowa\u0142a w \u015brod\u0119 o pozytywnym rozpatrzeniu trzeciego wniosku Polski o p\u0142atno\u015b\u0107 z Krajowego Planu Odbudowy (KPO). Polska otrzyma 6,2 mld euro. Wed\u0142ug KE pieni\u0105dze te maj\u0105 w szczeg\u00f3lno\u015bci by\u0107 zainwestowane w edukacj\u0119, rozw\u00f3j cyfrowy, czyst\u0105 energi\u0119 i transport.</p>",
        "id": 3934962,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Jest-zielone-swiatlo-od-KE-6-2-mld-euro-z-KPO-dla-Polski-9032202.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/1/b/749dc8f915a703-948-568-0-52-1600-959.jpg",
        "title": "Jest zielone \u015bwiat\u0142o od KE. 6,2 mld euro z KPO dla Polski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T18:36:27.931189+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T18:36:26+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/f/df0faccfe89246-948-568-24-0-1568-940.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W perspektywie kilku lat suwerenno\u015b\u0107 Polski mo\u017ce by\u0107 zagro\u017cona \u2013 oceni\u0142 prezes PiS Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski podczas Forum Ekonomicznego w Krynicy w \u015brod\u0119. Wskaza\u0142 dwa mo\u017cliwe scenariusze: przyj\u0119cie nowego \u201euk\u0142adu europejskiego\u201d oraz ryzyko wojny z Rosj\u0105.</p>",
        "id": 3934963,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kaczynski-Polska-moze-utracic-suwerennosc-przez-nowy-uklad-europejski-lub-wojne-9032227.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/9/f/df0faccfe89246-948-568-24-0-1568-940.jpg",
        "title": "Kaczy\u0144ski: Polska mo\u017ce utraci\u0107 suwerenno\u015b\u0107 przez nowy uk\u0142ad europejski lub wojn\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T18:36:27.086803+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T18:36:26+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/2/6440e7c35910b3-948-568-0-0-977-586.png\" alt=\"\" align=\"left\" />9 dni po poprzedniej globalnej awarii internetowej znowu mierzymy si\u0119 z \ntym samym problemem. W \u015brodowy wiecz\u00f3r wiele stron notuje problemy z \ndzia\u0142aniem.</p>",
        "id": 3934960,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kolejna-awaria-w-internecie-Nie-dzialaja-strony-i-aplikacje-Microsoftu-ale-nie-tylko-9032208.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/b/2/6440e7c35910b3-948-568-0-0-977-586.png",
        "title": "Kolejna awaria w internecie. Nie dzia\u0142aj\u0105 strony i aplikacje Microsoftu, ale nie tylko",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T18:36:28.497294+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T18:36:26+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/5/9965f4ea2a0e11-948-568-100-70-3833-2300.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Grupa Jeronimo Martins, w\u0142a\u015bciciel m.in. sklep\u00f3w Biedronka, mia\u0142a w trzecim kwartale 2025 roku 214 mln euro zysku netto jednostki dominuj\u0105cej, o 14,6 proc. wi\u0119cej ni\u017c przed rokiem - poda\u0142a sp\u00f3\u0142ka w raporcie.</p>",
        "id": 3934964,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wlasciciel-Biedronki-pokazuje-wyniki-Jeronimo-Martins-mialo-214-mln-euro-zysku-netto-9032207.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/7/5/9965f4ea2a0e11-948-568-100-70-3833-2300.jpg",
        "title": "W\u0142a\u015bciciel Biedronki pokazuje wyniki. Jeronimo Martins mia\u0142o 214 mln euro zysku netto",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T19:55:42.708226+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T18:08:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/8/3a94187f536bb5-948-568-50-60-3950-2369.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ok. 800 uwag wp\u0142yn\u0119\u0142o w ko\u0144cz\u0105cych si\u0119 31 pa\u017adziernika konsultacjach spo\u0142ecznych Strategii Rozwoju Polski do 2035 r., prowadzonych przez Ministerstwo Funduszy i Polityki Regionalnej \u2013 poinformowa\u0142a PAP szefowa resortu Katarzyna Pe\u0142czy\u0144ska-Na\u0142\u0119cz. Dokument ma by\u0107 przyj\u0119ty przez rz\u0105d w I kwartale 2026 r.</p>",
        "id": 3935636,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Strategia-Rozwoju-Polski-do-2035-r-Rzad-dostal-800-uwag-w-konsultacjach-spolecznych-9032181.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/8/8/3a94187f536bb5-948-568-50-60-3950-2369.jpg",
        "title": "Strategia Rozwoju Polski do 2035 r. Rz\u0105d dosta\u0142 800 uwag w konsultacjach spo\u0142ecznych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T17:19:14.988757+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T17:19:13+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/c/bcd09539be92de-945-560-75-7-2925-1754.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Kruk mia\u0142 w trzecim kwartale 2025 roku 292,6 mln z\u0142 zysku netto j.d. oraz 432 mln z\u0142 EBITDA - wynika z raportu sp\u00f3\u0142ki. Konsensus PAP Biznes zak\u0142ada\u0142 281,9 mln z\u0142 zysku netto i 427,3 mln z\u0142 EBITDA.</p>",
        "id": 3934228,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kruk-mial-w-III-kw-292-6-mln-zl-zysku-netto-j-d-wobec-281-9-mln-zl-konsensusu-9032165.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/3/c/bcd09539be92de-945-560-75-7-2925-1754.jpg",
        "title": "Kruk mia\u0142 w III kw. 292,6 mln z\u0142 zysku netto j.d. wobec 281,9 mln z\u0142 konsensusu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T17:19:14.053967+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T17:19:13+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/e/29b39b699bef9d-948-568-0-0-1200-719.png\" alt=\"\" align=\"left\" />Pomimo niewielkiego wycofania indeks WIG20 pozosta\u0142 po \u015brodowej sesji blisko szczytu hossy, a uwag\u0119 inwestor\u00f3w na GPW zaprz\u0105ta\u0142y raporty gie\u0142dowych sp\u00f3\u0142ek. W tej materii najwi\u0119kszym zawodem okaza\u0142y si\u0119 wyniki XTB, chocia\u017c po prezentacji kwartalnych sprawozda\u0144 topnia\u0142y te\u017c akcje Santandera i \u017babki. Najsilniejsz\u0105 z najwi\u0119kszych sp\u00f3\u0142ek z GPW, by\u0142a KGHM, pod\u0105\u017caj\u0105ca za rekordowymi cenami miedzi.</p>",
        "id": 3934226,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Depesza-gieldowa-29-10-2025-Wyniki-XTB-i-Santandera-rekord-cen-miedzi-9032078.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/4/e/29b39b699bef9d-948-568-0-0-1200-719.png",
        "title": "XTB rozczarowa\u0142o wynikami, rekordowe ceny miedzi nap\u0119dzaj\u0105 akcje KGHM. \u015aroda na GPW",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T17:19:15.130854+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T17:15:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/c/21fd904a49fdaa-948-568-22-210-4415-2649.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Si\u0142y Obronne Izraela (IDF) poinformowa\u0142y, \u017ce przeprowadzi\u0142y atak w p\u00f3\u0142nocnej cz\u0119\u015bci Strefy Gazy, twierdz\u0105c, \u017ce zaatakowany obiekt w rejonie Bajt Lahija stanowi\u0142 bezpo\u015brednie zagro\u017cenie dla izraelskich \u017co\u0142nierzy.</p>",
        "id": 3934229,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Izrael-przeprowadzil-atak-w-polnocnej-czesci-Strefy-Gazy-9032141.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/d/c/21fd904a49fdaa-948-568-22-210-4415-2649.jpg",
        "title": "Izrael przeprowadzi\u0142 atak w p\u00f3\u0142nocnej cz\u0119\u015bci Strefy Gazy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T17:19:15.735830+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T17:10:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/4/3a7d53298c13c7-948-568-50-69-3750-2249.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ponadsektorowy Akcelerator Rozwoju Polskiej Energetyki z udzia\u0142em przedstawicieli ponad 30 instytucji, ministerstw, bran\u017cy i odbiorc\u00f3w energii - to najnowsza inicjatywa prezes URE Renaty Mroczek. Zadaniem akceleratora b\u0119dzie tworzenie propozycji ram efektywnego rozwoju sektora energii.</p>",
        "id": 3934231,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/URE-uruchamia-Akcelerator-Rozwoju-Polskiej-Energetyki-9032115.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/5/4/3a7d53298c13c7-948-568-50-69-3750-2249.jpg",
        "title": "URE uruchamia Akcelerator Rozwoju Polskiej Energetyki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T17:19:14.709429+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T16:23:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/6/c4f5bb3a2dfa0a-948-568-0-10-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />O\u015brodek badawczy Humanitarian Research Lab (HRL) przy Uniwersytecie Yale poinformowa\u0142 we wtorek, \u017ce analiza zdj\u0119\u0107 satelitarnych suda\u0144skiego Al-Fasziru wskazuje, \u017ce rebelianci z RSF dokonuj\u0105 w mie\u015bcie \u201emasakry\u201d. W \u015brod\u0119 rz\u0105d Sudanu oskar\u017cy\u0142 RSF o atakowanie meczet\u00f3w i obiekt\u00f3w Czerwonego P\u00f3\u0142ksi\u0119\u017cyca.</p>",
        "id": 3934227,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Krew-widoczna-na-zdjeciach-satelitarnych-Rebelianci-z-RSF-dokonuja-masakry-cywilow-w-Sudanie-9032102.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/c/6/c4f5bb3a2dfa0a-948-568-0-10-4000-2399.jpg",
        "title": "Krew widoczna na zdj\u0119ciach satelitarnych. Rebelianci z RSF dokonuj\u0105 masakry cywil\u00f3w w Sudanie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T17:19:15.635722+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T16:10:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/0/b802583232a8d5-948-567-5-32-995-596.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Niemal 31 mln z\u0142 ma kosztowa\u0107 budowa nowego wjazdu na teren lotniska w podrzeszowskiej Jasionce. G\u0142\u00f3wnym celem inwestycji, kt\u00f3ra ma by\u0107 gotowa w 2027 r., jest poprawa bezpiecze\u0144stwa poprzez rozdzielenie ruchu towarowego i osobowego na terenie portu.</p>",
        "id": 3934230,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zmiany-w-Jasionce-Lotnisko-bedzie-mialo-nowy-wjazd-9032091.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/f/0/b802583232a8d5-948-567-5-32-995-596.jpg",
        "title": "Zmiany w Jasionce. Lotnisko b\u0119dzie mia\u0142o nowy wjazd",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T16:07:12.521133+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T16:07:11+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/5/5ccbd0f83f9a75-945-560-0-20-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />USA i Korea P\u0142d. osi\u0105gn\u0119\u0142y porozumienie w sprawie inwestycji wartych 350 mld dolar\u00f3w, kt\u00f3re Seul poczyni w Stanach Zjednoczonych \u2013 poinformowa\u0142 w \u015brod\u0119 doradca prezydenta Korei P\u0142d. Kim Jong Bom. To element szerszej umowy handlowej, kt\u00f3ra ma na celu unikni\u0119cie wysokich ameryka\u0144skich ce\u0142 na korea\u0144skie produkty.</p>",
        "id": 3933378,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/USA-i-Korea-Pld-osiagnely-porozumienie-w-sprawie-inwestycji-wartych-350-mld-dolarow-9032109.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/0/5/5ccbd0f83f9a75-945-560-0-20-1000-599.jpg",
        "title": "USA i Korea P\u0142d. osi\u0105gn\u0119\u0142y porozumienie w sprawie inwestycji wartych 350 mld dolar\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T16:07:11.963386+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T15:50:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/5/60bc8c073b6545-948-568-1190-20-2633-1580.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Od \u015brody UE i Ukraina b\u0119d\u0105 korzysta\u0107 ze wzmocnionych i stabilnych ram handlowych wraz z wej\u015bciem w \u017cycie zmodernizowanej umowy o wolnym handlu mi\u0119dzy UE a Ukrain\u0105 (DCFTA) - poda\u0142a KE. Doda\u0142a, \u017ce umowa ogranicza przyw\u00f3z do UE wra\u017cliwych produkt\u00f3w rolnych,</p>",
        "id": 3933377,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wchodzi-w-zycie-zaktualizowana-umowa-handlowa-miedzy-UE-a-Ukraina-9032068.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/9/5/60bc8c073b6545-948-568-1190-20-2633-1580.jpg",
        "title": "Wchodzi w \u017cycie zaktualizowana umowa handlowa mi\u0119dzy UE a Ukrain\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T14:54:15.757234+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T14:54:14+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/2/fadb285685a212-948-568-103-15-1337-802.png\" alt=\"\" align=\"left\" />W najbli\u017cszym roku CPK planuje wyst\u0105pi\u0107 z wnioskami do Komisji Europejskiej o miliardowe dotacje na budow\u0119 poszczeg\u00f3lnych odcink\u00f3w linii kolejowej mi\u0119dzy Warszaw\u0105 a \u0141odzi\u0105 i dr\u0105\u017cenie tunelu dalekobie\u017cnego w \u0141odzi - poda\u0142a sp\u00f3\u0142ka w informacji prasowej. CPK liczy na otwarcie nowych mo\u017cliwo\u015bci finansowania z UE w perspektywie 2028-2034.</p>",
        "id": 3932717,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/CPK-zawnioskuje-o-miliardowe-dotacje-z-UE-na-linie-kolejowa-i-tunel-9032056.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/e/2/fadb285685a212-948-568-103-15-1337-802.png",
        "title": "CPK zawnioskuje o miliardowe dotacje z UE na lini\u0119 kolejow\u0105 i tunel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T14:54:15.979483+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T14:50:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/3/700d4de6e1a443-948-568-0-350-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wojskowe Zak\u0142ady Lotnicze nr 2 w Warszawie i ameryka\u0144skie GE Aerospace b\u0119d\u0105 wsp\u00f3\u0142pracowa\u0107 w zakresie rozwoju zdolno\u015bci obs\u0142ugi technicznej, napraw i przegl\u0105d\u00f3w silnik\u00f3w, kt\u00f3re nap\u0119dzaj\u0105 m.in. samoloty F-16 i F-15 \u2013 wynika z podpisanego w \u015brod\u0119 porozumienia.</p>",
        "id": 3932718,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/WZL-2-i-GE-Aerospace-lacza-sily-przy-silnikach-F-16-i-F-15-9031990.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/a/3/700d4de6e1a443-948-568-0-350-4000-2399.jpg",
        "title": "WZL-2 i GE Aerospace \u0142\u0105cz\u0105 si\u0142y przy silnikach F-16 i F-15",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T14:54:16.894398+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T14:32:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/b/d4edb525fc597d-939-563-2-2-939-563.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezes Urz\u0119du Regulacji Energetyki (URE) uzgodni\u0142 10-letni plan rozwoju sieci przesy\u0142owej gazu na lata 2026-2035 - poda\u0142 URE na stronie. Plan zak\u0142ada wzrost zapotrzebowania na gaz nawet do 29 mld m sze\u015bc. w perspektywie 2031 r.</p>",
        "id": 3932720,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Gazowa-dziesieciolatka-URE-zatwierdzil-plan-rozwoju-sieci-Gaz-Systemu-9032004.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/5/b/d4edb525fc597d-939-563-2-2-939-563.jpg",
        "title": "Gazowa dziesi\u0119ciolatka. URE zatwierdzi\u0142 plan rozwoju sieci Gaz-Systemu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T14:54:17.030110+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T14:31:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/3/f52267179dd95e-948-568-26-140-3473-2084.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W\u0142oski minister obrony Guido Crosetto wyrazi\u0142 w \u015brod\u0119 opini\u0119, \u017ce potrzeba 10 lat, by odbudowa\u0107 zdolno\u015bci obronne Europy. W wywiadzie telewizyjnym stwierdzi\u0142 te\u017c, \u017ce sankcje na\u0142o\u017cone przez Uni\u0119 Europejsk\u0105 s\u0105 ma\u0142o skuteczne.</p>",
        "id": 3932721,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Minister-obrony-Wloch-Potrzeba-10-lat-by-odbudowac-zdolnosci-obronne-Europy-9032002.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/8/3/f52267179dd95e-948-568-26-140-3473-2084.jpg",
        "title": "Minister obrony W\u0142och: Potrzeba 10 lat, by odbudowa\u0107 zdolno\u015bci obronne Europy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T14:54:16.096601+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T14:30:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/4/f9f2f5d6479a0a-948-568-30-150-3970-2381.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Podsekretarz stanu w KPRM Magdalena Sobkowiak-Czarnecka zosta\u0142a pe\u0142nomocnikiem rz\u0105du ds. programu SAFE - unijnego programu niskooprocentowanych po\u017cyczek na rzecz m.in. zakup\u00f3w sprz\u0119tu wojskowego przez pa\u0144stwa UE.</p>",
        "id": 3932719,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Sobkowiak-Czarnecka-na-stanowisku-pelnomocnika-rzadu-programu-SAFE-9031968.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/b/4/f9f2f5d6479a0a-948-568-30-150-3970-2381.jpg",
        "title": "Sobkowiak-Czarnecka na stanowisku pe\u0142nomocnika rz\u0105du programu SAFE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T16:07:13.022573+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T14:19:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/0/85aa557ee5f44e-948-568-0-263-4059-2435.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Premier Japonii Sanae Takaichi poinformowa\u0142a prezydenta USA Donalda Trumpa podczas ich spotkania w Tokio, \u017ce ca\u0142kowite wstrzymanie importu rosyjskiego gazu p\u0142ynnego (LNG) b\u0119dzie trudne ze wzgl\u0119du na potrzeby energetyczne kraju \u2013 poda\u0142a w \u015brod\u0119 agencja Reutera, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na \u017ar\u00f3d\u0142a rz\u0105dowe.</p>",
        "id": 3933379,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Reuters-Premier-Japonii-przekonywala-Trumpa-ze-odejscie-od-rosyjskiego-LNG-bedzie-trudne-9031988.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/9/0/85aa557ee5f44e-948-568-0-263-4059-2435.jpg",
        "title": "Reuters: Premier Japonii przekonywa\u0142a Trumpa, \u017ce odej\u015bcie od rosyjskiego LNG b\u0119dzie trudne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T13:40:10.849124+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T13:40:09+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/c/e77b84f60d8aa4-948-568-0-248-3679-2207.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Przedsi\u0119biorcy mog\u0105 otrzyma\u0107 rekordowo wysok\u0105 premi\u0119 za otwarcie konta firmowego w Alior Banku. To obecnie najbardziej atrakcyjna oferta na rynku. Bonus przys\u0142uguje ju\u017c za samo za\u0142o\u017cenie rachunku, a dodatkowe nagrody mo\u017cna zdoby\u0107 za aktywne korzystanie z produkt\u00f3w banku. Klienci firmowi, kt\u00f3rzy wybior\u0105 kart\u0119 debetow\u0105, mog\u0105 liczy\u0107 na zwroty z p\u0142atno\u015bci si\u0119gaj\u0105ce nawet 3000 z\u0142.</p>",
        "id": 3931970,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rekordowa-premia-dla-przedsiebiorcow-Nawet-4200-zl-w-Alior-Banku-9030662.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/e/c/e77b84f60d8aa4-948-568-0-248-3679-2207.jpg",
        "title": "Alior Bank p\u0142aci przedsi\u0119biorcom. Tysi\u0105ce z\u0142otych za otwarcie konta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T13:40:11.106478+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T13:40:09+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/8/bfaca49d2c20b0-948-568-0-0-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W nadchodz\u0105cych kwarta\u0142ach najbardziej prawdopodobne wydaje si\u0119 wzmocnienie tendencji wzrostowej cen grunt\u00f3w pod zabudow\u0119 mieszkaniow\u0105 - oceniaj\u0105 ekonomi\u015bci PKO BP. Presja na ceny grunt\u00f3w b\u0119dzie silniejsza szczeg\u00f3lnie w du\u017cych miastach, gdzie koncentruj\u0105 si\u0119 niezaspokojone potrzeby mieszkaniowe i jednocze\u015bnie wyst\u0119puje deficyt teren\u00f3w budowlanych.</p>",
        "id": 3931972,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Analitycy-PKO-BP-Przed-nami-silniejsza-presja-na-wzrost-cen-gruntow-pod-zabudowe-mieszkaniowa-9031965.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/a/8/bfaca49d2c20b0-948-568-0-0-4000-2399.jpg",
        "title": "Analitycy PKO BP: Przed nami silniejsza presja na wzrost cen grunt\u00f3w pod zabudow\u0119 mieszkaniow\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T13:40:10.070801+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T13:40:09+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/3/2eee649637b298-948-568-11-34-1524-914.png\" alt=\"\" align=\"left\" />Sztuczna inteligencja zmienia narz\u0119dzia oszust\u00f3w. Dzi\u0119ki modelom generatywnym przest\u0119pcy tworz\u0105 g\u0142osy, teksty i fa\u0142szywe strony szybciej, ni\u017c kiedykolwiek. To pozwala im dzia\u0142a\u0107 na wi\u0119ksz\u0105 skal\u0119 i z wi\u0119ksz\u0105 skuteczno\u015bci\u0105.</p>",
        "id": 3931965,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Deepfake-i-AI-w-natarciu-Banki-ostrzegaja-oszusci-zarabiaja-9030387.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/b/3/2eee649637b298-948-568-11-34-1524-914.png",
        "title": "Deepfake i AI w natarciu. Banki ostrzegaj\u0105, oszu\u015bci zarabiaj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T13:40:11.197562+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T13:40:09+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/7/63710f7db92ca5-948-568-9-216-1910-1146.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Dalszy rozw\u00f3j fotowoltaiki w Polsce staje si\u0119 coraz mniej uzasadniony ze wzgl\u0119d\u00f3w ekonomicznych oraz stabilno\u015bci systemu - poinformowali eksperci Banku Pekao w raporcie \"Rozw\u00f3j sektora OZE po kryzysie energetycznym. \u015awiat, Europa, Polska\" .</p>",
        "id": 3931973,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Eksperci-Banku-Pekao-Dalszy-rozwoj-fotowoltaiki-w-Polsce-staje-sie-coraz-mniej-uzasadniony-ze-wzgledow-ekonomicznych-9031980.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/d/7/63710f7db92ca5-948-568-9-216-1910-1146.jpg",
        "title": "Eksperci Banku Pekao: Dalszy rozw\u00f3j fotowoltaiki w Polsce staje si\u0119 coraz mniej uzasadniony ze wzgl\u0119d\u00f3w ekonomicznych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T13:40:12.015090+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T13:40:09+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/a/57dd8af1220b8c-948-568-30-140-3970-2381.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Huragan Melissa dotar\u0142 w \u015brod\u0119 nad ranem nad Kub\u0119. Narodowe Centrum Huragan\u00f3w w Miami przekaza\u0142o, \u017ce jest \u201eniezwykle niebezpiecznym huraganem o kategorii 3\u201d. Burza dotar\u0142a do l\u0105du o godz. 3 w nocy w pobli\u017cu miasta Chivirico w prowincji Santiago de Cuba.</p>",
        "id": 3931978,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Huragan-Melissa-dotarl-nad-Kube-Ewakuowano-735-tys-mieszkancow-9031959.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/d/a/57dd8af1220b8c-948-568-30-140-3970-2381.jpg",
        "title": "Huragan Melissa dotar\u0142 nad Kub\u0119. Ewakuowano 735 tys. mieszka\u0144c\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T13:40:10.656636+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T13:40:09+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/7/64cd23226aa3b1-948-568-0-0-3500-2099.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Krajowy O\u015brodek Wsparcia Rolnictwa jeszcze w \u015brod\u0119 wyst\u0105pi do w\u0142a\u015bciciela le\u017c\u0105cej na trasie kolei du\u017cych pr\u0119dko\u015bci do lotniska CPK dzia\u0142ki w Zab\u0142otni o jej zwrot - poinformowa\u0142 dyrektor KOWR Henryk Smolarz. Jako podstaw\u0119 poda\u0142 maj\u0105ce nast\u0105pi\u0107 zmiany w przeznaczeniu terenu.</p>",
        "id": 3931968,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/KOWR-jeszcze-w-srode-wystapi-do-wlasciciela-dzialki-w-Zablotni-o-jej-zwrot-9031964.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/3/7/64cd23226aa3b1-948-568-0-0-3500-2099.jpg",
        "title": "KOWR wyst\u0105pi o zwrot dzia\u0142ki pod CPK. Co na to jej nowy w\u0142a\u015bciciel?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T13:40:11.711194+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T13:40:09+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/8/75778b631777be-948-568-30-290-3966-2380.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Polskie Linie Lotnicze LOT uruchomi\u0142y w \u015brod\u0119 bezpo\u015brednie loty na trasie Warszawa-Marrakesz - poinformowa\u0142 przewo\u017anik. Rejsy b\u0119d\u0105 realizowane dwa razy w tygodniu do 9 maja przysz\u0142ego roku samolotami typu Boeing 737 MAX 8 oraz Boeing 737-800.</p>",
        "id": 3931976,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/LOT-uruchomil-sezonowe-polaczenie-do-Marrakeszu-9031969.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/c/8/75778b631777be-948-568-30-290-3966-2380.jpg",
        "title": "LOT uruchomi\u0142 sezonowe po\u0142\u0105czenie do Marrakeszu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T13:40:11.016682+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T13:40:09+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/3/a9a1418a9e80ea-948-568-0-110-3970-2381.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rosyjski przyw\u00f3dca W\u0142adimir Putin poinformowa\u0142 w \u015brod\u0119 o przeprowadzeniu test\u00f3w torpedy nuklearnej Posejdon. Skomentowa\u0142 te\u017c konstrukcj\u0119 rakiety Buriewiestnik.</p>",
        "id": 3931971,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Putin-Przeprowadzilismy-testy-torpedy-nuklearnej-Posejdon-9032001.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/5/3/a9a1418a9e80ea-948-568-0-110-3970-2381.jpg",
        "title": "Putin: Przeprowadzili\u015bmy testy torpedy nuklearnej Posejdon",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T13:40:11.367274+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T13:38:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/5/ae3907b28123f3-948-568-10-0-4085-2451.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W ramach Spo\u0142ecznej Inicjatywy Mieszkaniowej Krajowego Zasobu Nieruchomo\u015bci w planach jest budowa ponad 33 tys. mieszka\u0144 - poinformowa\u0142a na Platformie X szefowa resortu funduszy Katarzyna Pe\u0142czy\u0144ska.</p>",
        "id": 3931974,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/33-tys-mieszkan-na-tani-wynajem-Pelczynska-Tyle-mamy-w-planach-9031955.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/c/5/ae3907b28123f3-948-568-10-0-4085-2451.jpg",
        "title": "33 tys. mieszka\u0144 na tani wynajem. Pe\u0142czy\u0144ska: Tyle mamy w planach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T13:40:10.490939+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T13:16:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/5/2e970a2f8dffc9-948-568-160-360-3740-2243.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Kolejne dwa polskie samoloty F-35 po raz pierwszy wzbi\u0142y si\u0119 w powietrze; \u0142\u0105cznie z fabryki w Teksasie wyjecha\u0142o ju\u017c 7 maszyn - przekaza\u0142 w \u015brod\u0119 Sztab Generalny WP. Docelowo polskie Si\u0142y Powietrzne otrzymaj\u0105 32 nowoczesne samoloty, z kt\u00f3rych pierwsze maj\u0105 przylecie\u0107 do kraju w przysz\u0142ym roku.</p>",
        "id": 3931967,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kolejne-F-35-dla-Polski-wzbily-sie-w-powietrze-9031942.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/c/5/2e970a2f8dffc9-948-568-160-360-3740-2243.jpg",
        "title": "Kolejne F-35 dla Polski wzbi\u0142y si\u0119 w powietrze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T13:40:10.749569+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T12:53:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/a/26bf4cc9b1011a-948-567-0-150-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />ZNP zaapelowa\u0142 we wtorek o szybk\u0105 nowelizacj\u0119 Karty nauczyciela w sprawie wynagrodzenia za godziny ponadwymiarowe. Chce powrotu do zapisu obowi\u0105zuj\u0105cego do 1992 r. Zgodnie z nim nauczycielowi nale\u017cy si\u0119 wynagrodzenie za takie godziny tak\u017ce wtedy, gdy zaj\u0119cia si\u0119 nie odby\u0142y nie z jego winy.</p>",
        "id": 3931969,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Szkoly-bez-wycieczek-Nauczyciele-Chcemy-wyplaty-nawet-za-czas-bez-lekcji-9031927.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/2/a/26bf4cc9b1011a-948-567-0-150-1000-599.jpg",
        "title": "Szko\u0142y bez wycieczek. Nauczyciele: Chcemy wyp\u0142aty nawet za czas bez lekcji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T13:40:11.458096+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T12:50:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/e/1b8c15ce3a2118-948-567-10-47-990-593.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Litwa prowadzi rozmowy z Polsk\u0105 na temat zamkni\u0119cia granicy z Bia\u0142orusi\u0105, przekonuj\u0105c, \u017ce wsp\u00f3lne dzia\u0142ania przynios\u0105 wi\u0119ksze efekty \u2013 poinformowa\u0142 w \u015brod\u0119 szef litewskiej dyplomacji Kestutis Budrys. Resort spraw wewn\u0119trznych poda\u0142, \u017ce zaproponuje zamkni\u0119cie granicy z Bia\u0142orusi\u0105 na miesi\u0105c.</p>",
        "id": 3931975,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Litwa-wraz-z-Polska-zamkna-granice-z-Bialorusia-Prowadzimy-rozmowy-9031922.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/8/e/1b8c15ce3a2118-948-567-10-47-990-593.jpg",
        "title": "Litwa wraz z Polsk\u0105 zamkn\u0105 granic\u0119 z Bia\u0142orusi\u0105? \"Prowadzimy rozmowy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T13:40:09.885911+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T12:23:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/b/adc01a57de3c9f-948-568-760-410-3083-1850.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Listy zastawne to nowy instrument, jaki pojawi\u0142 si\u0119 w obrocie na warszawskim parkiecie. PKO BP oraz PKO Bank Hipoteczny \u2013 to ten ostatni wypu\u015bci\u0142 papiery \u2013 zapowiadaj\u0105 ju\u017c kolejne emisje. Mog\u0105 si\u0119 one pojawi\u0107 w horyzoncie kilku miesi\u0119cy. Czy w \u015blad za PKO BP p\u00f3jd\u0105 inne banki hipoteczne?</p>",
        "id": 3931964,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Listy-zastawne-juz-na-GPW-Hipersukces-Kupilem-za-cale-oszczednosci-9031900.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/c/b/adc01a57de3c9f-948-568-760-410-3083-1850.jpg",
        "title": "Nowy instrument ju\u017c na GPW. \u201eHipersukces\u201d. \u201eKupi\u0142em za ca\u0142e oszcz\u0119dno\u015bci\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T13:40:10.334607+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T12:18:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/7/9ca8e8cee1ca48-948-568-0-90-4466-2679.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />39 proc. badanych popiera Koalicj\u0119 Obywatelsk\u0105, 28,07 proc. - Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107, 14,26 proc. - Konfederacj\u0119, a 6,88 proc. - Konfederacj\u0119 Korony Polskiej - wynika z sonda\u017cu OGB dla portalu stan360. Progu wyborczego nie przekroczy\u0142yby: Nowa Lewica, Polska 2050, Razem oraz Polskie Stronnictwo Ludowe.</p>",
        "id": 3931966,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/KO-wygrywa-wybory-ale-nie-ma-szans-na-rzad-Jest-nowy-sondaz-9031895.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/2/7/9ca8e8cee1ca48-948-568-0-90-4466-2679.jpg",
        "title": "KO wygrywa wybory, ale nie ma szans na rz\u0105d. Jest nowy sonda\u017c",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T11:46:27.208630+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T11:46:26+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/7/64cd23226aa3b1-948-568-0-0-3500-2099.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Pos\u0142owie PiS przekazali, \u017ce rozpoczynaj\u0105 kontrol\u0119 poselsk\u0105 w KOWR; domagaj\u0105 si\u0119 wgl\u0105du w dokumenty dotycz\u0105ce sprzeda\u017cy dzia\u0142ki pod budow\u0119 CPK oraz upublicznienia umowy sprzeda\u017cy. Ich zdaniem KOWR \u201ek\u0142ama\u0142 i oszukiwa\u0142 instytucje publiczne\u201d, a obecny szef instytucji Henryk Smolarz powinien poda\u0107 si\u0119 do dymisji.</p>",
        "id": 3931133,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Poslowie-PiS-chca-ujawnienia-umowy-sprzedazy-dzialki-pod-CPK-i-dymisji-szefa-KOWR-9031886.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/3/7/64cd23226aa3b1-948-568-0-0-3500-2099.jpg",
        "title": "Pos\u0142owie PiS chc\u0105 ujawnienia umowy sprzeda\u017cy dzia\u0142ki pod CPK i dymisji szefa KOWR",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T11:46:26.424672+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T11:46:26+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/9/c90fc6888937b5-948-568-0-72-3231-1938.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Od 2025 roku przedsi\u0119biorcy b\u0119d\u0105 mogli skorzysta\u0107 z wakacji sk\u0142adkowych w dowolnym miesi\u0105cu roku, unikaj\u0105c p\u0142acenia sk\u0142adek spo\u0142ecznych przez jeden miesi\u0105c. Warunkiem jest jednak wcze\u015bniejsze podleganie ubezpieczeniom spo\u0142ecznym, co mo\u017ce wykluczy\u0107 z ulgi osoby ko\u0144cz\u0105ce \u201eulg\u0119 na start\u201d. Sprawd\u017a, jak nie straci\u0107 prawa do zwolnienia.</p>",
        "id": 3931131,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wakacje-skladkowe-2025-Przedsiebiorcy-po-uldze-na-start-moga-miec-problem-z-ulga-w-ZUS-9031733.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/8/9/c90fc6888937b5-948-568-0-72-3231-1938.jpg",
        "title": "\"Ulga na start\" i wakacje sk\u0142adkowe. Ekspert wyja\u015bnia, jak nie straci\u0107 prawa do zwolnienia z ZUS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T11:46:27.092978+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T11:17:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/f/8f5519e86691e1-948-568-0-384-1520-912.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Dzisiejsza inauguracja budowy fabryki amunicji 155 mm w Kra\u015bniku to wielki dzie\u0144 nie tylko dla Kra\u015bnika, ale dla Polski i dla naszego bezpiecze\u0144stwa - podkre\u015bli\u0142 wicepremier, szef MON W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz.</p>",
        "id": 3931132,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polska-amunicja-155-mm-MON-To-wielki-dzien-dla-bezpieczenstwa-Polski-9031849.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/5/f/8f5519e86691e1-948-568-0-384-1520-912.jpg",
        "title": "Polska amunicja 155 mm. MON: To wielki dzie\u0144 dla bezpiecze\u0144stwa Polski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T11:46:27.307909+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T11:12:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/e/87c3db0b7cfff5-948-568-0-158-4215-2528.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />\u017babka przygotowuje si\u0119 do uruchomienia w\u0142asnej logistyki e-commerce. Us\u0142uga Izidrop s\u0142u\u017cy\u0107 ma g\u0142\u00f3wnie do dokonywania zwrot\u00f3w przesy\u0142ek - poinformowali przedstawiciele grupy.</p>",
        "id": 3931134,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zabka-chce-uruchomic-wlasna-logistyke-e-commerce-9031846.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/2/e/87c3db0b7cfff5-948-568-0-158-4215-2528.jpg",
        "title": "\u017babka chce uruchomi\u0107 w\u0142asn\u0105 logistyk\u0119 e-commerce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T11:46:27.847429+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T11:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/f/490a28f0f86ea6-948-568-0-124-1920-1151.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Sp\u00f3\u0142ka Baltic Power, wsp\u00f3lne przedsi\u0119wzi\u0119cie Orlen i kanadyjskiej grupy Northland Power, zako\u0144czy\u0142a instalacj\u0119 dw\u00f3ch morskich stacji elektroenergetycznych, o wadze 2500 ton ka\u017cda - poda\u0142 Orlen w komunikacie prasowym. To kluczowy element pierwszej polskiej morskiej farmy wiatrowej.</p>",
        "id": 3931135,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Baltic-Power-zakonczyla-instalacje-dwoch-morskich-stacji-elektroenergetycznych-9031838.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/b/f/490a28f0f86ea6-948-568-0-124-1920-1151.jpg",
        "title": "Baltic Power zako\u0144czy\u0142a instalacj\u0119 dw\u00f3ch morskich stacji elektroenergetycznych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T10:26:22.138176+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T10:26:21+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/7/d4428a07966435-948-568-0-84-1992-1195.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ju\u017c za dwa tygodnie podr\u00f3\u017cuj\u0105cych liniami Ryanair czekaj\u0105 zmiany podczas odprawy. Irlandzki przewo\u017anik rezygnuje bowiem z papierowych bilet\u00f3w i stacjonarnej odprawy. Na pok\u0142ad samolotu b\u0119dzie mo\u017cna wej\u015b\u0107 na podstawie elektronicznego biletu. Poza wyj\u0105tkowymi sytuacjami, za wydrukowanie papierowego biletu trzeba b\u0119dzie zap\u0142aci\u0107 \u2013 nawet 230 z\u0142.</p>",
        "id": 3930588,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ryanair-rezygnuje-z-papierowych-biletow-Nowe-zasady-odprawy-od-listopada-9031756.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/e/7/d4428a07966435-948-568-0-84-1992-1195.jpg",
        "title": "Biletowa rewolucja w Ryanairze. Od listopada nowe zasady odprawy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T10:26:21.979370+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T10:26:21+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/6/76c8f8dd2ad1a1-948-568-0-218-3500-2099.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W \u015brod\u0119 29 pa\u017adziernika z\u0142oty umacnia\u0142 si\u0119 wzgl\u0119dem franka i funta szterlinga, ale traci\u0142 w relacji do euro i dolara. Na rynku walutowym tego dnia decyduj\u0105ce znaczenie b\u0119dzie mie\u0107 decyzja Fed o stopach procentowych w Stanach Zjednoczonych.</p>",
        "id": 3930587,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kursy-walut-29-10-25-Dolar-odrabia-straty-funt-poglebia-straty-9031800.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/5/6/76c8f8dd2ad1a1-948-568-0-218-3500-2099.jpg",
        "title": "Dolar odrabia straty, funt pog\u0142\u0119bia wieloletnie minima - kursy walut w dzie\u0144 Fed",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T10:26:22.295729+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T10:26:21+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/c/f913933c58227a-948-568-0-9-1320-791.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Sp\u00f3\u0142ka zale\u017cna Echo Investment - Galeria Libero - Projekt Echo - 120 - ma umow\u0119 sprzeda\u017cy gruntu po\u0142o\u017conego w Katowicach oraz budynk\u00f3w i budowli znajduj\u0105cych si\u0119 na gruncie za 103 mln euro powi\u0119kszone o VAT - poda\u0142a sp\u00f3\u0142ka w komunikacie. Kupuj\u0105cym jest sp\u00f3\u0142ka Espliego.</p>",
        "id": 3930589,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Echo-Investment-sprzeda-nieruchomosc-w-Katowicach-za-103-mln-euro-9031815.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/2/c/f913933c58227a-948-568-0-9-1320-791.jpg",
        "title": "Echo Investment sprzeda Galeri\u0119 Libero w Katowicach. Znamy cen\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T10:26:22.672005+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T10:26:21+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/3/8a37cc714d27ac-948-568-0-190-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Grupa \u017babka jest bardzo zadowolona z wynik\u00f3w biznesu w Rumunii, ro\u015bnie jej optymizm co do rozwoju na tym rynku - poinformowali przedstawiciele sp\u00f3\u0142ki.</p>",
        "id": 3930590,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Grupa-Zabka-coraz-bardziej-optymistyczna-co-do-rozwoju-w-Rumunii-9031819.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/c/3/8a37cc714d27ac-948-568-0-190-4000-2399.jpg",
        "title": "Grupa \u017babka coraz bardziej optymistyczna co do rozwoju w Rumunii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T10:26:21.871214+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T10:26:21+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/5/4f062fa1279141-948-567-0-35-1000-599.png\" alt=\"\" align=\"left\" />Od pocz\u0105tku swojej kariery dzia\u0142a w wymagaj\u0105cym sektorze biotechnologicznym, a kilka lat temu zdecydowa\u0142a si\u0119 za\u0142o\u017cy\u0107 startup. W najnowszym odcinku go\u015bcimy dr Joann\u0119 Lipner, dyrektor zarz\u0105dzaj\u0105c\u0105 i co-founderk\u0105 Pikralida.</p>",
        "id": 3930586,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Miedzy-laboratorium-a-zarzadem-Kobieta-ktora-laczy-nauke-z-biznesem-Podcast-z-dr-Joanna-Lipner-dyrektor-zarzadzajaca-Pikralida-Od-poczatku-swojej-kariery-dziala-9031821.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/1/5/4f062fa1279141-948-567-0-35-1000-599.png",
        "title": "Mi\u0119dzy laboratorium a zarz\u0105dem. Kobieta, kt\u00f3ra \u0142\u0105czy nauk\u0119 z biznesem. Podcast z dr Joann\u0105 Lipner, dyrektor zarz\u0105dzaj\u0105c\u0105 Pikralida Od pocz\u0105tku swojej kariery dzia\u0142a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T10:26:22.764220+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T10:26:21+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/d/60161e7c697e21-948-568-0-25-2587-1552.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Desygnowany na premiera Andrej Babisz, lider ruchu ANO, poinformowa\u0142 w \u015brod\u0119, \u017ce uzgodni\u0142 tre\u015b\u0107 umowy koalicyjnej z partiami Wolno\u015b\u0107 i Demokracja Bezpo\u015brednia (SPD) oraz Zmotoryzowani i \u017ce zostanie ona podpisana 3 listopada. Zdaniem Babisza nowy rz\u0105d powinien powsta\u0107 do po\u0142owy grudnia.</p>",
        "id": 3930591,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Trzy-partie-przyklepaly-umowe-koalicyjna-Babisz-zostanie-premierem-Czech-9031826.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/d/d/60161e7c697e21-948-568-0-25-2587-1552.jpg",
        "title": "Trzy partie przyklepa\u0142y umow\u0119 koalicyjn\u0105. Babisz zostanie premierem Czech",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T10:26:23.091669+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T10:24:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/8/a7406df0770d66-948-568-0-212-1617-970.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Urz\u0105d Ochrony Konkurencji i Konsument\u00f3w wyda\u0142 12 decyzji w sprawie zator\u00f3w p\u0142atniczych, w kt\u00f3rych na\u0142o\u017cy\u0142 ponad 3,2 mln z\u0142 kar - poda\u0142 urz\u0105d w komunikacie.</p>",
        "id": 3930593,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/UOKiK-ukaral-firmy-za-zatory-platnicze-Tym-razem-12-decyzji-opiewa-na-kwote-ponad-3-mln-zl-9031809.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/3/8/a7406df0770d66-948-568-0-212-1617-970.jpg",
        "title": "UOKiK ukara\u0142 firmy za zatory p\u0142atnicze. Tym razem 12 decyzji opiewa na kwot\u0119 ponad 3 mln z\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T10:26:22.851122+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T10:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/3/c0d5ce5ff6cb30-948-568-110-101-1661-996.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Grupa KGHM prowadzi zaawansowane prace nad now\u0105 strategi\u0105, do jej przyj\u0119cia potrzebna jest jeszcze jasno\u015b\u0107 co do przepis\u00f3w ws. podatku od kopalin \u2013 poinformowa\u0142 w wywiadzie dla PAP Biznes prezes Andrzej Szyd\u0142o. Najwa\u017cniejszym punktem nowego dokumentu b\u0119d\u0105 inwestycje.</p>",
        "id": 3930592,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/KGHM-bedzie-stawiac-w-nowej-strategii-na-inwestycje-prezes-wywiad-9031797.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/f/3/c0d5ce5ff6cb30-948-568-110-101-1661-996.jpg",
        "title": "Szyd\u0142o: KGHM b\u0119dzie stawia\u0107 w nowej strategii na inwestycje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T09:09:48.130774+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T09:09:47+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/e/23614f93ef1775-948-568-463-0-3057-1834.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Zainteresowani wp\u0142aceniem \u015brodk\u00f3w na relatywnie wysoki procent, wci\u0105\u017c mog\u0105 skorzysta\u0107 z promocji VeloBanku, w kt\u00f3rej nowi klienci mog\u0105 liczy\u0107 na stawk\u0119 w wysoko\u015bci 7,00 proc. w skali roku. Instytucja przed\u0142u\u017cy\u0142a w\u0142a\u015bnie promocj\u0119 swojego konta oszcz\u0119dno\u015bciowego do blisko po\u0142owy listopada br. Nowe warunki zacz\u0119\u0142y r\u00f3wnie\u017c obowi\u0105zywa\u0107 dla Lokaty na Nowe \u015arodki.\n</p>",
        "id": 3930051,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/7-na-koncie-oszczednosciowym-w-promocji-VeloBank-przedluza-oferte-9031775.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/7/e/23614f93ef1775-948-568-463-0-3057-1834.jpg",
        "title": "7% na koncie oszcz\u0119dno\u015bciowym w promocji. VeloBank przed\u0142u\u017ca ofert\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T09:09:47.863340+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T09:09:47+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/b/8c69c8a1f5b5ae-948-568-0-94-1980-1187.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />PayPal i OpenAI og\u0142osi\u0142y strategiczne partnerstwo, kt\u00f3re mo\u017ce by\u0107 \nrewolucj\u0105 w tradycyjnym handlu internetowym. Dzi\u0119ki wsp\u00f3\u0142pracy obu \ngigant\u00f3w u\u017cytkownicy ChatGPT zyskaj\u0105 mo\u017cliwo\u015b\u0107 natychmiastowych \np\u0142atno\u015bci, a sprzedawcy korzystaj\u0105cy z technologii AI b\u0119d\u0105 \nmogli przetwarza\u0107 transakcje z PayPalem.</p>",
        "id": 3930050,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/PayPal-i-OpenAI-podpisuja-umowe-o-wspolpracy-9031734.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/0/b/8c69c8a1f5b5ae-948-568-0-94-1980-1187.jpg",
        "title": "PayPal wchodzi do ChatGPT. P\u0142atno\u015bci natychmiastowe na horyzoncie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T09:09:47.702056+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T09:09:47+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/4/c858b4ae6997ca-948-568-10-0-1990-1193.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wst\u0119pne wyniki finansowe za trzeci kwarta\u0142 2025 r. rozczarowywa\u0142y inwestuj\u0105cych w akcje XTB. Polski Broker zaliczy\u0142 najs\u0142abszy kwarta\u0142 pod wzgl\u0119dem osi\u0105gni\u0119tego zysku netto od ko\u0144ca 2022 r. Na GPW kurs sp\u00f3\u0142ki najpierw zareagowa\u0142 mocn\u0105 przecen\u0105, a p\u00f3\u017aniej dynamicznym odbiciem. Analitycy prognozowali, \u017ce mo\u017ce doj\u015b\u0107 do pr\u00f3by kupowania do\u0142k\u00f3w na kursie.</p>",
        "id": 3930049,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/XTB-rozczarowalo-wynikami-Kurs-spolki-wariuje-na-GPW-9031784.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/9/4/c858b4ae6997ca-948-568-10-0-1990-1193.jpg",
        "title": "XTB rozczarowa\u0142o wynikami. Kurs sp\u00f3\u0142ki wariuje na GPW",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T09:09:48.485571+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T08:49:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/8/a4a7685b17fda1-948-568-0-73-1718-1030.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Stany Zjednoczone poinformowa\u0142y Rumuni\u0119 i inne pa\u0144stwa NATO, \u017ce postanowi\u0142y zredukowa\u0107 liczebno\u015b\u0107 ameryka\u0144skich wojsk we wschodniej Europie \u2013 og\u0142osi\u0142o w \u015brod\u0119 ministerstwo obrony w Bukareszcie. W Rumunii pozostanie oko\u0142o 1 tys. \u017co\u0142nierzy USA - dodano.</p>",
        "id": 3930054,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/USA-zawijaja-wojska-z-Europy-NATO-skonsolidowalo-swoja-obecnosc-i-dzialania-na-wschodniej-flance-9031761.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/8/8/a4a7685b17fda1-948-568-0-73-1718-1030.jpg",
        "title": "USA zawijaj\u0105 wojska z Europy. \"NATO skonsolidowa\u0142o swoj\u0105 obecno\u015b\u0107 i dzia\u0142ania na wschodniej flance\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T09:09:48.741099+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T08:46:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/c/741ec9015283af-945-567-72-0-1125-675.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Centralne Biuro Antykorupcyjne zatrzyma\u0142o by\u0142ego podsekretarza stanu w KPRM, by\u0142ego wiceministra cyfryzacji oraz b. wiceszefa MSWiA Paw\u0142a M. - poinformowa\u0142 w \u015brod\u0119 rzecznik prasowy ministra koordynatora s\u0142u\u017cb specjalnych Jacek Dobrzy\u0144ski. Prokurator przedstawi\u0142 mu m.in. zarzuty powo\u0142ywania si\u0119 na wp\u0142ywy, p\u0142atnej protekcji oraz przyjmowania korzy\u015bci maj\u0105tkowej i osobistej.</p>",
        "id": 3930056,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Byly-wiceminister-Pawel-M-zatrzymany-przez-CBA-Afery-PiS-wciaz-zywe-9031758.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/e/c/741ec9015283af-945-567-72-0-1125-675.jpg",
        "title": "By\u0142y wiceminister Pawe\u0142 M. zatrzymany przez CBA. Afery PiS wci\u0105\u017c \u017cywe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T09:09:48.615000+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T08:22:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/a/9f5710a57f35a8-948-568-420-217-2437-1462.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Para polskich my\u015bliwc\u00f3w MiG-29 przechwyci\u0142a we wtorek rosyjski samolot I\u0142-20 realizuj\u0105cy misj\u0119 rozpoznawcz\u0105 w mi\u0119dzynarodowej przestrzeni powietrznej; maszyna nie naruszy\u0142a polskiej przestrzeni powietrznej - przekaza\u0142o w \u015brod\u0119 rano Dow\u00f3dztwo Operacyjne Rodzaj\u00f3w Si\u0142 Zbrojnych.</p>",
        "id": 3930055,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rosyjski-Il-20-przechwycony-przez-polskie-mysliwce-Jest-komunikat-wojska-9031749.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/6/a/9f5710a57f35a8-948-568-420-217-2437-1462.jpg",
        "title": "Rosyjski I\u0142-20 przechwycony przez polskie my\u015bliwce. Jest komunikat wojska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T09:09:48.860297+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T07:44:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/2/912a5ca1214fe2-948-568-0-127-4256-2553.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Notowania miedzi na gie\u0142dzie metali LME w Londynie osi\u0105gn\u0119\u0142y w \u015brod\u0119 nowy rekordowy poziom - informuj\u0105 maklerzy.</p>",
        "id": 3930057,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ceny-miedzi-w-Londynie-spadaja-Na-innych-gieldach-rosna-9031732.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/1/2/912a5ca1214fe2-948-568-0-127-4256-2553.jpg",
        "title": "Ceny miedzi w Londynie na nowym historycznym poziomie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T09:09:49.045011+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T07:38:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/9/d3dc571f638e90-948-568-0-158-1935-1161.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Zysk netto grupy Santander Bank Polska w III kwartale 2025 r. spad\u0142 do 1.888,8 mln z\u0142 z 1.939,7 mln z\u0142 rok wcze\u015bniej - poinformowa\u0142 bank w raporcie. Zysk okaza\u0142 si\u0119 7,3 proc. powy\u017cej oczekiwa\u0144 analityk\u00f3w, kt\u00f3rzy prognozowali, \u017ce wyniesie on 1.759,5 mln z\u0142.</p>",
        "id": 3930058,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zysk-netto-Santander-Bank-Polska-w-III-kw-25-wyniosl-1-89-mld-zl-powyzej-oczekiwan-9031731.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/c/9/d3dc571f638e90-948-568-0-158-1935-1161.jpg",
        "title": "Zysk netto Santander Bank Polska w III kw. '25 powy\u017cej oczekiwa\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T07:50:08.993282+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T07:24:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/a/19129bb6513c90-948-568-0-168-4500-2699.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Pa\u0142ac Prezydencki przygotuje projekt ustawy lub ustaw, maj\u0105cy na celu uporz\u0105dkowanie sytuacji w s\u0105downictwie i jeszcze w tym roku wniesie pakiet rozwi\u0105za\u0144 do Sejmu - powiedzia\u0142 w wywiadzie dla \"Dziennika Gazety Prawnej\" szef Kancelarii Prezydenta Zbigniew Bogucki.</p>",
        "id": 3928196,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Bogucki-Ustawa-Zurka-bez-szans-na-podpis-prezydenta-9031723.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/2/a/19129bb6513c90-948-568-0-168-4500-2699.jpg",
        "title": "Bogucki: Ustawa \u017burka bez szans na podpis prezydenta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T07:50:09.954314+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T07:21:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/1/77e06f1f36779b-948-568-0-103-1969-1181.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Zachodnia Jamajka jest w znacznym stopniu odci\u0119ta od pozosta\u0142ej cz\u0119\u015bci kraju po przej\u015bciu huraganu Melissa - przekaza\u0142a w \u015brod\u0119 stacja CNN. Wiatr wiej\u0105cy z pr\u0119dko\u015bci\u0105 do blisko 300 km/godz. powala\u0142 drzewa i zrywa\u0142 kable energetyczne, ale na razie nie ma informacji o ofiarach.</p>",
        "id": 3928200,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Huragan-Melissa-spustoszyl-Jamajke-Zachodnia-czesc-wyspy-odcieta-od-reszty-kraju-9031720.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/8/1/77e06f1f36779b-948-568-0-103-1969-1181.jpg",
        "title": "Huragan Melissa spustoszy\u0142 Jamajk\u0119. Zachodnia cz\u0119\u015b\u0107 wyspy odci\u0119ta od reszty kraju",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T07:50:10.688165+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T07:20:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/d/8be721b2984e00-948-568-0-92-1280-767.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Szczecin pozwa\u0142 Skarb Pa\u0144stwa o zwrot ponad 111 mln z\u0142 r\u00f3\u017cnicy pomi\u0119dzy otrzyman\u0105 subwencj\u0105 o\u015bwiatow\u0105 a faktycznymi wydatkami na edukacj\u0119. Prezydent miasta Piotr Krzystek powiedzia\u0142 Serwisowi Samorz\u0105dowemu PAP, \u017ce subwencja od 2018 r. nie wystarcza\u0142a nawet na wynagrodzenia dla nauczycieli.</p>",
        "id": 3928203,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Szczecin-pozwal-Skarb-Panstwa-Chodzi-o-wydatki-oswiatowe-9031616.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/9/d/8be721b2984e00-948-568-0-92-1280-767.jpg",
        "title": "Szczecin pozwa\u0142 Skarb Pa\u0144stwa. Chodzi o wydatki o\u015bwiatowe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T07:50:10.823857+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T07:16:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/e/8b3c78532f0f95-948-568-22-22-2977-1786.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W\u0142adimir Putin chce walczy\u0107 przeciw Ukrainie do ostatniego Rosjanina, bo gdyby zako\u0144czy\u0142 teraz wojn\u0119, straci\u0142by w\u0142adz\u0119 i najpewniej \u017cycie - powiedzia\u0142 PAP by\u0142y cz\u0142onek Kongresu USA i szef organizacji Remembrance Society Donald Ritter.</p>",
        "id": 3928204,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Byly-czlonek-Kongresu-USA-Putin-chce-walczyc-do-ostatniego-Rosjanina-9031717.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/5/e/8b3c78532f0f95-948-568-22-22-2977-1786.jpg",
        "title": "By\u0142y cz\u0142onek Kongresu USA: Putin chce walczy\u0107 do ostatniego Rosjanina",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T07:50:09.739550+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T07:10:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/4/dcb2399955064d-948-568-0-103-1732-1039.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Brak aliment\u00f3w ma ogromny wp\u0142yw na codzienne funkcjonowanie dzieci. Ju\u017c blisko 17 miliard\u00f3w z\u0142otych wynosi d\u0142ug alimentacyjny widoczny w Rejestrze D\u0142u\u017cnik\u00f3w BIG InfoMonitor. To o ponad 800 mln z\u0142 wi\u0119cej...</p>",
        "id": 3928199,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Dlug-alimentacyjny-to-nie-tylko-sprawa-rodzinna-To-problem-spoleczny-9031696.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/7/4/dcb2399955064d-948-568-0-103-1732-1039.jpg",
        "title": "D\u0142ug alimentacyjny to nie tylko sprawa rodzinna. To problem spo\u0142eczny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T07:50:09.379823+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T07:10:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/4/3b3bc682c72215-945-560-7-78-1492-895.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wzrost kurs\u00f3w akcji i utrzymuj\u0105cy si\u0119 trend podwy\u017cek p\u0142ac to powody, dla kt\u00f3rych rz\u0105d mo\u017ce zaoszcz\u0119dzi\u0107 ok. 15-16 mld z\u0142 na dotacji do Funduszu Ubezpiecze\u0144 Spo\u0142ecznych. To dobra wiadomo\u015b\u0107 dla ministra finans\u00f3w, kt\u00f3ry pr\u00f3buje utrzyma\u0107 w ryzach tegoroczny bud\u017cet - pisze w \u015brod\u0119 \u201ePuls Biznesu\u201d.</p>",
        "id": 3928198,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/MF-korzysta-na-gieldowej-hossie-Drozsze-akcje-to-wiecej-pieniedzy-w-ZUS-9031671.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/0/4/3b3bc682c72215-945-560-7-78-1492-895.jpg",
        "title": "MF korzysta na gie\u0142dowej hossie. Dro\u017csze akcje to wi\u0119cej pieni\u0119dzy w ZUS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T07:50:08.756538+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T06:14:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/e/fab9b89f7c7088-948-568-0-163-2512-1507.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Zysk netto grupy Alior Banku w III kwartale 2025 r. spad\u0142 do 562,8 mln z\u0142 z 665,9 mln z\u0142 rok wcze\u015bniej - poinformowa\u0142 bank w raporcie. Zysk okaza\u0142 si\u0119 2,6 proc. poni\u017cej oczekiwa\u0144 analityk\u00f3w, kt\u00f3rzy prognozowali, \u017ce wyniesie on 578 mln z\u0142.</p>",
        "id": 3928195,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zysk-netto-Alior-Banku-w-III-kw-25-wyniosl-562-8-mln-zl-wobec-konsensusu-578-mln-zl-9031693.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/6/e/fab9b89f7c7088-948-568-0-163-2512-1507.jpg",
        "title": "Zysk netto Alior Banku ni\u017cszy ni\u017c przed rokiem. Spadki tak\u017ce kdk",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T07:50:08.303995+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T06:07:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/3/4820727b529d05-948-568-15-67-2985-1790.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Kurs akcji najwi\u0119kszej krajowej sp\u00f3\u0142ki ro\u015bnie wraz z post\u0119puj\u0105cymi zniszczeniami rosyjskich rafinerii w wyniku bombardowa\u0144 ukrai\u0144skimi dronami - pisze w \u015brod\u0119 \u201eDziennik Gazeta Prawna\u201d.</p>",
        "id": 3928193,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wojenna-hossa-Orlenu-Rosyjskie-rafinerie-pod-ukrainskim-ostrzalem-9031689.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/a/3/4820727b529d05-948-568-15-67-2985-1790.jpg",
        "title": "Wojenna hossa Orlenu. Rosyjskie rafinerie pod ukrai\u0144skim ostrza\u0142em",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T07:50:10.176401+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T06:01:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/3/fa62bbc8e01a63-948-568-0-478-3903-2341.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Japonia zamierza przyspieszy\u0107 zwi\u0119kszenie wydatk\u00f3w na obronno\u015b\u0107 do 2 proc produktu krajowego brutto, osi\u0105gaj\u0105c ten cel dwa lata przed pierwotnym planem \u2013 poinformowa\u0142 w \u015brod\u0119 minister obrony Shinjiro Koizumi po spotkaniu w Tokio ze swoim ameryka\u0144skim odpowiednikiem, Petem Hegsethem.</p>",
        "id": 3928201,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zrealizuje-plan-przed-terminem-Japonia-rozpedza-wydatki-na-obronnosc-9031685.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/5/3/fa62bbc8e01a63-948-568-0-478-3903-2341.jpg",
        "title": "Zrealizuje plan przed terminem. Japonia rozp\u0119dza wydatki na obronno\u015b\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T07:50:06.069845+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T06:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/c/1d7579d4caaa23-945-567-13-0-2613-1568.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Jak bumerang wraca sprawa strony knf.pl, kt\u00f3ra, jak informowali\u015bmy na Bankier.pl, przekierowywa\u0142a do gie\u0142dy kryptowalut Kanga Exchange. Podmioty stoj\u0105ce za gie\u0142d\u0105 w dodatku s\u0105 wpisane na list\u0119 ostrze\u017ce\u0144 KNF. Teraz okazuje si\u0119, \u017ce abonentem strony jest inny podmiot zwi\u0105zany z Kang\u0105, a sama gie\u0142da z\u0142o\u017cy\u0142a Komisji zaskakuj\u0105c\u0105 propozycj\u0119.\u00a0</p>",
        "id": 3928186,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Gielda-kryptowalut-ma-prezent-dla-KNF-Chce-ofiarowac-Komisji-strone-knf-pl-9031442.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/f/c/1d7579d4caaa23-945-567-13-0-2613-1568.jpg",
        "title": "Gie\u0142da kryptowalut ma \"prezent\" dla KNF. Chce ofiarowa\u0107 Komisji stron\u0119 knf.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T07:50:06.269292+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T06:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/7/0c1fc36a70683b-948-568-43-187-2456-1473.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Obecnie nie\u0142atwo odpowiedzie\u0107 na pytanie, czy lepszym wyborem na wp\u0142acenie \u015brodk\u00f3w do banku jest lokata terminowa, czy konto oszcz\u0119dno\u015bciowe. Ju\u017c od wielu lat stawki na obu tych produktach zr\u00f3wna\u0142y si\u0119, a dost\u0119pne warunki zale\u017c\u0105 od aktualnych promocji. Wed\u0142ug stanu na pa\u017adziernik nieco liczniejsz\u0105 grup\u0119 stanowi\u0105 banki, kt\u00f3re wi\u0119cej p\u0142ac\u0105 na klasycznym depozycie.</p>",
        "id": 3928187,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Konto-oszczednosciowe-czy-lokata-Sprawdzamy-oferty-i-podajemy-stawki-9031292.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/7/7/0c1fc36a70683b-948-568-43-187-2456-1473.jpg",
        "title": "Konto oszcz\u0119dno\u015bciowe czy lokata? 7,50% to maksymalna stawka na rynku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T07:50:06.763592+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T06:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/5/3cf412afca86ae-948-568-0-3-1191-714.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Zbli\u017ca si\u0119 istotny termin dla przedsi\u0119biorc\u00f3w. Niebawem zyskaj\u0105 now\u0105 mo\u017cliwo\u015b\u0107 zwi\u0105zan\u0105 z wdra\u017caniem Krajowego Systemu e-Faktur. To ju\u017c za kilka dni. Przypominamy te\u017c kolejne wa\u017cne daty.</p>",
        "id": 3928189,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/KSeF-i-zmiany-w-e-fakturach-juz-za-kilka-dni-bardzo-wazna-data-9031315.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/2/5/3cf412afca86ae-948-568-0-3-1191-714.jpg",
        "title": "KSeF i zmiany w e-fakturach: ju\u017c za kilka dni bardzo wa\u017cna data",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T07:50:07.376223+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T06:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/8/23ef739837509f-948-568-0-133-1980-1187.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ten, kto cho\u0107 raz musia\u0142 si\u0119 zg\u0142osi\u0107 do ubezpieczyciela z wnioskiem o \nodszkodowanie, wie, jak uci\u0105\u017cliwy potrafi by\u0107 proces likwidacji szkody. \nKwota, kt\u00f3r\u0105 otrzymujemy po pierwszej ocenie uszkodze\u0144 mienia, \npraktycznie nigdy nie jest satysfakcjonuj\u0105ca, ale nie oznacza to, \u017ce \nwarto przyjmowa\u0107 j\u0105 bez zastrze\u017ce\u0144. Czasem op\u0142aca si\u0119 powalczy\u0107 o swoje \nprawa, aby uzyska\u0107 wy\u017csz\u0105 rekompensat\u0119.</p>",
        "id": 3928191,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Jak-sie-odwolac-od-odszkodowania-w-ubezpieczeniu-nieruchomosci-9031327.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/a/8/23ef739837509f-948-568-0-133-1980-1187.jpg",
        "title": "Odszkodowania nie trzeba przyjmowa\u0107 \u201cna \u015blepo\u201d. Jeden dokument pomo\u017ce w kontakcie z ubezpieczycielem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T07:50:07.742082+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T06:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/5/3899368c9dd7b4-948-568-85-28-1814-1088.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Umyj\u0105 pomnik, pozamiataj\u0105 suche li\u015bcie, kt\u00f3re spad\u0142y z okolicznych drzew, z\u0142o\u017c\u0105 wi\u0105zank\u0119 i zapal\u0105 znicze, a nawet pomodl\u0105 si\u0119 za zmar\u0142ego \u2013 na takie us\u0142ugi mog\u0105 liczy\u0107 klienci firm zajmuj\u0105cych si\u0119 opiek\u0105 nad grobami. Sprawdzili\u015bmy, ile trzeba zap\u0142aci\u0107 za profesjonaln\u0105 opiek\u0119 nad mogi\u0142ami w najwi\u0119kszych miastach w Polsce i co znajduje si\u0119 w takiej ofercie.</p>",
        "id": 3928192,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Posprzataja-zapala-znicz-Nowy-biznes-przed-Wszystkimi-Swietymi-kwitnie-jak-nigdy-9031322.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/b/5/3899368c9dd7b4-948-568-85-28-1814-1088.jpg",
        "title": "Posprz\u0105taj\u0105, zapal\u0105 znicz i... pomodl\u0105 si\u0119. Ile kosztuje profesjonalna opieka nad grobem?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T07:50:05.811227+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T06:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/b/0336cb23e06059-948-568-0-32-3176-1905.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Za nami ju\u017c cztery obni\u017cki st\u00f3p procentowych w NBP.\nTymczasem rentowno\u015bci polskich d\u0142ugoterminowych obligacji skarbowych ledwo\ndrgn\u0119\u0142y</p>",
        "id": 3928185,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/RPP-tnie-stopy-procentowe-ale-rentownosci-obligacji-10-letnich-ledwo-drgnely-9031147.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/1/b/0336cb23e06059-948-568-0-32-3176-1905.jpg",
        "title": "RPP tnie stopy procentowe, ale rentowno\u015bci obligacji 10-letnich ledwo drgn\u0119\u0142y",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T07:50:07.060301+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T06:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/5/7c67789e160467-948-568-0-92-2840-1703.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Nie ka\u017cdy, kto sprzedaje znicze i chryzantemy przy cmentarzu, musi prowadzi\u0107 firm\u0119. Wystarczy spe\u0142ni\u0107 kilka prostych warunk\u00f3w, by legalnie dorobi\u0107 bez sk\u0142adek ZUS. Okazjonalna sprzeda\u017c mo\u017ce by\u0107 prowadzona w ramach dzia\u0142alno\u015bci nierejestrowanej, o ile miesi\u0119czny przych\u00f3d nie przekroczy 75 proc. minimalnego wynagrodzenia.</p>",
        "id": 3928190,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Dzialalnosc-nierejestrowana-na-Wszystkich-Swietych-Jak-legalnie-sprzedawac-znicze-i-kwiaty-bez-zakladania-firmy-9031064.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/a/5/7c67789e160467-948-568-0-92-2840-1703.jpg",
        "title": "Sprzeda\u017c zniczy bez firmy i ZUS? Tak, je\u015bli spe\u0142nisz te warunki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T07:50:06.514237+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T06:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/d/47ee2eed230d39-948-568-0-432-3264-1958.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Eurostat przedstawi\u0142 kwartalne dane dotycz\u0105ce europejskich rachunk\u00f3w sektorowych za drugi kwarta\u0142 2025 roku. Cho\u0107 Polska wyr\u00f3\u017cnia si\u0119 na tle Unii Europejskiej wysokimi wska\u017anikami wzrostu dochod\u00f3w i konsumpcji, analiza szczeg\u00f3\u0142owych trend\u00f3w, w tym w zakresie oszcz\u0119dno\u015bci i inwestycji, sugeruje zr\u00f3\u017cnicowany obraz kondycji finansowej gospodarstw domowych.</p>",
        "id": 3928188,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Stopa-oszczednosci-w-Polsce-najnizsza-w-UE-Ale-jest-tez-pozytyw-9031123.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/9/d/47ee2eed230d39-948-568-0-432-3264-1958.jpg",
        "title": "Stopa oszcz\u0119dno\u015bci w Polsce najni\u017csza w UE. Ale jest te\u017c pozytyw",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T07:50:10.384628+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T05:36:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/5/ab952b6d25e253-948-568-80-0-3750-2249.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Poznawanie tematu poprzez interakcj\u0119 z chatbotami opartymi na sztucznej inteligencji, takimi jak ChatGPT, zamiast pod\u0105\u017cania za linkami dostarczanymi przez wyszukiwark\u0119 internetow\u0105, mo\u017ce prowadzi\u0107 do p\u0142ytszej wiedzy \u2013 informuje pismo \u201ePNAS Nexus\u201d.</p>",
        "id": 3928202,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/AI-nie-umie-w-wyszukiwanie-Zaskakujace-wyniki-najnowszych-badan-9031678.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/d/5/ab952b6d25e253-948-568-80-0-3750-2249.jpg",
        "title": "AI nie umie w wyszukiwanie. Zaskakuj\u0105ce wyniki najnowszych bada\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T07:50:08.504331+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T05:24:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/4/ac685e6d4a4169-948-568-4-129-1912-1147.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Zainteresowanie pieni\u0119dzmi z KPO na transformacj\u0119 przewy\u017cszy\u0142o dost\u0119pny bud\u017cet - wynika z podsumowania Banku Gospodarstwa Krajowego. Bud\u017cet zosta\u0142 zmniejszony na rzecz m.in. funduszu obronno\u015bci i bezpiecze\u0144stwa - czytamy w \u015brodowym wydaniu \u201eDziennika Gazety Prawnej\u201d.</p>",
        "id": 3928194,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rozchwytywane-KPO-Pieniadze-zasila-przede-wszystkim-sektor-energetyczny-9031673.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/b/4/ac685e6d4a4169-948-568-4-129-1912-1147.jpg",
        "title": "Rozchwytywane KPO. Pieni\u0105dze zasil\u0105 przede wszystkim ten sektor",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T09:09:48.367089+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T05:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/b/f91e0c9976016d-948-568-68-212-2197-1318.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />We wrze\u015bniu 2025 r., w por\u00f3wnaniu do wrze\u015bnia 2024 r., w uj\u0119ciu liczbowym banki i SKOK-i udzieli\u0142y wi\u0119cej kredyt\u00f3w mieszkaniowych (+52,4%) oraz got\u00f3wkowych (+18,8%). Natomiast mniej udzieli\u0142y kredyt\u00f3w ratalnych (-8,9%) oraz wyda\u0142y kart kredytowych (-0,6%). W uj\u0119ciu warto\u015bciowym banki i SKOK-i przyzna\u0142y wy\u017csz\u0105 warto\u015b\u0107 trzech g\u0142\u00f3wnych rodzaj\u00f3w kredyt\u00f3w: mieszkaniowych (+62,8%), got\u00f3wkowych (+21,3%), jak i kart kredytowych (+5,1%). Ujemn\u0105 dynamik\u0119 w uj\u0119ciu warto\u015bciowym odnotowa\u0142y kredyty ratalne (-0,6%).</p>",
        "id": 3930053,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Jesien-kredyty-mieszkaniowe-zaczely-z-przytupem-a-raty-w-odwrocie-Dane-z-wrzesnia-2025-r-9031695.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/b/b/f91e0c9976016d-948-568-68-212-2197-1318.jpg",
        "title": "Kredyty mieszkaniowe jesie\u0144 zacz\u0119\u0142y z przytupem, a raty w odwrocie. Dane z wrze\u015bnia 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T07:50:09.168793+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T04:30:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/d/396f58f1f798b0-948-568-453-129-1385-831.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezydent USA Donald Trump przyby\u0142 w \u015brod\u0119 do Korei P\u0142d., gdzie we\u017amie udzia\u0142 w szczycie Wsp\u00f3lnoty Gospodarczej Azji i Pacyfiku (APEC). Kluczowymi punktami wizyty b\u0119d\u0105 jednak rozmowy z prezydentem Li Dze Mjungiem oraz przyw\u00f3dc\u0105 Chin Xi Jinpingiem, maj\u0105ce na celu za\u017cegnanie spor\u00f3w handlowych.</p>",
        "id": 3928197,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Trump-Priorytetem-negocjacje-handlowe-z-Chinami-i-gospodarzami-APEC-9031669.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/9/d/396f58f1f798b0-948-568-453-129-1385-831.jpg",
        "title": "Trump: Priorytetem negocjacje handlowe z Chinami i gospodarzami APEC",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T09:09:48.225480+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T03:54:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/c/ce5829f5ca9366-948-568-30-10-3950-2370.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wed\u0142ug oceny ameryka\u0144skiego wywiadu W\u0142adimir Putin jest bardziej ni\u017c kiedykolwiek wcze\u015bniej zdeterminowany, aby kontynuowa\u0107 wojn\u0119 w Ukrainie i mie\u0107 przewag\u0119 na polu bitwy - poda\u0142a we wtorek stacja NBC News, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na \u017ar\u00f3d\u0142a.</p>",
        "id": 3930052,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Putin-nie-odpusci-Wywiad-USA-ocenil-Musi-usprawiedliwic-straty-9031666.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/8/c/ce5829f5ca9366-948-568-30-10-3950-2370.jpg",
        "title": "Putin nie odpu\u015bci? Wywiad USA oceni\u0142: Musi usprawiedliwi\u0107 straty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T07:50:11.485497+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T03:44:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/5/c94f8c9567b907-948-568-25-307-2021-1212.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Izrael zaatakowa\u0142 Stref\u0119 Gazy po oskar\u017ceniu Hamasu o \u0142amanie rozejmu. Palesty\u0144ska grupa odrzuca te zarzuty. Wiceprezydent USA J.D. Vance powiedzia\u0142, \u017ce mimo star\u0107, rozejm jest utrzymywany.\u00a0Mi\u0119dzynarodowego Komitetu Czerwonego Krzy\u017ca (MKCK) pot\u0119pi\u0142 we wtorek palesty\u0144ski Hamas za zainscenizowanie wydobycia cia\u0142a izraelskiego zak\u0142adnika. Wed\u0142ug izraelskiej armii palesty\u0144ska grupa przekaza\u0142a cz\u0119\u015b\u0107 szcz\u0105tk\u00f3w porwanego Izraelczyka, kt\u00f3rego zw\u0142oki ju\u017c wcze\u015bniej odzyska\u0142o wojsko.</p>",
        "id": 3928209,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wojna-wrocila-do-Strefy-Gazy-Manipulacja-Hamasu-jest-niedopuszczalna-9031665.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/3/5/c94f8c9567b907-948-568-25-307-2021-1212.jpg",
        "title": "Wojna wr\u00f3ci\u0142a do Strefy Gazy. \"Manipulacja Hamasu jest niedopuszczalna\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T07:50:11.358348+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T01:30:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/7/3abadb52a3efa8-948-567-0-0-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Administracja waszyngto\u0144ska zwolni\u0142a we wtorek wszystkich cz\u0142onk\u00f3w federalnej Komisji Sztuk Pi\u0119knych, kt\u00f3ra mia\u0142a przeanalizowa\u0107 niekt\u00f3re projekty prezydenta Donalda Trumpa, w tym planowan\u0105 budow\u0119 \u0142uku triumfalnego w Waszyngtonie.</p>",
        "id": 3928208,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Luk-Triumfalny-Trumpa-i-inne-inwestycje-bez-nadzoru-Zwolniono-czlonkow-Komisji-Sztuk-Pieknych-9031660.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/5/7/3abadb52a3efa8-948-567-0-0-1000-599.jpg",
        "title": "\u0141uk Triumfalny Trumpa i inne inwestycje bez nadzoru. Zwolniono cz\u0142onk\u00f3w Komisji Sztuk Pi\u0119knych",
        "vote": 0
    }
]