[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T11:47:27.269873+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T11:47:27+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/4926f7a1-83db-47b5-9111-3ceaeec066cb\" width=\"308\" /> W ci\u0105gu najbli\u017cszych kilku lat zapotrzebowanie na gaz w Polsce mo\u017ce wzrosn\u0105\u0107 o nawet 10 miliard\u00f3w metr\u00f3w sze\u015bciennych. To rosn\u0105ce zapotrzebowanie w po\u0142\u0105czeniu z dynamicznymi zmianami w regionie sprawia, \u017ce  Gaz-System rozwa\u017ca budow\u0119 drugiego p\u0142ywaj\u0105cego terminala LNG w Zatoce Gda\u0144skiej - informuje \"Rzeczpospolita\".",
        "id": 3931164,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/polska-przygotowuje-sie-na-gazowy-boom-oto-plany-7216044469369504a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/4926f7a1-83db-47b5-9111-3ceaeec066cb",
        "title": "Polska przygotowuje si\u0119 na gazowy boom. Oto plany",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T10:27:30.300292+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T10:27:30+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/73f3760b-622c-44a9-bdc9-ceff7b684000\" width=\"308\" /> Plan Funduszu Ubezpiecze\u0144 Spo\u0142ecznych zak\u0142ada, \u017ce w 2026 r. liczba emeryt\u00f3w i rencist\u00f3w zwi\u0119kszy si\u0119 o 123 tys. os\u00f3b w por\u00f3wnaniu z 2025 r. Przeci\u0119tne \u015bwiadczenie wzro\u015bnie w przysz\u0142ym roku do blisko 4320 z\u0142 miesi\u0119cznie - poinformowa\u0142 Zak\u0142ad Ubezpiecze\u0144 Spo\u0142ecznych.",
        "id": 3930607,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/emerytury/przecietna-emerytura-w-gore-zus-oto-co-czeka-emerytow-w-2026-r-7216050606963296a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/73f3760b-622c-44a9-bdc9-ceff7b684000",
        "title": "Przeci\u0119tna emerytura w g\u00f3r\u0119. ZUS: oto co czeka emeryt\u00f3w w 2026 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T10:27:30.436941+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T10:27:30+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/cdc1e12c-693a-4fd5-9984-6612cbc68b26\" width=\"308\" /> Notowania sp\u00f3\u0142ki XTB odnotowa\u0142y w \u015brod\u0119 29 pa\u017adziernika 2025 roku spadek. Kurs akcji wynosi\u0142 64,86 z\u0142otych, co oznacza\u0142o dzienne obni\u017cenie o 3,62 z\u0142otych.",
        "id": 3930608,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gielda/wahniecie-kursu-xtb-najpierw-wzrost-potem-spadek-7216048364796512a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/cdc1e12c-693a-4fd5-9984-6612cbc68b26",
        "title": "Wahni\u0119cie kursu XTB. Najpierw wzrost, potem spadek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T09:10:53.404335+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T09:10:52+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/b080afba-9ffd-43a6-987b-e1a759c82751\" width=\"308\" /> Donald Trump zamierza om\u00f3wi\u0107 z prezydentem Chin Xi Jinpingiem temat zaawansowanych procesor\u00f3w Blackwell firmy Nvidia podczas nadchodz\u0105cego spotkania. Plany te nabieraj\u0105 szczeg\u00f3lnego znaczenia w kontek\u015bcie zmieniaj\u0105cych si\u0119 regulacji eksportowych - informuje CNBC.",
        "id": 3930084,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/superczipy-nvidii-trump-zdradzil-plan-na-rozmowe-z-xi-7216022327335520a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/b080afba-9ffd-43a6-987b-e1a759c82751",
        "title": "Superczipy Nvidii. Trump zdradzi\u0142 plan na rozmow\u0119 z Xi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T09:10:53.207514+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T09:10:52+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/72881f62-68e3-4b64-ad3d-7544cdedc821\" width=\"308\" /> Nowa umowa handlowa mi\u0119dzy Uni\u0105 Europejsk\u0105 a Ukrain\u0105 wesz\u0142a w \u017cycie. Z nieoficjalnych informacji RMF FM wynika, \u017ce Polska zdecydowa\u0142a si\u0119 utrzyma\u0107 embargo na ukrai\u0144skie zbo\u017ce.",
        "id": 3930083,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/umowa-handlowa-z-ukraina-nieoficjalnie-polska-utrzyma-embargo-na-zboze-7216036682365600a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/72881f62-68e3-4b64-ad3d-7544cdedc821",
        "title": "Umowa handlowa z Ukrain\u0105. Nieoficjalnie: Polska utrzyma embargo na zbo\u017ce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T07:52:18.407888+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T07:52:18+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/de501b1a-ca13-4459-8375-7cc2a3acf2a2\" width=\"308\" /> Niemiecki kanclerz Friedrich Merz podkre\u015bla znaczenie rozwoju po\u0142\u0105cze\u0144 kolejowych ze wschodnimi s\u0105siadami Niemiec, w tym tak\u017ce z Polsk\u0105. Kluczowe trasy obejmuj\u0105 Drezno, Wroc\u0142aw, Warszaw\u0119 i Prag\u0119. Inwestycje te s\u0105 elementem umowy koalicyjnej, kt\u00f3rej realizacja wymaga dodatkowego finansowania - informuje Deutsche Welle.",
        "id": 3928279,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/bedzie-wiecej-polaczen-kolejowych-z-niemcami-kanclerz-zabral-glos-7216008969644640a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/de501b1a-ca13-4459-8375-7cc2a3acf2a2",
        "title": "B\u0119dzie wi\u0119cej po\u0142\u0105cze\u0144 kolejowych z Niemcami? Kanclerz zabra\u0142 g\u0142os",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T07:52:18.651558+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T07:51:08+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/dd75c88d-3d04-4e14-824a-d35e3d7d1c0f\" width=\"308\" /> Administracja waszyngto\u0144ska zwolni\u0142a we wtorek wszystkich cz\u0142onk\u00f3w federalnej Komisji Sztuk Pi\u0119knych, kt\u00f3ra mia\u0142a przeanalizowa\u0107 niekt\u00f3re projekty prezydenta Donalda Trumpa, w tym planowan\u0105 budow\u0119 \u0142uku triumfalnego w Waszyngtonie.",
        "id": 3928280,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/luk-triumfalny-trumpa-cala-komisja-zwolniona-7216002464193184a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/dd75c88d-3d04-4e14-824a-d35e3d7d1c0f",
        "title": "\u0141uk triumfalny Trumpa. Ca\u0142a komisja zwolniona",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T07:52:18.915709+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T07:02:34+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/e0ba71a8-9c02-482d-85dd-ebac5362ee3b\" width=\"308\" /> Kurs dolara - 29.10.2025. W \u015brod\u0119 za jednego dolara (USD) trzeba zap\u0142aci\u0107 3.6378 z\u0142.",
        "id": 3928281,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-dolar-kurs-dolara-do-zlotego-pln-usd-29-10-2025-7215995907115680a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/e0ba71a8-9c02-482d-85dd-ebac5362ee3b",
        "title": "Ile kosztuje dolar? Kurs dolara do z\u0142otego PLN/USD 29.10.2025",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T07:52:19.109594+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T07:02:21+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/cf3a8300-d9c9-461f-9fbc-2f314332a28c\" width=\"308\" /> Kurs euro - 29.10.2025. W \u015brod\u0119 za jedno euro (EUR) trzeba zap\u0142aci\u0107 4.2315 z\u0142.",
        "id": 3928282,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-euro-kurs-euro-do-zlotego-pln-eur-29-10-2025-7215995853359712a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/cf3a8300-d9c9-461f-9fbc-2f314332a28c",
        "title": "Ile kosztuje euro? Kurs euro do z\u0142otego PLN/EUR 29.10.2025",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T07:52:19.251711+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T07:02:11+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/b1c04e3f-7bce-4c35-b03c-7a8d7b0adc65\" width=\"308\" /> Kurs franka szwajcarskiego - 29.10.2025. W \u015brod\u0119 za jednego franka (CHF) trzeba zap\u0142aci\u0107 4.5803 z\u0142.",
        "id": 3928283,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-frank-szwajcarski-kurs-franka-do-zlotego-pln-chf-29-10-2025-7215995813386912a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/b1c04e3f-7bce-4c35-b03c-7a8d7b0adc65",
        "title": "Ile kosztuje frank szwajcarski? Kurs franka do z\u0142otego PLN/CHF 29.10.2025",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T07:52:19.398282+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T07:02:09+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/c374eefc-9e8b-424a-aaa7-91759b47d116\" width=\"308\" /> Kurs funta szterlinga - 29.10.2025. W \u015brod\u0119 za jednego funta brytyjskiego (GBP) trzeba zap\u0142aci\u0107 4.8165 z\u0142.",
        "id": 3928284,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-funt-kurs-funta-do-zlotego-pln-gbp-29-10-2025-7215995806530208a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/c374eefc-9e8b-424a-aaa7-91759b47d116",
        "title": "Ile kosztuje funt? Kurs funta do z\u0142otego PLN/GBP 29.10.2025",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T07:52:19.564181+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T06:56:17+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/e1ab7abb-737c-4761-bd25-c5f5fa1c5cca\" width=\"308\" /> Kurs akcji najwi\u0119kszej krajowej sp\u00f3\u0142ki ro\u015bnie wraz z post\u0119puj\u0105cymi zniszczeniami rosyjskich rafinerii w wyniku bombardowa\u0144 ukrai\u0144skimi dronami - pisze w \u015brod\u0119 \"Dziennik Gazeta Prawna\".",
        "id": 3928285,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gielda/notowania-giganta-rosna-akcje-orlenu-najdrozsze-w-historii-oto-powod-7215988960565856a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/e1ab7abb-737c-4761-bd25-c5f5fa1c5cca",
        "title": "Notowania giganta rosn\u0105. Akcje Orlenu najdro\u017csze w historii. Oto pow\u00f3d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T07:52:19.669576+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T06:32:01+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/84a2a203-400f-47fd-b138-a013277560fa\" width=\"308\" /> Umow\u0119 przewiduj\u0105c\u0105 transfer technologii potrzebnej do produkcji po\u0142udniowokorea\u0144skich czo\u0142g\u00f3w K2 w Polsce podpisano mi\u0119dzy gliwickimi zak\u0142adami Bumar-\u0141ab\u0119dy i korea\u0144skim koncernem Hyundai-Rotem. Jak zaznaczy\u0142a prezes Bumar-\u0141ab\u0119dy, umowa pozwoli sp\u00f3\u0142ce odbudowa\u0107 sw\u00f3j potencja\u0142.",
        "id": 3928286,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/produkcja-czolgow-k2-w-polsce-podpisano-kluczowa-umowe-7215985578875488a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/84a2a203-400f-47fd-b138-a013277560fa",
        "title": "Produkcja czo\u0142g\u00f3w K2 w Polsce. Podpisano kluczow\u0105 umow\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T07:52:19.765347+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T06:16:46+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/5a548775-0c21-484f-af7e-fb08b6e7307c\" width=\"308\" /> Prezydent USA Donald Trump przyby\u0142 w \u015brod\u0119 do Korei P\u0142d., gdzie we\u017amie udzia\u0142 w szczycie Wsp\u00f3lnoty Gospodarczej Azji i Pacyfiku (APEC). Kluczowymi punktami wizyty b\u0119d\u0105 jednak rozmowy z prezydentem Li Dze Mjungiem oraz przyw\u00f3dc\u0105 Chin Xi Jinpingiem, maj\u0105ce na celu za\u017cegnanie spor\u00f3w handlowych.",
        "id": 3928287,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/trump-na-szczycie-apec-oto-jego-priorytety-7215982057077408a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/5a548775-0c21-484f-af7e-fb08b6e7307c",
        "title": "Trump na szczycie APEC. Oto jego priorytety",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T07:52:19.862459+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T06:00:13+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/4b4e67f8-09bc-45b4-abe2-b06d242f9ff5\" width=\"308\" /> Wzrost kurs\u00f3w akcji i utrzymuj\u0105cy si\u0119 trend podwy\u017cek p\u0142ac to powody, dla kt\u00f3rych rz\u0105d mo\u017ce zaoszcz\u0119dzi\u0107 ok. 15-16 mld z\u0142 na dotacji do Funduszu Ubezpiecze\u0144 Spo\u0142ecznych. To dobra wiadomo\u015b\u0107 dla ministra finans\u00f3w, kt\u00f3ry pr\u00f3buje utrzyma\u0107 w ryzach tegoroczny bud\u017cet - pisze w \u015brod\u0119 \"Puls Biznesu\".",
        "id": 3928288,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/hossa-na-gieldzie-to-dobra-wiadomosc-dla-rzadu-wiecej-pieniedzy-trafi-do-zus-u-7215976848931424a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/4b4e67f8-09bc-45b4-abe2-b06d242f9ff5",
        "title": "Hossa na gie\u0142dzie to dobra wiadomo\u015b\u0107 dla rz\u0105du. Wi\u0119cej pieni\u0119dzy trafi do ZUS-u",
        "vote": 0
    }
]