[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Tomasz Krzy\u017cak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T19:57:17.451730+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T19:57:17+00:00",
        "description": "Flaga Polski i Izraela - depositphotos.com (300869818)",
        "id": 3935655,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/komentarze/szczesc-boze-i-nienawisc-katolik-przeciwko-kosciolowi,3304412",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/10/29/daec2f70924a66f7bab814c5e9203142/jpg/deon/feed/Depositphotos_300869818_XL.webp",
        "title": "\u201eSzcz\u0119\u015b\u0107 Bo\u017ce\u201d i nienawi\u015b\u0107. Katolik przeciwko Ko\u015bcio\u0142owi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T16:08:24.948437+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T16:00:00+00:00",
        "description": "Depositphotos.com (69357781)",
        "id": 3933416,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/wiara/ubostwo-pokora-i-krzyz--znaki-boga-wolnosci,3304346",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/10/29/9f28eb349f8e23d178485017db9566d1/jpg/deon/feed/Depositphotos_69357781_XL_20251029150418.webp",
        "title": "Ub\u00f3stwo, pokora i krzy\u017c \u2013 znaki Boga wolno\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T14:55:52.155487+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T14:55:51+00:00",
        "description": "Fot. depositphotos.com",
        "id": 3932741,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/wiadomosci/nasza-planeta-ma-nowy-ksiezyc-zostanie-z-nami-przez-pol-wieku,3304319",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/10/29/381be6744de8201f2e01f63adffed529/jpg/deon/feed/Depositphotos_471384502_XL.webp",
        "title": "Nasza planeta ma \"nowy Ksi\u0119\u017cyc\". Zostanie z nami przez p\u00f3\u0142 wieku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T14:55:52.246958+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T14:55:51+00:00",
        "description": "Papieska wizyta b\u0119dzie mia\u0142a wp\u0142yw na relacje mi\u0119dzy wyznaniami i religiami. Fot. Vatican Media",
        "id": 3932742,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/wiadomosci/podroz-leona-xiv-do-turcji-silny-sygnal-do-chrzescijan-i-calego-regionu,3304268",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/10/29/a27dbdef0041e491713a3c764f77e001/jpeg/deon/feed/Papieska%20pielgrzymka%20do%20Turcji%20zaplanowana%20jest%20na%2027\u201330%20listopada.webp",
        "title": "Podr\u00f3\u017c Leona XIV do Turcji. \"Silny sygna\u0142 do chrze\u015bcijan i ca\u0142ego regionu\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T13:41:21.390832+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T13:41:21+00:00",
        "description": "Fot. Jametlene Reskp / Unsplash",
        "id": 3932004,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/wiara/jezus-nie-odrzuca-historii-czlowieka-ale-bierze-ja-taka-jaka-jest,3304199",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/10/29/3ff0ef81a00ed639b83821b1d302f413/jpg/deon/feed/jametlene-reskp-JrzqbTT_XTc-unsplash.webp",
        "title": "Jezus nie odrzuca historii cz\u0142owieka, ale bierze j\u0105 tak\u0105, jaka jest",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T13:41:21.487975+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T13:41:21+00:00",
        "description": "Papie\u017c nawi\u0105za\u0142 do zbli\u017caj\u0105cych si\u0119 uroczysto\u015bci Wszystkich \u015awi\u0119tych. Fot. Vatican Media",
        "id": 3932005,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/serwis-papieski/leon-xiv-do-polakow-nasze-zycie-ma-zrodlo-w-wiecznosci,3304097",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/10/29/5fac6d290d4c436746e63f765f7c03ce/png/deon/feed/Audiencja001.webp",
        "title": "Leon XIV do Polak\u00f3w: nasze \u017cycie ma \u017ar\u00f3d\u0142o w wieczno\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T13:41:21.724629+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T13:41:21+00:00",
        "description": "Influencerka nagra\u0142a \"Get ready with me\" na przyj\u015bcie ksi\u0119dza. Fot. tiktok / @lexychaplin",
        "id": 3932007,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/ubieramy-sie-skromnie-zeby-wygladac-jak-porzadna-katoliczka-lexy-chaplin-pokazala-przygotowania-do-wizyty-ksiedza,3303971",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/10/29/eb81b7b63b10a93224001859383df7ab/png/deon/feed/ZDJECIE%20LECZONE.webp",
        "title": "\"Ubieramy si\u0119 skromnie, \u017ceby wygl\u0105da\u0107 jak porz\u0105dna katoliczka\". Lexy Chaplin pokaza\u0142a przygotowania do wizyty ksi\u0119dza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T13:41:21.604540+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T13:41:21+00:00",
        "description": "Zdj\u0119cie pogl\u0105dowe. Fot. depositphotos.com",
        "id": 3932006,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/wprowadzili-oplate-za-wejscie-na-cmentarz-w-zakopanem--zopinia-ze-gorale-sa-pazerni-sie-nie-zgadzam,3304055",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/10/29/e3ff64ead11647becb98601c63ddee56/jpg/deon/feed/Depositphotos_551727940_XL.webp",
        "title": "Wprowadzili op\u0142at\u0119 za wej\u015bcie na cmentarz w Zakopanem. \u2013 Z\u00a0opini\u0105, \u017ce g\u00f3rale s\u0105 \"pazerni\" si\u0119 nie zgadzam",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T11:47:42.236365+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T11:47:42+00:00",
        "description": "Leon XIV na audiencji. Fot. Vatican Media",
        "id": 3931165,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/leon-xiv-kosciol-odrzuca-antysemityzm-dialog-miedzyreligijny-rodzi-sie-z-pragnienia-boga,3304010",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/10/29/bfd7a6e874cad32b36fb54295ade3a6d/jpeg/deon/feed/Leon%20na%20audiencji%202.webp",
        "title": "Leon XIV: Ko\u015bci\u00f3\u0142 odrzuca antysemityzm. \"Dialog mi\u0119dzyreligijny rodzi si\u0119 z pragnienia Boga\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T11:47:42.503539+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T11:47:42+00:00",
        "description": "Huragan Jamajka. Fot. YouTube / MLive",
        "id": 3931166,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/wiadomosci/polski-ksiadz-na-jamajce-prosi-o-modlitwe-w-obliczu-huraganu,3303920",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/10/29/ca3b1ed5f9704ae75bb6131f4f1b47c9/png/deon/feed/image.webp",
        "title": "Polski ksi\u0105dz na Jamajce prosi o modlitw\u0119 w obliczu huraganu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Dominik Dubiel SJ",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T09:11:08.379261+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T09:11:08+00:00",
        "description": "Fot. Depositphotos",
        "id": 3930086,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/komentarze/czy-bog-ma-dla-mnie-plan-rozeznawanie-powolania-to-nie-mistyczna-zdrapka,3303878",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/10/29/4b9736c9183d927ad430204906558051/jpg/deon/feed/Depositphotos_221963744_XL.webp",
        "title": "Czy B\u00f3g ma dla mnie plan? Rozeznawanie powo\u0142ania to nie duchowa zdrapka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Julia Hap",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T09:11:08.512258+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T09:11:08+00:00",
        "description": "Ma\u0142e kroki, kt\u00f3re pomog\u0105 przetrwa\u0107 ch\u0142odne dni. Fot. depositphotos.com",
        "id": 3930087,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/inteligentne-zycie/wygrac-z-depresja/swiatlo-w-srodku-zimy-jak-nie-dac-sie-jesiennej-chandrze,3301982",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/10/28/7ef3d250084840ef89f0b266d8c69a10/jpg/deon/feed/Depositphotos_625940030_XL.webp",
        "title": "\u015awiat\u0142o w \u015brodku zimy. Jak nie da\u0107 si\u0119 jesiennej chandrze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "\u0141ukasz So\u015bniak SJ, Tomasz Kopa\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T09:11:08.715803+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T08:37:12+00:00",
        "description": "Fot. Julien DI MAJO / Samantha Glavin / unsplash.com / Maskacjusz TV / YouTube",
        "id": 3930088,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/wiadomosci/watykan-i-muzulmanie-ks-misiak-tworzy-swoj-wlasny-kosciol-czy-halloween-jest-zle-kolejny-odcinek-naszego-podcastu,3303737",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/10/29/fd424e53ce609e64115041ebb2eb2a7c/png/deon/feed/ZDJECIE%20LECZONE%20(1).webp",
        "title": "Watykan i muzu\u0142manie, ks. Misiak tworzy sw\u00f3j \"w\u0142asny Ko\u015bci\u00f3\u0142\", czy Halloween jest z\u0142e? Kolejny odcinek naszego podcastu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T07:52:53.563563+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T07:52:53+00:00",
        "description": "R\u00f3\u017caniec na nowo odkryty. Jak ta modlitwa pomaga we wsp\u00f3\u0142czesnym \u015bwiecie? Fot. depositphotos.com",
        "id": 3928289,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/wiara/rozaniec-w-xxi-wieku-dlaczego-ta-modlitwa-wciaz-ma-moc-przemiany-zycia,3282104",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/10/7/0ea9d9906be6365bfc1352ecc38ee9a9/jpg/deon/feed/Depositphotos_50422887_XL.webp",
        "title": "R\u00f3\u017caniec w XXI wieku. Dlaczego ta modlitwa wci\u0105\u017c ma moc przemiany \u017cycia?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "\u0141ukasz So\u015bniak SJ, Tomasz Kopa\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T07:52:53.642884+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T07:52:53+00:00",
        "description": "Fot. Julien DI MAJO / Samantha Glavin / unsplash.com / Maskacjusz TV / YouTube",
        "id": 3928290,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/wiadomosci/watykan-i-muzulmanie-ks-misiak-tworzy-swoj-wlasny-kosciol-czy-halloween-jest-zle-szosty-odcinek-naszego-podcastu,3303737",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/10/29/c279207dd1f053a29982eb42cdb2757b/png/deon/feed/ZDJECIE%20NA%20PORTAL%20(50).webp",
        "title": "Watykan i muzu\u0142manie, ks. Misiak tworzy sw\u00f3j \"w\u0142asny Ko\u015bci\u00f3\u0142\", czy Halloween jest z\u0142e? Sz\u00f3sty odcinek naszego podcastu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Pawe\u0142 Kosi\u0144ski SJ",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-29T07:52:53.721058+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-29T01:00:52+00:00",
        "description": "W drodze do Jerozolimy Jezus m\u00f3wi o ciasnej bramie, przez kt\u00f3r\u0105 niewielu potrafi wej\u015b\u0107. Fot. depositphotos.com",
        "id": 3928291,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/wiara/komentarze-do-ewangelii/ciasna-brama-ktora-prowadzi-do-zycia-porzucenie-wlasnego-ja-i-droga-ku-pokorze,3301199",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/10/28/a5d1d64b762f800064e5c17a1277bde0/jpg/deon/feed/Depositphotos_164475462_XL.webp",
        "title": "Ciasna brama, kt\u00f3ra prowadzi do \u017cycia. Porzucenie w\u0142asnego \u201eja\u201d i droga ku pokorze",
        "vote": 0
    }
]