[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T21:30:24.243192+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T21:06:03+00:00",
        "description": "Kandydaci bior\u0105cy udzia\u0142 w debacie wnie\u015bli do studia gad\u017cety. Rafa\u0142 Trzaskowski mia\u0142 na pulpicie bia\u0142o-czerwon\u0105 flag\u0119, natomiast Karol Nawrocki podszed\u0142 do kandydata Koalicji Obywatelskiej ze zdj\u0119ciem. Sta\u0142o si\u0119 to mimo zasad ustalonych wcze\u015bniej.",
        "id": 2757896,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-zignorowali-ustalona-zasade-w-trakcie-dyskusji-uzyli-gadzeto,nId,21821523",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zignorowali ustalon\u0105 zasad\u0119. W trakcie dyskusji u\u017cyli gad\u017cet\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T21:30:24.468914+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T20:48:04+00:00",
        "description": "- W 2014 roku ju\u017c by\u0142a (wojna w Ukrainie - red.), je\u017celi nawet tego pan nie wie - odpar\u0142 Rafa\u0142 Trzaskowski, odnosz\u0105c si\u0119 do s\u0142\u00f3w Karola Nawrockiego. Podczas debaty prezydenckiej kandydat popierany przez PiS wskaza\u0142, \u017ce konflikt w Ukrainie nie toczy\u0142 si\u0119 w 2015 roku. Nawi\u0105za\u0142 on do wypowiedzi w\u0142odarza Warszawy, kt\u00f3ry m\u00f3wi\u0142 o konkluzji w rozporz\u0105dzeniu dotycz\u0105cym paktu migracyjnego.",
        "id": 2757897,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-watek-wojny-w-ukrainie-podczas-debaty-nawet-tego-pan-nie-wie,nId,21821521",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W\u0105tek wojny w Ukrainie podczas debaty. \"Nawet tego pan nie wie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T20:25:23.303146+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T20:20:09+00:00",
        "description": "\"Po tej debacie panu Nawrockiemu odechce si\u0119 ustawek chyba do ko\u0144ca \u017cycia\" - napisa\u0142 po zako\u0144czeniu debaty prezydenckiej w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych Donald Tusk.",
        "id": 2757320,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-donald-tusk-zabral-glos-po-debacie-odechce-sie-ustawek,nId,21821520",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Tusk zabra\u0142 g\u0142os po debacie. \"Odechce si\u0119 ustawek\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T20:25:23.493963+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T20:14:11+00:00",
        "description": "- Mam dla pana prezent - powiedzia\u0142 Karol Nawrocki, przekazuj\u0105c Rafa\u0142owi Trzaskowskiemu zdj\u0119cie kandydata KO z d\u0142ugow\u0142osym m\u0119\u017cczyzn\u0105, kt\u00f3ry - wed\u0142ug jego s\u0142\u00f3w - ma by\u0107 przest\u0119pc\u0105. - Ze mn\u0105 robi\u0105 sobie zdj\u0119cia setki tysi\u0119cy ludzi - odpowiada\u0142 prezydent Warszawy.",
        "id": 2757321,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-nawrocki-nagle-podszedl-do-trzaskowskiego-wyciagnal-zdjecie,nId,21821517",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nawrocki nagle podszed\u0142 do Trzaskowskiego. Wyci\u0105gn\u0105\u0142 zdj\u0119cie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T20:25:23.688630+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T20:10:35+00:00",
        "description": "- Wi\u0119cej o ustawkach m\u00f3g\u0142by powiedzie\u0107 pana szef, Donald Tusk (...). Mam nadziej\u0119, \u017ce porozmawiali\u015bcie sobie o tym, jak to wygl\u0105da - zaznaczy\u0142 Karol Nawrocki, odnosz\u0105c si\u0119 do ustawek kibicowskich. Kwesti\u0119 t\u0119 podczas debaty poruszy\u0142 Rafa\u0142 Trzaskowski. Prezydent Warszawy wskaza\u0142 za\u015b, \u017ce temu \"myl\u0105 si\u0119 podstawowe sprawy\".",
        "id": 2757322,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-nawrocki-odpowiada-trzaskowskiemu-wiecej-o-ustawkach-moglby,nId,21821516",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pad\u0142o pytanie o ustawki. Nawrocki: Wi\u0119cej m\u00f3g\u0142by powiedzie\u0107 Tusk",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T20:25:23.882419+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T19:58:08+00:00",
        "description": "Samolot indyjskich linii IndiGo zmuszony by\u0142 przelecie\u0107 przez pot\u0119\u017cn\u0105 burz\u0119, poniewa\u017c nie wyra\u017cono zgody, aby znalaz\u0142 si\u0119 w przestrzeni powietrznej Pakistanu. Pasa\u017cerowie podkre\u015blaj\u0105, \u017ce turbulencje by\u0142y tak silne, i\u017c obawiali si\u0119 o swoje \u017cycie. Po wyl\u0105dowaniu okaza\u0142o si\u0119, \u017ce dzi\u00f3b samolotu jest powa\u017cnie uszkodzony.",
        "id": 2757323,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-burza-powaznie-uszkodzila-samolot-myslalem-ze-to-moj-ostatni,nId,21821496",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Burza powa\u017cnie uszkodzi\u0142a samolot. \"My\u015bla\u0142em, \u017ce to m\u00f3j ostatni lot\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T20:25:24.085466+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T19:52:07+00:00",
        "description": "Rosjanie obrali now\u0105 strategi\u0119 \"potr\u00f3jnego zdobycia\" - donosi \"The Telegraph\". Taktyka opiera si\u0119 na atakach l\u0105dowych, wykorzystaniu dron\u00f3w oraz bomb szybuj\u0105cych. - Pr\u00f3buj\u0105 wyczerpa\u0107 naszych \u017co\u0142nierzy - m\u00f3wi szef Ukrai\u0144skiego Centrum Bezpiecze\u0144stwa i Wsp\u00f3\u0142pracy, Serhij Kuzan.",
        "id": 2757324,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-rosjanie-przyjeli-nowa-strategie-graja-na-wyczerpanie,nId,21821503",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosjanie przyj\u0119li now\u0105 strategi\u0119. Graj\u0105 na wyczerpanie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T20:25:24.282325+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T19:47:08+00:00",
        "description": "- Wie pan dlaczego dbam o mieszkania komunalne? Bo w\u0142a\u015bnie byli r\u00f3\u017cni ludzie, tacy cwaniacy si\u0119 pojawiali, kt\u00f3rzy pr\u00f3bowali wykupywa\u0107 za tych ludzi, kt\u00f3rzy mieszkali (...) mieszkania z bonifikat\u0105, \u017ceby robi\u0107 na tym interes - przekonywa\u0142 Rafa\u0142 Trzaskowski. - O mieszkania komunalne pan dba, bo jest ich ma\u0142o - ripostowa\u0142 Karol Nawrocki.",
        "id": 2757325,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-spor-o-mieszkania-komunalne-podczas-debaty-tacy-cwaniacy-sie,nId,21821514",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sp\u00f3r o mieszkania komunalne podczas debaty. \"Tacy cwaniacy si\u0119 pojawiali\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T20:25:24.487700+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T19:00:09+00:00",
        "description": "Karol Nawrocki stwierdzi\u0142 podczas debaty, \u017ce w Warszawie trzeba czeka\u0107 nawet do lipca 2030 roku, aby uda\u0142o si\u0119 przyj\u015b\u0107 na wizyt\u0119 z dzieckiem do poradni psychiatrycznej. Na jego s\u0142owa natychmiast zareagowa\u0142 Micha\u0142 Szczerba. Europose\u0142 wskaza\u0142, \u017ce jest to k\u0142amstwo, a dodatkowo zamie\u015bci\u0142 zdj\u0119cie. \"Pierwszy wolny termin to \u015broda. W przysz\u0142ym tygodniu\" - doda\u0142, wskazuj\u0105c na wizyty u psychologa dzieci\u0119cego.",
        "id": 2757326,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-padlo-pytanie-o-psychiatrie-dziecieca-blyskawiczna-reakcja-w,nId,21821512",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pad\u0142o pytanie o psychiatri\u0119 dzieci\u0119c\u0105. B\u0142yskawiczna reakcja w sieci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T17:49:06.242854+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T17:44:39+00:00",
        "description": "Na dworcu g\u0142\u00f3wnym w Hamburgu dosz\u0142o w pi\u0105tek do ataku no\u017cownika. Niemieckie s\u0142u\u017cby informuj\u0105, \u017ce rannych zosta\u0142o co najmniej dwana\u015bcie os\u00f3b. Policja zatrzyma\u0142a kobiet\u0119 podejrzewan\u0105 o dokonanie ataku.",
        "id": 2756255,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-atak-nozownika-w-hamburgu-jest-wielu-rannych,nId,21821511",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Atak no\u017cownika w Hamburgu. Jest wielu rannych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T17:49:06.400216+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T17:28:56+00:00",
        "description": "Firma Maxar opublikowa\u0142a pierwsze satelitarne zdj\u0119cia niszczyciela Choe Hyon, kt\u00f3ry zosta\u0142 uszkodzony podczas ceremonii wodowania. Wszystko dzia\u0142o si\u0119 na oczach Kim Dzong Una. Po incydencie jednostka zosta\u0142a przykryta niebieskimi plandekami. Akcja podnoszenia go z wody mo\u017ce potrwa\u0107 nawet kilkana\u015bcie dni.",
        "id": 2756256,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-polnocnokoreanski-niszczyciel-uszkodzony-pierwsze-zdjecia-sa,nId,21821499",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "P\u00f3\u0142nocnokorea\u0144ski niszczyciel uszkodzony. Pierwsze zdj\u0119cia satelitarne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T16:44:04.948806+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T16:42:32+00:00",
        "description": "Zachodzi podejrzenie, \u017ce w pi\u0105tek dwa rosyjskie samoloty wojskowe naruszy\u0142y fi\u0144sk\u0105 przestrze\u0144 powietrzn\u0105 - informuje ministerstwo obrony Finlandii.",
        "id": 2755694,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-rosyjskie-samoloty-wojskowe-nad-krajem-nato-finowie-reaguja,nId,21821504",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosyjskie samoloty wojskowe nad krajem NATO. Finowie reaguj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T16:44:05.111110+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T16:31:49+00:00",
        "description": "Rosja b\u0119dzie gotowa przekaza\u0107 Ukrainie projekt dokumentu okre\u015blaj\u0105cego warunki osi\u0105gni\u0119cia d\u0142ugoterminowego pokoju - przekaza\u0142 szef MSZ Rosji Siergiej \u0141awrow, na kt\u00f3rego powo\u0142uje si\u0119 Reuters. Jak doda\u0142, b\u0119dzie to mo\u017cliwe \"jak tylko zako\u0144czy si\u0119 wymiana wi\u0119\u017ani\u00f3w\".",
        "id": 2755695,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-rosja-przekaze-ukrainie-dokument-z-warunkami-pokoju-lawrow-w,nId,21821502",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja przeka\u017ce Ukrainie dokument z warunkami pokoju. \u0141awrow wskaza\u0142 kiedy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T16:44:05.270161+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T16:07:30+00:00",
        "description": "Siedem ps\u00f3w wyszkolonych do wykrywania materia\u0142\u00f3w wybuchowych zostanie wys\u0142anych do Ukrainy. Czworonogi wysy\u0142ane s\u0105 w ramach unijnego projektu. Do przekazania ps\u00f3w Ukrai\u0144com dosz\u0142o w pi\u0105tek na lotnisku w \u0141ososinie Dolnej ko\u0142o Nowego S\u0105cza.",
        "id": 2755696,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-czworonozni-saperzy-wyslani-do-ukrainy-pomoga-wykrywac-mater,nId,21821492",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czworono\u017cni saperzy wys\u0142ani do Ukrainy. Pomog\u0105 wykrywa\u0107 materia\u0142y wybuchowe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T16:44:05.428562+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T16:03:18+00:00",
        "description": "Pokona\u0107 Karola Nawrockiego w debacie jeden na jeden, pokaza\u0107 si\u0119 jako powa\u017cny polityk u S\u0142awomira Mentzena i zmobilizowa\u0107 elektorat Koalicji 15 Pa\u017adziernika podczas \"Wielkiego Marsz Patriot\u00f3w\" - to plan Rafa\u0142a Trzaskowskiego na nadchodz\u0105cy weekend. Weekend obfituj\u0105cy w arcywa\u017cne kampanijnie wydarzenia. Weekend, maj\u0105cy potencja\u0142, by przes\u0105dzi\u0107 o losie wybor\u00f3w prezydenckich.",
        "id": 2755697,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-ustawka-negocjacje-i-marsz-trzy-proby-trzaskowskiego-na-wage,nId,21821490",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ustawka, negocjacje i marsz. Trzy pr\u00f3by Trzaskowskiego na wag\u0119 prezydentury",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T15:39:04.773925+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T15:35:44+00:00",
        "description": "Silne powi\u0105zania ze \u015brodowiskiem kibicowskim czy doniesienia o udziale w ustawkach - co w oczach jednych mo\u017ce ca\u0142kowicie skre\u015bla\u0107 kandydata w wyborach prezydenckich, innych mo\u017ce wr\u0119cz zach\u0119ca\u0107. - Kult si\u0142y do wielu przemawia - komentuje w rozmowie z Interi\u0105 prof. Szymon Ossowski z UAM w Poznaniu.",
        "id": 2755016,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-karol-nawrocki-a-ustawki-jak-kibicowska-przeszlosc-wplynie-n,nId,21821487",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Karol Nawrocki a ustawki. Jak kibicowska przesz\u0142o\u015b\u0107 wp\u0142ynie na wynik wybor\u00f3w?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T15:39:04.935208+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T15:26:33+00:00",
        "description": "W pi\u0105tek odnotowano najwy\u017csz\u0105 w historii pomiar\u00f3w temperatur\u0119 w maju w Zjednoczonych Emiratach Arabskich (ZEA). Termometry wskaza\u0142y 50,4 st. C. Poprzedni rekord pad\u0142 16 lat temu.",
        "id": 2755017,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-maj-najgoretszy-w-historii-w-zea-odnotowano-rekord-temperatu,nId,21821483",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Maj najgor\u0119tszy w historii. W ZEA odnotowano rekord temperatury",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T15:39:05.092777+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T15:15:36+00:00",
        "description": "Rosja zaatakowa\u0142a w pi\u0105tek port w Odessie dwoma pociskami balistycznymi - poinformowa\u0142 wicepremier Ukrainy ds. odbudowy O\u0142eksij Ku\u0142eba. W wyniku ostrza\u0142u zgin\u0119\u0142a jedna osoba, a osiem zosta\u0142o rannych. Ku\u0142eba podkre\u015bli\u0142, \u017ce by\u0142 to kolejny rosyjski atak na infrastruktur\u0119 cywiln\u0105.",
        "id": 2755018,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-rosjanie-zaatakowali-wazny-port-sa-zabici-i-ranni,nId,21821484",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosjanie zaatakowali wa\u017cny port. S\u0105 zabici i ranni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T15:39:05.250265+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T15:05:52+00:00",
        "description": "Samoch\u00f3d osobowy typu Suv wjecha\u0142 w przystanek, na kt\u00f3rym znajdowa\u0142y si\u0119 dwie kobiety. Jedna z nich, a tak\u017ce prowadz\u0105ca auto, zosta\u0142y zabrane do szpitala. W samochodzie znajdowa\u0142o si\u0119 tak\u017ce dziecko, kt\u00f3re po zdarzeniu trafi\u0142o pod opiek\u0119 osoby bliskiej.",
        "id": 2755019,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/pomorskie/news-samochod-wjechal-w-przystanek-dwie-kobiety-trafily-do-szpita,nId,21821486",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Samoch\u00f3d wjecha\u0142 w przystanek. Dwie kobiety trafi\u0142y do szpitala",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T15:39:05.410168+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T14:36:56+00:00",
        "description": "Nawrocki nie tyle skapitulowa\u0142 przed Mentzenem, ile potwierdzi\u0142 swoje pogl\u0105dy. Dla PiS to jedyna droga, bo czeka go starcie o wszystko. Zreszt\u0105 sam PiS si\u0119 zmienia, pytanie, do jakiego stopnia.",
        "id": 2755020,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/felietony/news-pis-i-konfederacja-ile-w-ich-relacjach-braterstwa,nId,21821452",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PiS i Konfederacja - ile w ich relacjach braterstwa?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T14:34:33.471044+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T14:29:49+00:00",
        "description": "46 proc. badanych pozytywnie oceni\u0142o prac\u0119 Andrzeja Dudy - wynika z nowego sonda\u017cu CBOS. Co ciekawe, dok\u0142adnie tyle samo respondent\u00f3w wskaza\u0142o, \u017ce nie jest zadowolonych z dzia\u0142a\u0144 ust\u0119puj\u0105cego wkr\u00f3tce prezydenta.",
        "id": 2754521,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zapytali-o-ocene-pracy-andrzeja-dudy-polacy-podzieleni,nId,21821478",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zapytali o ocen\u0119 pracy Andrzeja Dudy. Polacy podzieleni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T14:34:33.640634+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T14:25:01+00:00",
        "description": "- Pierwszy etap umowy o wymianie \"1000 za 1000\" je\u0144c\u00f3w zawartej podczas negocjacji w Turcji zosta\u0142 zrealizowany - poinformowa\u0142 Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski. Do Ukrainy wr\u00f3ci\u0142o w pi\u0105tek 390 os\u00f3b. - W sobot\u0119 i niedziel\u0119 spodziewamy si\u0119 kontynuacji wymiany - doda\u0142.",
        "id": 2754522,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-setki-ukrainskich-jencow-wrocily-z-niewoli-pierwszy-etap-umo,nId,21821480",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Setki ukrai\u0144skich je\u0144c\u00f3w wr\u00f3ci\u0142y z niewoli. \"Pierwszy etap umowy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T14:34:33.823297+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T14:16:02+00:00",
        "description": "Premier W\u0119gier Viktor Orban stwierdzi\u0142, \u017ce gdyby nie wojna w Ukrainie, gospodarka jego kraju \"by\u0142aby kwitn\u0105ca\". - Tymczasem nic nam nie kwitnie - powiedzia\u0142. Jak oceni\u0142, wojna w Ukrainie \"kosztowa\u0142a W\u0119gry ponad 20 miliard\u00f3w euro\".",
        "id": 2754523,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-orban-obwinia-za-niepowodzenia-wegier-gdyby-nie-wojna,nId,21821471",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Orban obwinia za niepowodzenia W\u0119gier. \"Gdyby nie wojna\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T14:34:33.980333+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T14:12:58+00:00",
        "description": "- Debaty w Polsce nie s\u0105 debatami, kt\u00f3re si\u0119 wygrywa, tylko debatami, kt\u00f3re si\u0119 przegrywa. Tak by\u0142o w 1995 roku i w 2015 roku \u2013 ocenia w rozmowie z Interi\u0105 dr Magdalena Nowak-Paralusz z WSB Merito. Sprawdzamy, jak wygl\u0105da\u0142y polskie debaty - od pierwszej do ostatniej. I przypominamy: dzi\u015b starcie mi\u0119dzy Karolem Nawrockim a Rafa\u0142em Trzaskowskim.",
        "id": 2754524,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-jedno-zdanie-moze-zmienic-bieg-wyborow-tak-wygladaly-debaty,nId,21821472",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"To by\u0142 ten moment. Smutne, ale prawdziwe\". Debata zmieni\u0142a bieg wydarze\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T14:34:34.137896+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T13:57:58+00:00",
        "description": "Uniwersytet Harvarda pozwa\u0142 w pi\u0105tek administracj\u0119 prezydenta USA Donalda Trumpa. To reakcja na odebranie uczelni prawa do przyjmowania zagranicznych student\u00f3w. Zdaniem uczelni to naruszenie poprawki do konstytucji, kt\u00f3re \"pozbawi Harvard jedn\u0105 czwart\u0105 student\u00f3w\".",
        "id": 2754525,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-uniwersytet-harvarda-reaguje-na-ruch-trumpa-jest-pozew,nId,21821477",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Uniwersytet Harvarda reaguje na ruch Trumpa. Jest pozew",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T13:29:08.232152+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T13:25:15+00:00",
        "description": "Szabla nale\u017c\u0105ca do Napoleona Bonaparte zosta\u0142a sprzedana na aukcji w Pary\u017cu za rekordowe 4,6 mln euro. Bro\u0144 jest zachowana w doskona\u0142ym stanie, a jej pochodzenie nie budzi w\u0105tpliwo\u015bci. Poprzedni rekord, je\u015bli chodzi o cen\u0119 za przedmiot zwi\u0105zany z cesarzem Francuz\u00f3w, nale\u017ca\u0142 do jednego z jego charakterystycznych kapeluszy.",
        "id": 2753931,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-szabla-napoleona-poszla-pod-mlotek-osiagnela-rekordowa-cene,nId,21821444",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szabla Napoleona posz\u0142a pod m\u0142otek. Osi\u0105gn\u0119\u0142a rekordow\u0105 cen\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T13:29:08.395706+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T13:10:53+00:00",
        "description": "W obwodzie or\u0142owskim w Rosji dosz\u0142o do katastrofy \u015bmig\u0142owca. Maszyna rozbi\u0142a si\u0119 w pobli\u017cu wsi Naryszkino w pobli\u017cu granicy z Ukrain\u0105 i Bia\u0142orusi\u0105. Na miejscu wybuch\u0142 po\u017car, a \u015bwiadkowie informowali o eksplozjach. Wed\u0142ug nieoficjalnych informacji za\u0142oga zgin\u0119\u0142a.",
        "id": 2753932,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-katastrofa-smiglowca-w-rosji-pozar-i-seria-eksplozji,nId,21821449",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Katastrofa \u015bmig\u0142owca w Rosji. Po\u017car i seria eksplozji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T13:29:08.560827+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T13:01:21+00:00",
        "description": "Wraca pogodowe zagro\u017cenie dla upraw. W zachodniej po\u0142owie kraju pojawi\u0105 si\u0119 przygruntowe przymrozki. Mog\u0105 one zagra\u017ca\u0107 uprawom w wielu miejscach. Zwi\u0105zane z tym alerty IMGW pierwszego stopnia wydano dla 10 wojew\u00f3dztw. Cz\u0119\u015b\u0107 ostrze\u017ce\u0144 wejdzie w \u017cycie w pi\u0105tek wieczorem.",
        "id": 2753933,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-gdy-zajdzie-slonce-zaczna-sie-zmiany-sadownicy-znowu-moga-mi,nId,21821457",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gdy zajdzie s\u0142o\u0144ce, zaczn\u0105 si\u0119 zmiany. Sadownicy znowu mog\u0105 mie\u0107 problem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T13:29:08.719323+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T12:48:07+00:00",
        "description": "Jaka jest stawka debaty wyborczej przed drug\u0105 tur\u0105 i co mo\u017ce mie\u0107 kluczowe znaczenie? - Wszystko jest wa\u017cne. I same odpowiedzi, ale i gesty, mowa cia\u0142a, mimika twarzy. Cz\u0119sto obrazek, kt\u00f3ry jest potem relacjonowany mo\u017ce okaza\u0107 si\u0119 istotniejszy ni\u017c tre\u015b\u0107 konkretnych odpowiedzi - wskazuje dr Sergiusz Trzeciak, specjalista od marketingu politycznego. Dodaje, \u017ce na tym etapie kampanii chodzi g\u0142\u00f3wnie o mobilizacj\u0119 tych, kt\u00f3rzy si\u0119 wahaj\u0105 - czy p\u00f3j\u015b\u0107 zag\u0142osowa\u0107 czy zosta\u0107 w domu.",
        "id": 2753934,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-obraz-wazniejszy-niz-slowa-jak-wygrywa-sie-debate-wyborcza,nId,21821413",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Obraz wa\u017cniejszy ni\u017c s\u0142owa. Jak wygrywa si\u0119 debat\u0119 wyborcz\u0105?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T13:29:08.877954+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T12:43:56+00:00",
        "description": "Druga tura wybor\u00f3w prezydenckich odb\u0119dzie si\u0119 w niedziel\u0119 1 czerwca. W pewnych okoliczno\u015bciach wyborcy mog\u0105 odda\u0107 g\u0142os korespondencyjnie lub przez pe\u0142nomocnika. Tego rodzaju udogodnienie nie jest jednak mo\u017cliwe dla ka\u017cdego \u2013 trzeba bowiem spe\u0142ni\u0107 okre\u015blone warunki, kt\u00f3re zosta\u0142y wyszczeg\u00f3lnione w Kodeksie wyborczym.",
        "id": 2753935,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-glosowanie-przez-pelnomocnika-i-korespondencyjne-zasady-prze,nId,21821415",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "G\u0142osowanie przez pe\u0142nomocnika i korespondencyjne - zasady przed drug\u0105 tur\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T13:29:09.037916+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T12:34:49+00:00",
        "description": "Druga tura wybor\u00f3w, dwaj kandydaci i dwa marsze. W niedziel\u0119 ulicami Warszawy - r\u00f3wnolegle - przejd\u0105 w tym samym czasie zwolennicy Rafa\u0142a Trzaskowskiego i Karola Nawrockiego. Poni\u017cej pokazujemy tras\u0119 obu marszy i list\u0119 utrudnie\u0144 w stolicy.",
        "id": 2753936,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-wielki-marsz-patriotow-kontra-wielki-marsz-za-polska-bitwa-n,nId,21821381",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielka bitwa na marsze. Zwolennicy kontrkandydat\u00f3w przejd\u0105 ulicami Warszawy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T12:24:04.864032+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T11:32:01+00:00",
        "description": "Prezes PiS mobilizuje cz\u0142onk\u00f3w swojej partii do ci\u0119\u017ckiej pracy w ostatnich dniach kampanii prezydenckiej. \"Nic nie jest rozstrzygni\u0119te\" - czytamy w tre\u015bci listu. Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski przestrzega w nim przed nadmiernym optymizmem. \"Nie ma miejsca na znu\u017cenie, na samozadowolenie, na z\u0142udne poczucie przewagi\" - zaznaczy\u0142.",
        "id": 2753308,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-kaczynski-z-odezwa-do-czlonkow-pis-nic-nie-jest-rozstrzygnie,nId,21821416",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kaczy\u0144ski z odezw\u0105 do cz\u0142onk\u00f3w PiS. \"Nic nie jest rozstrzygni\u0119te\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T12:24:05.050246+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T11:22:40+00:00",
        "description": "Tych, kt\u00f3rzy liczyli na szybk\u0105 popraw\u0119 pogody, czeka spore rozczarowanie. Sobota b\u0119dzie pochmurna, deszczowa i ch\u0142odna, a w nocy miejscami pojawi\u0105 si\u0119 przymrozki. Sytuacja zmieni si\u0119 w niedziel\u0119. Wtedy w wielu miejscach zrobi si\u0119 s\u0142onecznie i wyra\u017anie cieplej. Weekendowa noc r\u00f3wnie\u017c miejscami b\u0119dzie mro\u017ana.",
        "id": 2753309,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-weekend-przepolowiony-pogoda-roznica-bedzie-wyrazna,nId,21821409",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Weekend przepo\u0142owiony pogod\u0105. R\u00f3\u017cnica b\u0119dzie wyra\u017ana",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T12:24:05.208085+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T11:19:59+00:00",
        "description": "Szef MON W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz poinformowa\u0142, \u017ce w czwartek w godzinach wieczornych dow\u00f3dztwo operacyjne po\u0142\u0105czone dla si\u0142 sojuszniczych NATO w Europie wyda\u0142o polecenie przechwycenia przez polsk\u0105 par\u0119 dy\u017curn\u0105 samolotu SU-24 Federacji Rosyjskiej. Doda\u0142, \u017ce rosyjski samolot wykonywa\u0142 \"niebezpieczne manewry\".",
        "id": 2753310,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-polskie-mysliwce-przechwycily-rosyjski-samolot-niebezpieczne,nId,21821427",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polskie my\u015bliwce przechwyci\u0142y rosyjski samolot. \"Niebezpieczne manewry\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T11:19:04.828982+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T11:13:08+00:00",
        "description": "Pierwsza tura wybor\u00f3w prezydenckich 2025 zaskoczy\u0142a nawet specjalist\u00f3w. Polacy t\u0142umnie ruszyli do urn, a frekwencja w pierwszej turze by\u0142a najwi\u0119ksza w historii. W poprzednich latach przebito j\u0105 tylko dwukrotnie i to wy\u0142\u0105cznie w drugich turach. Czy w tym roku idziemy na rekord? Ile potrzeba , by go osi\u0105gn\u0105\u0107? Wyja\u015bniamy.",
        "id": 2752799,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-wybory-prezydenckie-2025-druga-tura-idzie-na-rekord-niewiele,nId,21818869",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wybory prezydenckie 2025. Druga tura idzie na rekord? Niewiele brakuje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T11:19:04.992917+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T11:09:47+00:00",
        "description": "Watykan nie powinien by\u0107 miejscem prowadzenia negocjacji przez Ukrain\u0119 i Rosj\u0119, poniewa\u017c oba kraje s\u0105 prawos\u0142awne - przekaza\u0142 szef rosyjskiej dyplomacji. - Troch\u0119 to nieeleganckie - powiedzia\u0142 Siergiej \u0141awrow. W\u0142adze w Moskwie uwa\u017caj\u0105, \u017ce optymalnym miejscem do spotkania jest Turcja.",
        "id": 2752800,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-troche-to-nieeleganckie-rosja-o-propozycji-watykanu,nId,21821405",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Troch\u0119 to nieeleganckie\". Rosja o propozycji Watykanu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T11:19:05.150908+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T10:47:15+00:00",
        "description": "Udzia\u0142 Karola Nawrockiego w tzw. ustawce szef jego sztabu Pawe\u0142 Szefernaker nazwa\u0142 \"epizodem w \u017cyciu\" i zaznaczy\u0142, \u017ce wspierany przez PiS kandydat na prezydenta si\u0119 go \"nie wstydzi\". Pose\u0142 PiS zaznaczy\u0142 przy tym, \u017ce tego rodzaju przesz\u0142o\u015b\u0107 ma te\u017c premier Donald Tusk.",
        "id": 2752801,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-szef-sztabu-broni-nawrockiego-nie-wstydzi-sie-ze-mial-taki-e,nId,21821403",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szef sztabu broni Nawrockiego. \"Nie wstydzi si\u0119, \u017ce mia\u0142 taki epizod\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T11:19:05.345446+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T10:35:57+00:00",
        "description": "Rosyjskie media poinformowa\u0142y o \u015bmierci profesora Niko\u0142aja Czesnokowa, rektora Moskiewskiej Akademii Wychowania Fizycznego. Akademik zmar\u0142 wewn\u0105trz monumentalnego pos\u0105gu \"Matka Ojczyzna Wzywa!\" w Wo\u0142gogradzie.",
        "id": 2752802,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-tajemnicza-smierc-rosyjskiego-profesora-zmarl-wewnatrz-posag,nId,21821376",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tajemnicza \u015bmier\u0107 rosyjskiego profesora. Zmar\u0142 wewn\u0105trz pos\u0105gu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T11:19:05.502962+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T10:15:57+00:00",
        "description": "Druga tura wybor\u00f3w prezydenckich 2025 ju\u017c niebawem. Do urn podejd\u0105 tak\u017ce ci, kt\u00f3rzy 1 czerwca b\u0119d\u0105 poza granicami naszego kraju. W I turze frekwencja w zagranicznych obwodach wyborczych wynios\u0142a rekordowe 89 proc. Co trzeba zrobi\u0107, aby g\u0142osowa\u0107 za granic\u0105 tak\u017ce w drugiej turze? Przypominamy.",
        "id": 2752803,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-druga-tura-wyborow-prezydenckich-2025-zasady-glosowania-za-g,nId,21818780",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Druga tura wybor\u00f3w prezydenckich. G\u0142osowanie za granic\u0105. Wa\u017cne terminy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T10:11:44.783096+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T10:04:11+00:00",
        "description": "Druga tura wybor\u00f3w prezydenckich to nie tylko gra o polityczn\u0105 przysz\u0142o\u015b\u0107 Rafa\u0142a Trzaskowskiego. To r\u00f3wnie\u017c, a by\u0107 mo\u017ce przede wszystkim, gra o \u017cycie Koalicji 15 Pa\u017adziernika i rz\u0105du Donalda Tuska. W zgodnej opinii rozm\u00f3wc\u00f3w Interii z obozu w\u0142adzy zwyci\u0119stwo Karola Nawrockiego oznacza\u0142oby pocz\u0105tek ko\u0144ca ekipy rz\u0105dz\u0105cej. - To b\u0119dzie polityka \"im gorzej, tym lepiej\" i torowanie PiS-owi drogi do powrotu do w\u0142adzy. Bez patrzenia na koszty dla Polski - m\u00f3wi Interii wa\u017cny polityk Koalicji 15 Pa\u017adziernika.",
        "id": 2752386,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-stawka-wieksza-niz-trzaskowski-rzad-tuska-gra-o-swoje-byc-al,nId,21821380",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Stawka wi\u0119ksza ni\u017c Trzaskowski. Rz\u0105d Tuska gra o swoje by\u0107 albo nie by\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T10:11:44.947557+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T10:03:54+00:00",
        "description": "Prezydent USA Donald Trump og\u0142osi\u0142, \u017ce w\u0142a\u015bnie zako\u0144czono wielk\u0105 wymian\u0119 je\u0144c\u00f3w mi\u0119dzy Ukrain\u0105 i Rosj\u0105. \"Gratuluj\u0119 obu stronom tych negocjacji\" - przekaza\u0142 ameryka\u0144ski przyw\u00f3dca.",
        "id": 2752387,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wielka-wymiana-jencow-donald-trump-oglasza,nId,21821397",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielka wymiana je\u0144c\u00f3w. Donald Trump og\u0142asza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T10:11:45.105774+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T09:57:34+00:00",
        "description": "90 minut potrwa pi\u0105tkowa debata Karola Nawrockiego i Rafa\u0142a Trzaskowskiego. Nie b\u0119dzie to najd\u0142u\u017csze dotychczasowe starcie kandydat\u00f3w, lecz z pewno\u015bci\u0105 najbardziej emocjonuj\u0105ce. Do ostatecznego rozstrzygni\u0119cia wy\u015bcigu o prezydencki fotel zosta\u0142o bowiem niewiele ponad tydzie\u0144. Kamera Polsat News pokaza\u0142a kulisy przygotowa\u0144 do debaty.",
        "id": 2752388,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-emocje-przed-debata-zagladamy-za-kulisy,nId,21821393",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Emocje przed debat\u0105. Zagl\u0105damy za kulisy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T10:11:45.263671+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T09:51:36+00:00",
        "description": "Wielka woda wci\u0105\u017c p\u0142ynie przez Australi\u0119. W wielkiej powodzi w stanie Nowa Po\u0142udniowa Walia zgin\u0119\u0142o ju\u017c pi\u0119\u0107 os\u00f3b, a oko\u0142o 50 tys. jest odci\u0119tych od \u015bwiata. Zalane s\u0105 setki dr\u00f3g, a wiele os\u00f3b porzuca samochody, by uciec wy\u017cej. Zdarza im si\u0119 wtedy natyka\u0107 na spanikowane zwierz\u0119ta. Jeden m\u0119\u017cczyzna spotkania z kangurem omal nie przyp\u0142aci\u0142 \u017cyciem.",
        "id": 2752389,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-walcza-nie-tylko-z-wielka-woda-niespodziewany-pojedynek-z-ka,nId,21821388",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Walcz\u0105 nie tylko z wielk\u0105 wod\u0105. Niespodziewany pojedynek z kangurem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T10:11:45.421803+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T09:27:45+00:00",
        "description": "Decyzja o zabronieniu czy ograniczeniu jakich\u015b praw Ukrainy jest nie do przyj\u0119cia, bo to dla nas jest zasadnicza sprawa istnienia - oceni\u0142 Wasyl Bodnar, ambasador Ukrainy w Polsce. Dyplomata odni\u00f3s\u0142 si\u0119 w ten spos\u00f3b do jednego z punkt\u00f3w, kt\u00f3re S\u0142awomir Mentzen zaproponowa\u0142 do podpisania kandydatom II tury wybor\u00f3w prezydenckich.",
        "id": 2752390,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-nie-do-przyjecia-ambasador-ukrainy-grzmi-ws-postulatu-mentze,nId,21821350",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Nie do przyj\u0119cia\". Ambasador Ukrainy grzmi ws. postulatu Mentzena",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T09:07:57.062470+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T08:54:58+00:00",
        "description": "Ministerstwo Edukacji Narodowej opublikowa\u0142o kalendarz roku szkolnego 2025/2026. Wi\u0119kszo\u015b\u0107 uczni\u00f3w rozpocznie nauk\u0119 1 wrze\u015bnia 2025 roku, a zako\u0144czy j\u0105 26 czerwca 2026 roku. W dokumencie uwzgl\u0119dniono tak\u017ce szczeg\u00f3\u0142owe terminy ferii zimowych, przerw \u015bwi\u0105tecznych oraz zako\u0144czenia nauki w szko\u0142ach ponadpodstawowych. Szykuj\u0105 si\u0119 zmiany.",
        "id": 2751991,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-kalendarz-roku-szkolnego-2025-2026-men-wprowadza-zapowiadane,nId,21818602",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kalendarz roku szkolnego 2025/2026. MEN wprowadza zapowiadane zmiany",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T09:07:57.224385+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T08:24:15+00:00",
        "description": "18 pyta\u0144 wzajemnych, 90 sekund na odpowied\u017a, mo\u017cliwo\u015b\u0107 riposty i \u017cadnych gad\u017cet\u00f3w. Wyja\u015bniamy zasady pi\u0105tkowej debaty Karola Nawrockiego z Rafa\u0142em Trzaskowskim przed drug\u0105 tur\u0105 wybor\u00f3w prezydenckich.",
        "id": 2751992,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-debata-debat-jedyne-takie-starcie-bezprecedensowe-zasady,nId,21818984",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Debata debat. Jedyne takie starcie. Bezprecedensowe zasady",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T09:07:57.382634+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T08:13:26+00:00",
        "description": "- Nie przeka\u017c\u0119 g\u0142os\u00f3w wyborc\u00f3w partii Razem \u017cadnemu kandydatowi - zadeklarowa\u0142 Adrian Zandberg, wsp\u00f3\u0142przewodnicz\u0105cy partii Razem i by\u0142y kandydat w wyborach prezydenckich. Polityk odni\u00f3s\u0142 si\u0119 r\u00f3wnie\u017c do zaproszenia na rozmow\u0119 ze sztabu Rafa\u0142a Trzaskowskiego.",
        "id": 2751993,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-komu-zandberg-przekaze-poparcie-polityk-rozwiewa-watpliwosci,nId,21818974",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Komu Zandberg przeka\u017ce poparcie? Polityk rozwiewa w\u0105tpliwo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T08:01:48.563198+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T07:44:47+00:00",
        "description": "47 proc. - taki rezultat w nowym sonda\u017cu Ipsos zdoby\u0142 zar\u00f3wno Rafa\u0142 Trzaskowski, jak i Karol Nawrocki. 6 proc. uczestnik\u00f3w badania pozostaje niezdecydowanych. Do drugiej tury wybor\u00f3w prezydenckich p\u00f3jdziemy 1 czerwca.",
        "id": 2751670,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-zacieta-walka-przed-druga-tura-wyborow-nowy-sondaz,nId,21818995",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zaci\u0119ta walka przed drug\u0105 tur\u0105 wybor\u00f3w. Nowy sonda\u017c",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T08:01:48.742119+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T07:36:47+00:00",
        "description": "Ju\u017c w poniedzia\u0142ek 26 maja b\u0119dziemy obchodzili Dzie\u0144 Matki. Warto pami\u0119ta\u0107 o naszych mamach i z\u0142o\u017cy\u0107 im w ten wyj\u0105tkowy dzie\u0144 pi\u0119kne \u017cyczenia. Oto kilka ciekawych propozycji.",
        "id": 2751671,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ciekawostki/news-najpiekniejsze-zyczenia-na-dzien-matki-2025-kiedy-wypada-to,nId,21808820",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u017byczenia na Dzie\u0144 Matki 2025. Najpi\u0119kniejsze wierszyki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T08:01:48.919510+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T07:27:21+00:00",
        "description": "Na autostradzie A1 w pobli\u017cu Woli Hankowskiej (woj. \u015bl\u0105skie) zderzy\u0142y si\u0119 ze sob\u0105 samoch\u00f3d ci\u0119\u017carowy i bus. W wyniku wypadku ze zbiornika wyla\u0142 si\u0119 transportowany przez ni\u0105 sos pomidorowy. Policjanci apeluj\u0105 do kierowc\u00f3w o zachowanie ostro\u017cno\u015bci.",
        "id": 2751672,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/slaskie/news-nietypowy-wypadek-na-autostradzie-jezdnia-w-sosie-pomidorowy,nId,21818990",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nietypowy wypadek na autostradzie. Jezdnia w sosie pomidorowym",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T08:01:49.104612+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T07:05:39+00:00",
        "description": "Wiosn\u0119 wywia\u0142o ca\u0142kowicie. Zamiast niej poczujemy typowo jesienn\u0105 aur\u0119. W pi\u0105tek pogod\u0119 w naszym kraju ukszta\u0142tuje ni\u017c Magnus. Przyniesie mas\u0119 deszczu i nie tylko: w Tatrach mo\u017ce spa\u015b\u0107 nawet 10 cm \u015bniegu. Miejscami na p\u00f3\u0142nocnym zachodzie mo\u017ce te\u017c zagrzmie\u0107. Dzie\u0144 b\u0119dzie ch\u0142odny i na termometrach nie zobaczymy wi\u0119cej ni\u017c 17 stopni Celsjusza.",
        "id": 2751673,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-pogoda-znowu-sprawi-nam-zawod-zawini-magnus,nId,21818989",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pogoda znowu sprawi nam zaw\u00f3d. Zawini Magnus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T06:56:36.342750+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T06:53:08+00:00",
        "description": "Fotografia, kt\u00f3rej autork\u0105 jest Polka, Marzena Rogozi\u0144ska, zosta\u0142a uhonorowana tytu\u0142em zdj\u0119cia dnia NASA. Uchwycony na Hawajach kadr przedstawia spektakularn\u0105, centraln\u0105 cz\u0119\u015b\u0107 Drogi Mlecznej. To kolejne wykonane przez ni\u0105 zdj\u0119cie, kt\u00f3re zosta\u0142o wyr\u00f3\u017cnione w ten spos\u00f3b.",
        "id": 2751399,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ciekawostki/news-sukces-polskiej-astrofotografki-jej-zdjecie-wyroznila-nasa,nId,21818979",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sukces polskiej astrofotografki. Jej zdj\u0119cie wyr\u00f3\u017cni\u0142a NASA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T06:56:36.499546+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T06:31:08+00:00",
        "description": "Ponad po\u0142owa wyborc\u00f3w Grzegorza Brauna uwa\u017ca, \u017ce to Karol Nawrocki jest lepszym wyborem w drugiej turze wybor\u00f3w prezydenckich - wynika z najnowszego sonda\u017cu UCE Research. 12,5 proc. elektoratu Brauna ma zamiar postawi\u0107 na Rafa\u0142a Trzaskowskiego. Z kolei zwolennicy Szymona Ho\u0142owni w znacznej wi\u0119kszo\u015bci (73,8 proc.) popieraj\u0105 kandydata KO. Na Nawrockiego zag\u0142osuje 10,9 proc. wyborc\u00f3w marsza\u0142ka Sejmu.",
        "id": 2751400,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-przeplywy-glosow-przed-ii-tura-na-kogo-zaglosuja-wyborcy-bra,nId,21818978",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przep\u0142ywy g\u0142os\u00f3w przed II tur\u0105. Na kogo zag\u0142osuj\u0105 wyborcy Brauna i Ho\u0142owni?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T05:53:03.128208+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T05:48:19+00:00",
        "description": "Prezydent Turcji Recep Tayyip Erdogan og\u0142osi\u0142, \u017ce nie zamierza ubiega\u0107 si\u0119 o reelekcj\u0119. Obecnie sprawuje swoj\u0105 ostatni\u0105 konstytucyjnie przewidzian\u0105 kadencj\u0119, kt\u00f3ra zako\u0144czy si\u0119 w 2028 roku. Przyw\u00f3dca od miesi\u0119cy naciska jednak na zmiany w ustawie zasadniczej.",
        "id": 2751083,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-erdogan-podjal-decyzje-ws-wyborow-dla-naszego-kraju,nId,21818970",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Erdogan podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 ws. wybor\u00f3w. \"Dla naszego kraju\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T05:53:03.290477+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T05:43:08+00:00",
        "description": "Oskar\u017cony o zab\u00f3jstwo dwojga pracownik\u00f3w ambasady Izraela w Waszyngtonie Elias Rodriguez mo\u017ce us\u0142ysze\u0107 kolejne zarzuty - zapowiedzieli prokuratorzy. W\u0142adze nadal badaj\u0105 przest\u0119pstwo pod k\u0105tem zbrodni z nienawi\u015bci wobec spo\u0142eczno\u015bci \u017cydowskiej i terroryzmu. W \u015brodowym ataku zgin\u0119\u0142a Amerykanka i Izraelczyk.",
        "id": 2751084,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-nowe-fakty-ws-strzelaniny-w-waszyngtonie-wiadomo-co-zeznal-s,nId,21818972",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe fakty ws. strzelaniny w Waszyngtonie. Wiadomo, co zezna\u0142 sprawca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T05:53:03.448380+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T05:24:24+00:00",
        "description": "Przesmyk suwalski sta\u0142 si\u0119 miejscem nielegalnego pokonywania granicy przez migrant\u00f3w - poinformowa\u0142 komendant warmi\u0144sko-mazurskiego oddzia\u0142u Stra\u017cy Granicznej. W maju w tym rejonie zatrzymano samochody, kt\u00f3rymi podr\u00f3\u017cowa\u0142o w sumie 28 os\u00f3b pochodzenia afryka\u0144skiego. Migranci korzystaj\u0105 z przepis\u00f3w o wewn\u0119trznych granicach Unii Europejskiej. Dzi\u0119ki braku kontroli na pograniczu z Litw\u0105 bez trudu dostaj\u0105 si\u0119 do Polski.",
        "id": 2751085,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/warminsko-mazurskie/news-nie-tylko-granica-z-bialorusia-migranci-maja-nowy-szlak,nId,21818968",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie tylko granica z Bia\u0142orusi\u0105. Migranci maj\u0105 nowy szlak",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T04:47:49.976021+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T04:44:09+00:00",
        "description": "Grupa turyst\u00f3w wyl\u0105dowa\u0142a za burt\u0105 gondoli p\u0142yn\u0105cej s\u0142ynnym Canale Grande w Wenecji. \u0141\u00f3dka przewr\u00f3ci\u0142a si\u0119 na jedn\u0105 stron\u0119 w czasie robienia zbiorowego selfie. Interweniowa\u0107 musia\u0142y w\u0142oskie s\u0142u\u017cby.",
        "id": 2750785,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wypadek-na-canal-grande-fatalny-final-robienia-selfie,nId,21818966",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wypadek na Canal Grande. Fatalny fina\u0142 robienia selfie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T04:47:50.169272+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T04:13:32+00:00",
        "description": "Rzym b\u0119dzie w pi\u0105tek miejscem kolejnej tury rozm\u00f3w delegacji USA i Iranu, dotycz\u0105cych przysz\u0142ej umowy nuklearnej. Szef MSZ Abbas Aragczi zadeklarowa\u0142, \u017ce \"umowy nie b\u0119dzie\", je\u015bli Waszyngton nie wycofa si\u0119 z zapisu o ca\u0142kowitym zaprzestaniu wzbogacania uranu. Teheran przekonuje, \u017ce ich program nuklearny ma jedynie cywilny charakter.",
        "id": 2750786,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-napiecie-na-linii-iran-usa-teheran-stawia-warunek-umowy-nie,nId,21818965",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Napi\u0119cie na linii Iran-USA. Teheran stawia warunek, \"umowy nie b\u0119dzie\"",
        "vote": 0
    }
]