[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T23:07:39.842454+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T23:07:39+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenckie-2025/news-tusk-i-kaczynski-skomentowali-debate-a-mentzen-sam-sie-oglos,nId,7971561\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tusk-i-kaczynski-skomentowali-debate-a-mentzen-sam-sie-oglos/000L367HFTUVSFRK-C307.jpg\" alt=\"Tusk i Kaczy\u0144ski skomentowali debat\u0119, a Mentzen sam si\u0119 og\u0142osi\u0142 jej zwyci\u0119zc\u0105\" align=\"left\" /></a>&quot;Po tej debacie panu Nawrockiemu odechce si\u0119 ustawek chyba do ko\u0144ca \u017cycia&quot; - napisa\u0142 tu\u017c po zako\u0144czeniu pi\u0105tkowej debaty przed drug\u0105 tur\u0105 wybor\u00f3w prezydenckich premier Donald Tusk, przewodnicz\u0105cy PO. &quot;W debacie z jednej strony stara, skrajnie zak\u0142amana opowie\u015b\u0107 Platformy, podlana samozachwytem z koncentracj\u0105 na mitycznych sukcesach w Warszawie, a z drugiej prawda, fakty i spok\u00f3j. Prawda i obrona warto\u015bci - to zawsze zwyci\u0119\u017cy nad k\u0142amstwem. Brawo, Karol Nawrocki!&quot; - tak natomiast skomentowa\u0142 debat\u0119 prezes PiS Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski. Najbardziej...</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2758501,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenckie-2025/news-tusk-i-kaczynski-skomentowali-debate-a-mentzen-sam-sie-oglos,nId,7971561",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tusk i Kaczy\u0144ski skomentowali debat\u0119, a Mentzen sam si\u0119 og\u0142osi\u0142 jej zwyci\u0119zc\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T23:07:40.186150+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T23:07:39+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenckie-2025/news-zagadka-podejrzanego-gestu-nawrockiego-rozwiazana-szef-sztab,nId,7971577\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zagadka-podejrzanego-gestu-nawrockiego-rozwiazana-szef-sztab/000L368H7Q3A5W4T-C307.jpg\" alt=\"Zagadka podejrzanego gestu Nawrockiego rozwi\u0105zana. Szef sztabu komentuje\" align=\"left\" /></a>&quot;To by\u0142 snus (sam Karol Nawrocki nazywa to gum\u0105 nikotynow\u0105), by nie zasn\u0105\u0107 podczas tyrad Rafa\u0142a Trzaskowskiego. A tych, kt\u00f3rzy maj\u0105 jakie\u015b niezdrowe sugestie, zapraszamy na otwarte testy wydolno\u015bciowe i zdrowotne&quot; - tak szef sztabu Karola Nawrockiego Pawe\u0142 Szefernaker skomentowa\u0142 gest, kt\u00f3ry wykona\u0142 kandydat popierany przez PiS w czasie pi\u0105tkowej debaty i kt\u00f3ry wzbudzi\u0142 fal\u0119 komentarzy.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2758502,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenckie-2025/news-zagadka-podejrzanego-gestu-nawrockiego-rozwiazana-szef-sztab,nId,7971577",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zagadka podejrzanego gestu Nawrockiego rozwi\u0105zana. Szef sztabu komentuje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T22:02:39.343261+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T22:02:38+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/news-neapol-znow-stolica-wloskiego-futbolu-napoli-po-raz-czwarty-,nId,7971564\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/neapol-znow-stolica-wloskiego-futbolu-napoli-po-raz-czwarty/000L362AI7GP94RK-C307.jpg\" alt=\"Neapol zn\u00f3w stolic\u0105 w\u0142oskiego futbolu. Napoli po raz czwarty mistrzem Italii\" align=\"left\" /></a>Pi\u0142karze Napoli po raz czwarty zdobyli mistrzostwo W\u0142och. Tytu\u0142 zapewnili sobie w ostatniej kolejce, pokonuj\u0105c u siebie Cagliari 2:0. W tabeli zesp\u00f3\u0142 z Neapolu wyprzedzi\u0142 o punkt Inter Mediolan, kt\u00f3ry wygra\u0142 r\u00f3wnie\u017c 2:0 na wyje\u017adzie z Como.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2758113,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/sport/news-neapol-znow-stolica-wloskiego-futbolu-napoli-po-raz-czwarty-,nId,7971564",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Neapol zn\u00f3w stolic\u0105 w\u0142oskiego futbolu. Napoli po raz czwarty mistrzem Italii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T22:02:39.027346+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T22:02:38+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenckie-2025/news-tusk-skomentowal-debate-a-mentzen-sam-oglosil-sie-jej-zwycie,nId,7971561\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tusk-skomentowal-debate-a-mentzen-sam-oglosil-sie-jej-zwycie/000L3668N89JY741-C307.jpg\" alt=\"Tusk skomentowa\u0142 debat\u0119, a Mentzen sam og\u0142osi\u0142 si\u0119 jej zwyci\u0119zc\u0105\" align=\"left\" /></a>&quot;Po tej debacie panu Nawrockiemu odechce si\u0119 ustawek chyba do ko\u0144ca \u017cycia&quot; - napisa\u0142 tu\u017c po zako\u0144czeniu pi\u0105tkowej debaty przed drug\u0105 tur\u0105 wybor\u00f3w prezydenckich premier Donald Tusk, przewodnicz\u0105cy PO. Wpis pojawi\u0142 si\u0119 na platformie X, z kt\u00f3rej od paru miesi\u0119cy korzysta r\u00f3wnie\u017c prezes PiS Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski. Ten jednak na razie nie skomentowa\u0142 s\u0142ownego starcia kandydat\u00f3w na prezydenta RP. Zrobili to jednak licznie inni i to ze wszystkich stron sceny politycznej. Najbardziej oryginalnie podszed\u0142 jednak do pi\u0105tkowego wydarzenia lider Konfederacji. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2758112,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenckie-2025/news-tusk-skomentowal-debate-a-mentzen-sam-oglosil-sie-jej-zwycie,nId,7971561",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tusk skomentowa\u0142 debat\u0119, a Mentzen sam og\u0142osi\u0142 si\u0119 jej zwyci\u0119zc\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T20:58:15.061153+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T20:58:14+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenckie-2025/news-debata-czyli-tu-wersalu-nie-bylo-to-sie-nie-miesci-w-pale-dr,nId,7971555\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/debata-czyli-tu-wersalu-nie-bylo-to-sie-nie-miesci-w-pale-dr/000L35YYJAQXFEPF-C307.jpg\" alt=\"Debata, czyli tu Wersalu nie by\u0142o. &quot;To si\u0119 nie mie\u015bci w pale, drogi panie Rafale&quot;\" align=\"left\" /></a>&quot;To si\u0119 nie mie\u015bci w pale, drogi panie Rafale&quot; - powiedzia\u0142 Karol Nawrocki do Rafa\u0142a Trzaskowskiego po tym, jak wspomnia\u0142 o grupie aktywist\u00f3w ekologicznych Ostatnie Pokolenie, kt\u00f3rzy oblali farb\u0105 symbol Warszawy - Syrenk\u0119. &quot;Nie ma przyzwolenia na wandalizm. Je\u015bli mamy do czynienia z wandalami, idziemy do s\u0105du&quot; - skomentowa\u0142 Rafa\u0142 Trzaskowski. Pomijaj\u0105c temat, kt\u00f3rego dotyczy\u0142o zdanie wypowiedziane przez Karola Nawrockiego, z pewno\u015bci\u0105 mo\u017cna uzna\u0107, \u017ce s\u0105 to s\u0142owa, kt\u00f3re na d\u0142ugo zostan\u0105 zapami\u0119tane.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2757728,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenckie-2025/news-debata-czyli-tu-wersalu-nie-bylo-to-sie-nie-miesci-w-pale-dr,nId,7971555",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Debata, czyli tu Wersalu nie by\u0142o. \"To si\u0119 nie mie\u015bci w pale, drogi panie Rafale\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T20:58:15.251170+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T20:58:14+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenckie-2025/news-kto-zaprezentowal-sie-lepiej-w-debacie-prezydenckiej-sonda,nId,7971533\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kto-zaprezentowal-sie-lepiej-w-debacie-prezydenckiej-sonda/000L35Y0O3DN6VX1-C307.jpg\" alt=\"Kto zaprezentowa\u0142 si\u0119 lepiej w debacie prezydenckiej? [SONDA]\" align=\"left\" /></a>Debata przed drug\u0105 tur\u0105 wybor\u00f3w prezydenckich za nami. W dyskusji wsp\u00f3\u0142organizowanej przez TVP, TVN24 i Polsat News Rafa\u0142 Trzaskowski i Karol Nawrocki zadawali sobie pytania w sze\u015bciu blokach tematycznych. Kto twoim zdaniem zaprezentowa\u0142 si\u0119 lepiej? Zag\u0142osuj w poni\u017cszej sondzie.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2757729,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenckie-2025/news-kto-zaprezentowal-sie-lepiej-w-debacie-prezydenckiej-sonda,nId,7971533",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kto zaprezentowa\u0142 si\u0119 lepiej w debacie prezydenckiej? [SONDA]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T20:58:14.870499+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T20:58:14+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenckie-2025/news-trzaskowski-pytal-o-ustawki-nawrocki-nagle-wyjal-zdjecie,nId,7971556\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/trzaskowski-pytal-o-ustawki-nawrocki-nagle-wyjal-zdjecie/000L35V7295V3PBH-C307.jpg\" alt=\"Trzaskowski pyta\u0142 o ustawki. Nawrocki nagle wyj\u0105\u0142 zdj\u0119cie\" align=\"left\" /></a>Spi\u0119cie podczas debaty prezydenckiej. Rafa\u0142 Trzaskowski zapyta\u0142 Karola Nawrockiego o powi\u0105zania z p\u00f3\u0142\u015bwiatkiem, na co kandydat popierany przez PiS wyj\u0105\u0142 zdj\u0119cie, na kt\u00f3rym - jak stwierdzi\u0142 - kandydat KO pozuje z &quot;pedofilem z Targ\u00f3wka&quot;, kt\u00f3remu &quot;prezydent Warszawy zap\u0142aci\u0142 400 tys. z\u0142&quot;.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2757727,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenckie-2025/news-trzaskowski-pytal-o-ustawki-nawrocki-nagle-wyjal-zdjecie,nId,7971556",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trzaskowski pyta\u0142 o ustawki. Nawrocki nagle wyj\u0105\u0142 zdj\u0119cie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T20:58:14.675871+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T19:50:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenckie-2025/news-prezydencka-debata-pelna-emocji-glosne-watki-zielony-lad-mig,nId,7971518\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/prezydencka-debata-pelna-emocji-glosne-watki-zielony-lad-mig/000L35ZWDF4A5SMP-C307.jpg\" alt=\"Prezydencka debata pe\u0142na emocji. G\u0142o\u015bne w\u0105tki - Zielony \u0141ad, migracja, USA\" align=\"left\" /></a>Zdrowie psychiczne dzieci, relacje ze Stanami Zjednoczonymi, podatki, kontrowersje wok\u00f3\u0142 zwi\u0105zk\u00f3w ze \u015brodowiskiem kibicowskim Karola Nawrockiego czy granica wschodnia RP to niekt\u00f3re z w\u0105tk\u00f3w, kt\u00f3re pojawi\u0142y si\u0119 w trakcie pi\u0105tkowej debaty prezydenckiej przed II tur\u0105 wybor\u00f3w. Kandydat popierany przez PiS Karol Nawrocki zdradzi\u0142 m.in., kogo chcia\u0142by osadzi\u0107 w roli swojego doradcy, je\u015bli uda mu si\u0119 zwyci\u0119\u017cy\u0107. Kandydat KO Rafa\u0142 Trzaskowski wymienia\u0142 pozytywne przyk\u0142ady swoich dzia\u0142a\u0144 w stolicy, kt\u00f3re chcia\u0142by skopiowa\u0107 w trakcie rz\u0105d\u00f3w ca\u0142ym...</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2757726,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenckie-2025/news-prezydencka-debata-pelna-emocji-glosne-watki-zielony-lad-mig,nId,7971518",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezydencka debata pe\u0142na emocji. G\u0142o\u015bne w\u0105tki - Zielony \u0141ad, migracja, USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T19:48:09.982580+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T19:48:09+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenckie-2025/news-akurat-o-clach-nie-rozmawialismy-na-debacie-padlo-pytanie-o-,nId,7971540\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/akurat-o-clach-nie-rozmawialismy-na-debacie-padlo-pytanie-o/000L35QCNVGNYVK7-C307.jpg\" alt=\"&quot;Akurat o c\u0142ach nie rozmawiali\u015bmy&quot;. Na debacie pad\u0142o pytanie o c\u0142a i Trumpa\" align=\"left\" /></a>Trwa debata prezydencka przed drug\u0105 tur\u0105. Mi\u0119dzy z\u0142o\u015bliwo\u015bciami, jakie obficie wymieniaj\u0105 mi\u0119dzy sob\u0105 Rafa\u0142 Trzaskowski i Karol Nawrocki, kandydat KO zapyta\u0142 kandydata popieranego przez PiS o c\u0142a. Donald Trump zamierza bowiem na\u0142o\u017cy\u0107 stawk\u0119 celn\u0105 w wysoko\u015bci 50 proc. na import z Unii Europejskiej, a Karol Nawrocki ostatnio by\u0142 z wizyt\u0105 w Bia\u0142ym Domu. &quot;Powiem panu, co za\u0142atwi\u0142em&quot; - rozpocz\u0105\u0142 Nawrocki.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2757184,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenckie-2025/news-akurat-o-clach-nie-rozmawialismy-na-debacie-padlo-pytanie-o-,nId,7971540",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Akurat o c\u0142ach nie rozmawiali\u015bmy\". Na debacie pad\u0142o pytanie o c\u0142a i Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T19:48:09.780732+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T19:48:09+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenckie-2025/news-nawrocki-chce-by-to-on-zostal-jego-glownym-doradca-padlo-naz,nId,7971549\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nawrocki-chce-by-to-on-zostal-jego-glownym-doradca-padlo-naz/000L35SU0RSO4JC3-C307.jpg\" alt=\"Nawrocki chce, by to on zosta\u0142 jego g\u0142\u00f3wnym doradc\u0105. Pad\u0142o nazwisko\" align=\"left\" /></a>Karol Nawrocki chce, by w przypadku wygranej w wyborach prezydenckich jego g\u0142\u00f3wnym doradc\u0105 zosta\u0142 Jacek Saryusz-Wolski. Wskaza\u0142, \u017ce asystentem b. europos\u0142a by\u0142 kiedy\u015b Rafa\u0142 Trzaskowski, kt\u00f3ry teraz oceniany jest przez niego jako polityk &quot;nieudolny&quot;.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2757183,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenckie-2025/news-nawrocki-chce-by-to-on-zostal-jego-glownym-doradca-padlo-naz,nId,7971549",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nawrocki chce, by to on zosta\u0142 jego g\u0142\u00f3wnym doradc\u0105. Pad\u0142o nazwisko",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T18:43:14.190323+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T18:43:13+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-atak-nozownika-w-hamburgu-kilka-osob-w-stanie-krytycznym,nId,7971527\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/atak-nozownika-w-hamburgu-kilka-osob-w-stanie-krytycznym/000L35MWXS6FO5O0-C307.jpg\" alt=\"Atak no\u017cownika w Hamburgu. Kilka os\u00f3b w stanie krytycznym\" align=\"left\" /></a>Atak no\u017cownika na dworcu w Hamburgu. Kilka os\u00f3b jest w stanie krytycznym.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2756677,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-atak-nozownika-w-hamburgu-kilka-osob-w-stanie-krytycznym,nId,7971527",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Atak no\u017cownika w Hamburgu. Kilka os\u00f3b w stanie krytycznym",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T18:43:13.963916+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T18:43:13+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenckie-2025/news-koles-i-kaczka-wymiana-ciosow-miedzy-nawrockim-i-trzaskowski,nId,7971536\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/koles-i-kaczka-wymiana-ciosow-miedzy-nawrockim-i-trzaskowski/000L35PB3V7B2CLX-C307.jpg\" alt=\"Kole\u015b i kaczka. Wymiana cios\u00f3w mi\u0119dzy Nawrockim i Trzaskowskim\" align=\"left\" /></a>Debata prezydencka zacz\u0119\u0142a si\u0119 od u\u015bcisku d\u0142oni, potem Karol Nawrocki zapyta\u0142 Rafa\u0142a Trzaskowskiego o zdrowie i na tym grzeczno\u015bci si\u0119 sko\u0144czy\u0142y. Nawrocki nazwa\u0142 Trzaskowskiego &quot;kolesiem, kt\u00f3ry czasem powie co\u015b zabawnego&quot;, a prezydent Warszawy odparowa\u0142, \u017ce jego adwersarz nie jest \u017cadnym niezale\u017cnym kandydatem, tylko cz\u0142owiekiem PiS.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2756676,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenckie-2025/news-koles-i-kaczka-wymiana-ciosow-miedzy-nawrockim-i-trzaskowski,nId,7971536",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kole\u015b i kaczka. Wymiana cios\u00f3w mi\u0119dzy Nawrockim i Trzaskowskim",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T18:43:14.381851+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T18:43:13+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-rosja-szykuje-tajny-dokument-pokojowy-nowe-doniesienia-z-fro,nId,7971529\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rosja-szykuje-tajny-dokument-pokojowy-nowe-doniesienia-z-fro/000L35N0EA9FFU1L-C307.jpg\" alt=\"Rosja szykuje tajny dokument pokojowy? Nowe doniesienia z frontu negocjacji\" align=\"left\" /></a>&quot;Rosja b\u0119dzie gotowa przekaza\u0107 Ukrainie projekt dokumentu okre\u015blaj\u0105cego warunki d\u0142ugoterminowego porozumienia pokojowego, gdy tylko obecna wymiana wi\u0119\u017ani\u00f3w zostanie zako\u0144czona&quot; - powiedzia\u0142 w pi\u0105tek rosyjski minister spraw zagranicznych Siergiej \u0141awrow.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2756678,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-rosja-szykuje-tajny-dokument-pokojowy-nowe-doniesienia-z-fro,nId,7971529",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja szykuje tajny dokument pokojowy? Nowe doniesienia z frontu negocjacji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T18:43:14.603706+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T18:43:13+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenckie-2025/news-sikorski-ma-pytanie-do-nawrockiego-rad-bym-wiedziec,nId,7971516\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/sikorski-ma-pytanie-do-nawrockiego-rad-bym-wiedziec/000L35LIMANDXJ0A-C307.jpg\" alt=\"Sikorski ma pytanie do Nawrockiego. &quot;Rad bym wiedzie\u0107...&quot;\" align=\"left\" /></a>Donald Trump napisa\u0142 na platformie Truth Social, \u017ce zamierza na\u0142o\u017cy\u0107 stawk\u0119 celn\u0105 w wysoko\u015bci 50 proc. na import z Unii Europejskiej. Zmiany maj\u0105 wej\u015b\u0107 w \u017cycie od 1 czerwca. W zwi\u0105zku z tym minister spraw zagranicznych Rados\u0142aw Sikorski ma do kandydata popieranego przez PiS, Karola Nawrockiego, zasadnicze pytanie.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2756679,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenckie-2025/news-sikorski-ma-pytanie-do-nawrockiego-rad-bym-wiedziec,nId,7971516",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sikorski ma pytanie do Nawrockiego. \"Rad bym wiedzie\u0107...\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T18:43:13.713350+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T18:43:13+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenckie-2025/news-nawrocki-czy-trzaskowski-debata-przed-ii-tura-wyborow-relacj,nId,7971518\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/trzaskowski-czy-nawrocki-trwa-debata-prezydencka-ogladaj/000L35MGCII3XE6M-C307.jpg\" alt=\"Trzaskowski czy Nawrocki? Trwa debata prezydencka [OGL\u0104DAJ]\" align=\"left\" /></a>O godz. 20:00 zacz\u0119\u0142a si\u0119 debata przed II tur\u0105 wybor\u00f3w prezydenckich pomi\u0119dzy Karolem Nawrockim a Rafa\u0142em Trzaskowskim. W pi\u0105tkowym spotkaniu kandydat\u00f3w b\u0119dzie mowa o zdrowiu, polityce mi\u0119dzynarodowej, gospodarce, polityce spo\u0142ecznej, bezpiecze\u0144stwie i kwestiach \u015bwiatopogl\u0105dowych. W tym artykule relacjonujemy dla was debat\u0119 minuta po minucie.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2756675,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenckie-2025/news-nawrocki-czy-trzaskowski-debata-przed-ii-tura-wyborow-relacj,nId,7971518",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trzaskowski czy Nawrocki? Trwa debata prezydencka [OGL\u0104DAJ]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T17:40:55.547612+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T17:40:54+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/kultura/news-arcydzielo-malczewskiego-ponownie-trafi-na-aukcje-poznalismy,nId,7971509\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/arcydzielo-malczewskiego-ponownie-trafi-na-aukcje-poznalismy/000L35FMQF0NAIQ4-C307.jpg\" alt=\"Arcydzie\u0142o Malczewskiego ponownie trafi na aukcj\u0119. Poznali\u015bmy jego histor\u0119\" align=\"left\" /></a>&quot;Rzeczywisto\u015b\u0107&quot; - obraz Jacka Malczewskiego wraca na rynek aukcyjny. Historia dzie\u0142a obfitowa\u0142a w niespodzianki, a jedn\u0105 z nich by\u0142o &quot;aresztowanie&quot; go przez Ministerstwo Kultury i Dziedzictwa Narodowego w 2022 r. Powodem by\u0142y podejrzenia o nielegalny wyw\u00f3z dzie\u0142a z kraju. &quot;Obraz trafi\u0142 do nas trzy i p\u00f3\u0142 roku temu. By\u0142 zaginiony przez ca\u0142e lata. (\u2026) Odkryli\u015bmy go u takiej niemieckiej rodziny, kt\u00f3ra mia\u0142a swoje korzenie jeszcze w Polsce&quot; - opowiada\u0142 w internetowym Radiu RMF24 Juliusz Windorbski, prezes domu aukcyjnego Desa Unicum, kt\u00f3re prawie...</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2756082,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/kultura/news-arcydzielo-malczewskiego-ponownie-trafi-na-aukcje-poznalismy,nId,7971509",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Arcydzie\u0142o Malczewskiego ponownie trafi na aukcj\u0119. Poznali\u015bmy jego histor\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T17:40:55.168155+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T17:40:54+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-nowe-fakty-o-wspolpracy-bialorusi-z-rosja-cichanouska-apeluj,nId,7971510\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nowe-fakty-o-wspolpracy-bialorusi-z-rosja-cichanouska-apeluj/000L35I9CT43391C-C307.jpg\" alt=\"Nowe fakty o wsp\u00f3\u0142pracy Bia\u0142orusi z Rosj\u0105. Cichanouska apeluje o wi\u0119ksz\u0105 presj\u0119\" align=\"left\" /></a>Bia\u0142oru\u015b wsp\u00f3\u0142pracowa\u0142a z Rosj\u0105 w przygotowaniu inwazji na Ukrain\u0119 i wspiera j\u0105 nadal, m.in. dostarczaj\u0105c sprz\u0119t czy zaplecze medyczne - wynika z opublikowanego dzi\u015b raportu opozycyjnej organizacji BelPol, kt\u00f3ry w Warszawie zaprezentowa\u0142a liderka bia\u0142oruskiej opozycji Swit\u0142ana Cichanouska. Dokument to efekt p\u00f3\u0142rocznego \u015bledztwa opozycjonist\u00f3w. Co jeszcze si\u0119 w nim znalaz\u0142o?</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2756081,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-nowe-fakty-o-wspolpracy-bialorusi-z-rosja-cichanouska-apeluj,nId,7971510",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe fakty o wsp\u00f3\u0142pracy Bia\u0142orusi z Rosj\u0105. Cichanouska apeluje o wi\u0119ksz\u0105 presj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T16:34:19.207898+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T16:34:18+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-amerykanie-i-sojusznicy-cwiczyli-reakcje-na-atak-nuklearny,nId,7971335\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/amerykanie-i-sojusznicy-cwiczyli-reakcje-na-atak-nuklearny/000L352V04LPQLR1-C307.jpg\" alt=\"Amerykanie i sojusznicy \u0107wiczyli reakcj\u0119 na atak nuklearny\" align=\"left\" /></a>Okr\u0119t transportuj\u0105cy elementy broni masowego ra\u017cenia, pod podk\u0142adem tajne laboratoria, j\u0119cz\u0105cy i zakrwawieni je\u0144cy... Cho\u0107 brzmi to przera\u017caj\u0105co, uspokajamy - to tylko \u0107wiczenia reakcji na atak nuklearny. Manewry przeprowadzili w Maroku m.in. Amerykanie wraz z sojusznikami.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2755572,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-amerykanie-i-sojusznicy-cwiczyli-reakcje-na-atak-nuklearny,nId,7971335",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Amerykanie i sojusznicy \u0107wiczyli reakcj\u0119 na atak nuklearny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T16:34:19.017401+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T16:34:18+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-amerykanski-general-ostrzega-mowi-o-katastrofalnym-bledzie-u,nId,7971319\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/amerykanski-general-ostrzega-mowi-o-katastrofalnym-bledzie-u/000L351YB03FXGGX-C307.jpg\" alt=\"Ameryka\u0144ski genera\u0142 ostrzega. M\u00f3wi o &quot;katastrofalnym b\u0142\u0119dzie&quot; USA\" align=\"left\" /></a>&quot;Katastrofalnym b\u0142\u0119dem&quot; by\u0142oby zdaniem ameryka\u0144skiego genera\u0142a Bena Hodgesa odwr\u00f3cenie si\u0119 USA od Europy. Wojskowy m\u00f3wi\u0142 o tym w wywiadzie dla niemieckiego &quot;Bilda&quot;, komentuj\u0105c polityk\u0119 Donalda Trumpa. W jego opinii Ukraina b\u0119dzie nadal walczy\u0107, nawet bez wsparcia ze strony Stan\u00f3w Zjednoczonych. Hodges wskaza\u0142 te\u017c, \u017ce celem Rosji jest rozbicie NATO. By\u0142y dow\u00f3dca wojsk ameryka\u0144skich w Europie wyja\u015bni\u0142, w jaki spos\u00f3b Moskwa chce do tego doprowadzi\u0107.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2755571,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-amerykanski-general-ostrzega-mowi-o-katastrofalnym-bledzie-u,nId,7971319",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ameryka\u0144ski genera\u0142 ostrzega. M\u00f3wi o \"katastrofalnym b\u0142\u0119dzie\" USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T16:34:19.431925+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T16:34:18+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-glosna-sprawa-w-poznanskim-sadzie-lekarze-krytykowali-szczep,nId,7971343\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/glosna-sprawa-w-sadzie-lekarze-krytykowali-szczepienia-przec/000L357G2MXUHV0C-C307.jpg\" alt=\"G\u0142o\u015bna sprawa w s\u0105dzie. Lekarze krytykowali szczepienia przeciw Covid-19\" align=\"left\" /></a>Sprawa 19 lekarzy, kt\u00f3rzy odpowiadaj\u0105 za to, \u017ce podczas pandemii Covid-19 mieli rozpowszechnia\u0107 pogl\u0105dy antyzdrowotne rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 w pi\u0105tek przed Okr\u0119gowym S\u0105dem Lekarskim w Poznaniu. Zdaniem naczelnego rzecznika odpowiedzialno\u015bci zawodowej lekarzy, dzia\u0142ali oni na szkod\u0119 pacjent\u00f3w. Chodzi m.in. o podwa\u017canie sensu prowadzenia szczepie\u0144 i obowi\u0105zku stosowania masek ochronnych. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2755573,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-glosna-sprawa-w-poznanskim-sadzie-lekarze-krytykowali-szczep,nId,7971343",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "G\u0142o\u015bna sprawa w s\u0105dzie. Lekarze krytykowali szczepienia przeciw Covid-19",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T16:34:18.825081+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T16:34:18+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-matka-zlecila-morderstwo-wlasnej-corki-zabojca-okazal-sie-wy,nId,7971318\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/matka-zlecila-morderstwo-wlasnej-corki-zabojca-okazal-sie-wy/000L35566YCU9OQO-C307.jpg\" alt=\"Matka zleci\u0142a morderstwo w\u0142asnej c\u00f3rki. Zab\u00f3jca okaza\u0142 si\u0119 wybawc\u0105\" align=\"left\" /></a>W rosyjskim obwodzie czelabi\u0144skim kobieta postanowi\u0142a wynaj\u0105\u0107 zab\u00f3jc\u0119, kt\u00f3ry zlikwiduje jej 12-letni\u0105 c\u00f3rk\u0119. Za wykonanie zadania m\u0119\u017cczyzna mia\u0142 otrzyma\u0107 100 tys. rubli (ok. 4700 z\u0142). &quot;Przyjaciel&quot; rodziny zachowa\u0142 jednak resztki zdrowego rozs\u0105dku i godno\u015bci. Dalszy los rodziny nie jest godny pozazdroszczenia.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2755570,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-matka-zlecila-morderstwo-wlasnej-corki-zabojca-okazal-sie-wy,nId,7971318",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Matka zleci\u0142a morderstwo w\u0142asnej c\u00f3rki. Zab\u00f3jca okaza\u0142 si\u0119 wybawc\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T16:34:18.599905+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T16:34:18+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenckie-2025/news-znamy-szczegoly-dzisiejszej-debaty-trzaskowski-i-nawrocki-ni,nId,7971315\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/znamy-szczegoly-dzisiejszej-debaty-trzaskowski-i-nawrocki-ni/000L34UY5A05O296-C307.jpg\" alt=\"Znamy szczeg\u00f3\u0142y dzisiejszej debaty. Trzaskowski i Nawrocki nie b\u0119d\u0105 mie\u0107 pe\u0142nej dowolno\u015bci\" align=\"left\" /></a>Zdrowie, polityka mi\u0119dzynarodowa, gospodarka, polityka spo\u0142eczna, bezpiecze\u0144stwo, \u015bwiatopogl\u0105d - to kategorie tematyczne, z kt\u00f3rymi musz\u0105 by\u0107 zwi\u0105zane pytania, kt\u00f3re zadadz\u0105 sobie dzi\u015b o godz. 20:00 Rafa\u0142 Trzaskowski i Karol Nawrocki w debacie przed drug\u0105 tur\u0105 wybor\u00f3w prezydenckich. Kandydat KO i kandydat popierany przez PiS nie b\u0119d\u0105 mie\u0107 pe\u0142nej dowolno\u015bci w dyskusji. Ile pyta\u0144 b\u0119d\u0105 mogli zada\u0107? Co mo\u017ce zakoczy\u0107?</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2755569,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenckie-2025/news-znamy-szczegoly-dzisiejszej-debaty-trzaskowski-i-nawrocki-ni,nId,7971315",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Znamy szczeg\u00f3\u0142y dzisiejszej debaty. Trzaskowski i Nawrocki nie b\u0119d\u0105 mie\u0107 pe\u0142nej dowolno\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T16:34:19.700711+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T16:21:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-setki-ukrainskich-wojskowych-wrocily-z-rosyjskiej-niewoli,nId,7971309\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/setki-ukrainskich-wojskowych-wrocily-z-rosyjskiej-niewoli/000L34TNQ5KD81F5-C307.jpg\" alt=\"Setki ukrai\u0144skich wojskowych wr\u00f3ci\u0142y z rosyjskiej niewoli\" align=\"left\" /></a>Kij\u00f3w i Moskwa rozpocz\u0119\u0142y najwi\u0119ksz\u0105 od pocz\u0105tku rosyjskiej inwazji wymian\u0119 je\u0144c\u00f3w wojennych. Prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski poinformowa\u0142 w pi\u0105tek, \u017ce z rosyjskiej niewoli wr\u00f3ci\u0142o 390 ukrai\u0144skich wojskowych.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2755574,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-setki-ukrainskich-wojskowych-wrocily-z-rosyjskiej-niewoli,nId,7971309",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Setki ukrai\u0144skich wojskowych wr\u00f3ci\u0142y z rosyjskiej niewoli",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T15:29:16.146642+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T15:29:15+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-ptasia-grypa-opanowana-ile-zaplacimy-za-mieso,nId,7971324\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ptasia-grypa-opanowana-ile-zaplacimy-za-mieso/000L350IS9VNPKOR-C307.jpg\" alt=\"\u200b&quot;Ptasia grypa opanowana&quot;. Ile zap\u0142acimy za mi\u0119so?\" align=\"left\" /></a>Ptasia grypa zosta\u0142a ju\u017c opanowana - przekonuj\u0105 hodowcy i producenci mi\u0119sa, kt\u00f3rzy obradowali dzisiaj w Warszawie. Wed\u0142ug ich przewidywa\u0144 opanowanie choroby wyhamuje podwy\u017cki cen drobiu. Od pocz\u0105tku roku w Polsce wykryto 85 ognisk grypy ptak\u00f3w, przy czym ostatnie dok\u0142adnie trzy tygodnie temu, w Wielkopolsce.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2754895,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-ptasia-grypa-opanowana-ile-zaplacimy-za-mieso,nId,7971324",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u200b\"Ptasia grypa opanowana\". Ile zap\u0142acimy za mi\u0119so?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T15:29:15.758563+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T15:29:15+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-samochod-wjechal-w-przystanek-autobusowy-koszmarne-sceny-w-g,nId,7971307\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/samochod-wjechal-w-przystanek-autobusowy-koszmarne-sceny-w-g/000L351UMJWY4NVK-C307.jpg\" alt=\"Samoch\u00f3d wjecha\u0142 w przystanek autobusowy. Koszmarne sceny w Gdyni\" align=\"left\" /></a>Samoch\u00f3d osobowy staranowa\u0142 przystanek autobusowy w Gdyni. S\u0105 poszkodowani.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2754893,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-samochod-wjechal-w-przystanek-autobusowy-koszmarne-sceny-w-g,nId,7971307",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Samoch\u00f3d wjecha\u0142 w przystanek autobusowy. Koszmarne sceny w Gdyni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T15:29:15.954778+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T15:29:15+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-setki-ukrainskich-wojskowych-wrocilo-z-rosyjskiej-niewoli,nId,7971309\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/setki-ukrainskich-wojskowych-wrocilo-z-rosyjskiej-niewoli/000L34TNQ5KD81F5-C307.jpg\" alt=\"Setki ukrai\u0144skich wojskowych wr\u00f3ci\u0142o z rosyjskiej niewoli\" align=\"left\" /></a>Kij\u00f3w i Moskwa rozpocz\u0119\u0142y najwi\u0119ksz\u0105 od pocz\u0105tku rosyjskiej inwazji wymian\u0119 je\u0144c\u00f3w wojennych. Prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski poinformowa\u0142 w pi\u0105tek, \u017ce z rosyjskiej niewoli wr\u00f3ci\u0142o 390 ukrai\u0144skich wojskowych.\n\n</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2754894,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-setki-ukrainskich-wojskowych-wrocilo-z-rosyjskiej-niewoli,nId,7971309",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Setki ukrai\u0144skich wojskowych wr\u00f3ci\u0142o z rosyjskiej niewoli",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T14:24:18.963428+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T14:24:17+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/lublin/news-pijana-matka-za-kierownica-wpadla-w-poslizg-dwojka-dzieci-w-,nId,7971279\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pijana-matka-za-kierownica-wpadla-w-poslizg-dwojka-dzieci-w/000L33VSTEJIW5V2-C307.jpg\" alt=\"Pijana matka za kierownic\u0105 wpad\u0142a w po\u015blizg. Dw\u00f3jka dzieci w aucie\" align=\"left\" /></a>32-letnia kobieta, maj\u0105c niemal 2 promile alkoholu w organizmie, doprowadzi\u0142a do kolizji drogowej w miejscowo\u015bci D\u0119b\u00f3w (woj. lubelskie). W samochodzie podr\u00f3\u017cowa\u0142a z dw\u00f3jk\u0105 ma\u0142oletnich dzieci.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2754314,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/lublin/news-pijana-matka-za-kierownica-wpadla-w-poslizg-dwojka-dzieci-w-,nId,7971279",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pijana matka za kierownic\u0105 wpad\u0142a w po\u015blizg. Dw\u00f3jka dzieci w aucie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T14:24:18.372234+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T14:24:17+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/news-pociag-potracil-czlowieka-na-opolszczyznie,nId,7971289\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pociag-potracil-czlowieka-na-opolszczyznie/000L33WK6P3CGA1D-C307.jpg\" alt=\"\u200bPoci\u0105g potr\u0105ci\u0142 cz\u0142owieka na Opolszczy\u017anie\" align=\"left\" /></a>Wypadek na torach na Opolszczy\u017anie. W pi\u0105tek mi\u0119dzy Opolem Zachodnim a D\u0105brow\u0105 Niemodli\u0144sk\u0105 poci\u0105g potr\u0105ci\u0142 cz\u0142owieka. S\u0105 utrudnienia w ruchu kolejowym.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2754312,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/news-pociag-potracil-czlowieka-na-opolszczyznie,nId,7971289",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u200bPoci\u0105g potr\u0105ci\u0142 cz\u0142owieka na Opolszczy\u017anie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T14:24:17.956261+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T14:24:17+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-tenis-na-rmf24/najnowszefakty/news-wielkie-emocje-w-meczu-hurkacza-polak-w-finale-turnieju-w-ge,nId,7971290\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wielkie-emocje-w-meczu-hurkacza-polak-w-finale-turnieju-w-ge/000L33WJSA071IHW-C307.jpg\" alt=\"Wielkie emocje w meczu Hurkacza. Polak w finale turnieju w Genewie!\" align=\"left\" /></a>Hubert Hurkacz awansowa\u0142 do fina\u0142u turnieju ATP 250 na kortach ziemnych w Genewie! Rozstawiony z numerem sz\u00f3stym najlepszy polski tenisista pokona\u0142 w p\u00f3\u0142finale Austriaka Sebastiana Ofnera 6:3, 6:4. To pierwszy fina\u0142 28-letniego wroc\u0142awianina od czerwca zesz\u0142ego roku.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2754310,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-tenis-na-rmf24/najnowszefakty/news-wielkie-emocje-w-meczu-hurkacza-polak-w-finale-turnieju-w-ge,nId,7971290",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielkie emocje w meczu Hurkacza. Polak w finale turnieju w Genewie!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T14:24:18.683027+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T14:24:17+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-wojsko-pokazalo-tarcze-wschod-przy-granicy-z-rosja,nId,7971272\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wojsko-pokazalo-tarcze-wschod-przy-granicy-z-rosja/000L33W56FKJ3TVW-C307.jpg\" alt=\"Wojsko pokaza\u0142o Tarcz\u0119 Wsch\u00f3d przy granicy z Rosj\u0105\" align=\"left\" /></a>Na polsko-rosyjskiej granicy zaprezentowano fragment zapory in\u017cynieryjnej realizowanej w ramach Tarczy Wsch\u00f3d. &quot;Projekt jest programem wieloaspektowym, obejmuj\u0105cym systemy rozpoznania, ostrzegania, obrony, mobilno\u015bci i kontrmobilno\u015bci&quot; - powiedzia\u0142 zast\u0119pca szefa Sztabu Generalnego WP gen. broni Stanis\u0142aw Czosnek. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2754313,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-wojsko-pokazalo-tarcze-wschod-przy-granicy-z-rosja,nId,7971272",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wojsko pokaza\u0142o Tarcz\u0119 Wsch\u00f3d przy granicy z Rosj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T14:24:18.150768+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T14:24:17+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-zorro-w-tarnowie-hitem-internetu-znany-posel-ujawnia-to-ja-j,nId,7971273\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zorro-w-tarnowie-hitem-internetu-znany-posel-ujawnia-to-ja-j/000L33VPDJKBVGNX-C307.jpg\" alt=\"Zorro w Tarnowie hitem internetu. Znany pose\u0142 ujawnia: To ja jestem\" align=\"left\" /></a>Podczas czwartkowego wiecu Rafa\u0142a Trzaskowskiego w Tarnowie dosz\u0142o do niecodziennego incydentu, kt\u00f3ry szybko sta\u0142 si\u0119 hitem internetu. M\u0119\u017cczyzna przebrany za kultowego filmowego bohatera - Zorro - wspi\u0105\u0142 si\u0119 na dach jednej z kamienic na tarnowskim rynku i wywiesi\u0142 ogromny transparent z napisem &quot;#Byle nie Trzaskowski&quot;. Policja szybko przyst\u0105pi\u0142a do dzia\u0142ania.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2754311,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-zorro-w-tarnowie-hitem-internetu-znany-posel-ujawnia-to-ja-j,nId,7971273",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zorro w Tarnowie hitem internetu. Znany pose\u0142 ujawnia: To ja jestem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T13:19:23.011657+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T13:19:22+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/lodz/news-12-latek-bawil-sie-gazem-pieprzowym-skonczylo-sie-ewakuacja-,nId,7971263\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/12-latek-bawil-sie-gazem-pieprzowym-skonczylo-sie-ewakuacja/000L33PXR5GTTOWK-C307.jpg\" alt=\"12-latek bawi\u0142 si\u0119 gazem pieprzowym. Sko\u0144czy\u0142o si\u0119 ewakuacj\u0105 szko\u0142y\" align=\"left\" /></a>\u200b12-letni ucze\u0144 rozpyli\u0142 gaz pieprzowy w szkole podstawowej w Zelowie (woj. \u0142\u00f3dzkie). Oficer prasowa be\u0142chatowskiej policji przekaza\u0142a RMF FM, jakich dolegliwo\u015bci do\u015bwiadczyli poszkodowani.\n</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2753822,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/lodz/news-12-latek-bawil-sie-gazem-pieprzowym-skonczylo-sie-ewakuacja-,nId,7971263",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "12-latek bawi\u0142 si\u0119 gazem pieprzowym. Sko\u0144czy\u0142o si\u0119 ewakuacj\u0105 szko\u0142y",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T13:19:23.486824+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T13:19:22+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/bialystok/news-incydent-podczas-cwiczen-wojskowych-znaleziono-kolejne-znisz,nId,7970988\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/incydent-podczas-cwiczen-wojskowych-znaleziono-kolejne-znisz/000L336AKUJ8HP4H-C307.jpg\" alt=\"Incydent podczas \u0107wicze\u0144 wojskowych. Znaleziono kolejne zniszczenia od pocisk\u00f3w\" align=\"left\" /></a>Kolejne zniszczenia od pocisk\u00f3w w cywilnym budynku w pobli\u017cu strzelnicy w miejscowo\u015bci Augustowo na Podlasiu. Jak nieoficjalnie dowiedzia\u0142 si\u0119 reporter RMF FM Krzysztof Zasada, w halach warsztatowych po\u0142o\u017conych oko\u0142o 200 metr\u00f3w od strzelnicy natrafiono na przestrzeliny i najprawdopodobniej trzy pociski.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2753824,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/bialystok/news-incydent-podczas-cwiczen-wojskowych-znaleziono-kolejne-znisz,nId,7970988",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Incydent podczas \u0107wicze\u0144 wojskowych. Znaleziono kolejne zniszczenia od pocisk\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T13:19:24.043025+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T13:19:22+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenckie-2025/news-kaczynski-napisal-list-do-politykow-pis-nasze-zwyciestwo-jes,nId,7971016\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kaczynski-napisal-list-do-politykow-pis-nasze-zwyciestwo-jes/000L33PAFQH7I2O9-C307.jpg\" alt=\"Kaczy\u0144ski napisa\u0142 list do polityk\u00f3w PiS. &quot;Nasze zwyci\u0119stwo jest realne&quot;\" align=\"left\" /></a>Prezes Prawa i Sprawiedliwo\u015bci Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski wystosowa\u0142 list do dzia\u0142aczy partii, kt\u00f3rej jest liderem. Apeluje w nim o mobilizacj\u0119 przed II tur\u0105 wybor\u00f3w prezydenckich. &quot;Musimy pami\u0119ta\u0107, \u017ce nie walczymy tylko o prezydentur\u0119. Walczymy przede wszystkim o Polsk\u0119. Nasze zwyci\u0119stwo jest realne, ale tylko od naszej determinacji zale\u017cy, czy stanie si\u0119 rzeczywisto\u015bci\u0105&quot; - napisa\u0142.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2753826,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenckie-2025/news-kaczynski-napisal-list-do-politykow-pis-nasze-zwyciestwo-jes,nId,7971016",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kaczy\u0144ski napisa\u0142 list do polityk\u00f3w PiS. \"Nasze zwyci\u0119stwo jest realne\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T13:19:23.238468+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T13:19:22+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-katastrofa-wojskowego-smiglowca-w-rosji-maszyna-runela-na-zi,nId,7971012\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/katastrofa-wojskowego-smiglowca-w-rosji-maszyna-runela-na-zi/000L33PUNT8NKXXY-C307.jpg\" alt=\"Katastrofa wojskowego \u015bmig\u0142owca w Rosji. Maszyna run\u0119\u0142a na ziemi\u0119\" align=\"left\" /></a>Pilna informacja z Rosji. Na zachodzie kraju rozbi\u0142 si\u0119 \u015bmig\u0142owiec.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2753823,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-katastrofa-wojskowego-smiglowca-w-rosji-maszyna-runela-na-zi,nId,7971012",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Katastrofa wojskowego \u015bmig\u0142owca w Rosji. Maszyna run\u0119\u0142a na ziemi\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T13:19:22.762356+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T13:19:22+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-pijany-staranowal-szkolny-autobus-w-srodku-byly-dzieci-zdjec,nId,7971025\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pijany-staranowal-szkolny-autobus-w-srodku-byly-dzieci-zdjec/000L33NNITI56HW4-C307.jpg\" alt=\"\u200bPijany staranowa\u0142 szkolny autobus, w \u015brodku by\u0142y dzieci. ZDJ\u0118CIA\" align=\"left\" /></a>Do gro\u017anie wygl\u0105daj\u0105cego zdarzenia dosz\u0142o w czwartek po godzinie 15 w miejscowo\u015bci Przy\u0142\u0119k (woj. \u015bl\u0105skie). Pijany 67-letni kierowca volkswagena zderzy\u0142 si\u0119 z autobusem szkolnym, kt\u00f3rym podr\u00f3\u017cowa\u0142o dwoje dzieci. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2753821,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-pijany-staranowal-szkolny-autobus-w-srodku-byly-dzieci-zdjec,nId,7971025",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u200bPijany staranowa\u0142 szkolny autobus, w \u015brodku by\u0142y dzieci. ZDJ\u0118CIA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T13:19:24.377173+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T13:19:22+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ciekawostki/news-szabla-napoleona-sprzedana-za-rekordowa-sume,nId,7971021\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/szabla-napoleona-sprzedana-za-rekordowa-sume/000L33OAO281DU55-C307.jpg\" alt=\"Szabla Napoleona sprzedana za rekordow\u0105 sum\u0119\" align=\"left\" /></a>Na aukcji w Pary\u017cu pad\u0142 historyczny rekord - wyj\u0105tkowa szabla Napoleona Bonaparte zosta\u0142a sprzedana za ponad 4,6 mln euro. To wyj\u0105tkowe ostrze, zam\u00f3wione przez przysz\u0142ego cesarza w latach 1802-1803, zachowa\u0142o si\u0119 w doskona\u0142ym stanie. To najwy\u017csza cena, jak\u0105 kiedykolwiek osi\u0105gn\u0105\u0142 przedmiot zwi\u0105zany z jednym z najs\u0142ynniejszych wodz\u00f3w w historii.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2753827,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/ciekawostki/news-szabla-napoleona-sprzedana-za-rekordowa-sume,nId,7971021",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szabla Napoleona sprzedana za rekordow\u0105 sum\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T13:19:23.728620+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T13:19:22+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-trump-przekazal-nowe-informacje-ws-cel-na-towary-z-unii-euro,nId,7971018\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/trump-przekazal-nowe-informacje-ws-cel-na-towary-z-unii-euro/000L33OCEF1VC03E-C307.jpg\" alt=\"Trump przekaza\u0142 nowe informacje ws. ce\u0142 na towary z Unii Europejskiej\" align=\"left\" /></a>Donald Trump przekaza\u0142 nowe informacje ws. ce\u0142 na import z Unii Europejskiej. Prezydent USA popiera wprowadzenie stawki celnej w wysoko\u015bci 50 proc na import z UE od 1 czerwca. Gospodarz Bia\u0142ego Domu oceni\u0142, \u017ce w rozmowach handlowych ze Wsp\u00f3lnot\u0105 nie ma post\u0119p\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2753825,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-trump-przekazal-nowe-informacje-ws-cel-na-towary-z-unii-euro,nId,7971018",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump przekaza\u0142 nowe informacje ws. ce\u0142 na towary z Unii Europejskiej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T12:14:17.071287+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T12:14:15+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-1000-na-1000-trump-oglasza-wielka-wymiana-wiezniow,nId,7970943\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/1000-na-1000-trump-oglasza-wielka-wymiana-wiezniow/000L32WV3G2T3WAQ-C307.jpg\" alt=\"1000 na 1000? Trump og\u0142asza: Wielka wymiana wi\u0119\u017ani\u00f3w\" align=\"left\" /></a>Donald Trump poinformowa\u0142 o \u201ewielkiej wymianie je\u0144c\u00f3w\u201d mi\u0119dzy Rosj\u0105 i Ukrain\u0105. Prezydent USA pogratulowa\u0142 obu stronom negocjacji. &quot;Czy to mo\u017ce doprowadzi\u0107 do czego\u015b du\u017cego?&quot; - napisa\u0142.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2753203,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-1000-na-1000-trump-oglasza-wielka-wymiana-wiezniow,nId,7970943",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "1000 na 1000? Trump og\u0142asza: Wielka wymiana wi\u0119\u017ani\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T12:14:16.150714+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T12:14:15+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-grozny-incydent-w-trakcie-cwiczen-wojskowych-na-podlasiu-sa-,nId,7970988\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/grozny-incydent-w-trakcie-cwiczen-wojskowych-na-podlasiu-sa/000L336AKUJ8HP4H-C307.jpg\" alt=\"Gro\u017any incydent w trakcie \u0107wicze\u0144 wojskowych na Podlasiu. S\u0105 kolejne zniszczenia\" align=\"left\" /></a>Kolejne zniszczenia od pocisk\u00f3w w cywilnym budynku w pobli\u017cu strzelnicy w miejscowo\u015bci Augustowo na Podlasiu. Jak nieoficjalnie dowiedzia\u0142 si\u0119 reporter RMF FM, w halach warsztatowych po\u0142o\u017conych oko\u0142o 200 metr\u00f3w od tego obiektu natrafiono na przestrzeliny i najprawdopodobniej trzy pociski. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2753199,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-grozny-incydent-w-trakcie-cwiczen-wojskowych-na-podlasiu-sa-,nId,7970988",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gro\u017any incydent w trakcie \u0107wicze\u0144 wojskowych na Podlasiu. S\u0105 kolejne zniszczenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T12:14:17.264120+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T12:14:15+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenckie-2025/news-nawrocki-ulaskawi-brauna-jest-zawiadomienie-do-prokuratury,nId,7970936\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nawrocki-ulaskawi-brauna-jest-zawiadomienie-do-prokuratury/000L332Z0DXJVUNP-C307.jpg\" alt=\"Nawrocki u\u0142askawi Brauna? Jest zawiadomienie do prokuratury\" align=\"left\" /></a>Europos\u0142owie KO Micha\u0142 Szczerba i Dariusz Jo\u0144ski o\u015bwiadczyli w pi\u0105tek, \u017ce kieruj\u0105 zawiadomienie do prokuratury ws. proponowania Grzegorzowi Braunowi u\u0142askawienia w zamian za poparcie Karola Nawrockiego. Ich zdaniem mog\u0142o doj\u015b\u0107 do korupcji politycznej ze strony otoczenia kandydata na prezydenta, popieranego przez PiS.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2753204,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenckie-2025/news-nawrocki-ulaskawi-brauna-jest-zawiadomienie-do-prokuratury,nId,7970936",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nawrocki u\u0142askawi Brauna? Jest zawiadomienie do prokuratury",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T12:14:16.682532+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T12:14:15+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-potracil-dzieci-i-uciekl-nowe-fakty-w-sprawie-wypadku,nId,7970973\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/potracil-dzieci-i-uciekl-nowe-fakty-w-sprawie-wypadku/000L331QAVJ4YIOX-C307.jpg\" alt=\"Potr\u0105ci\u0142 dzieci i uciek\u0142. Nowe fakty w sprawie wypadku\" align=\"left\" /></a>22-latek, kt\u00f3ry w M\u0105kowarsku niedaleko Bydgoszczy potr\u0105ci\u0142 na chodniku dw\u00f3jk\u0119 dzieci i uciek\u0142, by\u0142 pod wp\u0142ywem narkotyk\u00f3w - poinformowa\u0142a policja. M\u0119\u017cczyzna odpowie za spowodowanie katastrofy w ruchu drogowym, kierowanie autem pod wp\u0142ywem metamfetaminy, ucieczk\u0119 z miejsca wypadku i z\u0142amanie s\u0105dowego zakazu prowadzenia pojazd\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2753201,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-potracil-dzieci-i-uciekl-nowe-fakty-w-sprawie-wypadku,nId,7970973",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Potr\u0105ci\u0142 dzieci i uciek\u0142. Nowe fakty w sprawie wypadku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T12:14:15.948103+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T12:14:15+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-szef-mon-polskie-mysliwce-przechwycily-rosyjski-su-24,nId,7970968\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/szef-mon-polskie-mysliwce-przechwycily-rosyjski-su-24/000L334H3RKL9JY8-C307.jpg\" alt=\"Szef MON: Polskie my\u015bliwce przechwyci\u0142y rosyjski Su-24\" align=\"left\" /></a>Rosyjski samolot przechwycony. Szef MON ujawnia</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2753198,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-szef-mon-polskie-mysliwce-przechwycily-rosyjski-su-24,nId,7970968",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szef MON: Polskie my\u015bliwce przechwyci\u0142y rosyjski Su-24",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T12:14:16.431438+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T12:14:15+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-zmiany-w-handlu-z-ukraina-13-produktow-na-liscie,nId,7970977\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zmiany-w-handlu-z-ukraina-13-produktow-na-liscie/000L333N6VW070E3-C307.jpg\" alt=\"Zmiany w handlu z Ukrain\u0105. 13 produkt\u00f3w na li\u015bcie\" align=\"left\" /></a>6 czerwca, po wygaszeniu wolnego handlu UE z Ukrain\u0105, 13 produkt\u00f3w rolnych, takich jak zbo\u017ce, wieprzowina, wo\u0142owina, mleko w proszku, jaja i dr\u00f3b pozostanie zwolnionych z obowi\u0105zku licencjonowania. Jest to rozwi\u0105zanie tymczasowe, do czasu wynegocjowania nowej umowy.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2753200,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-zmiany-w-handlu-z-ukraina-13-produktow-na-liscie,nId,7970977",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zmiany w handlu z Ukrain\u0105. 13 produkt\u00f3w na li\u015bcie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T12:14:16.876195+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T12:14:15+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-znecali-sie-nad-kobietami-wszystko-nagrali-rusza-proces-pato,nId,7970951\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/znecali-sie-nad-kobietami-wszystko-nagrali-rusza-proces-pato/000L332KD83O5P7R-C307.jpg\" alt=\"Zn\u0119cali si\u0119 nad kobietami, wszystko nagrali. Rusza proces patostreamer\u00f3w\" align=\"left\" /></a>W S\u0105dzie Rejonowym w Bytomiu ruszy\u0142 proces dw\u00f3ch patostreamer\u00f3w oskar\u017conych o zn\u0119canie si\u0119 nad m\u0142odymi kobietami w trakcie transmisji internetowych. M\u0119\u017cczy\u017ani odpowiedz\u0105 za rozpowszechnianie nagiego wizerunku, a tak\u017ce spowodowanie uszczerbku na zdrowiu. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2753202,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-znecali-sie-nad-kobietami-wszystko-nagrali-rusza-proces-pato,nId,7970951",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zn\u0119cali si\u0119 nad kobietami, wszystko nagrali. Rusza proces patostreamer\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T11:09:17.552041+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T11:09:16+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-andrzej-szejna-na-urlopie-chce-pozwac-romanowskiego,nId,7970906\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/andrzej-szejna-na-urlopie-chce-pozwac-romanowskiego/000L32KGD979OQKN-C307.jpg\" alt=\"Andrzej Szejna na urlopie. Chce pozwa\u0107 Romanowskiego\" align=\"left\" /></a>Wiceminister spraw zagranicznych Andrzej Szejna jeszcze do ko\u0144ca czerwca b\u0119dzie przebywa\u0142 na bezp\u0142atnym urlopie. Jak dowiedzia\u0142 si\u0119 reporter RMF FM, Szejna zamierza z\u0142o\u017cy\u0107 do prokuratury zawiadomienie o pope\u0142nieniu przest\u0119pstwa przez Marcina Romanowskiego w zwi\u0105zku z fa\u0142szywymi oskar\u017ceniami. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2752712,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-andrzej-szejna-na-urlopie-chce-pozwac-romanowskiego,nId,7970906",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Andrzej Szejna na urlopie. Chce pozwa\u0107 Romanowskiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T11:09:16.949192+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T11:09:16+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-beda-nowe-zarzuty-dla-grzegorza-brauna,nId,7970900\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/beda-nowe-zarzuty-dla-grzegorza-brauna/000L32K03QFWD5MM-C307.jpg\" alt=\"B\u0119d\u0105 nowe zarzuty dla Grzegorza Brauna\" align=\"left\" /></a>Jeszcze w maju prokuratura planuje postawi\u0107 kolejne zarzuty Grzegorzowi Braunowi - dowiedzia\u0142 si\u0119 nieoficjalnie reporter RMF FM Krzysztof Zasada. Kontrowersyjny europose\u0142 Konfederacji otrzyma\u0142 ju\u017c wezwanie na przes\u0142uchanie i potwierdzi\u0142, \u017ce stawi si\u0119 w wyznaczonym terminie.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2752709,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-beda-nowe-zarzuty-dla-grzegorza-brauna,nId,7970900",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "B\u0119d\u0105 nowe zarzuty dla Grzegorza Brauna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T11:09:16.754905+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T11:09:16+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-fotografowal-dzieci-na-placu-zabaw-zawartosc-telefonu-szokuj,nId,7970957\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/fotografowal-dzieci-na-placu-zabaw-zawartosc-telefonu-szokuj/000L32XI99K1II2N-C307.jpg\" alt=\"Fotografowa\u0142 dzieci na placu zabaw. Zawarto\u015b\u0107 telefonu szokuje\" align=\"left\" /></a>Policjanci z Tarnowskich G\u00f3r zatrzymali 47-letniego m\u0119\u017cczyzn\u0119, kt\u00f3ry z ukrycia fotografowa\u0142 dzieci bawi\u0105ce si\u0119 na placu zabaw przy ulicy Morcinka. W jego telefonie funkcjonariusze odkryli materia\u0142y pornograficzne z udzia\u0142em ma\u0142oletnich. Zatrzymany us\u0142ysza\u0142 ju\u017c prokuratorskie zarzuty i zosta\u0142 obj\u0119ty policyjnym dozorem. Grozi mu do 5 lat wi\u0119zienia.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2752708,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-fotografowal-dzieci-na-placu-zabaw-zawartosc-telefonu-szokuj,nId,7970957",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fotografowa\u0142 dzieci na placu zabaw. Zawarto\u015b\u0107 telefonu szokuje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T11:09:17.141855+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T11:09:16+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/lodz/news-jak-u-barei-slup-energetyczny-na-srodku-skrzyzowania,nId,7970870\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/jak-u-barei-slup-energetyczny-na-srodku-skrzyzowania/000L32HFX8BWNKVR-C307.jpg\" alt=\"&quot;Jak u Barei&quot;. S\u0142up energetyczny\u2026 na \u015brodku skrzy\u017cowania\" align=\"left\" /></a>S\u0142up energetyczny stoi na \u015brodku skrzy\u017cowania w miejscowo\u015bci Bolim\u00f3w w \u0141\u00f3dzkiem. To efekt wybudowania nowej, lokalnej drogi i pozostawienia w dotychczasowych miejscach s\u0142up\u00f3w energetycznych. Burmistrz t\u0142umaczy, \u017ce inwestycja nie zosta\u0142a zako\u0144czona, ale mieszka\u0144cy s\u0105 przekonani, \u017ce sytuacja tak szybko si\u0119 nie zmieni.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2752710,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/lodz/news-jak-u-barei-slup-energetyczny-na-srodku-skrzyzowania,nId,7970870",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Jak u Barei\". S\u0142up energetyczny\u2026 na \u015brodku skrzy\u017cowania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T11:09:18.252689+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T11:09:16+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenckie-2025/news-nawrocki-w-ustawce-szefernaker-przypomnial-slowa-tuska,nId,7970862\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nawrocki-w-ustawce-szefernaker-przypomnial-slowa-tuska/000L32F647Q392G6-C307.jpg\" alt=\"Nawrocki w ustawce? Szefernaker przypomnia\u0142 s\u0142owa Tuska\" align=\"left\" /></a>&quot;Donald Tusk sam m\u00f3wi\u0142, \u017ce bra\u0142 udzia\u0142 w takich wydarzeniach organizowanych przez kibic\u00f3w&quot; - w ten spos\u00f3b szef sztabu Karola Nawrockiego, Pawe\u0142 Szefernaker, odni\u00f3s\u0142 si\u0119 do doniesie\u0144 o udziale Nawrockiego w ustawce kibic\u00f3w przed laty. &quot;Nie wstydzi si\u0119 tego, \u017ce mia\u0142 taki epizod&quot; - doda\u0142.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2752715,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenckie-2025/news-nawrocki-w-ustawce-szefernaker-przypomnial-slowa-tuska,nId,7970862",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nawrocki w ustawce? Szefernaker przypomnia\u0142 s\u0142owa Tuska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T11:09:17.332898+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T11:09:16+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-nowa-moneta-5-zl-juz-w-obiegu-dlaczego-wszyscy-jej-szukaja,nId,7970922\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nowa-moneta-5-zl-juz-w-obiegu-dlaczego-wszyscy-jej-szukaja/000L32PNHHW66B2C-C307.jpg\" alt=\"Nowa moneta 5 z\u0142 ju\u017c w obiegu. Dlaczego wszyscy jej szukaj\u0105?\" align=\"left\" /></a>Oto prawdziwa numizmatyczna pere\u0142ka. Narodowy Bank Polski wprowadzi\u0142 do obiegu now\u0105 monet\u0119 5 z\u0142 z serii &quot;Odkryj Polsk\u0119&quot;, kt\u00f3ra tym razem upami\u0119tnia malowniczy Tykocin. To nie tylko gratka dla kolekcjoner\u00f3w, ale i okazja, by w codziennych zakupach natkn\u0105\u0107 si\u0119 na wyj\u0105tkowy egzemplarz. Co przedstawia nowa &quot;pi\u0105tka&quot; i dlaczego ju\u017c teraz budzi takie emocje?</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2752711,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-nowa-moneta-5-zl-juz-w-obiegu-dlaczego-wszyscy-jej-szukaja,nId,7970922",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowa moneta 5 z\u0142 ju\u017c w obiegu. Dlaczego wszyscy jej szukaj\u0105?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T11:09:17.771940+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T11:09:16+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-szokujacy-wypadek-podczas-ewakuacji-drabina-nagle-sie-zlozyl,nId,7970929\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/szokujacy-wypadek-podczas-ewakuacji-drabina-nagle-sie-zlozyl/000L32XU81G7OU6C-C307.jpg\" alt=\"Szokuj\u0105cy wypadek podczas ewakuacji! Drabina nagle si\u0119 z\u0142o\u017cy\u0142a \" align=\"left\" /></a>Do dramatycznego zdarzenia dosz\u0142o w Nowym Jorku. Drabina, przy pomocy kt\u00f3rej stra\u017cacy pr\u00f3bowali wydosta\u0107 z p\u0142on\u0105cego budynku mieszka\u0144c\u00f3w, nagle si\u0119 z\u0142o\u017cy\u0142a. W wyniku tego m\u0119\u017cczyzna, kt\u00f3ry si\u0119 na niej znajdowa\u0142, spad\u0142 na ziemi\u0119 i zgin\u0105\u0142. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2752713,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-szokujacy-wypadek-podczas-ewakuacji-drabina-nagle-sie-zlozyl,nId,7970929",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szokuj\u0105cy wypadek podczas ewakuacji! Drabina nagle si\u0119 z\u0142o\u017cy\u0142a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T11:09:18.060644+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T11:09:16+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/zakopane/news-zima-w-tatrach-wszedzie-bialo-i-zagrozenie-lawinowe,nId,7970897\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zima-w-tatrach-wszedzie-bialo-i-zagrozenie-lawinowe/000L32JMO99HMS31-C307.jpg\" alt=\"Zima w Tatrach. Wsz\u0119dzie bia\u0142o i zagro\u017cenie lawinowe \" align=\"left\" /></a>Wyj\u0105tkowo bia\u0142y maj w Tatrach. Zobacz zdj\u0119cia</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2752714,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/zakopane/news-zima-w-tatrach-wszedzie-bialo-i-zagrozenie-lawinowe,nId,7970897",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zima w Tatrach. Wsz\u0119dzie bia\u0142o i zagro\u017cenie lawinowe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T10:04:23.491427+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T10:04:21+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-agent-fsb-w-rekach-ukrainskich-sluzb-pomagal-rosjanom-w-atak,nId,7970854\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/agent-fsb-w-rekach-ukrainskich-sluzb-pomagal-rosjanom-w-atak/000L32GHOBGEN2ER-C307.jpg\" alt=\"Agent FSB w r\u0119kach ukrai\u0144skich s\u0142u\u017cb. Pomaga\u0142 Rosjanom w atakach rakietowych\" align=\"left\" /></a>Jak poinformowa\u0142a dzi\u015b S\u0142u\u017cba Bezpiecze\u0144stwa Ukrainy, w instytucie wojskowym zosta\u0142 zatrzymany agent rosyjskiej Federalnej S\u0142u\u017cby Bezpiecze\u0144stwa. &quot;M\u0142ody m\u0119\u017cczyzna pomaga\u0142 Rosjanom w przeprowadzaniu atak\u00f3w rakietowych&quot; - przekaza\u0142a SBU. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2752311,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-agent-fsb-w-rekach-ukrainskich-sluzb-pomagal-rosjanom-w-atak,nId,7970854",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Agent FSB w r\u0119kach ukrai\u0144skich s\u0142u\u017cb. Pomaga\u0142 Rosjanom w atakach rakietowych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T10:04:24.024726+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T10:04:21+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-chemiczna-kastracja-tak-chca-walczyc-z-przeludnieniem-wiezie,nId,7970867\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/chemiczna-kastracja-tak-chca-walczyc-z-przeludnieniem-wiezie/000L32ECXWSA07Y9-C307.jpg\" alt=\"Chemiczna kastracja? Tak chc\u0105 walczy\u0107 z przeludnieniem wi\u0119zie\u0144 \" align=\"left\" /></a>Brytyjski rz\u0105d chce rozszerzy\u0107 program chemicznej kastracji dla przest\u0119pc\u00f3w seksualnych. Rozwa\u017cane jest tak\u017ce wprowadzenie jej jako obowi\u0105zkowej. Ma to by\u0107 cz\u0119\u015b\u0107 pakietu \u015brodk\u00f3w maj\u0105cych na celu zmniejszenie ryzyka ponownego pope\u0142nienia przest\u0119pstwa, a tak\u017ce obci\u0105\u017cenie systemu wi\u0119ziennictwa, w kt\u00f3rym zaczyna brakowa\u0107 miejsc.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2752313,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-chemiczna-kastracja-tak-chca-walczyc-z-przeludnieniem-wiezie,nId,7970867",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chemiczna kastracja? Tak chc\u0105 walczy\u0107 z przeludnieniem wi\u0119zie\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T10:04:24.302487+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T10:04:21+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-onlyfans-warte-8-mld-dolarow-gigantyczna-sprzedaz-na-horyzon,nId,7970845\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/onlyfans-warte-8-mld-dolarow-gigantyczna-sprzedaz-na-horyzon/000L32DSS6HV1HDD-C307.jpg\" alt=\"OnlyFans warte 8 mld dolar\u00f3w? Gigantyczna sprzeda\u017c na horyzoncie\" align=\"left\" /></a>Popularna platforma, kt\u00f3ra zrewolucjonizowa\u0142a rynek tre\u015bci erotycznych, mo\u017ce wkr\u00f3tce zmieni\u0107 w\u0142a\u015bciciela. W\u0142a\u015bciciel OnlyFans, firma Fenix International, prowadzi zaawansowane rozmowy z grup\u0105 inwestor\u00f3w z USA - wyceniaj\u0105c serwis na oko\u0142o 8 miliard\u00f3w dolar\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2752314,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-onlyfans-warte-8-mld-dolarow-gigantyczna-sprzedaz-na-horyzon,nId,7970845",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "OnlyFans warte 8 mld dolar\u00f3w? Gigantyczna sprzeda\u017c na horyzoncie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T10:04:22.859410+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T10:04:21+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-planujesz-wakacje-w-turcji-tego-nie-mozesz-robic-w-samolocie,nId,7970826\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/planujesz-wakacje-w-turcji-tego-nie-mozesz-robic-w-samolocie/000L328J1DRRJDAD-C307.jpg\" alt=\"Planujesz wakacje w Turcji? Tego nie mo\u017cesz robi\u0107 w samolocie\" align=\"left\" /></a>Turecki Urz\u0105d Lotnictwa Cywilnego walczy z niecierpliwymi pasa\u017cerami. Chodzi o te osoby, kt\u00f3re tu\u017c po l\u0105dowaniu samolotu odpinaj\u0105 pasy bezpiecze\u0144stwa i wstaj\u0105 z miejsc. Za takie zachowanie b\u0119dzie mandat. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2752309,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-planujesz-wakacje-w-turcji-tego-nie-mozesz-robic-w-samolocie,nId,7970826",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Planujesz wakacje w Turcji? Tego nie mo\u017cesz robi\u0107 w samolocie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T10:04:23.773142+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T10:04:21+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-tajne-negocjacje-ws-ukrainy-putin-stawia-jeden-warunek,nId,7970885\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tajne-negocjacje-ws-ukrainy-putin-stawia-jeden-warunek/000L32JCT3WC15MQ-C307.jpg\" alt=\"Tajne negocjacje ws. Ukrainy. Putin stawia jeden warunek\" align=\"left\" /></a>Kreml nie jest zainteresowany rozmowami pokojowymi z Ukrain\u0105, w kt\u00f3re zaanga\u017cowa\u0142by si\u0119 Watykan. W\u0142adze w Moskwie uwa\u017caj\u0105, \u017ce najlepszym miejscem do prowadzenia dalszych negocjacji jest Turcja - powiadomi\u0142a agencja Bloomberga.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2752312,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-tajne-negocjacje-ws-ukrainy-putin-stawia-jeden-warunek,nId,7970885",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tajne negocjacje ws. Ukrainy. Putin stawia jeden warunek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T10:04:23.216027+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T10:04:21+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-wpadka-trumpa-byl-pewny-ze-to-biali-farmerzy-z-rpa,nId,7970874\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wpadka-trumpa-byl-pewny-ze-to-biali-farmerzy-z-rpa/000L32KM1WGKGNUC-C307.jpg\" alt=\"Wpadka Trumpa. By\u0142 pewny, \u017ce to &quot;biali farmerzy&quot; z RPA\" align=\"left\" /></a>Powa\u017cna wpadka Donalda Trumpa w trakcie spotkania z prezydentem Republiki Po\u0142udniowej Afryki. Pokaza\u0142 zrzut ekranu z nagrania, kt\u00f3re mia\u0142o przedstawia\u0107 masowe zab\u00f3jstwa dokonywane na bia\u0142ych mieszka\u0144c\u00f3w RPA. W rzeczywisto\u015bci okaza\u0142o si\u0119, \u017ce wideo zosta\u0142o nagrane w Demokratycznej Republiki Konga.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2752310,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-wpadka-trumpa-byl-pewny-ze-to-biali-farmerzy-z-rpa,nId,7970874",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wpadka Trumpa. By\u0142 pewny, \u017ce to \"biali farmerzy\" z RPA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T10:04:22.611247+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T10:04:21+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenckie-2025/news-wyborcy-holowni-i-brauna-wskazali-kandydata-w-ii-turze,nId,7970869\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wyborcy-holowni-i-brauna-wskazali-kandydata-w-ii-turze/000L32GW19BRWCWK-C307.jpg\" alt=\"Wyborcy Ho\u0142owni i Brauna wskazali kandydata w II turze\" align=\"left\" /></a>Zbli\u017caj\u0105ca si\u0119 II tura wybor\u00f3w prezydenckich 1 czerwca 2025 r. zapowiada si\u0119 niezwykle emocjonuj\u0105co. Najnowszy sonda\u017c UCE Research dla Onetu wskazuje, jak zag\u0142osuj\u0105 wyborcy Szymona Ho\u0142owni i Grzegorza Brauna. Ich g\u0142osy mog\u0105 przes\u0105dzi\u0107 o ostatecznym wyniku starcia Rafa\u0142a Trzaskowskiego z Karolem Nawrockim.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2752308,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenckie-2025/news-wyborcy-holowni-i-brauna-wskazali-kandydata-w-ii-turze,nId,7970869",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wyborcy Ho\u0142owni i Brauna wskazali kandydata w II turze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T08:59:16.720647+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T08:59:15+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-kuriozalna-wpadka-uefa-najszczersze-przeprosiny,nId,7970825\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kuriozalna-wpadka-uefa-najszczersze-przeprosiny/000L32977OXL8E95-C307.jpg\" alt=\"Kuriozalna wpadka UEFA. &quot;Najszczersze przeprosiny&quot;\" align=\"left\" /></a>Niecodzienna wpadka po finale Ligi Europy. Dzia\u0142aczom UEFA zabra\u0142o medali dla zwyci\u0119skiej ekipy Tottenhamu. Jest reakcja europejskiej federacji.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2751933,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-kuriozalna-wpadka-uefa-najszczersze-przeprosiny,nId,7970825",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kuriozalna wpadka UEFA. \"Najszczersze przeprosiny\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T08:59:16.032084+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T08:59:15+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-od-2026-roku-wiecej-urlopu-skorzysta-prawie-2-mln-polakow,nId,7970804\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/od-2026-roku-wiecej-urlopu-skorzysta-prawie-2-mln-polakow/000L325O1RPCM1BJ-C307.jpg\" alt=\"Od 2026 roku wi\u0119cej urlopu. Skorzysta prawie 2 mln Polak\u00f3w\" align=\"left\" /></a>Prze\u0142omowe zmiany w prawie pracy wejd\u0105 w \u017cycie 1 stycznia 2026 roku. Dzi\u0119ki nowym przepisom osoby zatrudnione na umowach zlecenie lub prowadz\u0105ce w\u0142asn\u0105 dzia\u0142alno\u015b\u0107 gospodarcz\u0105 b\u0119d\u0105 mog\u0142y doliczy\u0107 te okresy do sta\u017cu pracy. A to oznacza jedno - nawet 26 dni urlopu wypoczynkowego rocznie, o ile zsumowany sta\u017c przekroczy 10 lat. Zmiana mo\u017ce obj\u0105\u0107 nawet 1,9 mln Polak\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2751930,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-od-2026-roku-wiecej-urlopu-skorzysta-prawie-2-mln-polakow,nId,7970804",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Od 2026 roku wi\u0119cej urlopu. Skorzysta prawie 2 mln Polak\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T08:59:16.913018+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T08:59:15+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/news-pilny-komunikat-action-klienci-proszeni-o-zwrot-produktow,nId,7970785\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pilny-komunikat-action-klienci-proszeni-o-zwrot-produktow/000L31YMV69PSV1H-C307.jpg\" alt=\"Pilny komunikat Action. Klienci proszeni o zwrot produkt\u00f3w\" align=\"left\" /></a>Sie\u0107 dyskont\u00f3w Action poinformowa\u0142a o natychmiastowym wycofaniu ze sprzeda\u017cy dw\u00f3ch modeli m\u0119skich zegark\u00f3w z metalowym paskiem marki My Time. Powodem decyzji jest stwierdzone przekroczenie dopuszczalnego prawnie poziomu zawarto\u015bci niklu, co mo\u017ce prowadzi\u0107 do reakcji alergicznych u u\u017cytkownik\u00f3w. Klienci s\u0105 proszeni o niezw\u0142oczne zaprzestanie u\u017cywania tych produkt\u00f3w oraz ich zwrot do dowolnego sklepu sieci.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2751934,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/news-pilny-komunikat-action-klienci-proszeni-o-zwrot-produktow,nId,7970785",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pilny komunikat Action. Klienci proszeni o zwrot produkt\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T08:59:15.774408+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T08:59:15+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-przelom-ws-ekshumacji-w-hucie-pieniackiej-ambasador-ukrainy-,nId,7970820\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/przelom-ws-ekshumacji-w-hucie-pieniackiej-ambasador-ukrainy/000L329GNOF2238Y-C307.jpg\" alt=\"Prze\u0142om ws. ekshumacji w Hucie Pieniackiej? Ambasador Ukrainy og\u0142asza \" align=\"left\" /></a>B\u0119dzie zgoda na ekshumacje ofiar zbrodni wo\u0142y\u0144skiej w Hucie Pieniackiej na Ukrainie - zapowiedzia\u0142 w Rozmowie o 7:00 w Radiu RMF24 ambasador Ukrainy w Polsce Wasyl Bodnar. O uruchomienie prac badawczych w tym miejscu jesieni\u0105 ubieg\u0142ego roku wnioskowa\u0142 Instytut Pami\u0119ci Narodowej.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2751929,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-przelom-ws-ekshumacji-w-hucie-pieniackiej-ambasador-ukrainy-,nId,7970820",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prze\u0142om ws. ekshumacji w Hucie Pieniackiej? Ambasador Ukrainy og\u0142asza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T08:59:16.310009+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T08:59:15+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-resort-zwieksza-srodki-na-refundacje-in-vitro-padla-konkretn,nId,7970806\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/resort-zwieksza-srodki-na-refundacje-in-vitro-padla-konkretn/000L3252FO5NUECL-C307.jpg\" alt=\"Resort zwi\u0119ksza \u015brodki na refundacj\u0119 in vitro. Pad\u0142a konkretna kwota\" align=\"left\" /></a>Minister zdrowia Izabela Leszczyna poinformowa\u0142a, \u017ce w 2025 roku resort przeznaczy dodatkowe 100 mln z\u0142 na refundacj\u0119 procedury in vitro. Jak podkre\u015bli\u0142a, je\u015bli zajdzie taka potrzeba, \u015brodki te zostan\u0105 jeszcze zwi\u0119kszone. &quot;Do\u0142o\u017cymy tyle, ile b\u0119dzie trzeba, by ka\u017cda para, kt\u00f3ra chce skorzysta\u0107 z tej procedury, mog\u0142a to zrobi\u0107&quot; - zapewni\u0142a w pi\u0105tkowym wywiadzie dla TVP Info.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2751931,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-resort-zwieksza-srodki-na-refundacje-in-vitro-padla-konkretn,nId,7970806",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Resort zwi\u0119ksza \u015brodki na refundacj\u0119 in vitro. Pad\u0142a konkretna kwota",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T08:59:16.500838+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T08:59:15+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-wojsko-polskiej-rekrutuje-wzrost-i-sluch-muzyczny-ma-znaczen,nId,7970833\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wojsko-polskiej-rekrutuje-wzrost-i-sluch-muzyczny-ma-znaczen/000L32C59QWFFSRG-C307.jpg\" alt=\"Wojsko Polskiej rekrutuje. Wzrost i &quot;s\u0142uch muzyczny&quot; ma znaczenie\" align=\"left\" /></a>W Wojsku Polskim dzia\u0142a wyj\u0105tkowa jednostka, w kt\u00f3rej liczy si\u0119 nie tylko sprawno\u015b\u0107 fizyczna i umiej\u0119tno\u015bci bojowe, ale r\u00f3wnie\u017c wygl\u0105d zewn\u0119trzny i kultura osobista. Pu\u0142k Reprezentacyjny Wojska Polskiego, powo\u0142any w 2018 roku, to formacja, kt\u00f3ra reprezentuje wszystkie rodzaje Si\u0142 Zbrojnych RP. Kandydaci musz\u0105 spe\u0142nia\u0107 wyj\u0105tkowo surowe kryteria - zar\u00f3wno fizyczne, jak i wizerunkowe.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2751932,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-wojsko-polskiej-rekrutuje-wzrost-i-sluch-muzyczny-ma-znaczen,nId,7970833",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wojsko Polskiej rekrutuje. Wzrost i \"s\u0142uch muzyczny\" ma znaczenie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T08:59:15.520837+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T08:59:15+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenckie-2025/news-zandberg-podjal-decyzje-ws-poparcia-w-ii-turze-wyborow,nId,7970844\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zandberg-podjal-decyzje-ws-poparcia-w-ii-turze-wyborow/000L32BD2PHC7Y9F-C307.jpg\" alt=\"Zandberg podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 ws. poparcia w II turze wybor\u00f3w \" align=\"left\" /></a>&quot;Nie popr\u0119 i nie przeka\u017c\u0119 g\u0142os\u00f3w wyborc\u00f3w Razem \u017cadnemu kandydatowi na prezydenta&quot; - zadeklarowa\u0142 w pi\u0105tek Adrian Zandberg, kt\u00f3ry w I turze wybor\u00f3w otrzyma\u0142 4,86 proc. g\u0142os\u00f3w. &quot;Wyborcy maj\u0105 swoje pogl\u0105dy i swoje warto\u015bci, w II turze to oni b\u0119d\u0105 podejmowa\u0107 decyzje jak zag\u0142osowa\u0107 przy urnie&quot; - doda\u0142. Druga tura wybor\u00f3w prezydenckich odb\u0119dzie si\u0119 1 czerwca. O fotel prezydenta walczy\u0107 b\u0119d\u0105 Karol Nawrocki i Rafa\u0142 Trzaskowski. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2751928,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenckie-2025/news-zandberg-podjal-decyzje-ws-poparcia-w-ii-turze-wyborow,nId,7970844",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zandberg podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 ws. poparcia w II turze wybor\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T07:54:22.706902+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T07:54:21+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenckie-2025/news-druga-tura-wyborow-prezydenckich-jak-zmienic-miejsce-glosowa,nId,7970783\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/druga-tura-wyborow-prezydenckich-jak-zmienic-miejsce-glosowa/000L321QT44B5TP2-C307.jpg\" alt=\"Druga tura wybor\u00f3w prezydenckich. Jak zmieni\u0107 miejsce g\u0142osowania?\" align=\"left\" /></a>1 czerwca 2025 roku odb\u0119dzie si\u0119 druga tura wybor\u00f3w prezydenckich w Polsce. Jak zmieni\u0107 miejsce g\u0142osowania? Do kiedy trzeba to zrobi\u0107? Tego dowiecie si\u0119 z tego artyku\u0142u. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2751615,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenckie-2025/news-druga-tura-wyborow-prezydenckich-jak-zmienic-miejsce-glosowa,nId,7970783",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Druga tura wybor\u00f3w prezydenckich. Jak zmieni\u0107 miejsce g\u0142osowania?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T07:54:21.831191+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T07:54:21+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenckie-2025/news-kibolska-ustawka-z-udzialem-nawrockiego-media-obok-grozny-ba,nId,7970789\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kibolska-ustawka-z-udzialem-nawrockiego-media-obok-grozny-ba/000L31ZLPETXAMBO-C307.jpg\" alt=\"Kibolska ustawka z udzia\u0142em Nawrockiego? Media: Obok gro\u017any bandyta \" align=\"left\" /></a>Karol Nawrocki w pa\u017adzierniku 2009 r. wzi\u0105\u0142 udzia\u0142 w kibolskiej ustawce \u2013 ustali\u0142a Wirtualna Polska. Zdaniem portalu mia\u0142a si\u0119 ona odby\u0107 na polu niedaleko Gda\u0144ska. Z informacji WP wynika, \u017ce obok niego walczy\u0142 gro\u017any bandyta, kt\u00f3ry oczekuje na wyroki m.in. za brutalne zab\u00f3jstwo i usi\u0142owanie zab\u00f3jstwa.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2751612,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenckie-2025/news-kibolska-ustawka-z-udzialem-nawrockiego-media-obok-grozny-ba,nId,7970789",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kibolska ustawka z udzia\u0142em Nawrockiego? Media: Obok gro\u017any bandyta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T07:54:22.040117+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T07:54:21+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-kilkuset-gornikow-uwiezionych-w-kopalni-zlota,nId,7970807\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kilkuset-gornikow-uwiezionych-w-kopalni-zlota/000L324S4V4WAMBN-C307.jpg\" alt=\"Kilkuset g\u00f3rnik\u00f3w uwi\u0119zionych w kopalni z\u0142ota  \" align=\"left\" /></a>Oko\u0142o 300 g\u00f3rnik\u00f3w zosta\u0142o uwi\u0119zionych w kopalni z\u0142ota w pobli\u017cu Johannesburga w p\u00f3\u0142nocno-wschodniej cz\u0119\u015bci RPA.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2751613,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-kilkuset-gornikow-uwiezionych-w-kopalni-zlota,nId,7970807",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kilkuset g\u00f3rnik\u00f3w uwi\u0119zionych w kopalni z\u0142ota",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T07:54:22.967775+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T07:54:21+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenckie2015/najnowsze-fakty/news-mlodzi-maja-dosc-sciemy-ekspert-tlumaczy-jak-zaglosuja-w-dru,nId,7970753\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/mlodzi-maja-dosc-sciemy-ekspert-tlumaczy-jak-zaglosuja-w-dru/000L31UH0013GYJT-C307.jpg\" alt=\"M\u0142odzi maj\u0105 do\u015b\u0107 \u015bciemy. Ekspert t\u0142umaczy, jak zag\u0142osuj\u0105 w drugiej turze\" align=\"left\" /></a>Dla wyborc\u00f3w Mentzena zdecydowanie mniejszym z\u0142em b\u0119dzie Nawrocki. Natomiast w przypadku wyborc\u00f3w Zandberga sprawa wcale nie jest jasna. Cz\u0119\u015b\u0107 z nich z pewno\u015bci\u0105 p\u00f3jdzie g\u0142osowa\u0107 na Trzaskowskiego, bo w istocie on jest liberalny i wydaje si\u0119 mniej obciachowy, ale czy wszyscy? - ocenia dr hab. Robert Szwed, socjolog, kierownik Katedry Kultury Medialnej KUL. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2751616,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenckie2015/najnowsze-fakty/news-mlodzi-maja-dosc-sciemy-ekspert-tlumaczy-jak-zaglosuja-w-dru,nId,7970753",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "M\u0142odzi maj\u0105 do\u015b\u0107 \u015bciemy. Ekspert t\u0142umaczy, jak zag\u0142osuj\u0105 w drugiej turze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T07:54:22.280699+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T07:54:21+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-ogromna-dziura-w-kadlubie-panika-na-pokladzie-myslalem-ze-to,nId,7970768\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ogromna-dziura-w-kadlubie-panika-na-pokladzie-myslalem-ze-to/000L31WEG0N9EA5X-C307.jpg\" alt=\"Ogromna dziura w kad\u0142ubie, panika na pok\u0142adzie. &quot;My\u015bla\u0142em, \u017ce to m\u00f3j ostatni lot&quot;\" align=\"left\" /></a>&quot;Wszyscy my\u015bleli, \u017ce si\u0119 rozbijemy. To by\u0142o tak traumatyczne prze\u017cycie&quot; - powiedzia\u0142 jeden z pasa\u017cer\u00f3w Nowego Delhi do \u015arinagar. Maszyna w trakcie lotu wpad\u0142 w burz\u0119 gradow\u0105. Bardzo trudne warunki spowodowa\u0142y m.in. powa\u017cne uszkodzenie kad\u0142uba. Na szcz\u0119\u015bcie samolot wyl\u0105dowa\u0142 szcz\u0119\u015bliwie. W mediach spo\u0142eczno\u015bciowych pojawi\u0142o si\u0119 dramatyczne nagranie, na kt\u00f3rym wida\u0107 ogromn\u0105 panik\u0119, w jak\u0105 wpadli pasa\u017cerowie.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2751614,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-ogromna-dziura-w-kadlubie-panika-na-pokladzie-myslalem-ze-to,nId,7970768",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ogromna dziura w kad\u0142ubie, panika na pok\u0142adzie. \"My\u015bla\u0142em, \u017ce to m\u00f3j ostatni lot\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T07:54:23.759567+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T07:54:21+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-producent-bananow-chiquita-zwalnia-tysiace-panama-w-ogniu-pr,nId,7970757\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/producent-bananow-chiquita-zwalnia-tysiace-panama-w-ogniu-pr/000L31XU2HB2FWAO-C307.jpg\" alt=\"Producent banan\u00f3w Chiquita zwalnia tysi\u0105ce! Panama w ogniu protest\u00f3w\" align=\"left\" /></a>W Panamie narasta konflikt spo\u0142eczny. Tysi\u0105ce pracownik\u00f3w koncernu bananowego Chiquita straci\u0142y prac\u0119 za udzia\u0142 w strajku, kt\u00f3ry jest cz\u0119\u015bci\u0105 szerszych protest\u00f3w przeciwko polityce prezydenta Panamy Jose Raula Mulino. Demonstracje dotycz\u0105 nie tylko kwestii emerytalnych, ale r\u00f3wnie\u017c umowy z USA dotycz\u0105cej dost\u0119pu do instalacji wzd\u0142u\u017c Kana\u0142u Panamskiego.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2751619,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-producent-bananow-chiquita-zwalnia-tysiace-panama-w-ogniu-pr,nId,7970757",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Producent banan\u00f3w Chiquita zwalnia tysi\u0105ce! Panama w ogniu protest\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T07:54:23.212052+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T07:54:21+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ciekawostki/news-przewozil-starozytny-artefakt-na-elektrycznej-hulajnodze-wlo,nId,7970758\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/przewozil-starozytny-artefakt-na-elektrycznej-hulajnodze-nie/000L3241FO6SJAT9-C307.jpg\" alt=\"Przewozi\u0142 staro\u017cytny artefakt na elektrycznej hulajnodze. Niemiec zatrzymany\" align=\"left\" /></a>Jak podaje CNN, w\u0142oska policja zatrzyma\u0142a w Rzymie 24-letniego turyst\u0119 z Niemiec, kt\u00f3ry przewozi\u0142 wa\u017c\u0105cy 30 kilogram\u00f3w staro\u017cytny artefakt na elektrycznej hulajnodze. Archeolodzy ustalaj\u0105, sk\u0105d m\u00f3g\u0142 zosta\u0107 zabrany.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2751617,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/ciekawostki/news-przewozil-starozytny-artefakt-na-elektrycznej-hulajnodze-wlo,nId,7970758",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przewozi\u0142 staro\u017cytny artefakt na elektrycznej hulajnodze. Niemiec zatrzymany",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T07:54:23.474275+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T07:54:21+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-to-koniec-9-99-dolara-usa-rezygnuje-z-kultowej-monety,nId,7970769\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/to-koniec-9-99-dolara-usa-rezygnuje-z-kultowej-monety/000L31WT0NCPLWQ1-C307.jpg\" alt=\"To koniec 9,99 dolara. USA rezygnuje z kultowej monety\" align=\"left\" /></a>To mo\u017ce by\u0107 symboliczny koniec epoki psychologicznych cen - ameryka\u0144ski resort finans\u00f3w og\u0142osi\u0142, \u017ce nie b\u0119dzie ju\u017c zamawia\u0107 jednocent\u00f3wek. Produkcja tych monet od lat przynosi\u0142a straty, a teraz rz\u0105d USA m\u00f3wi: &quot;do\u015b\u0107&quot;. W gr\u0119 wchodz\u0105 miliony dolar\u00f3w oszcz\u0119dno\u015bci, a zmiany odczuj\u0105 zar\u00f3wno przedsi\u0119biorcy, jak i konsumenci.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2751618,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-to-koniec-9-99-dolara-usa-rezygnuje-z-kultowej-monety,nId,7970769",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "To koniec 9,99 dolara. USA rezygnuje z kultowej monety",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T06:49:14.298473+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T06:49:13+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-bosak-nawrocki-w-wielu-sprawach-zdystansowal-sie-od-kaczynsk,nId,7970355\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/bosak-nawrocki-w-wielu-sprawach-zdystansowal-sie-od-kaczynsk/000L2YH7QRP7W1EV-C307.jpg\" alt=\"Bosak: Nawrocki w wielu sprawach zdystansowa\u0142 si\u0119 od Kaczy\u0144skiego i Morawieckiego\" align=\"left\" /></a>&quot;Gdyby potraktowa\u0107 jako szczere wszystkie jego deklaracje z wczorajszego wyst\u0105pienia, to w bardzo wielu sprawach zdystansowa\u0142 si\u0119 od Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego i Mateusza Morawieckiego&quot; - tak o s\u0142owach Karola Nawrockiego w rozmowie ze S\u0142awomirem Mentzenem m\u00f3wi\u0142 w Porannej rozmowie w RMF FM wicemarsza\u0142ek Sejmu i jeden z lider\u00f3w Konfederacji Krzysztof Bosak. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2751352,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-bosak-nawrocki-w-wielu-sprawach-zdystansowal-sie-od-kaczynsk,nId,7970355",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bosak: Nawrocki w wielu sprawach zdystansowa\u0142 si\u0119 od Kaczy\u0144skiego i Morawieckiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T06:49:15.226515+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T06:49:13+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/kultura/news-eurowizja-2026-bez-izraela-tego-chce-zwyciezca-tegorocznego-,nId,7970741\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/eurowizja-2026-bez-izraela-tego-chce-zwyciezca-tegorocznego/000L31MAC6TNS333-C307.jpg\" alt=\"Eurowizja 2026 bez Izraela? Tego chce zwyci\u0119zca tegorocznego konkursu\" align=\"left\" /></a>Tegoroczny zwyci\u0119zca konkursu Eurowizji, austriacki piosenkarz Johannes Pietsch, czyli JJ, wezwa\u0142 do wykluczenia Izraela z przysz\u0142orocznej edycji konkursu. &quot;To bardzo rozczarowuj\u0105ce, \u017ce nadal bior\u0105 udzia\u0142 w konkursie&quot; - powiedzia\u0142. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2751356,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/kultura/news-eurowizja-2026-bez-izraela-tego-chce-zwyciezca-tegorocznego-,nId,7970741",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Eurowizja 2026 bez Izraela? Tego chce zwyci\u0119zca tegorocznego konkursu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T06:49:15.419561+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T06:49:13+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ciekawostki/news-nasa-wskazala-na-talent-z-polski-zobacz-zdjecie-ktore-zachwy,nId,7970728\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nasa-wskazala-na-talent-z-polski-zobacz-zdjecie-ktore-zachwy/000L31KZE38WVORU-C307.jpg\" alt=\"NASA wskaza\u0142a na talent z Polski. Zobacz zdj\u0119cie, kt\u00f3re zachwyci\u0142o \u015bwiat\" align=\"left\" /></a>Marzena Rogozi\u0144ska, pasjonatka astrofotografii z Polski, zosta\u0142a wyr\u00f3\u017cniona przez NASA tytu\u0142em zdj\u0119cia dnia. Jej fotograficzne dzie\u0142o, przedstawiaj\u0105ce centraln\u0105 cz\u0119\u015b\u0107 Drogi Mlecznej, zrobi\u0142o ogromne wra\u017cenie na ekspertach z ameryka\u0144skiej agencji kosmicznej.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2751357,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/ciekawostki/news-nasa-wskazala-na-talent-z-polski-zobacz-zdjecie-ktore-zachwy,nId,7970728",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "NASA wskaza\u0142a na talent z Polski. Zobacz zdj\u0119cie, kt\u00f3re zachwyci\u0142o \u015bwiat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T06:49:15.006108+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T06:49:13+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-nie-do-przyjecia-ambasador-o-deklaracji-nawrockiego-ws-nato,nId,7970282\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nie-do-przyjecia-ambasador-o-deklaracji-nawrockiego-ws-nato/000L31QT8X2G49WV-C307.jpg\" alt=\"&quot;Nie do przyj\u0119cia&quot;. Ambasador o deklaracji Nawrockiego ws. NATO \" align=\"left\" /></a>&quot;Wydaje mi si\u0119, \u017ce polsk\u0105 racj\u0105 stanu jest integracj\u0105 Ukrainy do NATO, bo to zwi\u0119ksza bezpiecze\u0144stwo Polski, bo wschodnia granica by\u0142aby bardziej bezpieczna. Decyzja o zabronieniu i czy ograniczeniu jakich\u015b praw Ukrainy jest nie do przyj\u0119cia, bo to dla nas jest zasadnicza sprawa istnienia. Dzi\u015b Ukraina walczy tak\u017ce broni\u0105 z Europy w tym polski i nie rozumiem postulat\u00f3w, kt\u00f3re podwa\u017caj\u0105 prawo Ukrainy do integracji z NATO&quot; - powiedzia\u0142 w Rozmowie o 7:00 w Radiu RMF24 Wasyl Bodnar, ambasador Ukrainy w Polsce. &quot;Sprawa wybor\u00f3w to jest sprawa...</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2751355,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-nie-do-przyjecia-ambasador-o-deklaracji-nawrockiego-ws-nato,nId,7970282",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Nie do przyj\u0119cia\". Ambasador o deklaracji Nawrockiego ws. NATO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T06:49:14.787396+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T06:49:13+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-trump-odczepil-sie-od-kanady-karol-iii-wkracza-do-akcji,nId,7970722\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/trump-odczepil-sie-od-kanady-karol-iii-wkracza-do-akcji/000L31L0CCODU69T-C307.jpg\" alt=\"Trump odczepi\u0142 si\u0119 od Kanady? Karol III wkracza do akcji\" align=\"left\" /></a>Po raz pierwszy od blisko 50 lat kr\u00f3l Wielkiej Brytanii odczyta w kanadyjskim parlamencie expose rz\u0105du. Zrobi to na pro\u015bb\u0119 premiera Marka Carneya. &quot;Wypowiedzi na temat aneksji Kanady przez Stany Zjednoczone ju\u017c si\u0119 zako\u0144czy\u0142y&quot; - zadeklarowa\u0142 tymczasem ambasador USA w Kanadzie Pete Hoekstra.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2751354,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-trump-odczepil-sie-od-kanady-karol-iii-wkracza-do-akcji,nId,7970722",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump odczepi\u0142 si\u0119 od Kanady? Karol III wkracza do akcji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T06:49:14.567716+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T06:49:13+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-uwaga-na-a1-sos-pomidorowy-wyciekl-na-autostrade,nId,7970750\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/uwaga-na-a1-sos-pomidorowy-wyciekl-na-autostrade/000L31MPFB9C0001-C307.jpg\" alt=\"Uwaga na A1. Sos pomidorowy wyciek\u0142 na autostrad\u0119\" align=\"left\" /></a>Sos pomidorowy na A1. Uwa\u017cajcie w trasie!</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2751353,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-uwaga-na-a1-sos-pomidorowy-wyciekl-na-autostrade,nId,7970750",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Uwaga na A1. Sos pomidorowy wyciek\u0142 na autostrad\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T05:44:14.377998+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T05:44:13+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-ambasador-ukrainy-bedziemy-wspolpracowali-z-kazdym-z-kandyda,nId,7970282\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ambasador-ukrainy-bedziemy-wspolpracowali-z-kazdym-z-kandyda/000L2Y77F5CDRSP5-C307.jpg\" alt=\"Ambasador Ukrainy: B\u0119dziemy wsp\u00f3\u0142pracowali z ka\u017cdym z kandydat\u00f3w, kt\u00f3ry wygra wybory\" align=\"left\" /></a>&quot;Sprawa wybor\u00f3w to jest sprawa Polak\u00f3w. Respektujemy je. B\u0119dziemy wsp\u00f3\u0142pracowali z ka\u017cdym z kandydat\u00f3w, kt\u00f3ry wygra wybory dla dobra stosunk\u00f3w dwustronnych&quot; \u2013 m\u00f3wi\u0142 w Rozmowie o 7:00 w Radiu RMF24 Wasyl Bodnar, ambasador Ukrainy w Polsce. Jak doda\u0142, Polska jest strategicznym partnerem Ukrainy.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2751043,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-ambasador-ukrainy-bedziemy-wspolpracowali-z-kazdym-z-kandyda,nId,7970282",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ambasador Ukrainy: B\u0119dziemy wsp\u00f3\u0142pracowali z ka\u017cdym z kandydat\u00f3w, kt\u00f3ry wygra wybory",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T05:44:15.313709+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T05:44:13+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-dla-kogo-zloty-but-ostatnia-szansa-gwiazdorow,nId,7970709\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/dla-kogo-zloty-but-ostatnia-szansa-gwiazdorow/000L31IPL2HA05SI-C307.jpg\" alt=\"Dla kogo Z\u0142oty But? Ostatnia szansa gwiazdor\u00f3w\" align=\"left\" /></a>Kto zostanie najlepszym strzelcem europejskich lig? W klasyfikacji Z\u0142otego Buta przewodzi Viktor Gyokeres ze Sportingu Lizbona, a w weekend ko\u0144cz\u0105 si\u0119 rozgrywki w Anglii i Hiszpanii. Kylian Mbappe z Realu Madryt i Mohamed Salah z Liverpoolu maj\u0105 wci\u0105\u017c realne szanse na zdetronizowanie Szweda.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2751047,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-dla-kogo-zloty-but-ostatnia-szansa-gwiazdorow,nId,7970709",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dla kogo Z\u0142oty But? Ostatnia szansa gwiazdor\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T05:44:14.597524+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T05:44:13+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-firma-rozbita-22-osoby-stana-przed-sadem,nId,7970711\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/firma-rozbita-22-osoby-stana-przed-sadem/000L31J8M3KLBT7G-C307.jpg\" alt=\"&quot;Firma&quot; rozbita. 22 osoby stan\u0105 przed s\u0105dem\" align=\"left\" /></a>O swojej dzia\u0142alno\u015bci m\u00f3wili &quot;Firma&quot;. Prokuratura skierowa\u0142a do s\u0105du akt oskar\u017cenia wobec 22 os\u00f3b. Zarzuty to udzia\u0142 w zorganizowanej grupie przest\u0119pczej, urz\u0105dzanie nielegalnych gier hazardowych, pranie pieni\u0119dzy pochodz\u0105cych z nielegalnego hazardu, fa\u0142szowanie faktur i oszustwa podatkowe.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2751044,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-firma-rozbita-22-osoby-stana-przed-sadem,nId,7970711",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Firma\" rozbita. 22 osoby stan\u0105 przed s\u0105dem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T05:44:13.938883+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T05:44:13+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-gruzinskie-gangi-w-polsce-i-europie-odslaniamy-kulisy,nId,7970667\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/gruzinskie-gangi-w-polsce-i-europie-odslaniamy-kulisy/000L31JT8WX082LV-C307.jpg\" alt=\"Gruzi\u0144skie gangi w Polsce i Europie. Ods\u0142aniamy kulisy\" align=\"left\" /></a>Zatrzymanym w Polsce gruzi\u0144skim &quot;worem w zakonie&quot;, czyli przest\u0119pczym autorytetem interesuje si\u0119 Europol. Jak dowiedzia\u0142 si\u0119 reporter RMF FM Krzysztof Zasada, w czerwcu do naszego kraju przyjedzie delegacja tej mi\u0119dzynarodowej organizacji policji, by rozmawia\u0107 o ustaleniach polskich funkcjonariuszy w sprawie schwytanego Gruzina i jego sze\u015bciorga kompan\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2751041,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-gruzinskie-gangi-w-polsce-i-europie-odslaniamy-kulisy,nId,7970667",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gruzi\u0144skie gangi w Polsce i Europie. Ods\u0142aniamy kulisy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T05:44:14.904128+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T05:44:13+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-katastrofalna-powodz-w-australii-rosnie-liczba-ofiar,nId,7970707\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/katastrofalna-powodz-w-australii-rosnie-liczba-ofiar/000L31IAFJGO0YWN-C307.jpg\" alt=\"Katastrofalna pow\u00f3d\u017a w Australii. Ro\u015bnie liczba ofiar \" align=\"left\" /></a>Ro\u015bnie bilans ofiar \u015bmiertelnych gwa\u0142townych powodzi, kt\u00f3re nawiedzi\u0142y stan Nowa Po\u0142udniowa Walia w po\u0142udniowo-wschodniej Australii. Wed\u0142ug najnowszych informacji policji, cztery osoby nie \u017cyj\u0105 a jedna jest zaginiona. Pomimo ustania intensywnych opad\u00f3w, ok. 50 tys. mieszka\u0144c\u00f3w wci\u0105\u017c jest odci\u0119tych od \u015bwiata.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2751045,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-katastrofalna-powodz-w-australii-rosnie-liczba-ofiar,nId,7970707",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Katastrofalna pow\u00f3d\u017a w Australii. Ro\u015bnie liczba ofiar",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T05:44:14.187709+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T05:44:13+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-obudzil-sie-i-zobaczyl-w-ogrodzie-gigantyczny-statek-niewiar,nId,7970713\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/obudzil-sie-i-zobaczyl-w-ogrodzie-gigantyczny-statek-niewiar/000L31J5CWIUSGV2-C307.jpg\" alt=\"Obudzi\u0142 si\u0119 i zobaczy\u0142 w ogrodzie gigantyczny statek! Niewiarygodny incydent\" align=\"left\" /></a>Do niecodziennego zdarzenia dosz\u0142o w Norwegii. 135-metrowy kontenerowiec zatrzyma\u0142 si\u0119 w ogrodzie jednego z mieszka\u0144c\u00f3w i tam osiad\u0142 na mieli\u017anie. Dom min\u0105\u0142 zaledwie o w\u0142os. W\u0142a\u015bciciel posiad\u0142o\u015bci w tym czasie spa\u0142. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2751042,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-obudzil-sie-i-zobaczyl-w-ogrodzie-gigantyczny-statek-niewiar,nId,7970713",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Obudzi\u0142 si\u0119 i zobaczy\u0142 w ogrodzie gigantyczny statek! Niewiarygodny incydent",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T05:44:15.123524+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T05:44:13+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-rozlam-w-ko-w-sprawie-sutryka-prezydent-sie-obronil,nId,7970710\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rozlam-w-ko-w-sprawie-sutryka-prezydent-sie-obronil/000L31ISDDQNY02A-C307.jpg\" alt=\"Roz\u0142am w KO w sprawie Sutryka. Prezydent si\u0119 obroni\u0142\" align=\"left\" /></a>Jacek Sutryk z wotum zaufania i absolutorium za wykonanie zesz\u0142orocznego bud\u017cetu. Prezydent Wroc\u0142awia nie m\u00f3g\u0142 jednak liczy\u0107 na wszystkie g\u0142osy klubu Koalicji Obywatelskiej. \u201eUwa\u017camy, \u017ce teraz najwa\u017cniejszym dla Polski jest kampania Rafa\u0142a Trzaskowskiego, wi\u0119c sprawy dotycz\u0105ce absolutorium powinny odby\u0107 si\u0119 po wyborach prezydenckich\u201d \u2013 stwierdzi\u0142 radny Mateusz \u017bak.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2751046,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-rozlam-w-ko-w-sprawie-sutryka-prezydent-sie-obronil,nId,7970710",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Roz\u0142am w KO w sprawie Sutryka. Prezydent si\u0119 obroni\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T04:39:17.310179+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T04:39:16+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-dramatyczne-chwile-w-wenecji-przewrocila-sie-gondola-z-turys,nId,7970703\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/dramatyczne-chwile-w-wenecji-przewrocila-sie-gondola-z-turys/000L31HHPCJR6MNC-C307.jpg\" alt=\"Dramatyczne chwile w Wenecji: Przewr\u00f3ci\u0142a si\u0119 gondola z turystami \" align=\"left\" /></a>Do niebezpiecznego zdarzenia dosz\u0142o w Wenecji. Wywr\u00f3ci\u0142a si\u0119 gondola z turystami, kt\u00f3rzy akurat robili sobie selfie i przechylili \u0142\u00f3d\u017a w jedn\u0105 stron\u0119. Na szcz\u0119\u015bcie nikomu nic si\u0119 nie sta\u0142o.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2750757,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-dramatyczne-chwile-w-wenecji-przewrocila-sie-gondola-z-turys,nId,7970703",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dramatyczne chwile w Wenecji: Przewr\u00f3ci\u0142a si\u0119 gondola z turystami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T04:39:17.528519+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T04:39:16+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-koniec-ery-erdogana-prezydent-turcji-oglosil-swoja-decyzje,nId,7970706\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/koniec-ery-erdogana-prezydent-turcji-oglosil-swoja-decyzje/000L31IL1M2DODU6-C307.jpg\" alt=\"Koniec ery Erdogana? Prezydent Turcji og\u0142osi\u0142 swoj\u0105 decyzj\u0119\" align=\"left\" /></a>Prezydent Turcji Recep Tayyip Erdogan przekaza\u0142, \u017ce nie jest zainteresowany ponownym kandydowaniem na prezydenta. Zgodnie z obecnym prawem obecna kadencja jest jego ostatni\u0105. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2750758,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-koniec-ery-erdogana-prezydent-turcji-oglosil-swoja-decyzje,nId,7970706",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Koniec ery Erdogana? Prezydent Turcji og\u0142osi\u0142 swoj\u0105 decyzj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T04:39:17.062425+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T04:39:16+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-ukraina-w-nato-w-interesie-polski-ambasador-odpowie-w-radiu-,nId,7970282\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ukraina-w-nato-w-interesie-polski-ambasador-odpowie-w-radiu/000L2Y77F5CDRSP5-C307.jpg\" alt=\"Ukraina w NATO w interesie Polski? Ambasador odpowie w Radiu RMF24 [OGL\u0104DAJ]\" align=\"left\" /></a>Czy Kij\u00f3w z niepokojem patrzy, jak sprawa ukrai\u0144ska dzieli Polak\u00f3w w wyborach prezydenckich? Czy Ukraina wi\u0105\u017ce nadzieje z mediacj\u0105 Watykanu ws. wstrzymania dzia\u0142a\u0144 wojennych? Czy Ukraina wr\u00f3ci do handlu z Rosj\u0105, gdy zako\u0144czy si\u0119 wojna? Mi\u0119dzy innymi o to Piotr Salak zapyta w Rozmowie o 7:00 w Radiu RMF24 Wasyla Bodnara, ambasadora Ukrainy w Polsce. Zapraszamy!</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2750756,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-ukraina-w-nato-w-interesie-polski-ambasador-odpowie-w-radiu-,nId,7970282",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukraina w NATO w interesie Polski? Ambasador odpowie w Radiu RMF24 [OGL\u0104DAJ]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T04:39:16.872657+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T04:39:16+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-zastrzelil-pracownikow-ambasady-wiadomo-co-zeznal-w-sadzie,nId,7970704\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zastrzelil-pracownikow-ambasady-wiadomo-co-zeznal-w-sadzie/000L31I9GW7AVJ50-C307.jpg\" alt=\"Zastrzeli\u0142 pracownik\u00f3w ambasady. Wiadomo, co zezna\u0142 w s\u0105dzie\" align=\"left\" /></a>Elias Rodriguez zosta\u0142 oskar\u017cony o zab\u00f3jstwo dwojga pracownik\u00f3w ambasady Izraela w Waszyngtonie. Prokuratorzy prawdopodobnie wnios\u0105 dodatkowe zarzuty, poniewa\u017c w\u0142adze nadal badaj\u0105 przest\u0119pstwo jako zbrodni\u0119 z nienawi\u015bci wobec spo\u0142eczno\u015bci \u017cydowskiej i terroryzm.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2750755,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-zastrzelil-pracownikow-ambasady-wiadomo-co-zeznal-w-sadzie,nId,7970704",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zastrzeli\u0142 pracownik\u00f3w ambasady. Wiadomo, co zezna\u0142 w s\u0105dzie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T03:34:44.027381+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T03:34:43+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-pentagon-szykuje-rewolucje-jest-reakcja-korei-poludniowej,nId,7970702\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pentagon-szykuje-rewolucje-jest-reakcja-korei-poludniowej/000L31H1YL09CUD9-C307.jpg\" alt=\"Pentagon szykuje rewolucj\u0119? Jest reakcja Korei Po\u0142udniowej\" align=\"left\" /></a>Pentagon analizuje plan, kt\u00f3ry mo\u017ce zmieni\u0107 oblicze ameryka\u0144skiej obecno\u015bci wojskowej w Azji. Wed\u0142ug doniesie\u0144 &quot;Wall Street Journal&quot;, rozwa\u017cane jest przemieszczenie oko\u0142o 4,5 tysi\u0105ca z 28 tysi\u0119cy \u017co\u0142nierzy stacjonuj\u0105cych obecnie w Korei Po\u0142udniowej. Tymczasem po\u0142udniowokorea\u0144skie ministerstwo obrony zdementowa\u0142o doniesienia dotycz\u0105ce rozm\u00f3w z Pentagonem na temat mo\u017cliwo\u015bci redukcji si\u0142 zbrojnych USA w Korei Po\u0142udniowej.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2750566,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-pentagon-szykuje-rewolucje-jest-reakcja-korei-poludniowej,nId,7970702",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pentagon szykuje rewolucj\u0119? Jest reakcja Korei Po\u0142udniowej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T03:34:43.834937+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T03:34:43+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-ukraina-w-nato-w-interesie-polski-ambasador-bodnar-odpowie-w,nId,7970282\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ukraina-w-nato-w-interesie-polski-ambasador-bodnar-odpowie-w/000L2Y77F5CDRSP5-C307.jpg\" alt=\"Ukraina w NATO w interesie Polski? Ambasador Bodnar odpowie w Radiu RMF24 [OGL\u0104DAJ]\" align=\"left\" /></a>Czy Kij\u00f3w z niepokojem patrzy, jak sprawa ukrai\u0144ska dzieli Polak\u00f3w w wyborach prezydenckich? Czy Ukraina wi\u0105\u017ce nadzieje z mediacj\u0105 Watykanu ws. wstrzymania dzia\u0142a\u0144 wojennych? Czy Ukraina wr\u00f3ci do handlu z Rosj\u0105, gdy zako\u0144czy si\u0119 wojna? Mi\u0119dzy innymi o to Piotr Salak zapyta w Rozmowie o 7:00 w Radiu RMF24 Wasyla Bodnara, ambasadora Ukrainy w Polsce. Zapraszamy!</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2750565,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-ukraina-w-nato-w-interesie-polski-ambasador-bodnar-odpowie-w,nId,7970282",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukraina w NATO w interesie Polski? Ambasador Bodnar odpowie w Radiu RMF24 [OGL\u0104DAJ]",
        "vote": 0
    }
]