[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T10:19:49.488243+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T10:19:48+00:00",
        "description": "Faye Iosotaluno w lipcu przestanie pe\u0142ni\u0107 obowi\u0105zki CEO aplikacji randkowej Tinder. Z koncernem Match Group by\u0142a zwi\u0105zana prawie osiem lat.",
        "id": 2752481,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/tinder-zegna-sie-ze-swoja-ceo",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Z Tindera odchodzi szefowa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T04:54:45.603172+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T04:54:44+00:00",
        "description": "Konferencja Google I/O obfitowa\u0142a w wiele prze\u0142omowych og\u0142osze\u0144 dotycz\u0105cych us\u0142ug czy narz\u0119dzi wspieranych sztuczn\u0105 inteligencj\u0105. Jednak nie ma nic za darmo. Aby korzysta\u0107 w wi\u0119kszo\u015bci z nich nale\u017cy wykupi\u0107 jeden z dw\u00f3ch abonament\u00f3w: Google AI Pro b\u0105d\u017a Google AI Ultra. Cena zw\u0142aszcza tego drugiego szokuje.",
        "id": 2750844,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/ceny-subskrypcji-ai-od-google-a-moga-szokowac-2",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ceny subskrypcji AI od Google\u2019a mog\u0105 szokowa\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T04:54:45.821889+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T04:54:44+00:00",
        "description": "W niedziel\u0119 25 maja o godz. 20:00 na kanale youtubowym Go\u0144ca rusza nowy program Janusza Schwertnera, redaktora naczelnego serwisu oraz dyrektora programowego Iberionu. Dziennikarz do premierowego odcinka zaprosi\u0142 Janusza Palikota. B\u0119dzie to pierwszy wywiad biznesmena po wyj\u015bciu z aresztu.",
        "id": 2750845,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/goniec-iberion-youtube-kanal-janusz-schwertner",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowy program Go\u0144ca. Palikot przem\u00f3wi po wyj\u015bciu z aresztu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T04:54:46.051624+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T04:54:44+00:00",
        "description": "Badanie przeprowadzone w UK przez British Standards Institution na 1293 nastolatkach w wieku 16-21 i jego wyniki daj\u0105 do my\u015blenia. 46 procent z nich stwierdzi\u0142o, \u017ce wola\u0142oby dorasta\u0107 w \u015bwiecie bez internetu. Czy to kolejny znak, \u017ce higiena cyfrowa nabiera na znaczeniu wraz z interakcjami w \u015bwiecie rzeczywistym? Czego jeszcze mo\u017cemy dowiedzie\u0107 si\u0119 ze wspomnianego badania?",
        "id": 2750846,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/swiat-bez-internetu-polowa-nastolatkow-jest-na-tak",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015awiat bez internetu? Po\u0142owa nastolatk\u00f3w jest na tak",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T03:49:39.086391+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T03:49:38+00:00",
        "description": "W \u015brod\u0119 Google zaprezentowa\u0142 Veo 3, czyli generator wideo oparty na sztucznej inteligencji. Narz\u0119dzie pozwala na generowanie film\u00f3w, dodawanie efekt\u00f3w d\u017awi\u0119kowych, czy dialog\u00f3w synchronizowanych z ruchem ust. \u2013 \u00a0To prawdziwa demokratyzacja kina \u2013 wystarczy pomys\u0142, kilka linijek tekstu i dost\u0119p do narz\u0119dzia GenAI - m\u00f3wi ekspert. Ale czy tak \u0142atwy dost\u0119p do tworzenia film\u00f3w, nie spowoduje inwazji deepfake'\u00f3w wideo w sieci?",
        "id": 2750645,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/czy-czeka-nas-wysyp-deepfake-ow-google",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rewolucyjne narz\u0119dzie Google niesie te\u017c zagro\u017cenia. \"Ryzyko zalewu deepfake\u2019\u00f3w\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T03:49:39.277516+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T03:49:38+00:00",
        "description": "Firma B-8 Poland, kt\u00f3rej udzia\u0142owcem jest PMPG Polskie Media, kontroluj\u0105ca w\u0142a\u015bcicielsko wydawc\u00f3w \u201eWprost\u201d i \u201eDo Rzeczy\u201d, pozyska\u0142a do 13,3 mln z\u0142 dofinansowania do Polskiej Agencji Rozwoju Przedsi\u0119biorczo\u015bci. Sp\u00f3\u0142ka ma za maksymalnie 20 mln z\u0142 przygotowa\u0107 innowacyjn\u0105 platform\u0119 social-mediowo-newsow\u0105 wykorzystuj\u0105c\u0105 sztuczn\u0105 inteligencj\u0119.",
        "id": 2750646,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/pmpg-polekie-media-wlasciciel-wprost-do-rzeczy-dofinansowanie-parp",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sp\u00f3\u0142ka w\u0142a\u015bciciela \u201eWprost\u201d i \u201eDo Rzeczy\u201d szykuje serwis oparty na AI. Kilkana\u015bcie mln z\u0142 od PARP",
        "vote": 0
    }
]