[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Aleksander Kowal",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T19:11:27.139846+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T19:09:56+00:00",
        "description": "<img width=\"1600\" height=\"979\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/08/lustro-czasowe.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" fetchpriority=\"high\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/08/lustro-czasowe.jpg 1600w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/08/lustro-czasowe-1200x734.jpg 1200w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/08/lustro-czasowe-770x471.jpg 770w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/08/lustro-czasowe-1536x940.jpg 1536w\" sizes=\"(max-width: 1600px) 100vw, 1600px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/08/lustro-czasowe.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto\"></p>\n<p>Szum kwantowy stanowi problem w kontek\u015bcie oblicze\u0144 prowadzonych z wykorzystaniem komputer\u00f3w kwantowych. Tylko jak si\u0119 z nim upora\u0107? Przedstawiciele Swansea University sugeruj\u0105, \u017ce znale\u017ali na to spos\u00f3b.&#160; Sta\u0142o si\u0119 tak po tym, jak przeprowadzili nietypowy eksp",
        "id": 2756942,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.chip.pl/2025/05/szum-kwantowy-zaklocenia-lustrzane-odbicie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 69,
        "source_url": "https://www.chip.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lustrzany eksperyment doprowadzi\u0142 do znikni\u0119cia szumu kwantowego. To wielki sukces",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Joanna Marteklas",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T18:04:43.558752+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T18:01:00+00:00",
        "description": "<img width=\"1920\" height=\"1280\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/10/laurenz-heymann-wAygsCk20h8-unsplash.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"Apple Store, Apple logo, Apple sklep\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" fetchpriority=\"high\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/10/laurenz-heymann-wAygsCk20h8-unsplash.jpg 1920w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/10/laurenz-heymann-wAygsCk20h8-unsplash-1200x800.jpg 1200w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/10/laurenz-heymann-wAygsCk20h8-unsplash-1600x1067.jpg 1600w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/10/laurenz-heymann-wAygsCk20h8-unsplash-770x513.jpg 770w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/10/laurenz-heymann-wAygsCk20h8-unsplash-1536x1024.jpg 1536w\" sizes=\"(max-width: 1920px) 100vw, 1920px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/10/laurenz-heymann-wAygsCk20h8-unsplash.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em au",
        "id": 2756520,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.chip.pl/2025/05/apple-przyspiesza-prace-nad-okularami-ai",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 69,
        "source_url": "https://www.chip.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Apple przyspiesza prace nad okularami AI. Zobaczymy je ju\u017c w przysz\u0142ym roku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Radek Kosarzycki",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T16:59:47.525757+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T16:58:00+00:00",
        "description": "<img width=\"1920\" height=\"1440\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/grafit.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" fetchpriority=\"high\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/grafit.jpg 1920w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/grafit-1200x900.jpg 1200w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/grafit-1600x1200.jpg 1600w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/grafit-770x578.jpg 770w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/grafit-1536x1152.jpg 1536w\" sizes=\"(max-width: 1920px) 100vw, 1920px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/grafit.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto\"></p>\n<p>Natura potrafi zaskakiwa\u0107 na nowo nawet naukowc\u00f3w, kt\u00f3rzy na co dzie\u0144 zajmuj\u0105 si\u0119 jej badaniem. Nadprzewodniki, czyli materia\u0142y, kt\u00f3re mog\u0105 przewodzi\u0107 pr\u0105d elektryczny bez jakiegokolwiek oporu i strat to niezwykle dynamicznie rozwijaj",
        "id": 2755889,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.chip.pl/2025/05/magnes-i-nadprzewodnik-grafit",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 69,
        "source_url": "https://www.chip.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Magnes i nadprzewodnik w jednym? To mia\u0142o by\u0107 niemo\u017cliwe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Joanna Marteklas",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T16:59:47.715716+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T16:03:00+00:00",
        "description": "<img width=\"1920\" height=\"1280\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/04/xiaomi-15-ultra-109.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/04/xiaomi-15-ultra-109.jpg 1920w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/04/xiaomi-15-ultra-109-1200x800.jpg 1200w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/04/xiaomi-15-ultra-109-1600x1067.jpg 1600w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/04/xiaomi-15-ultra-109-770x513.jpg 770w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/04/xiaomi-15-ultra-109-1536x1024.jpg 1536w\" sizes=\"(max-width: 1920px) 100vw, 1920px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/04/xiaomi-15-ultra-109.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto\"></p>\n<p>W\u0142a\u015bciciele urz\u0105dze\u0144 Xiaomi z niecierpliwo\u015bci\u0105 wyczekuj\u0105 kolejnej du\u017cej aktualizacji systemu \u2013 HyperOS 2.2. Cho\u0107 oficjalna lista zmian pozostaje tajemnic\u0105, spodziew",
        "id": 2755890,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.chip.pl/2025/05/xiaomi-zdradza-plan-aktualizacji-do-hyperos-2-2",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 69,
        "source_url": "https://www.chip.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "HyperOS 2.2 od Xiaomi \u2014 kt\u00f3re smartfony i tablety otrzymaj\u0105 aktualizacj\u0119 jako pierwsze?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Andrzej Libiszewski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T15:54:45.609702+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T15:34:20+00:00",
        "description": "<img width=\"1200\" height=\"675\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/09/03-1-1456x819-1.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"PS5 Pro PlayStation 5 Pro\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" fetchpriority=\"high\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/09/03-1-1456x819-1.jpg 1200w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/09/03-1-1456x819-1-770x433.jpg 770w\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/09/03-1-1456x819-1.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto\"></p>\n<p>Pami\u0119tam jeszcze nie tak dawne czasy, kiedy nap\u0119d Blu-Ray do konsol PS5 Slim i Pro by\u0142 rarytasem, na kt\u00f3ry zajadle polowano i odsprzedawano za kwoty znacznie wy\u017csze ni\u017c nominalne. Te czasy dawno min\u0119\u0142y, nap\u0119dy mo\u017cna kupi\u0107 normalnie w sklepach, ale zupe\u0142nie przypadkiem po drodze wzros\u0142a cena. Je\u015bli nie macie nic przeciwko zakupom za granic\u0105, mo\u017cna [&#8230;]</p>",
        "id": 2755231,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.chip.pl/2025/05/naped-ps5-pro-slim-promocja",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 69,
        "source_url": "https://www.chip.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Potrzebujesz nap\u0119du do PS5 Pro lub Slim? Mo\u017cesz kupi\u0107 go taniej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Joanna Marteklas",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T15:54:45.824253+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T15:01:00+00:00",
        "description": "<img width=\"1920\" height=\"1280\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/01/samsung-galaxy-s25-ultra-133.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/01/samsung-galaxy-s25-ultra-133.jpg 1920w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/01/samsung-galaxy-s25-ultra-133-1200x800.jpg 1200w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/01/samsung-galaxy-s25-ultra-133-1600x1067.jpg 1600w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/01/samsung-galaxy-s25-ultra-133-770x513.jpg 770w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/01/samsung-galaxy-s25-ultra-133-1536x1024.jpg 1536w\" sizes=\"(max-width: 1920px) 100vw, 1920px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/01/samsung-galaxy-s25-ultra-133.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto\"></p>\n<p>Samsung wykona\u0142 znacz\u0105cy krok, otwieraj\u0105c swoje popularne aplikacje, takie jak Samsung Notes, Galeria",
        "id": 2755232,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.chip.pl/2025/05/aplikacje-samsunga-w-koncu-sa-dostepne-na-wszystkich-komputerach-z-windowsem",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 69,
        "source_url": "https://www.chip.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Aplikacje Samsunga w ko\u0144cu s\u0105 dost\u0119pne na wszystkich komputerach z Windowsem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Joanna Marteklas",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T14:49:41.850157+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T14:34:00+00:00",
        "description": "<img width=\"1987\" height=\"1060\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/honor-400-premiera-1.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" fetchpriority=\"high\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/honor-400-premiera-1.jpg 1987w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/honor-400-premiera-1-1200x640.jpg 1200w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/honor-400-premiera-1-1600x854.jpg 1600w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/honor-400-premiera-1-770x411.jpg 770w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/honor-400-premiera-1-1536x819.jpg 1536w\" sizes=\"(max-width: 1987px) 100vw, 1987px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/honor-400-premiera-1.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto\"></p>\n<p>HONOR og\u0142asza premier\u0119 nowej serii smartfon\u00f3w HONOR 400, kt\u00f3r\u0105 chce zrewolucjonizowa\u0107 fotografi\u0119 mobiln\u0105, a to dzi\u0119ki zaawansowanym funkcj",
        "id": 2754720,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.chip.pl/2025/05/seria-honor-400-premiera-w-polsce-ceny-specyfikacja",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 69,
        "source_url": "https://www.chip.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Flagowe mo\u017cliwo\u015bci fotograficzne w zasi\u0119gu r\u0119ki. Seria HONOR 400 debiutuje w Polsce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Micha\u0142 Andruszkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T14:49:42.039193+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T14:00:00+00:00",
        "description": "<img width=\"1500\" height=\"1125\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/Asus-GeForce-RTX-5060-TUF-Gaming-OC-12.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/Asus-GeForce-RTX-5060-TUF-Gaming-OC-12.jpg 1500w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/Asus-GeForce-RTX-5060-TUF-Gaming-OC-12-1200x900.jpg 1200w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/Asus-GeForce-RTX-5060-TUF-Gaming-OC-12-770x578.jpg 770w\" sizes=\"(max-width: 1500px) 100vw, 1500px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/Asus-GeForce-RTX-5060-TUF-Gaming-OC-12.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto\"></p>\n<p>Asus GeForce RTX 5060 TUF Gaming OC to przedstawiciel najs\u0142abszego modelu z serii RTX 5000. Jeszcze przed premiera pojawi\u0142o si\u0119 sporo kontrowersji zwi\u0105zanych z obecno\u015bci\u0105 tylko 8 GB VRAM czy nieudost\u0119pnieniem sterownik\u00f3w prasie. To ostatnie sprawi\u0142o",
        "id": 2754721,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.chip.pl/2025/05/asus-geforce-rtx-5060-tuf-gaming-oc-test-recenzja-opinia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 69,
        "source_url": "https://www.chip.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Test Asus GeForce RTX 5060 TUF Gaming OC",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Andrzej Libiszewski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T13:44:44.471292+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T13:07:55+00:00",
        "description": "<img width=\"1600\" height=\"1078\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/04/Lidl-sklep.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" fetchpriority=\"high\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/04/Lidl-sklep.jpg 1600w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/04/Lidl-sklep-1200x809.jpg 1200w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/04/Lidl-sklep-770x519.jpg 770w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/04/Lidl-sklep-1536x1035.jpg 1536w\" sizes=\"(max-width: 1600px) 100vw, 1600px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/04/Lidl-sklep.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto\"></p>\n<p>Ju\u017c od jutra w sklepach Lidla startuj\u0105 promocje na narz\u0119dzia Parkside z linii Performance oraz osprz\u0119t dodatkowy. Oferta ma charakter mieszany, cz\u0119\u015b\u0107 z narz\u0119dzi b\u0119dzie dost\u0119pna w obni\u017conych cenach wy\u0142\u0105cznie w sklepach stacjonarnych, a cz\u0119\u015b\u0107 zar\u00f3wno w ofercie sklepowej, jak i online. Aku",
        "id": 2754150,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.chip.pl/2025/05/parkside-performance-lidl-promocja",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 69,
        "source_url": "https://www.chip.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Elektronarz\u0119dzia z serii Parkside Performance od soboty w promocji Lidla",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Mateusz \u0141yso\u0144",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T13:44:44.661966+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T12:56:00+00:00",
        "description": "<img width=\"1280\" height=\"960\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/08/house-699978_1280.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/08/house-699978_1280.jpg 1280w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/08/house-699978_1280-1200x900.jpg 1200w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/08/house-699978_1280-770x578.jpg 770w\" sizes=\"(max-width: 1280px) 100vw, 1280px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/08/house-699978_1280.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto\"></p>\n<p>Wyobra\u017a sobie, \u017ce ju\u017c nigdy nie otrzymujesz rachunk\u00f3w za pr\u0105d, a Tw\u00f3j dom sam zapewnia sobie energi\u0119 i to nawet w pochmurne dni. Polski projekt DOM H2 pokazuje, \u017ce taka wizja jest bli\u017cej, ni\u017c mog\u0142oby si\u0119 wydawa\u0107. Era energetycznej niezale\u017cno\u015bci. DOM H2 sprawia, \u017ce fotowoltaika i wod\u00f3r id\u0105 w parze W dobie rosn\u0105cych obaw o [&#8230;]</p>",
        "id": 2754151,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.chip.pl/2025/05/polski-dom-przyszlosci-h2-fotowoltaika-i-wodor",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 69,
        "source_url": "https://www.chip.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polacy pokazali, jak zapomnie\u0107 o rachunkach za pr\u0105d. Czy tak wygl\u0105da dom przysz\u0142o\u015bci?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Sebastian G\u00f3rski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T12:39:43.264228+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T12:33:00+00:00",
        "description": "<img width=\"1920\" height=\"1080\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/Windows-11-SI.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"Windows 11 SI\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" fetchpriority=\"high\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/Windows-11-SI.jpg 1920w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/Windows-11-SI-1200x675.jpg 1200w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/Windows-11-SI-1600x900.jpg 1600w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/Windows-11-SI-770x433.jpg 770w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/Windows-11-SI-1536x864.jpg 1536w\" sizes=\"(max-width: 1920px) 100vw, 1920px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/Windows-11-SI.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto\"></p>\n<p>Koncern z Redmond og\u0142osi\u0142 wprowadzenie prze\u0142omowych aktualizacji dla trzech kluczowych aplikacji w systemie Windows 11. U\u017cytkownicy programu Windows Insider mog\u0105 ju\u017c testowa\u0107",
        "id": 2753516,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.chip.pl/2025/05/microsoft-paint-narzedzie-wycinanie-i-notatnik-zyskuja-funkcje-ai",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 69,
        "source_url": "https://www.chip.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Microsoft nie uznaje \u015bwi\u0119to\u015bci. Paint, Narz\u0119dzie Wycinanie i Notatnik zyskuj\u0105 funkcje AI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Henryk Tur",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T12:39:43.457461+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T12:00:00+00:00",
        "description": "<img width=\"1280\" height=\"800\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/SteamOS.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"SteamOS\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/SteamOS.jpg 1280w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/SteamOS-1200x750.jpg 1200w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/SteamOS-770x481.jpg 770w\" sizes=\"(max-width: 1280px) 100vw, 1280px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/SteamOS.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto\"></p>\n<p>Valve oficjalnie wyda\u0142o SteamOS w wersji stabilnej (3.7.8), co oznacza, \u017ce u\u017cytkownicy nie musz\u0105 ju\u017c u\u017cywa\u0107 wersji beta lub preview, je\u015bli chc\u0105 zainstalowa\u0107 ten system operacyjny przeznaczony do gier. Oznacza ona zarazem wa\u017cny kamie\u0144 milowy dla producent\u00f3w urz\u0105dze\u0144 przeno\u015bnych. To wydanie SteamOS przynosi pe\u0142ne wsparcie Legion GO S i ograniczone wsparcie dla innych urz\u0105dze\u0144 przeno\u015bnych [&#8230;]",
        "id": 2753517,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.chip.pl/2025/05/steamos-aktualizacja-systemu-operacyjnego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 69,
        "source_url": "https://www.chip.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Aktualizacja SteamOS przynosi m.in. pe\u0142ne wsparcie dla Legion GO S. A co jeszcze?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Sebastian G\u00f3rski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T11:34:41.260438+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T11:33:00+00:00",
        "description": "<img width=\"1920\" height=\"1080\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/sam-altman-johny-ive.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" fetchpriority=\"high\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/sam-altman-johny-ive.jpg 1920w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/sam-altman-johny-ive-1200x675.jpg 1200w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/sam-altman-johny-ive-1600x900.jpg 1600w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/sam-altman-johny-ive-770x433.jpg 770w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/sam-altman-johny-ive-1536x864.jpg 1536w\" sizes=\"(max-width: 1920px) 100vw, 1920px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/sam-altman-johny-ive.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto\"></p>\n<p>Wsp\u00f3\u0142praca mi\u0119dzy Samem Altmanem, szefem OpenAI, a legend\u0105 designu Apple Jonym Ive&#8217;m nabiera realnych kszta\u0142t\u00f3w. Wed\u0142ug najnowszych ",
        "id": 2753032,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.chip.pl/2025/05/openai-i-jony-ive-rewolucyjny-gadzetem-iphone-w-swiecie-ai",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 69,
        "source_url": "https://www.chip.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "OpenAI i by\u0142y projektant Apple pracuj\u0105 nad rewolucyjnym gad\u017cetem. \u201ciPhone w \u015bwiecie AI\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Henryk Tur",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T11:34:41.458336+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T11:00:00+00:00",
        "description": "<img width=\"1467\" height=\"710\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/Sora.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"Sora\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/Sora.jpg 1467w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/Sora-1200x581.jpg 1200w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/Sora-770x373.jpg 770w\" sizes=\"(max-width: 1467px) 100vw, 1467px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/Sora.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto\"></p>\n<p>Microsoft po cichu przekszta\u0142ca Bing Image Creator w co\u015b wi\u0119kszego. Ci\u0105gi kodu w aplikacji ujawniaj\u0105 nowe narz\u0119dzie o nazwie &#8220;Bing Video Creator&#8221;, kt\u00f3re pozwala przekszta\u0142ci\u0107 monit tekstowy w kr\u00f3tki klip. Jest to mo\u017cliwe dzi\u0119ki modelowi Sora firmy OpenAI. Co prawda Microsoft nie opublikowa\u0142 \u017cadnego publicznego og\u0142oszenia, ale w sieci pojawiaj\u0105 si\u0119 informacje, \u017ce do wybranych [&#8230;]</p>",
        "id": 2753033,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.chip.pl/2025/05/kreator-obrazow-bing-z-edytorem-sora",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 69,
        "source_url": "https://www.chip.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sora sprawi, \u017ce Kreator Obraz\u00f3w Bing zmieni si\u0119 w kreator klip\u00f3w wideo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Sebastian G\u00f3rski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T11:34:41.648839+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T10:33:00+00:00",
        "description": "<img width=\"1920\" height=\"1280\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/sztuczna-inteligencja.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/sztuczna-inteligencja.jpg 1920w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/sztuczna-inteligencja-1200x800.jpg 1200w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/sztuczna-inteligencja-1600x1067.jpg 1600w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/sztuczna-inteligencja-770x513.jpg 770w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/sztuczna-inteligencja-1536x1024.jpg 1536w\" sizes=\"(max-width: 1920px) 100vw, 1920px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/sztuczna-inteligencja.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto\"></p>\n<p>Nowe analizy wskazuj\u0105 na dramatyczny wzrost zapotrzebowania na energi\u0119 ze strony system\u00f3w sztucznej inteligencji. Wed\u0142ug bada\u0144 przeprowadzonych przez ",
        "id": 2753034,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.chip.pl/2025/05/sztuczna-inteligencja-konsumpcja-energii-centra-danych",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 69,
        "source_url": "https://www.chip.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sztuczna inteligencja do ko\u0144ca roku mo\u017ce poch\u0142ania\u0107 niemal po\u0142ow\u0119 energii centr\u00f3w danych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Mateusz \u0141yso\u0144",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T10:29:38.927435+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T09:59:00+00:00",
        "description": "<img width=\"1440\" height=\"1080\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/Polska-technologia-podbija-swiat.-Eksperci-przeszli-samych-siebie.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" fetchpriority=\"high\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/Polska-technologia-podbija-swiat.-Eksperci-przeszli-samych-siebie.jpg 1440w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/Polska-technologia-podbija-swiat.-Eksperci-przeszli-samych-siebie-1200x900.jpg 1200w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/Polska-technologia-podbija-swiat.-Eksperci-przeszli-samych-siebie-770x578.jpg 770w\" sizes=\"(max-width: 1440px) 100vw, 1440px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/Polska-technologia-podbija-swiat.-Eksperci-przeszli-samych-siebie.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto\"></p>\n<p>Na pierwszy rzut oka wygl\u0105da jak zwyk\u0142a biurowa kopiarka. Niepozorna skrzynia z panelem i kil",
        "id": 2752574,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.chip.pl/2025/05/lsx-400-polski-wynalazek-analizujacy-gorniczy-uzysk",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 69,
        "source_url": "https://www.chip.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska technologia podbija \u015bwiat. Eksperci przeszli samych siebie, a teraz patrz\u0105 w przysz\u0142o\u015b\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Mateusz \u0141yso\u0144",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T09:24:39.928619+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T08:56:00+00:00",
        "description": "<img width=\"1634\" height=\"1080\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/Korea-Polnocna-Choe-Hyon-okret-1.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" fetchpriority=\"high\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/Korea-Polnocna-Choe-Hyon-okret-1.jpg 1634w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/Korea-Polnocna-Choe-Hyon-okret-1-1200x793.jpg 1200w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/Korea-Polnocna-Choe-Hyon-okret-1-1600x1058.jpg 1600w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/Korea-Polnocna-Choe-Hyon-okret-1-770x509.jpg 770w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/Korea-Polnocna-Choe-Hyon-okret-1-1536x1015.jpg 1536w\" sizes=\"(max-width: 1634px) 100vw, 1634px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/Korea-Polnocna-Choe-Hyon-okret-1.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto\"></p>\n<p>Zatopione ambicje i pokaz nieudolno\u015bci. Taki w\u0142a\u015bnie",
        "id": 2752136,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.chip.pl/2025/05/korea-polnocna-okret-choe-hyon-zniszczony",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 69,
        "source_url": "https://www.chip.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Morski koszmar Kim Dzong Una. Zniszczyli nowy okr\u0119t Korei P\u00f3\u0142nocnej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Henryk Tur",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T08:23:18.126736+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T08:00:00+00:00",
        "description": "<img width=\"1920\" height=\"1080\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/google-chrome.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"Chrome\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" fetchpriority=\"high\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/google-chrome.jpg 1920w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/google-chrome-1200x675.jpg 1200w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/google-chrome-1600x900.jpg 1600w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/google-chrome-770x433.jpg 770w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/google-chrome-1536x864.jpg 1536w\" sizes=\"(max-width: 1920px) 100vw, 1920px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/google-chrome.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto\"></p>\n<p>Badacze bezpiecze\u0144stwa z Domain Tools ostrzegaj\u0105 &#8211; nowa kampania w sklepie internetowym Google Chrome wykorzystuje ponad 100 z\u0142o\u015bliwych rozszerze\u0144 przegl\u0105darki. Imituj\u0105 legaln",
        "id": 2751834,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.chip.pl/2025/05/google-chrome-zlosliwe-rozszerzenia-w-sklepie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 69,
        "source_url": "https://www.chip.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "U\u017cywasz Chrome? Uwa\u017caj na z\u0142o\u015bliwe rozszerzenia \u2013 wykryto ponad 100 nowych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Aleksander Kowal",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T07:14:15.062131+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T06:56:00+00:00",
        "description": "<img width=\"1915\" height=\"908\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/sonda-einstein.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" fetchpriority=\"high\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/sonda-einstein.jpg 1915w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/sonda-einstein-1200x569.jpg 1200w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/sonda-einstein-1600x759.jpg 1600w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/sonda-einstein-770x365.jpg 770w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/sonda-einstein-1536x728.jpg 1536w\" sizes=\"(max-width: 1915px) 100vw, 1915px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/sonda-einstein.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto\"></p>\n<p>Na pocz\u0105tku ubieg\u0142ego roku Chi\u0144czycy rozpocz\u0119li misj\u0119 sondy nazwanej na cze\u015b\u0107 Alberta Einsteina. Ten teleskop kosmiczny zosta\u0142 wyposa\u017cony w instrumenty pozwalaj\u0105ce mu na prowadzenie",
        "id": 2751510,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.chip.pl/2025/05/sygnal-chinska-sonda-einstein-promieniowanie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 69,
        "source_url": "https://www.chip.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chi\u0144ska sonda wykry\u0142a w kosmosie niespotykany wcze\u015bniej sygna\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Andrzej Libiszewski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T06:09:12.732713+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T06:00:00+00:00",
        "description": "<img width=\"1023\" height=\"682\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/Fujifilm-X-half-3.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"Fujifilm X half\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" fetchpriority=\"high\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/Fujifilm-X-half-3.jpg 1023w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/Fujifilm-X-half-3-770x513.jpg 770w\" sizes=\"(max-width: 1023px) 100vw, 1023px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/Fujifilm-X-half-3.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto\"></p>\n<p>S\u0105 takie premiery, przy okazji kt\u00f3rych oczy otwieram szeroko ze zdumienia, zastanawiaj\u0105c si\u0119, o co chodzi pomys\u0142odawcom i konstruktorom. Z pewno\u015bci\u0105 dotyczy to najnowszego pomys\u0142u Fujifilm, czyli aparatu Fujifilm X half, na widok kt\u00f3rego wyrwa\u0142o mi si\u0119 soczyste WTF. Fujifilm X-HF1, czyli X half Najnowsze dziecko Fujifilm to kompaktowy aparat fotograficzny z matryc\u0105 o pod\u015bwietleniu [&#8230;]</p>",
        "id": 2751222,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.chip.pl/2025/05/fujifilm-x-half-premiera",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 69,
        "source_url": "https://www.chip.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fujifilm X half \u2013 cyfrowy analog i modny gad\u017cet do Instagrama?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Mateusz \u0141yso\u0144",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T05:04:13.278398+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T04:04:13+00:00",
        "description": "<img width=\"1920\" height=\"1080\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/Rosja-pocisk-R-37M-bron-1.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" fetchpriority=\"high\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/Rosja-pocisk-R-37M-bron-1.jpg 1920w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/Rosja-pocisk-R-37M-bron-1-1200x675.jpg 1200w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/Rosja-pocisk-R-37M-bron-1-1600x900.jpg 1600w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/Rosja-pocisk-R-37M-bron-1-770x433.jpg 770w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/Rosja-pocisk-R-37M-bron-1-1536x864.jpg 1536w\" sizes=\"(max-width: 1920px) 100vw, 1920px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/Rosja-pocisk-R-37M-bron-1.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto\"></p>\n<p>W miar\u0119 jak napi\u0119cia na \u015bwiecie rosn\u0105, wy\u015bcig technologiczny w wojsku nabiera rozp\u0119du. Pa\u0144stwa wci\u0105\u017c wp",
        "id": 2750959,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.chip.pl/2025/05/rosja-nowa-wojskowa-bron-pocisk-r-37m",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 69,
        "source_url": "https://www.chip.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja ma now\u0105 bro\u0144. Dlaczego R-37M sp\u0119dza sen z powiek wojskowym?",
        "vote": 0
    }
]