[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Julia Panicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T23:46:13.379107+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T22:02:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/9a/7b/1e/z31964314IHG,Karol-Nawrocki-po-debacie-telewizyjnej.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Po debacie Karol Nawrocki i Rafa\u0142 Trzaskowski spotkali si\u0119 ze swoimi sympatykami przed studiem TVP. Kandydat KO nawi\u0105za\u0142 do rozmowy ze S\u0142awomirem Mentzenem. Co m\u010f\u017c\u02ddwi\u0142 jego rywal?",
        "id": 2758606,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,143907,31964319,pierwsze-slowa-po-debacie-prezydenckiej-nawrocki-pewny-wygranej.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pierwsze s\u0142owa po debacie prezydenckiej. Nawrocki pewny wygranej. \"Zapewni mi zwyci\u0119stwo\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marcin Koz\u0142owski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T22:41:10.881800+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T21:58:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/ad/7b/1e/z31964333IHG,Jaroslaw-Kaczynski--Zdjecie-archiwalne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Pi\u0105tkowa debata Karola Nawrockiego i Rafa\u0142a Trzaskowskiego wywo\u0142a\u0142a sporo emocji. Do jej przebiegu odni\u010f\u017c\u02dds\u0142 si\u0119 jeszcze tego samego dnia wieczorem prezes PiS Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski.",
        "id": 2758263,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,143907,31964326,kaczynski-zrecenzowal-debate-prezydencka-bylo-o-samozachwycie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kaczy\u0144ski zrecenzowa\u0142 debat\u0119 prezydenck\u0105. By\u0142o o \"samozachwycie\" i \"mitycznych sukcesach\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marcin Koz\u0142owski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T22:41:11.037927+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T21:37:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/a1/7b/1e/z31964321IHG,Slawomir-Mentzen.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Do pi\u0105tkowej debaty Rafa\u0142a Trzaskowskiego i Karola Nawrockiego nawi\u0105za\u0142 na portalu X pose\u0142 Konfederacji S\u0142awomir Mentzen. Polityk zwr\u010f\u017c\u02ddci\u0142 uwag\u0119 m.in. na to, jak cz\u0119sto pada\u0142o jego nazwisko.",
        "id": 2758264,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,143907,31964317,mentzen-wskazal-zwyciezce-debaty-nawrocki-trzaskowski-ale-zaden.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mentzen wskaza\u0142 zwyci\u0119zc\u0119 debaty Nawrocki-Trzaskowski. Ale \u017caden z nich si\u0119 nie ucieszy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Agata Kali\u0144ska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T21:36:12.205865+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T21:17:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/85/7b/1e/z31964293IHG,Debata-prezydencka.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Zlituj si\u0119 nad nami, polska polityko, zlituj si\u0119, kalendarzu wyborczy. Mam wra\u017cenie, \u017ce jako obserwatorzy \u017cycia politycznego dochodzimy ju\u017c do kresu wytrzyma\u0142o\u015bci. Ogl\u0105daj\u0105c debat\u0119 Rafa\u0142a Trzaskowskiego i Karola Nawrockiego czeka\u0142am tylko, \u017ceby to si\u0119 ju\u017c wreszcie sko\u0144czy\u0142o.",
        "id": 2757944,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31964309,dosc-mam-debat-w-stylu-kto-komu-bardziej-pojedzie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Do\u015b\u0107 mam debat w stylu: \"kto komu bardziej pojedzie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Julia Panicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T21:36:12.366058+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T21:13:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/56/7b/1e/z31964246IHG,Karol-Nawrocki--debata-prezydencka.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Podczas debaty w TVP pojawi\u0142 si\u0119 tak\u017ce temat kawalerki, kt\u010f\u017c\u02ddr\u0105 Karol Nawrocki przej\u0105\u0142 od pana Jerzego. Kandydat PiS na prezydenta powt\u010f\u017c\u02ddrzy\u0142 wersj\u0119 o tym, \u017ce opieka spo\u0142eczna mia\u0142a \"schowa\u0107\" seniora do DPS-u.",
        "id": 2757945,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,143907,31964287,debata-prezydencka-nawrocki-nadal-twierdzi-ze-opieka-spoleczna.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Debata prezydencka. Nawrocki nadal twierdzi, \u017ce opieka spo\u0142eczna \"schowa\u0142a\" pana Jerzego w DPS-ie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marcin Koz\u0142owski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T21:36:12.524008+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T21:09:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/85/7b/1e/z31964293IHG,Debata-prezydencka.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Kandydat PiS Karol Nawrocki, chc\u0105c zacytowa\u0107 podczas debaty krytyczny wobec Rafa\u0142a Trzaskowskiego wpis, sam sta\u0142 si\u0119 ofiar\u0105 j\u0119zykowej wpadki. Zamiast obra\u017aliwego s\u0142owa, wspomnia\u0142 o s\u0142ynnym ogierze Aleksandra Wielkiego.",
        "id": 2757946,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,143907,31964291,debata-prezydencka-wpadka-nawrockiego-chcial-nazwac-trzaskowskiego.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Debata prezydencka. Wpadka Nawrockiego. Chcia\u0142 nazwa\u0107 Trzaskowskiego \"bucem\", a nazwa\u0142 koniem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Julia Panicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T21:36:12.681658+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T20:54:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/08/7b/1e/z31964168IHG,Debata-prezydencka--23-05-2025-r-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Chocia\u017c Grzegorz Braun nie dosta\u0142 si\u0119 do drugiej tury wybor\u010f\u017c\u02ddw, to by\u0142 w pewnym sensie obecny podczas debaty. Karol Nawrocki stwierdzi\u0142, \u017ce Rafa\u0142 Trzaskowski przed nim \"ucieka\u0142\". Kandydat KO z kolei wspomnia\u0142 o s\u0142owach Brauna, kt\u010f\u017c\u02ddry twierdzi\u0142, \u017ce zaplecze Nawrockiego obieca\u0142o mu u\u0142askawienie.",
        "id": 2757947,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,143907,31964161,debata-prezydencka-braun-pojawil-sie-na-debacie-nawrocki.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Debata prezydencka. Braun \"pojawi\u0142 si\u0119\" na debacie. Nawrocki wypomnia\u0142 Trzaskowskiemu \"ucieczk\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marcin Koz\u0142owski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T21:36:12.838882+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T20:35:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/54/7b/1e/z31964244IHG,Debata-prezydencka.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Jednym z najwa\u017cniejszych wydarze\u0144 kampanii przed II tur\u0105 wybor\u010f\u017c\u02ddw prezydenckich by\u0142a bez w\u0105tpienia pi\u0105tkowa debata Rafa\u0142a Trzaskowskiego i Karola Nawrockiego. Jak wydarzenie skomentowali dziennikarze i publicy\u015bci?",
        "id": 2757948,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,143907,31964194,debata-prezydencka-gorace-komentarze-trzaskowski-wrocil-z.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gor\u0105ce komentarze po debacie. \"Trzaskowski wr\u010f\u017c\u02ddci\u0142 z dalekiej podr\u010f\u017c\u02dd\u017cy\", \"Nawrocki utrzymuje poziom\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Karolina Trela",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T20:32:49.943907+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T20:30:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/a5/79/1e/z31954085IHG,Donald-Tusk.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Nie cichn\u0105 komentarze po debacie prezydenckiej mi\u0119dzy Rafa\u0142em Trzaskowskim i Karolem Nawrockim. Donald Tusk stwierdzi\u0142, \u017ce po tym spotkaniu, \"Nawrockiemu odechce si\u0119 ustawek chyba do ko\u0144ca \u017cycia\". O co dok\u0142adnie chodzi?",
        "id": 2757415,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,143907,31964190,debata-prezydencka-tusk-ostro-do-nawrockiego-odechce-sie-ustawek.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Debata prezydencka. Tusk ostro do Nawrockiego: Odechce si\u0119 ustawek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Karolina Trela",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T20:32:50.133869+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T20:06:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/03/7b/1e/z31964163IHG,Debata-prezydencka--23-05-2025-r-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Uwag\u0119 internaut\u010f\u017c\u02ddw w trakcie debaty prezydenckiej mi\u0119dzy Karolem Nawrockim a Rafa\u0142em Trzaskowskim zwr\u010f\u017c\u02ddci\u0142 gest kandydata wspieranego przez PiS. Co dok\u0142adnie si\u0119 wydarzy\u0142o?",
        "id": 2757416,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,143907,31964108,debata-prezydencka-gest-nawrockiego-zwrocil-uwage-internautow.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Debata prezydencka. Gest Nawrockiego zwr\u010f\u017c\u02ddci\u0142 uwag\u0119 internaut\u010f\u017c\u02ddw. \"Co w\u0142a\u015bnie wci\u0105gn\u0105\u0142?\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Julia Panicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T20:32:50.304422+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T19:55:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/17/7b/1e/z31963927IHG,Karol-Nawrocki--debata-prezydencka.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Jedno z pierwszych pyta\u0144, jakie pad\u0142y podczas debaty w TVP, dotyczy\u0142o psychiatrii dzieci\u0119cej. Zada\u0142 je Karol Nawrocki, wspierany przez PiS, co rozw\u015bcieczy\u0142o cz\u0119\u015b\u0107 komentator\u010f\u017c\u02ddw. Przypomnieli, kto wstrzyma\u0142 finansowanie telefonu zaufania.",
        "id": 2757417,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,143907,31964005,debata-prezydencka-nawrocki-probowal-zaorac-trzaskowskiego.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Debata prezydencka. Nawrocki pr\u010f\u017c\u02ddbowa\u0142 zaora\u0107 Trzaskowskiego psychiatri\u0105 dzieci\u0119c\u0105. \"Bezczelno\u015b\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marcin Koz\u0142owski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T20:32:50.460804+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T19:51:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/0b/7b/1e/z31964171IHG,Debata-prezydencka.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W trakcie pi\u0105tkowej debaty prezydenckiej kandydat PiS Karol Nawrocki przekaza\u0142 kandydatowi KO Rafa\u0142owi Trzaskowskiemu zdj\u0119cie, na kt\u010f\u017c\u02ddrym wida\u0107 by\u0142o Trzaskowskiego stoj\u0105cego obok osoby skazanej za pedofili\u0119. - Ze mn\u0105 robi sobie zdj\u0119cia setki tysi\u0119cy ludzi, to nie s\u0105 \u017cadni moi znajomi. Natomiast pan, Karol Nawrocki, chwali\u0142 si\u0119 znajomo\u015bciami z p\u010f\u017c\u02dd\u0142\u015bwiatka - zareagowa\u0142 kandydat KO.",
        "id": 2757418,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,143907,31964120,debata-prezydencka-nawrocki-wyskoczyl-nagle-ze-zdjeciem-mam.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Debata prezydencka. Nawrocki wyskoczy\u0142 nagle ze zdj\u0119ciem. \"Mam dla pana prezent\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Karolina Trela",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T20:32:50.616809+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T19:28:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/7d/7b/1e/z31964029IHG,Debata-prezydencka--23-05-2025-r-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Karol Nawrocki podczas debaty prezydenckiej stwierdzi\u0142, \u017ce w 2015 roku nie by\u0142o jeszcze wojny w Ukrainie. - Nawet tego pan nie wie. To pokazuje pana brak wiedzy w sprawach mi\u0119dzynarodowych - zareagowa\u0142 na wypowied\u017a polityka wspieranego przez PiS Rafa\u0142 Trzaskowski.",
        "id": 2757419,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,143907,31963943,wybory-2025-wpadka-nawrockiego-podczas-debaty-ws-wojny-w-ukrainie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wpadka Nawrockiego podczas debaty prezydenckiej. Posz\u0142o o wojn\u0119 w Ukrainie. \"Nawet tego pan nie wie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marcin Koz\u0142owski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T20:32:50.773194+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T19:26:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/c2/7b/1e/z31964098IHG,Karol-Nawrocki.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W trakcie pi\u0105tkowej debaty prezydenckiej Rafa\u0142 Trzaskowski zapyta\u0142 Karola Nawrockiego o to, czy rzeczywi\u015bcie bra\u0142 udzia\u0142 w ustawkach kibic\u010f\u017c\u02ddw. Kandydat PiS nie zaprzeczy\u0142. - Moje wszystkie aktywno\u015bci sportowe opiera\u0142y si\u0119 na sile mojego serca, sile moich mi\u0119\u015bni, sile moich pi\u0119\u015bci i zawsze by\u0142a to uczciwa rywalizacja - stwierdzi\u0142 Nawrocki.",
        "id": 2757420,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,143907,31964004,debata-prezydencka-trzaskowski-zapytal-o-ustawki-nawrocki.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Debata prezydencka. Trzaskowski zapyta\u0142 o ustawki. Nawrocki o \"sile mi\u0119\u015bni i sile pi\u0119\u015bci\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Julia Panicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T20:32:50.929522+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T19:05:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/f6/7b/1e/z31963894IHG,Debata-Rafal-Trzaskowski-Karol-Nawrocki.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Polityka migracyjna by\u0142a jednym z temat\u010f\u017c\u02ddw debaty mi\u0119dzy Karolem Nawrockim a Rafa\u0142em Trzaskowskim. Kandydat KO wspomnia\u0142 m.in. o aferze wizowej. Nawrocki pr\u010f\u017c\u02ddbowa\u0142 broni\u0107 PiS, ale pojawi\u0142y si\u0119 pewne nie\u015bcis\u0142o\u015bci w obliczeniach.",
        "id": 2757421,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,143907,31963876,matematyka-wedlug-karola-nawrockiego-pomylil-sie-o-kilkaset.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Matematyka wed\u0142ug Karola Nawrockiego. Pomyli\u0142 si\u0119 o kilkaset tysi\u0119cy w sprawie migrant\u010f\u017c\u02ddw",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Karolina Trela",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T19:00:10.595752+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T18:47:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/e9/7b/1e/z31963881IHG,Debata-Karola-Nawrockiego-i-Rafala-Trzaskowskiego-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Na moje inicjatywy w tym temacie ze wzgl\u0119du na m\u010f\u017c\u02ddj \u015bwiatopogl\u0105d, pa\u0144stwo nie mo\u017cecie liczy\u0107 - zapowiedzia\u0142 Karol Nawrocki, zapytany podczas debaty o program in vitro. Z kolei Rafa\u0142 Trzaskowski poda\u0142 dane na temat liczby urodze\u0144. Co jeszcze powiedzieli na ten temat?",
        "id": 2756831,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,143907,31963725,debata-prezydencka-padlo-pytanie-o-in-vitro-nawrocki-zapowiedzial.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Debata prezydencka. Pad\u0142o pytanie o in vitro. Nawrocki zapowiedzia\u0142: Nie b\u0119d\u0119 wychodzi\u0142 z inicjatywami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marcin Koz\u0142owski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T19:00:10.752819+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T18:45:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/f5/7b/1e/z31963893IHG,Debata-Rafal-Trzaskowski-Karol-Nawrocki.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W trakcie pi\u0105tkowej debaty przed II tur\u0105 wybor\u010f\u017c\u02ddw prezydenckich Karol Nawrocki pyta\u0142 Rafa\u0142a Trzaskowskiego o finansowanie kampanii kandydata KO, zarzucaj\u0105c, \u017ce cz\u0119\u015b\u0107 pieni\u0119dzy to \"obcy kapita\u0142\". - To nieprawda - zaznaczy\u0142 Trzaskowski.",
        "id": 2756832,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,143907,31963821,debata-przed-wyborami-prezydenckimi-trzaskowski-do-nawrockiego.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Debata przed wyborami prezydenckimi. Trzaskowski do Nawrockiego: Mo\u017cemy rozmawia\u0107 nawet w s\u0105dzie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Julia Panicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T19:00:10.911111+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T18:34:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/cc/7b/1e/z31963852IHG,Karol-Nawrocki.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Dziennikarze pr\u010f\u017c\u02ddbowali wypyta\u0107 Karola Nawrockiego przed debat\u0105 o kibolskie ustawki, w kt\u010f\u017c\u02ddrych mia\u0142 bra\u0107 udzia\u0142. Kandydat na prezydenta szybko uci\u0105\u0142 temat.",
        "id": 2756833,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,143907,31963714,temat-ustawek-pojawil-sie-jeszcze-przed-debata-nawrocki-zrecznie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Temat ustawek pojawi\u0142 si\u0119 jeszcze przed debat\u0105. Nawrocki zr\u0119cznie unikn\u0105\u0142 odpowiedzi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T19:00:11.094149+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T18:30:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/98/7b/1e/z31963032IHG,Quiz-o-nazwach-mieszkancow-krajow.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Podejmij wyzwanie i sprawd\u017a si\u0119 w naszym nietypowym quizie. Tym razem pytamy o nazwy mieszka\u0144c\u010f\u017c\u02ddw kraj\u010f\u017c\u02ddw. To trudniejsze, ni\u017c si\u0119 wydaje! Wiesz, jak nazywaj\u0105 si\u0119 obywatele Sri Lanki? Je\u015bli tak, to jeden punkt masz ju\u017c w kieszeni. Zgarniesz komplet?",
        "id": 2756834,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,26436,quiz-dla-bystrzakow-pytamy-o-nazwy-mieszkancow-krajow-wiesz.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Quiz dla bystrzak\u010f\u017c\u02ddw. Pytamy o nazwy mieszka\u0144c\u010f\u017c\u02ddw kraj\u010f\u017c\u02ddw! Pobijesz 8/11?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Julia Panicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T19:00:11.249781+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T18:15:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/b5/7b/1e/z31963317IHG,Karol-Nawrocki.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Fundacja Freedom-24, kt\u010f\u017c\u02ddrej przedstawiciele uczestnicz\u0105 w procesach przeciwko pseudokibicom, odnios\u0142a si\u0119 do doniesie\u0144 o udziale Karola Nawrockiego w tzw. ustawkach. \"Czy prawo w Polsce dzia\u0142a wybi\u010f\u017c\u02ddrczo?\" - pyta organizacja i apeluje do wymiaru sprawiedliwo\u015bci.",
        "id": 2756835,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,143907,31963503,fundacja-ktora-uczestniczy-w-procesach-kiboli-apeluje-ws.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fundacja, kt\u010f\u017c\u02ddra uczestniczy w procesach kiboli, apeluje ws. Nawrockiego. \"Czy s\u0105 r\u010f\u017c\u02ddwni i r\u010f\u017c\u02ddwniejsi?\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marcin Koz\u0142owski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T19:00:11.408544+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T18:01:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/3e/7b/1e/z31963710IHG,Policja--Zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Trwa wyja\u015bnianie okoliczno\u015bci ataku, do kt\u010f\u017c\u02ddrego dosz\u0142o w pi\u0105tek wieczorem na dworcu kolejowym w Hamburgu. Kobieta mia\u0142a rani\u0107 no\u017cem na jednym z peron\u010f\u017c\u02ddw kilkana\u015bcie os\u010f\u017c\u02ddb.",
        "id": 2756836,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31963662,atak-nozowniczki-na-dworcu-w-hamburgu-kilkanascie-osob-rannych.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Atak no\u017cowniczki na dworcu w Hamburgu. Kilkana\u015bcie os\u010f\u017c\u02ddb rannych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marcin Koz\u0142owski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T17:54:43.966426+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T17:34:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/db/7b/1e/z31963611IHG,Karol-Nawrocki.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Sonda\u017ce wewn\u0119trzne sztab\u010f\u017c\u02ddw Rafa\u0142a Trzaskowskiego i Karola Nawrockiego wskazuj\u0105 na przewag\u0119 kandydata PiS - podaje nieoficjalnie \"Newsweek\". R\u010f\u017c\u02dd\u017cnica mi\u0119dzy kandydatami jest jednak niewielka, co oznacza, \u017ce \u017caden z nich nie mo\u017ce by\u0107 obecnie pewny zwyci\u0119stwa lub pora\u017cki.",
        "id": 2756369,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,143907,31963520,wybory-prezydenckie-sa-przecieki-z-wewnetrznych-sondazy-przez.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wybory prezydenckie. S\u0105 przecieki z wewn\u0119trznych sonda\u017cy. \"Przez kilka dni wynik Nawrockiego r\u010f\u017c\u02dds\u0142\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Rochowicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T17:54:44.123903+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T17:21:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/2e/7b/1e/z31963438IHG,Wladimir-Putin-i-Siergiej-Lawrow.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Szef rosyjskiej dyplomacji Siergiej \u0141awrow wyrazi\u0142 niezadowolenie z propozycji papie\u017ca Leona XIV. Ojciec \u015awi\u0119ty zaproponowa\u0142 udost\u0119pnienie terytorium Watykanu na rozmowy pokojowe Ukrainy i Rosji.",
        "id": 2756370,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31963426,rosja-odrzuca-propozycje-papieza-ws-negocjacji-nieeleganckie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja odrzuca propozycj\u0119 papie\u017ca ws. negocjacji. \"Nieeleganckie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marcin Koz\u0142owski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T17:54:44.281715+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T17:11:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/39/7b/1e/z31963449IHG,Nagranie-z-materialow-sledztwa.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>BBC ujawni\u0142a nagranie pochodz\u0105ce z 18 czerwca 2023 r., dnia, w kt\u010f\u017c\u02ddrym dosz\u0142o do katastrofy \u0142odzi podwodnej Titan. Na filmie s\u0142ycha\u0107 moment implozji \u0142odzi podwodnej. Osoby, kt\u010f\u017c\u02ddre w\u010f\u017c\u02ddwczas us\u0142ysza\u0142y ten d\u017awi\u0119k, nie zdawa\u0142y sobie jednak sprawy, \u017ce w\u0142a\u015bnie dosz\u0142o do tragedii.",
        "id": 2756371,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31963400,katastrofa-titana-ujawniono-nagranie-na-ktorym-slychac-implozje.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Katastrofa Titana. Ujawniono nagranie, na kt\u010f\u017c\u02ddrym s\u0142ycha\u0107 implozj\u0119 \u0142odzi podwodnej. \"Co to by\u0142 za huk?\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Julia Panicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T17:54:44.463452+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T17:07:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/3e/7b/1e/z31963454IHG,Karol-Nawrocki.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Prof. Antoni Dudek zosta\u0142 zapytany o to, czy ewentualna wygrana Karola Nawrockiego mog\u0142aby doprowadzi\u0107 do wojny domowej. - Nie wiem, czy to od razu wojna domowa z udzia\u0142em wojska, ale na pewno konflikt o armi\u0119 jest nieuchronny - powiedzia\u0142 w \"Fakcie\".",
        "id": 2756372,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,143907,31963374,prof-dudek-o-groznym-scenariuszu-nawrocki-moze-chciec-przeciagnac.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prof. Dudek o gro\u017anym scenariuszu: Nawrocki mo\u017ce chcie\u0107 przeci\u0105gn\u0105\u0107 cz\u0119\u015b\u0107 genera\u0142\u010f\u017c\u02ddw na swoj\u0105 stron\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Karolina Trela",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T17:54:44.659777+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T17:03:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/15/7b/1e/z31963413IHG,Debata-przedwyborcza--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Do wybor\u010f\u017c\u02ddw zosta\u0142o jeszcze kilka dni, wiele mo\u017ce si\u0119 zatem zmieni\u0107. Ostatni sonda\u017c przedwyborczy pokaza\u0142, jak do nadchodz\u0105cej debaty prezydenckiej podchodz\u0105 wyborcy. Czy mo\u017ce ona wp\u0142yn\u0105\u0107 na decyzje Polak\u010f\u017c\u02ddw?",
        "id": 2756373,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,143907,31963360,wybory-2025-czy-debata-wplynie-na-glosy-wyborcow-sondaz-ujawnil.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wybory 2025. Czy debata wp\u0142ynie na g\u0142osy wyborc\u010f\u017c\u02ddw? Sonda\u017c ujawni\u0142, kto mo\u017ce zmieni\u0107 zdanie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Karolina Trela",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T17:54:44.847377+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T16:40:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/ad/7b/1e/z31963309IHG,Spotkanie-Slawomira-Mentzena-z-wyborcami.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Wi\u0119kszo\u015b\u0107 ludzi b\u0119dzie teraz g\u0142osowa\u0107 nie za kim\u015b, ale przeciw komu\u015b (...). Niestety, zn\u010f\u017c\u02ddw mamy ten sam wyb\u010f\u017c\u02ddr - m\u010f\u017c\u02ddwi\u0142 jeden z mieszka\u0144c\u010f\u017c\u02ddw tzw. polskiego Kuwejtu. Na kogo zag\u0142osuj\u0105 w drugiej turze wybor\u010f\u017c\u02ddw mieszka\u0144cy najbogatszej gminy w Polsce, kt\u010f\u017c\u02ddrzy popierali S\u0142awomira Mentzena?",
        "id": 2756374,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,143907,31963161,na-kogo-zaglosuja-wyborcy-mentzena-w-polskim-kuwejcie-nie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Na kogo zag\u0142osuj\u0105 wyborcy Mentzena w \"polskim Kuwejcie\"? \"Nie za kim\u015b, ale przeciw komu\u015b\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Grzegorz Sroczy\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T16:49:51.136288+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T16:27:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/f7/7b/1e/z31961847IHG,Wybory-prezydenckie-w-Polsce-w-2025-roku--Karol-Na.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Wychodzi na to, \u017ce ci, co g\u0142osuj\u0105 na Nawrockiego, s\u0105 jak ch\u0142opi z wid\u0142ami w Jedwabnem, a ci, co g\u0142osuj\u0105 na Trzaskowskiego, s\u0105 jak folksdojcze, co si\u0119 z polsko\u015bci wypisali. Biedni s\u0105 nasi profesorowie, \u017ce ich B\u010f\u017c\u02ddg pokara\u0142 tak wybrakowanym spo\u0142ecze\u0144stwem.",
        "id": 2755778,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31959879,xxxxx-komentarz-sroczynskiego.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co wyborc\u010f\u017c\u02ddw PiS mobilizuje, \u017ceby pokaza\u0107 wam wa\u0142a? Pomy\u015blcie [Komentarz Sroczy\u0144skiego]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marcin Koz\u0142owski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T16:49:51.294311+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T16:13:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/f6/7b/1e/z31963382IHG,Zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Jerzy \u017b., by\u0142y w\u0142a\u015bciciel kawalerki Karola Nawrockiego, by\u0142 co najmniej dwukrotnie skazywany za przest\u0119pstwa seksualne - podaje \"Gazeta Wyborcza\". Rzeczniczka sztabu kandydata PiS nie odpowiedzia\u0142a na pytania \"GW\" dotycz\u0105ce tego, czy Nawrocki wiedzia\u0142 o tym, jakiego rodzaju przest\u0119pstw dopuszcza\u0142 si\u0119 m\u0119\u017cczyzna.",
        "id": 2755779,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,143907,31963295,sprawa-kawalerki-nawrockiego-wiadomo-za-co-trafil-do-aresztu.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sprawa kawalerki Nawrockiego. Wiadomo, za co trafi\u0142 do aresztu Jerzy \u017b.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Rochowicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T16:49:51.450999+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T16:04:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/fd/7b/1e/z31963389IHG,Policja.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Samoch\u010f\u017c\u02ddd osobowy wjecha\u0142 w przystanek autobusowy, na kt\u010f\u017c\u02ddrym znajdowa\u0142y si\u0119 dwie starsze kobiety. W wyniku zdarzenia kilka os\u010f\u017c\u02ddb zosta\u0142o rannych.",
        "id": 2755780,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31963338,powazny-wypadek-w-gdyni-samochod-staranowal-przystanek-autobusowy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Powa\u017cny wypadek w Gdyni. Samoch\u010f\u017c\u02ddd staranowa\u0142 przystanek autobusowy. S\u0105 ranni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Julia Panicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T15:44:45.128198+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T15:43:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/b5/7b/1e/z31963317IHG,Karol-Nawrocki.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Rzecznik szefa MSWiA wyzna\u0142, \u017ce rozmawia\u0142 z policjantami na temat udzia\u0142u Karola Nawrockiego w ustawkach. Kandydat PiS na prezydenta nie zaprzeczy\u0142, \u017ce bra\u0142 w nich udzia\u0142. Nazwa\u0142 je \"szlachetn\u0105, m\u0119sk\u0105 walk\u0105 wr\u0119cz\".",
        "id": 2755103,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31963156,rzecznik-mswia-o-ustawkach-z-udzialem-nawrockiego-rozmawialem.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rzecznik MSWiA o ustawkach z udzia\u0142em Nawrockiego. \"Rozmawia\u0142em z funkcjonariuszami\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Rochowicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T15:44:45.298846+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T15:32:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/39/7b/1e/z31963193IHG,Jaroslaw-Kaczynski.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Dziennikarz Wirtualnej Polski dotar\u0142 do tre\u015bci listu Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego. Prezes Prawa i Sprawiedliwo\u015bci wstawi\u0142 si\u0119 w nim za Karolem Nawrocki, a \"drugiej stronie\" zarzuci\u0142 \"brudne chwyty i nielegalne metody\".",
        "id": 2755104,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31963146,wyciekl-list-kaczynskiego-do-czlonkow-pis-broni-nawrockiego.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wyciek\u0142 list Kaczy\u0144skiego do cz\u0142onk\u010f\u017c\u02ddw PiS. Broni Nawrockiego i grzmi o \"nier\u010f\u017c\u02ddwnym starciu\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T15:44:45.492532+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T15:30:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/fb/7b/1e/z31961851IHG,Quiz-lektury.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W tym quizie masz jedno, bardzo proste zadanie. Musisz dopasowa\u0107 autora do ksi\u0105\u017cki. Co wi\u0119cej, pytamy tylko o polskie pozycje. Jeste\u015b w stanie bezb\u0142\u0119dnie odpowiedzie\u0107 na wszystkie jedena\u015bcie pyta\u0144? Przekonajmy si\u0119!",
        "id": 2755105,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,26429,tylko-prawdziwy-fan-literatury-zdobedzie-11-11-sprawdz-czy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tylko fan literatury zdob\u0119dzie 11/11! Wska\u017cesz autor\u010f\u017c\u02ddw polskich ksi\u0105\u017cek?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marcin Koz\u0142owski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T15:44:45.682225+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T15:10:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/7a/7b/1e/z31963258IHG,Ryszard-Wilk.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Prokuratura skierowa\u0142a do s\u0105du akt oskar\u017cenia przeciwko pos\u0142owi Konfederacji Ryszardowi Wilkowi. Polityk jest oskar\u017cony m.in. o naruszenie nietykalno\u015bci cielesnej policjanta. - Wstyd mi za tamte wydarzenia, ale czasu nie cofn\u0119. Nie b\u0119d\u0119 ukrywa\u0142, \u017ce tamte wydarzenia mia\u0142y zwi\u0105zek z moim problemem alkoholowym - przekaza\u0142 parlamentarzysta w rozmowie z tvn24.pl.",
        "id": 2755106,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31963187,posel-konfederacji-stanie-przed-sadem-ryszard-wilk-oskarzony.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pose\u0142 Konfederacji stanie przed s\u0105dem. Ryszard Wilk oskar\u017cony o trzy przest\u0119pstwa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T15:44:45.838842+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T15:00:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/e7/7a/1e/z31959527IHG,Quiz-o-znaczeniach-przyslow.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Je\u015bli wiesz, co oznacza powiedzenie \"chleb ma rogi\", to jeden punkt masz ju\u017c w kieszeni! Rozwi\u0105\u017c quiz o polskich przys\u0142owiach. Tym razem nie wystarczy sama znajomo\u015b\u0107 ich tre\u015bci - musisz jeszcze odszyfrowa\u0107 ich znaczenie. To trudniejsze, ni\u017c si\u0119 wydaje!",
        "id": 2755107,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,26411,quiz-dla-omnibusow-na-pewno-znasz-te-polskie-przyslowia-ale.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Quiz dla omnibus\u010f\u017c\u02ddw. Jak dobrze znasz znaczenia polskich przys\u0142\u010f\u017c\u02ddw?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Karolina Trela",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T15:44:46.027035+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T14:58:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/fe/7b/1e/z31963134IHG,Dariusz-Matecki-pojawil-sie-w-Telewizji-Republika-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Dariusz Matecki pojawi\u0142 si\u0119 na antenie Telewizji Republika w przebraniu Zorro. Polityk PiS twierdzi\u0142, \u017ce to on powiesi\u0142 w Tarnowie transparent uderzaj\u0105cy w Rafa\u0142a Trzaskowskiego. - Oczywi\u015bcie, szanowni pa\u0144stwo, przyznaj\u0119 si\u0119 publicznie. Je\u015bli s\u0142ucha nas ABW, policja i inne s\u0142u\u017cby - powiedzia\u0142 na antenie Matecki. O co dok\u0142adnie chodzi?",
        "id": 2755108,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31962816,matecki-w-masce-i-kapeluszu-udawal-zorro-na-antenie-tv-republika.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Matecki w masce i kapeluszu udawa\u0142 Zorro na antenie TV Republika. Zwr\u010f\u017c\u02ddci\u0142 si\u0119 do ABW i policji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Rochowicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T15:44:46.192235+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T14:39:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/00/7b/1e/z31962880IHG,Granica-finsko-rosyjska.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Finlandia wraz ze swoimi sojusznikami \u015bci\u015ble monitoruje dzia\u0142ania Rosji - podkre\u015bla Antti Hakkanen, szef MON tego kraju. W\u0142adimir Putin rozbudowuje infrastruktur\u0119 wojskow\u0105 w pobli\u017cu granicy z Finlandi\u0105.",
        "id": 2755109,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31962815,rosja-gromadzi-swoje-sily-na-granicy-z-nato-finlandia-przygotowuje.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja gromadzi swoje si\u0142y na granicy z NATO. Finlandia przygotowuje si\u0119 \"na najgorsze\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Daniel Drob",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T14:39:39.583111+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T13:11:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/90/7b/1e/z31962768IHG,Norwegia--Kontenerowiec-utknal-kolo-domu-mieszkaln.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Kontenerowiec o d\u0142ugo\u015bci 135 metr\u010f\u017c\u02ddw zboczy\u0142 z kursu i osiad\u0142 na mieli\u017anie tu\u017c obok domu mieszkalnego w okolicy Trondheim (Norwegia). - Jeszcze pi\u0119\u0107 metr\u010f\u017c\u02ddw i znalaz\u0142by si\u0119 w mojej sypialni - relacjonuje w\u0142a\u015bciciel domu.",
        "id": 2754602,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31962540,kontenerowiec-zboczyl-z-kursu-i-zatrzymal-sie-obok-domu-piec.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kontenerowiec zboczy\u0142 z kursu i zatrzyma\u0142 si\u0119 obok domu. \"Pi\u0119\u0107 metr\u010f\u017c\u02ddw i by\u0142by w sypialni\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Timur Weso\u0142owski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T13:34:38.729309+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T12:42:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/0c/79/1e/z31954444M,Donald-Trump.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Donald Trump przekaza\u0142 europejskim przyw\u010f\u017c\u02dddcom zaskakuj\u0105c\u0105 informacj\u0119 od W\u0142adimira Putina. Z medialnych doniesie\u0144 wynika, \u017ce rosyjski dyktator nie planuje zako\u0144czy\u0107 wojny w Ukrainie.",
        "id": 2754026,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31962009,trump-powiedzial-to-po-raz-pierwszy-zaskoczyl-slowami-o-putinie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump powiedzia\u0142 to po raz pierwszy. Zaskoczy\u0142 s\u0142owami o Putinie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Daniel Drob",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T13:34:38.887284+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T12:35:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/f6/7b/1e/z31961846M,Wybory-prezydenckie-w-Polsce-w-2025-roku--Karol-Na.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Karol Nawrocki okaza\u0142 si\u0119 koszmarnie s\u0142aby, patrz\u0105c na jego wyniki przez pryzmat Prawa i Sprawiedliwo\u015bci. My zak\u0142adali\u015bmy jego niedoszacowanie, ale to, co zobaczyli\u015bmy, pokaza\u0142o jego s\u0142abo\u015b\u0107 - powiedzia\u0142 Onetowi Daniel Pers, analityk, tw\u010f\u017c\u02ddrca prognoz wyborczych.",
        "id": 2754027,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,143907,31962268,wyborcy-mentzena-popra-nawrockiego-nie-zapomnieli-jak-wygladaly.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wyborcy Mentzena popr\u0105 Nawrockiego? \"Nie zapomnieli, jak wygl\u0105da\u0142y rz\u0105dy PiS\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Maciek Kucharczyk",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T13:34:39.043103+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T12:28:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/29/7a/1e/z31959849M,Zdjecie-z-rosyjskich-cwiczen-w-2024-roku--Mysliwie.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Rosyjskie wojsko wprowadzi\u0142o do s\u0142u\u017cby rakiety powietrze-powietrze z g\u0142owicami atomowymi - twierdzi ameryka\u0144ski wywiad wojskowy. Minimalistyczna wzmianka na ten temat pojawi\u0142a si\u0119 w raporcie DIA dla Kongresu. Taka bro\u0144 powsta\u0142a podczas zimnej wojny, ale potem zosta\u0142a zarzucona.",
        "id": 2754028,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31959793,nowa-bron-atomowa-rosjan-wzmianka-ukryta-w-raporcie-wywiadu.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowa bro\u0144 atomowa Rosjan. Wzmianka ukryta w raporcie wywiadu USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Romik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T12:29:45.507784+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T12:24:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/a1/7b/1e/z31962017M,Mateusz-Morawiecki-i-Karol-Nawrocki--29-kwietnia-2.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Decyzja zosta\u0142a podj\u0119ta na samej g\u010f\u017c\u02ddrze - tak o braku aktywno\u015bci w mediach Mateusza Morawieckiego m\u010f\u017c\u02ddwi\u0105 politycy PiS-u, kt\u010f\u017c\u02ddrych cytuje Onet. \"Schowanie\" by\u0142ego premiera mia\u0142o by\u0107 powodem k\u0142\u010f\u017c\u02ddtni w sztabie Karola Nawrockiego.",
        "id": 2753408,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,143907,31961967,media-awantura-w-sztabie-nawrockiego-poszlo-o-morawieckiego.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Media: Awantura w sztabie Nawrockiego. Posz\u0142o o Morawieckiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Timur Weso\u0142owski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T12:29:45.667443+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T11:29:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/37/63/1e/z31866423M,Szef-MON-Wladyslaw-Kosiniak-Kamysz.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Szef MON W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz przekaza\u0142, \u017ce 22 maja rosyjski samolot wykonywa\u0142 \"bardzo niebezpieczne manewry\" niedaleko Polski. - Jest to dzia\u0142anie intencjonalne - poinformowa\u0142.",
        "id": 2753409,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31962179,pilny-komunikat-szefa-mon-niebezpieczne-manewry-rosyjskiego.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pilny komunikat szefa MON. Niebezpieczne manewry rosyjskiego samolotu w pobli\u017cu Polski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Daniel Drob",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T12:29:45.826983+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T11:22:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/d6/7b/1e/z31961302M,Rafal-Trzaskowski.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Wszystkie ujawniane fragmenty \u017cyciorysu Nawrockiego sk\u0142adaj\u0105 si\u0119 na pewn\u0105 niesamowit\u0105 ca\u0142o\u015b\u0107, kt\u010f\u017c\u02ddra (...) przykuwa uwag\u0119 istotnej cz\u0119\u015bci opinii publicznej. Kr\u0105\u017cenie wok\u010f\u017c\u02dd\u0142 tych w\u0105tk\u010f\u017c\u02ddw przez Trzaskowskiego i jego zaplecze, tak\u017ce w debacie, ma znaczenie - m\u010f\u017c\u02ddwi Gazeta.pl prof. Rafa\u0142 Chwedoruk z Uniwersytetu Warszawskiego.",
        "id": 2753410,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,143907,31961979,kto-zyska-na-debacie-to-moze-byc-walor-trzaskowskiego-potencjal.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kto zyska na debacie? To mo\u017ce by\u0107 walor Trzaskowskiego. \"Potencja\u0142 do demobilizacji\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Romik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T11:24:46.517669+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T11:21:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/bc/63/1e/z31862972M,12-12-2023--Grzegorz-Braun-po-ataku-gasnica-na-swi.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Jeszcze w maju prokurator mo\u017ce postawi\u0107 kolejne zarzuty Grzegorzowi Braunowi - ustali\u0142 reporter RMF FM. Krzysztof Zasada poda\u0142, \u017ce pozbawiony immunitetu europose\u0142 Konfederacji dosta\u0142 wezwanie na przes\u0142uchanie i potwierdzi\u0142, \u017ce si\u0119 na nim stawi.",
        "id": 2752900,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31962122,nowe-zarzuty-dla-brauna-media-moze-uslyszec-je-jeszcze-w-tym.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe zarzuty dla Brauna. Media: Mo\u017ce us\u0142ysze\u0107 je jeszcze w tym miesi\u0105cu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Widzyk, Deutsche Welle",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T11:24:46.676575+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T11:02:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/33/7b/1e/z31962163M,Migranci-podejrzani-o-nielegalne-przekroczenie-gra.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Ponad sze\u015b\u0107 tysi\u0119cy os\u010f\u017c\u02ddb deportowano z Niemiec w pierwszych trzech miesi\u0105cach 2025 roku. Do Polski przeprowadzono 254 deportacje.",
        "id": 2752901,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,127561,31961983,niemcy-deportuja-coraz-wiecej-osob-polska-wysoko-na-liscie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niemcy deportuj\u0105 coraz wi\u0119cej os\u010f\u017c\u02ddb. Gdzie? Polska wysoko na li\u015bcie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Timur Weso\u0142owski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T11:24:46.837674+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T10:41:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/71/7b/1e/z31961969M,Pogoda--deszcz--IMGW--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Pogoda na weekend zapowiada si\u0119 raczej pochmurnie i z opadami deszczu. Z prognoz IMGW wynika, \u017ce kolejne dni te\u017c nie b\u0119d\u0105 pogodne. Do ko\u0144ca miesi\u0105ca nie nale\u017cy spodziewa\u0107 si\u0119 ocieplenia.",
        "id": 2752902,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31961717,pogoda-na-weekend-i-kolejne-dni-przed-nami-tydzien-deszczu.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pogoda na weekend i kolejne dni. Przed nami tydzie\u0144 deszczu. Kiedy b\u0119dzie cieplej?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Romik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T10:19:04.818673+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T09:37:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/0d/43/1e/z31733261M,Prezydent-Andrzej-Duda-i-Karol-Nawrocki--1-marca-2.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Naprawd\u0119 t\u0119sknili\u015bcie za PiS-em? Co w Polsce robi George Simion, ekstremista, za kt\u010f\u017c\u02ddrego plecami jest Putin? - pytali w pi\u0105tek Micha\u0142 Szczerba i Dariusz Jo\u0144ski. Europos\u0142owie KO zapowiedzieli r\u010f\u017c\u02ddwnie\u017c, \u017ce z\u0142o\u017c\u0105 doniesienie ws. korupcji politycznej i Karola Nawrockiego.",
        "id": 2752470,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,143907,31961664,szok-na-konferencji-ko-chodzi-o-brauna-i-simona.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pos\u0142owie KO ostrzegaj\u0105 przed Nawrockim. Mo\u017ce p\u010f\u017c\u02ddj\u015b\u0107 dalej ni\u017c Duda. Wspomnieli Simiona",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Romik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T10:19:04.975932+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T09:34:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/3f/7b/1e/z31961663M,Karol-Nawrocki.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Karol Nawrocki nie wstydzi si\u0119 tego, \u017ce mia\u0142 taki epizod - stwierdzi\u0142 Pawe\u0142 Szefernaker, szef sztabu Nawrockiego. Tak m\u010f\u017c\u02ddwi\u0142 o ustawkach kiboli, w kt\u010f\u017c\u02ddrych w przesz\u0142o\u015bci mia\u0142 bi\u0107 si\u0119 kandydat na prezydenta Polski.",
        "id": 2752471,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,143907,31961418,sztab-nawrockiego-o-jego-udziale-w-ustawce-kiboli-nie-wstydzi.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sztab Nawrockiego o jego udziale w ustawce kiboli: Nie wstydzi si\u0119 tego epizodu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T10:19:05.132852+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T09:30:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/84/01/1e/z31464068M,Niebieski-quiz-wiedzy.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Jeste\u015bcie gotowi na dzisiejszy quiz wiedzy og\u010f\u017c\u02ddlnej? Tym razem postawili\u015bmy na pytania dotycz\u0105ce koloru niebieskiego. Jeste\u015bmy ciekawi jak sobie poradzicie i komu z was uda si\u0119 zdoby\u0107 komplet punkt\u010f\u017c\u02ddw.",
        "id": 2752472,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,23429,rozwiaz-niebieski-quiz-wiedzy-ogolnej-wykazesz-sie-rozlegla.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wyka\u017cesz si\u0119 wiedz\u0105 w niebieskim quizie wiedzy og\u010f\u017c\u02ddlnej i pobijesz 8/11?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Timur Weso\u0142owski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T10:19:05.290863+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T09:25:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/8f/7a/1e/z31957391M,Jacek-Kopczynski--zdjecie-archiwalne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Nie milkn\u0105 echa wok\u010f\u017c\u02dd\u0142 awantury w Sejmie z udzia\u0142em aktora Jacka Kopczy\u0144skiego z \"M jak mi\u0142o\u015b\u0107\". M\u0119\u017cczyzna trafi\u0142 do szpitala, a jego partnerka przesz\u0142a obdukcj\u0119.",
        "id": 2752473,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31961312,nowe-informacje-po-szarpaninie-w-sejmie-partnerka-kopczynskiego.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe informacje po szarpaninie w Sejmie. Partnerka Kopczy\u0144skiego przesz\u0142a obdukcj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Timur Weso\u0142owski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T09:14:02.823855+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T09:03:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/7d/78/1e/z31951485M,Adrian-Zandberg.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Druga tura wybor\u010f\u017c\u02ddw prezydenckich 2025 coraz bli\u017cej. Adrian Zandberg wyszed\u0142 w\u0142a\u015bnie z propozycj\u0105 dla Rafa\u0142a Trzaskowskiego. - Nie mo\u017cna z tym czeka\u0107, bo cen\u0119 zap\u0142ac\u0105 zwykli ludzie - przekaza\u0142.",
        "id": 2752059,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,143907,31961470,adrian-zandberg-przekaze-poparcie-trzaskowskiemu-zabral-glos.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Adrian Zandberg przeka\u017ce poparcie Trzaskowskiemu? Zabra\u0142 g\u0142os: Trzeba za\u0142atwi\u0107 pilnie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Romik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T09:14:02.982414+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T08:51:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/5a/73/1e/z31929178M,Karol-Nawrocki-i-Grzegorz-Braun-na-debacie-przed-I.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>\"To jest co\u015b niesamowitego\" - brzmi jeden z komentarzy polityk\u010f\u017c\u02ddw koalicji rz\u0105dowej po tym, jak Grzegorz Braun zdradzi\u0142, \u017ce dosta\u0142 od \u015brodowiska Karola Nawrockiego obietnic\u0119 u\u0142askawienia w zamian za poparcie w II turze wybor\u010f\u017c\u02ddw prezydenckich.",
        "id": 2752060,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31961131,braun-dostal-obietnice-ulaskawienia-od-srodowiska-nawrockiego.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Braun dosta\u0142 obietnic\u0119 u\u0142askawienia od \u015brodowiska Nawrockiego. \"Ju\u017c si\u0119 zacz\u0119\u0142o kupczenie\" [KOMENTARZE]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "W\u0142adys\u0142aw Jacenko",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T09:14:03.140288+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T08:30:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/1b/7b/1e/z31961371M,Debata-Zelenskiego-z-Poroszenka.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Dzi\u015b wieczorem w Polsce odb\u0119dzie si\u0119 debata prezydencka. W Ukrainie - z powodu trwaj\u0105cej wojny - wybory prezydenckie s\u0105 dzi\u015b niemo\u017cliwe do przeprowadzenia. Ale Ukrai\u0144cy doskonale pami\u0119taj\u0105 ostatni\u0105, jak dot\u0105d, debat\u0119 kandydat\u010f\u017c\u02ddw na prezydenta. Odby\u0142a si\u0119 ona nie w studiu telewizyjnym, lecz na stadionie w samym centrum Kijowa. I to w\u0142a\u015bnie po niej zwyci\u0119stwo w wyborach odni\u010f\u017c\u02dds\u0142 Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski.",
        "id": 2752061,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31960728,jedyna-taka-debata-stadionowe-starcie-ktore-dalo-zwyciestwo.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jedyna taka debata. Stadionowe starcie, kt\u010f\u017c\u02ddre da\u0142o zwyci\u0119stwo Ze\u0142enskiemu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Daniel Drob",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T09:14:03.298535+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T08:29:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/d4/7b/1e/z31961300M,Rafal-Trzaskowski-i-Karol-Nawrocki.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Jest nowy sonda\u017c dotycz\u0105cy poparcia Rafa\u0142a Trzaskowskiego i Karola Nawrockiego w II turze wybor\u010f\u017c\u02ddw prezydenckich. W badaniu sprawdzono te\u017c, jaka mo\u017ce by\u0107 frekwencja.",
        "id": 2752062,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,143907,31961168,nawrocki-czy-trzaskowski-zaskoczenie-w-najnowszym-sondazu.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nawrocki czy Trzaskowski? Zaskoczenie w najnowszym sonda\u017cu. Tak zag\u0142osuj\u0105 Polacy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Paulina Zduniak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T08:09:40.539109+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T08:03:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/e8/78/1e/z31952104M,Karol-Nawrocki-i-Rafal-Trzaskowski.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Debata telewizyjna pomi\u0119dzy dwoma kandydatami, kt\u010f\u017c\u02ddrzy zmierz\u0105 si\u0119 w drugiej turze wybor\u010f\u017c\u02ddw prezydenckich w Polsce, odb\u0119dzie si\u0119 ju\u017c w pi\u0105tek 23 maja. O kt\u010f\u017c\u02ddrej godzinie i gdzie b\u0119dzie mo\u017cna j\u0105 ogl\u0105da\u0107?",
        "id": 2751739,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31961138,wybory-prezydenckie-2025-kiedy-debata-trzaskowski-nawrocki.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wybory prezydenckie 2025. Kiedy debata Trzaskowski-Nawrocki? O kt\u010f\u017c\u02ddrej godzinie? Gdzie ogl\u0105da\u0107?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Timur Weso\u0142owski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T08:09:40.717103+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T07:52:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/77/7b/1e/z31961207M,Grecja--Kreta--trzesienie-ziemi.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W Grecji dosz\u0142o do trz\u0119sienia ziemi o magnitudzie 6,1 w skali Richtera. Wstrz\u0105sy by\u0142y odczuwalne na Krecie, Santorini, a nawet w Atenach. Wywo\u0142a\u0142o to spore zak\u0142\u010f\u017c\u02ddcenia, a s\u0142u\u017cby s\u0105 w stanie najwy\u017cszej gotowo\u015bci.",
        "id": 2751740,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31961026,trzesienie-ziemi-w-grecji-sluzby-w-stanie-najwyzszej-gotowosci.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trz\u0119sienie ziemi w Grecji. S\u0142u\u017cby w stanie najwy\u017cszej gotowo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Daniel Drob",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T08:09:40.893183+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T07:23:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/eb/7a/1e/z31959275M,Karol-Nawrocki.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Media dotar\u0142y do szczeg\u010f\u017c\u02dd\u0142\u010f\u017c\u02ddw kibolskiej ustawki, w kt\u010f\u017c\u02ddrej w 2009 roku mia\u0142 bra\u0107 udzia\u0142 Karol Nawrocki. Wed\u0142ug Wirtualnej Polski w b\u010f\u017c\u02ddjce uczestniczyli gro\u017ani bandyci.",
        "id": 2751741,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31960992,nowe-informacje-ws-ustawki-z-udzialem-nawrockiego-media-bral.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe informacje ws. ustawki z udzia\u0142em Nawrockiego. Media: Bra\u0142 w niej udzia\u0142 gro\u017any bandyta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "IAR, oprac. Karolina Mianecka",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T08:09:41.087002+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T07:11:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/3f/7a/1e/z31959615M,Slawomir-Mentzen-i-Rafal-Trzaskowski.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Rafa\u0142 Trzaskowski spotka si\u0119 w sobot\u0119 ze S\u0142awomirem Mentzenem. Rozmowa kandydata KO na prezydenta z politykiem Konfederacji ma wskaza\u0107 wyborcom Mentzena, czy warto poprze\u0107 Trzaskowskiego w drugiej turze wybor\u010f\u017c\u02ddw. O kt\u010f\u017c\u02ddrej godzinie i gdzie b\u0119dzie mo\u017cna obejrze\u0107 t\u0119 dyskusj\u0119?",
        "id": 2751742,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.gazeta.pl/informacje/7,196950,31959080,kiedy-trzaskowski-u-mentzenem-o-ktorej-i-gdzie-bedzie-mozna.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kiedy Trzaskowski u Mentzena? O kt\u010f\u017c\u02ddrej i gdzie b\u0119dzie mo\u017cna obejrze\u0107 ich rozmow\u0119?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Romik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T08:09:41.219301+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T07:07:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/06/7b/1e/z31961094M,USA--Katastrofa-niewielkiego-samolotu-w-San-Diego-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Katastrofa ma\u0142ego samolotu w San Diego, na zachodnim wybrze\u017cu Stan\u010f\u017c\u02ddw Zjednoczonych. Na pok\u0142adzie prywatnej maszyny byli m.in. agent muzyk\u010f\u017c\u02ddw Dave Shapiro i by\u0142y perkusista zespo\u0142u The Devil Wears Prada Daniel Williams. Nikt nie prze\u017cy\u0142.",
        "id": 2751743,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31960984,katastrofa-samolotu-w-san-diego-zginelo-szesc-osob-w-tym-muzyk.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Katastrofa samolotu w San Diego. Zgin\u0119\u0142o sze\u015b\u0107 os\u010f\u017c\u02ddb, w tym muzyk i agent gwiazd",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T07:04:03.844283+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T07:00:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/c9/79/1e/z31954121M,quiz.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Poprawne pisanie to bardzo wa\u017cna umiej\u0119tno\u015b\u0107. Dzi\u015b sprawdzamy, czy pami\u0119tasz, jak powinno si\u0119 poprawnie zapisywa\u0107 wyj\u0105tkowe wyrazy, kt\u010f\u017c\u02ddre wybrali\u015bmy. My\u015blisz, \u017ce podo\u0142asz naszemu zadaniu?",
        "id": 2751461,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,26377,ortograficzny-quiz-wiedzy-dla-mistrzow-jezyka-polskiego.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ortograficzny quiz wiedzy dla mistrz\u010f\u017c\u02ddw. Sprawdzamy, czy znasz wyj\u0105tki!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Timur Weso\u0142owski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T07:04:04.001551+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T06:33:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/a4/7a/1e/z31960996M,Czlonek-115--oddzielnej-brygady-zmechanizowanej-uk.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Wojna w Ukrainie trwa, a do sytuacji na froncie odni\u010f\u017c\u02dds\u0142 si\u0119 Walerij Za\u0142u\u017cny. Stwierdzi\u0142, \u017ce kraj nie ma ju\u017c szans na przywr\u010f\u017c\u02ddcenie granic sprzed wojny. - Wr\u010f\u017c\u02ddg nadal dysponuje zasobami, si\u0142ami i \u015brodkami - podkre\u015bli\u0142.",
        "id": 2751462,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31960923,gorzkie-slowa-ukrainskiego-dowodcy-nie-ma-zludzen-co-do-wojny.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gorzkie s\u0142owa ukrai\u0144skiego dow\u010f\u017c\u02dddcy. Nie ma z\u0142udze\u0144 co do wojny z Rosj\u0105. \"Nadal wierz\u0105 w jaki\u015b cud\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Daniel Drob",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T07:04:04.157409+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T06:12:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/c0/7a/1e/z31961024M,Grzegorz-Braun-i-Szymon-Holownia.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Platforma UCE Research sprawdzi\u0142a, na kogo w drugiej turze zag\u0142osuj\u0105 wyborcy Grzegorza Brauna i Szymona Ho\u0142owni. Blisko co czwarty wyborca tego pierwszego polityka nie zamierza uczestniczy\u0107 w g\u0142osowaniu, ale s\u0105 te\u017c tacy, kt\u010f\u017c\u02ddrzy wskazali Rafa\u0142a Trzaskowskiego.",
        "id": 2751463,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,143907,31960913,trzaskowski-czy-nawrocki-tak-w-ii-turze-zachowaja-sie-wyborcy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trzaskowski czy Nawrocki? Tak w II turze zachowaj\u0105 si\u0119 wyborcy Brauna i Ho\u0142owni [SONDA\u017b]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Romik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T07:04:04.314075+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T06:06:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/57/7a/1e/z31960919M,Warszawa--Joanna-Senyszyn--kandydatka-na-prezydent.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Ch\u0119tnie bym si\u0119 spotka\u0142a z Tuskiem i Kaczy\u0144skim. My powinni\u015bmy zako\u0144czy\u0107 te spory - m\u010f\u017c\u02ddwi\u0142a Joanna Senyszyn w rozmowie w TVN24. Senyszyn wyja\u015bni\u0142a, jakie ma plany na polityczn\u0105 przysz\u0142o\u015b\u0107.",
        "id": 2751464,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,143907,31960906,senyszyn-zapowiada-chcialabym-sie-spotkac-z-tuskiem-i-kaczynskim.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Senyszyn wzywa Tuska i Kaczy\u0144skiego. \"Tu trzeba przesta\u0107 my\u015ble\u0107 o interesie partii\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "W\u0142adys\u0142aw Jacenko",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T05:59:04.758078+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T05:50:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/34/79/1e/z31955764M,Wiktor-Janukowycz--Andrij-Portnow-w-sierpniu-2010-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Andrij Portnow, by\u0142y wiceszef administracji prezydenta Wiktora Janukowycza i jeden z najbardziej kontrowersyjnych polityk\u010f\u017c\u02ddw postsowieckiej Ukrainy, zosta\u0142 zastrzelony 21 maja w Madrycie. Wed\u0142ug ekspert\u010f\u017c\u02ddw zgin\u0105\u0142 z r\u0119ki zawodowego zab\u010f\u017c\u02ddjcy. Kim by\u0142 Portnow i dlaczego jego \u015bmier\u0107 wzbudza tyle spekulacji?",
        "id": 2751166,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31960699,zabojstwo-andrija-portnowa-kim-byl-czlowiek-ktory-trzymal.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zab\u010f\u017c\u02ddjstwo Andrija Portnowa. Kim by\u0142 cz\u0142owiek, kt\u010f\u017c\u02ddry trzyma\u0142 ukrai\u0144skie s\u0105dy w gar\u015bci?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Romik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T05:59:04.917290+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T05:13:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/eb/7a/1e/z31959275M,Karol-Nawrocki.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Mam nadziej\u0119, \u017ce Karol Nawrocki na tej rozmowie zyska - powiedzia\u0142 Krzysztof Bosak z Konfederacji, oceniaj\u0105c wyst\u0119p kandydata PiS-u u S\u0142awomira Mentzena i podpisanie wszystkich postulat\u010f\u017c\u02ddw tej partii. Bosak widzi te\u017c przysz\u0142o\u015b\u0107 Nawrockiego w Ruchu Narodowym. Sam Mentzen przed I tur\u0105 wybor\u010f\u017c\u02ddw m\u010f\u017c\u02ddwi\u0142, \u017ce Nawrocki to \"frajer\" i \"cwaniak\".",
        "id": 2751167,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,143907,31960885,bosak-po-rozmowie-nawrockiego-z-mentzenem-widzi-go-w-ruchu.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bosak po rozmowie Nawrockiego z Mentzenem. Widzi go w Ruchu Narodowym. \"Zdystansowa\u0142 si\u0119 od PiS\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Maciek Kucharczyk",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T04:54:09.002286+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T04:15:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/fa/7a/1e/z31958522M,Polnocnokoreanski-niszczyciel-przed-wodowaniem--Cz.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Podczas wodowania drugiego p\u010f\u017c\u02dd\u0142nocnokorea\u0144skiego niszczyciela dosz\u0142o do powa\u017cnego wypadku. Na tyle powa\u017cnego, \u017ce z rzadko spotykanymi szczeg\u010f\u017c\u02dd\u0142ami opisa\u0142y go pa\u0144stwowe media. Okr\u0119t zosta\u0142 znacznie uszkodzony na oczach dyktatora Kim Dzong Una, kt\u010f\u017c\u02ddry nie przebiera\u0142 w s\u0142owach.",
        "id": 2750838,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31958501,wodowanie-drugiego-niszczyciela-kima-poszlo-zdecydowanie-nie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wodowanie drugiego niszczyciela Kima posz\u0142o zdecydowanie nie tak. Zdj\u0119cie m\u010f\u017c\u02ddwi wszystko",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Timur Weso\u0142owski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T04:54:09.159253+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T04:05:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/0f/d6/1d/z31287311M,Ksiadz--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>By\u0142y ksi\u0105dz z Podkarpacia zosta\u0142 skazany przez s\u0105d na kilka lat wi\u0119zienia. Chodzi o spraw\u0119 molestowania nastolatk\u010f\u017c\u02ddw i posiadania dzieci\u0119cej pornografii.",
        "id": 2750839,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31960585,byly-ksiadz-mial-molestowac-pieciu-nastolatkow-sad-wydal-wyrok.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "By\u0142y ksi\u0105dz mia\u0142 molestowa\u0107 pi\u0119ciu nastolatk\u010f\u017c\u02ddw. S\u0105d wyda\u0142 wyrok",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Agata Kali\u0144ska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T04:54:09.315581+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T04:00:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/15/79/1e/z31955989M,Karol-Nawrocki.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Karol Nawrocki zmierzy si\u0119 z Rafa\u0142em Trzaskowskim w drugiej turze wybor\u010f\u017c\u02ddw prezydenckich 1 czerwca. Z jakim programem idzie do wybor\u010f\u017c\u02ddw? Co kandydat popierany przez PiS m\u010f\u017c\u02ddwi o ochronie zdrowia, edukacji, mieszkalnictwie i wsparciu dla Ukrainy? Zapraszamy na skondensowany przegl\u0105d.",
        "id": 2750840,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31960687,poglady-karola-nawrockiego-program-i-wypowiedzi.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pogl\u0105dy Karola Nawrockiego. Program i wypowiedzi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Agata Kali\u0144ska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T04:54:09.472199+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T04:00:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/bc/7a/1e/z31960508M.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Rafa\u0142 Trzaskowski zmierzy si\u0119 z Karolem Nawrockim w drugiej turze wybor\u010f\u017c\u02ddw prezydenckich 1 czerwca. Z jakim programem idzie do wybor\u010f\u017c\u02ddw? Co kandydat KO m\u010f\u017c\u02ddwi o ochronie zdrowia, edukacji, mieszkalnictwie i wsparciu dla Ukrainy? Zapraszamy na skondensowany przegl\u0105d.",
        "id": 2750841,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31960505,poglady-rafala-trzaskowskiego-program-i-wypowiedzi.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pogl\u0105dy Rafa\u0142a Trzaskowskiego. Program i wypowiedzi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Redakcja",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T07:04:04.615340+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T04:00:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/4c/7a/1e/z31960140M,Dowiedz-sie--jak-naj-wiecej---kampania-profrekwenc.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>II tura wybor\u010f\u017c\u02ddw prezydenckich ju\u017c 1 czerwca, a my zach\u0119camy do g\u0142osowania na wszelkie sposoby. I cho\u0107 akcja \"Dowiedz si\u0119 (jak naj)wi\u0119cej\" zacz\u0119\u0142a si\u0119 od dziwnych quiz\u010f\u017c\u02ddw, to jednak najwa\u017cniejsza jest wiedza o obu pretendentach. Przekaz jest jasny: Tw\u010f\u017c\u02ddj wyb\u010f\u017c\u02ddr ma znaczenie.",
        "id": 2751465,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31956447,wybory-to-nie-kwestia-smaku-oto-dwoch-kandydatow-na-prezydenta.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wybory to nie kwestia smaku. Oto dw\u010f\u017c\u02ddch kandydat\u010f\u017c\u02ddw na prezydenta. Dowiedz si\u0119 (jak naj)wi\u0119cej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Julia Panicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-23T04:54:09.628784+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-23T03:51:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/70/7a/1e/z31960688M,Rafal-Trzaskowski.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Trwa walka o g\u0142osy przed drug\u0105 tur\u0105 wybor\u010f\u017c\u02ddw prezydenckich. Rafa\u0142 Trzaskowski w czwartek przekonywa\u0142 do zag\u0142osowania na niego mieszka\u0144c\u010f\u017c\u02ddw Tarnowa. W trakcie wiecu dosz\u0142o jednak do nietypowego zdarzenia, za kt\u010f\u017c\u02ddre odpowiada osoba przebrana za Zorro.",
        "id": 2750842,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,143907,31960634,w-kostiumie-zorro-skakal-po-dachach-na-wiecu-trzaskowskiego.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W kostiumie Zorro skaka\u0142 po dachach na wiecu Trzaskowskiego. Powiesi\u0142 baner",
        "vote": 0
    }
]