[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-30T19:59:24.614903+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-30T19:26:16+00:00",
        "description": "Prezydent USA Donald Trump oficjalnie podzi\u0119kowa\u0142 za wsp\u00f3\u0142prac\u0119 Elonowi Muskowi, kt\u00f3ry w ko\u0144czy prac\u0119 dla Bia\u0142ego Domu. Podczas konferencji prasowej w Gabinecie Owalnym nazwa\u0142 miliardera jednym z najwi\u0119kszych lider\u00f3w biznesu na \u015bwiecie.",
        "id": 2810858,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/trump-podsumowuje-wspolprace-z-muskiem-fantastyczna-robota/nc96dkh",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump po\u017cegna\u0142 Elona Muska. \"Wykona\u0142 fantastyczn\u0105 robot\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-30T18:40:19.832065+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-30T18:28:08+00:00",
        "description": "Pi\u0105tkowa sesja na Gie\u0142dzie Papier\u00f3w Warto\u015bciowych w Warszawie przejdzie do historii. Podczas notowa\u0144 ustanowiono nowy rekord obrot\u00f3w sesyjnych akcjami, kt\u00f3ry osi\u0105gn\u0105\u0142 warto\u015b\u0107 6,86 mld z\u0142. Dotychczasowy rekord z 24 marca 2015 r. wynosi\u0142 6,02 mld z\u0142.",
        "id": 2810288,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/historyczny-rekord-obrotow-akcjami-na-gpw/l53nx3x",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Historyczny rekord obrot\u00f3w akcjami na GPW",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-30T18:40:19.992593+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-30T18:13:28+00:00",
        "description": "Prezydent USA Donald Trump nominuje genera\u0142a broni Alexusa Grynkewicha na dow\u00f3dc\u0119 si\u0142 USA i Si\u0142 Sojuszniczych NATO w Europie \u2014 podaje w pi\u0105tek Reuters, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na anonimowych przedstawicieli ameryka\u0144skiej administracji i NATO.",
        "id": 2810289,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/donald-trump-nominuje-nowego-dowodce-sil-usa-i-nato-w-europie/xezp968",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump nominuje nowego dow\u00f3dc\u0119 si\u0142 USA i NATO w Europie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-30T18:40:20.149463+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-30T17:58:11+00:00",
        "description": "Chiny nie przyj\u0119\u0142y panamskiego statku Big Star, kt\u00f3ry transportowa\u0142 rop\u0119 z Rosji. Tankowiec przewozi\u0142 2,1 mln bary\u0142ek, kt\u00f3re mia\u0142a trafi\u0107 do portu w Jieyang. Wed\u0142ug Reutersa powodem takiej decyzji ma by\u0107 strach przed ameryka\u0144skimi retorsjami \u2014 w tym sankcjami wt\u00f3rnymi.",
        "id": 2810290,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/chiny-odeslaly-rosyjski-tankowiec-to-byl-wazny-ladunek/zqpxqne",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tak Chiny potraktowa\u0142y tankowiec z rop\u0105 z Rosji. Statek odes\u0142ano",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-30T18:40:20.306155+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-30T17:55:59+00:00",
        "description": "Minister zdrowia USA Robert F. Kennedy przedstawi\u0142 raport na temat coraz kr\u00f3tszej oczekiwanej d\u0142ugo\u015bci \u017cycia Amerykan\u00f3w. Dokument mia\u0142 by\u0107 prze\u0142omowy, ale, jak informuje \"Washington Post\", jest pe\u0142en b\u0142\u0119d\u00f3w, a do jego sporz\u0105dzenia wykorzystano AI.",
        "id": 2810291,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/skandal-w-waszyngtonie-przelomowy-raport-wygenerowalo-ai/3edxh3h",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Skandal w Waszyngtonie. \"Prze\u0142omowy\" raport wygenerowa\u0142o AI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-30T17:34:22.874629+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-30T16:48:26+00:00",
        "description": "W\u0142adze powiatu polickiego na Pomorzu Zachodnim podpisa\u0142y w pi\u0105tek umowy z gminami Szczecin, Nowe Warpno i \u015awinouj\u015bcie, kt\u00f3re umo\u017cliwi\u0105 uruchomienie tramwaju wodnego w sezonie wakacyjnym. Pierwszy rejs planowany jest na 28 czerwca.",
        "id": 2809804,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/pomorze-zachodnie-tramwaj-wodny-powraca-rejsy-od-czerwca-2025/er4wsvd",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Uruchamiaj\u0105 tramwaj wodny. B\u0119dzie si\u0119 mo\u017cna nim dosta\u0107 m.in. nad morze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-30T17:34:23.032966+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-30T16:31:07+00:00",
        "description": "Rosja zmaga si\u0119 z g\u0142odem ziemniaczanym. Przez sankcje i z\u0142e warunki pogodowe ceny detaliczne ziemniak\u00f3w w Rosji wzros\u0142y o 166,5 proc. Moskwa szuka brakuj\u0105cych warzyw, gdzie si\u0119 da. Podpisa\u0142a nawet kontrakt z Mongoli\u0105. \"Nie mamy ich wystarczaj\u0105cej ilo\u015bci\" \u2014 rozpaczliwie stwierdzi\u0142 w rozmowie z TASS W\u0142adimir Putin.",
        "id": 2809805,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/wladimir-putin-w-rozpaczliwym-polozeniu-juz-nie-kryje-czego-rosji-brakuje/rj1ccme",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja poprosi\u0142a Bia\u0142oru\u015b o pomoc. \"Nie mamy ich wystarczaj\u0105cej ilo\u015bci\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-30T16:28:12.209293+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-30T16:13:37+00:00",
        "description": "Oliver Blume, prezes koncernu Volkswagen, og\u0142osi\u0142 w pi\u0105tek plany dotycz\u0105ce wielomilionowych inwestycji na rynku ameryka\u0144skim. Jak donosz\u0105 niemieckie media, r\u00f3wnie\u017c szefowie BMW i Mercedesa wyra\u017cali ostatnio ch\u0119\u0107 umocnienia pozycji swoich firm w Stanach Zjednoczonych.",
        "id": 2809212,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/motoryzacja/volkswagen-wielomilionowe-inwestycje-w-usa-co-planuje-blume/9pjfg09",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "VW przymila si\u0119 do Trumpa? Prezes koncernu zapowiada spore inwestycje w USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-30T16:28:12.365931+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-30T15:59:17+00:00",
        "description": "Prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski spotka\u0142 si\u0119 w pi\u0105tek z ministrem spraw zagranicznych Turcji Hakanem Fidanem i stwierdzi\u0142, \u017ce Rosja robi wszystko, aby kolejne mo\u017cliwe spotkanie dotycz\u0105ce negocjacji by\u0142o bezowocne.",
        "id": 2809213,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/prezydent-ukrainy-rosja-dziala-na-rzecz-bezowocnosci-negocjacji/b7l7wvd",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezydent Ukrainy: Rosja dzia\u0142a na rzecz bezowocno\u015bci negocjacji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-30T16:28:12.521558+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-30T15:54:50+00:00",
        "description": "Polskie firmy transportowe mog\u0105 liczy\u0107 na poka\u017ane dotacje umo\u017cliwiaj\u0105ce zakup i leasing zeroemisyjnych pojazd\u00f3w ci\u0119\u017carowych. Narodowy Fundusz Ochrony \u015arodowiska i Gospodarki Wodnej (NFO\u015aiGW) og\u0142osi\u0142 30 maja rozpocz\u0119cie naboru wniosk\u00f3w w ramach programu, kt\u00f3rego bud\u017cet si\u0119ga 2 mld z\u0142. Nab\u00f3r potrwa do 30 czerwca 2029 r., a przedsi\u0119biorcy maj\u0105 szans\u0119 na wsparcie si\u0119gaj\u0105ce nawet 750 tys. z\u0142 w zale\u017cno\u015bci od wielko\u015bci firmy i specyfikacji pojazdu.",
        "id": 2809214,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/nfosigw-dotacje-na-zeroemisyjne-ciezarowki-juz-dostepne/r5rswbe",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zeroemisyjne ci\u0119\u017car\u00f3wki dla firm. Do 750 tys. z\u0142 dofinansowania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-30T15:22:21.998924+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-30T15:17:13+00:00",
        "description": "Prezydent Francji Emmanuel Macron zapowiedzia\u0142 w pi\u0105tek, \u017ce Unia Europejska powinna przyj\u0105\u0107 twardsze stanowisko wobec Izraela, je\u015bli ten nie poprawi sytuacji cywil\u00f3w w Strefie Gazy. W odpowiedzi izraelskie Ministerstwo Spraw Zagranicznych oskar\u017cy\u0142o Macrona o prowadzenie \"krucjaty przeciwko pa\u0144stwu \u017cydowskiemu\".",
        "id": 2808532,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/macron-o-gazie-ue-musi-zaostrzyc-stanowisko-wobec-izraela/2fy36m5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Macron chce ostrzejszego kursu wobec Izraela. Jerozolima reaguje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-30T15:22:22.154915+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-30T15:11:55+00:00",
        "description": "DOGE, czyli departament efektywno\u015bci rz\u0105du, kt\u00f3rym kierowa\u0142 Elon Musk i kt\u00f3ry obieca\u0142, \u017ce zaoszcz\u0119dzi 2 bln dol. z bud\u017cetu USA, zmieni\u0142 zdanie. Informuje, \u017ce tak naprawd\u0119 kwota oszcz\u0119dno\u015bci zamkn\u0119\u0142a si\u0119 na poziomie 175 mld dol. Co innego twierdz\u0105 analitycy niezwi\u0105zani z administracj\u0105. Ich zdaniem kwota oszcz\u0119dno\u015bci wynosi zaledwie 16 mld dol.",
        "id": 2808533,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/elon-musk-zawiodl-nadzieje-obiecal-biliony-oszczedzil-miliardy/crt60f1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Elon Musk zawi\u00f3d\u0142 nadziej\u0119. Obieca\u0142 biliony, oszcz\u0119dzi\u0142 miliardy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-30T15:22:22.311959+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-30T15:09:43+00:00",
        "description": "Wyniki finansowe Grupy Kapita\u0142owej Polskiego Funduszu Rozwoju (PFR) za 2024 rok pokazuj\u0105 wzrost zysku netto, kt\u00f3ry osi\u0105gn\u0105\u0142 poziom 776,1 mln z\u0142. To a\u017c o 442,7 mln z\u0142 wi\u0119cej ni\u017c w poprzednim roku, a wi\u0119c wzrost o 133 proc. w por\u00f3wnaniu do wyniku zanotowanego w 2023 r. \u2013 wynika z raportu gie\u0142dowego, opublikowanego przez PFR w pi\u0105tek.",
        "id": 2808534,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/pfr-rekordowy-wzrost-zysku-netto-do-7761-mln-zl-w-2024-r/540g0kq",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PFR podnosi zyski. W 2024 r. by\u0142y o 442,7 mln z\u0142 wy\u017csze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-30T15:22:22.468525+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-30T14:25:00+00:00",
        "description": "W niedziel\u0119, 1 czerwca, Polska stanie przed kluczowym wyborem w II turze wybor\u00f3w prezydenckich. Naprzeciw siebie stan\u0105 kandydat Koalicji Obywatelskiej Rafa\u0142 Trzaskowski i kandydat wspierany przez Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107 Karol Nawrocki. Przygotowania do tego wa\u017cnego dnia s\u0105 w pe\u0142nym toku, a Pa\u0144stwowa Komisja Wyborcza liczy na sprawne podanie wynik\u00f3w ju\u017c w poniedzia\u0142ek rano lub wczesnym popo\u0142udniem.",
        "id": 2808535,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/wyniki-drugiej-tury-juz-w-poniedzialek-pkw-ma-nadzieje-na-szybka-publikacje/cflcc9k",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wyniki drugiej tury ju\u017c w poniedzia\u0142ek? PKW ma nadziej\u0119 na szybk\u0105 publikacj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-30T14:18:18.947483+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-30T14:11:49+00:00",
        "description": "W USA jest oko\u0142o tysi\u0105ca ton niemieckiego z\u0142ota. Coraz cz\u0119\u015bciej s\u0142ycha\u0107 obawy zwi\u0105zane z tym, czy w razie potrzeby uda\u0142oby si\u0119 je odzyska\u0107. \"Trump jest nieprzewidywalny i nie mo\u017cna wykluczy\u0107, \u017ce pewnego dnia wpadnie na kreatywne pomys\u0142y dotycz\u0105ce post\u0119powania z zagranicznymi rezerwami\" \u2013 sugeruje wp\u0142ywowy cz\u0142onek Parlamentu Europejskiego z ramienia jednej z rz\u0105dz\u0105cych partii w Niemczech.",
        "id": 2807977,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/niemcy-boja-sie-o-swoje-zloto-tam-jest-tez-polski-kruszec/7gl4rlc",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niemcy boj\u0105 si\u0119 o swoje z\u0142oto w ameryka\u0144skim skarbcu. Tam s\u0105 te\u017c polskie rezerwy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-30T14:18:19.116743+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-30T14:08:49+00:00",
        "description": "Du\u0144ska S\u0142u\u017cba Wywiadu Wojskowego (FE) ostrzeg\u0142a, \u017ce Rosja prowadzi zorganizowane dzia\u0142ania cybernetycznego szpiegostwa wobec Danii, przygotowuj\u0105c si\u0119 tym samym na potencjalny konflikt z pa\u0144stwami NATO, jak informuje du\u0144ski dziennik \"Politiken\".",
        "id": 2807978,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/dania-ostrzega-przed-rosyjskimi-hakerami/yh76jq3",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Du\u0144skie s\u0142u\u017cby bij\u0105 na alarm. Moskwa planuje sabota\u017c w razie wojny w Europie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-30T14:18:19.309010+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-30T13:59:44+00:00",
        "description": "Od wielu tygodni polscy kierowcy obserwowali szybuj\u0105ce w d\u00f3\u0142 stawki na stacjach benzynowych. Chocia\u017c dynamika obni\u017cek zacz\u0119\u0142a nieco s\u0142abn\u0105\u0107, analitycy wci\u0105\u017c wskazuj\u0105 mo\u017cliwo\u015b\u0107 dalszych ruch\u00f3w cen. Portal e-petrol.pl przedstawia najnowsze przewidywania dotycz\u0105ce najbli\u017cszych dni.",
        "id": 2807979,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/ceny-paliw-w-polsce-stabilizacja-czy-kolejne-spadki-w-czerwcu-2025/7x1jbw0",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy ceny paliw spadn\u0105? Ile zap\u0142acimy po weekendzie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-30T14:18:19.492787+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-30T13:31:15+00:00",
        "description": "Ukraina chce, by przysz\u0142e rozmowy mi\u0119dzy prezydentami Wo\u0142odymyrem Ze\u0142enskim i W\u0142adimirem Putinem odby\u0142y si\u0119 r\u00f3wnie\u017c przy udziale prezydenta USA Donalda Trumpa. Taki postulat przedstawi\u0142 w pi\u0105tek szef ukrai\u0144skiej dyplomacji, Andrij Sybiha, podczas konferencji prasowej zorganizowanej wsp\u00f3lnie z ministrem spraw zagranicznych Turcji, Hakanem Fidanem.",
        "id": 2807980,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/ukraina-chce-udzialu-trumpa-w-rozmowach-z-putinem/7yryznw",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukraina chce udzia\u0142u Trumpa w rozmowach z Putinem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-30T14:18:19.665467+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-30T13:26:50+00:00",
        "description": "Dotychczasowe koszty ce\u0142 Donalda Trumpa mo\u017cna szacowa\u0107 na co najmniej 34 mld dol. i wci\u0105\u017c rosn\u0105. Wall Street spodziewa si\u0119, \u017ce zyski sp\u00f3\u0142ek z indeksu S&amp;P 500 b\u0119d\u0105 ros\u0142y znacznie wolniej.",
        "id": 2807981,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/wiadomosci/cla-donalda-trumpa-zniszczyly-plany-firm-tyle-juz-stracily/yvjgerl",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "C\u0142a Trumpa zniszczy\u0142y plany firm. Ostro\u017cne wyliczenia m\u00f3wi\u0105 o wielkich stratach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-30T14:18:19.820723+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-30T13:12:15+00:00",
        "description": "Polskie Elektrownie J\u0105drowe (PEJ) zrobi\u0142y kolejny krok ku realizacji pierwszej polskiej elektrowni j\u0105drowej, podpisuj\u0105c kluczowy list intencyjny z Agencj\u0105 Rozwoju Pomorza. Celem tej wsp\u00f3\u0142pracy jest zwi\u0119kszenie udzia\u0142u lokalnych przedsi\u0119biorstw w realizacji ogromnego projektu na Pomorzu, kt\u00f3ry ju\u017c teraz obiecuje impulsy dla gospodarki regionalnej i lokalnych spo\u0142eczno\u015bci.",
        "id": 2807982,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/pomorskie-list-intencyjny-pej-i-agencji-rozwoju-pomorza-przy-projekcie/n2vz87n",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szansa dla biznesu na Pomorzu. PEJ podpisuje list intencyjny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-30T14:18:19.976409+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-30T13:03:52+00:00",
        "description": "Andrzej Gut-Mostowy, znany jako \"kr\u00f3l Zakopanego\", jest jednym z najbogatszych pos\u0142\u00f3w. Polityk PiS w o\u015bwiadczeniu maj\u0105tkowym uwzgl\u0119dni\u0142 m.in. nieruchomo\u015bci o \u0142\u0105cznej warto\u015bci 72 mln z\u0142. W dokumencie czytamy te\u017c m.in. o przychodach z najmu wynosz\u0105cych 3,1 mln z\u0142.",
        "id": 2807983,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/oswiadczenie-majatkowe-krola-zakopanego-dom-wart-25-mln-zl/t6m35mr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Maj\u0105tek \"kr\u00f3la Zakopanego\" z PiS. 3 mln z\u0142 z najmu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-30T14:18:20.131486+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-30T12:55:48+00:00",
        "description": "\"New York Times\" og\u0142osi\u0142 zawarcie umowy licencyjnej z Amazonem, na mocy kt\u00f3rej narz\u0119dzia sztucznej inteligencji tego koncernu mog\u0105 korzysta\u0107 z tre\u015bci publikowanych przez gazet\u0119. Zawarta wsp\u00f3\u0142praca pozwala nie tylko na wykorzystywanie materia\u0142\u00f3w redakcyjnych \"NYT\", ale r\u00f3wnie\u017c ich analiz\u0119 i wykorzystywanie do dalszego rozwoju technologii AI Amazona.",
        "id": 2807984,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/new-york-times-i-amazon-wspolpraca-w-dziedzinie-sztucznej-inteligencji/gqhpgd7",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tre\u015bci z \"New York Times\" wespr\u0105 AI. Umowa z Amazonem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-30T12:59:47.691085+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-30T12:51:06+00:00",
        "description": "Prezydent USA oskar\u017cy\u0142 Chiny, \u017ce naruszy\u0142y wst\u0119pn\u0105 umow\u0119 handlow\u0105, ponownie rozpalaj\u0105c obawy, \u017ce Stany Zjednoczone mog\u0105 wej\u015b\u0107 w d\u0142ugotrwa\u0142\u0105 wojn\u0119 handlow\u0105. Notowania na nowojorskiej pokazuj\u0105 wzrost niepewno\u015bci w\u015br\u00f3d inwestor\u00f3w i zapowiadaj\u0105 spadki na ostatniej sesji w maju.",
        "id": 2807270,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/wall-street-reaguje-na-mocne-slowa-donalda-trumpa-koniec-rozejmu/e699qsr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump wraca na handlow\u0105 wojenn\u0105 \u015bcie\u017ck\u0119 z Chinami. Jest reakcja Wall Street",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-30T12:59:47.879825+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-30T12:41:36+00:00",
        "description": "W tym roku zabytkowe kopalnie soli w Wieliczce i Bochni przeznacz\u0105 ponad 55 mln z\u0142 na modernizacj\u0119 infrastruktury, w tym szyb\u00f3w i zabezpiecze\u0144 pokopalnianych \u2013 poinformowa\u0142o w pi\u0105tkowym komunikacie Ministerstwo Aktyw\u00f3w Pa\u0144stwowych. Znaczn\u0105 cz\u0119\u015b\u0107 \u015brodk\u00f3w stanowi\u0105 dotacje z bud\u017cetu pa\u0144stwa.",
        "id": 2807271,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/wieliczka-i-bochnia-modernizacja-kopalni-soli-za-ponad-55-mln-zl/tt5k898",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "55 mln z\u0142 na zabytkowe kopalnie. \"Wspieramy turystyk\u0119 w regionie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-30T12:59:48.036732+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-30T12:41:05+00:00",
        "description": "Chiny \"totalnie naruszy\u0142y\" umow\u0119 w sprawie ce\u0142 ze Stanami Zjednoczonymi \u2014 o\u015bwiadczy\u0142 w pi\u0105tek prezydent USA Donald Trump. W ten spos\u00f3b odni\u00f3s\u0142 si\u0119 do porozumienia, w ramach kt\u00f3rego obie strony znacznie obni\u017cy\u0142y wzajemne stawki celne wprowadzone w ramach wojny handlowej.",
        "id": 2807272,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/donald-trump-uderza-w-chiny-naruszyly-umowe/6l66cp7",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump w\u015bciek\u0142 si\u0119 na Chiny. Powr\u00f3t wojny handlowej? \"Totalnie naruszy\u0142y umow\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-30T12:59:48.192512+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-30T12:30:23+00:00",
        "description": "Nowe badanie przeprowadzone przez Og\u00f3lnopolsk\u0105 Grup\u0119 Badawcz\u0105 na zlecenie Wirtualnej Polski pokazuje, \u017ce spo\u0142ecze\u0144stwo jest niemal r\u00f3wno podzielone w ocenie roli Donalda Tuska w kampanii Rafa\u0142a Trzaskowskiego. Ponad 42 proc. ankietowanych uwa\u017ca, \u017ce lider PO szkodzi kandydatowi Koalicji Obywatelskiej, natomiast niemal tyle samo \u2013 \u017ce mu pomaga.",
        "id": 2807273,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/tusk-pomaga-czy-szkodzi-kampanii-trzaskowskiego-to-sadza-polacy/qt3tpfh",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tusk pomaga czy szkodzi? Polacy podzieleni w ocenie wp\u0142ywu na kampani\u0119 Trzaskowskiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-30T12:59:48.349517+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-30T12:24:28+00:00",
        "description": "Od stycznia do kwietnia Polska otrzyma\u0142a z Unii Europejskiej blisko 5,6 mld euro, z czego wi\u0119kszo\u015b\u0107 \u015brodk\u00f3w pochodzi\u0142a ze Wsp\u00f3lnej Polityki Rolnej \u2014 poinformowa\u0142o Ministerstwo Finans\u00f3w. Bilans samego kwietnia by\u0142 dla naszego kraju ujemny, ale wcze\u015bniej du\u017co wi\u0119cej zyskali\u015bmy.",
        "id": 2807274,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/oplaca-sie-byc-w-ue-tyle-polska-zaplacila-i-dostala/0c5gw7b",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Op\u0142aca si\u0119 by\u0107 w UE? Oto r\u00f3\u017cnica mi\u0119dzy tym, co Polska w tym roku dosta\u0142a i zap\u0142aci\u0142a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-30T12:59:48.506325+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-30T12:20:15+00:00",
        "description": "Od kilku tygodni trwa burza wok\u00f3\u0142 raportu NASK z 9 maja 2025 r., dotycz\u0105cego mo\u017cliwej ingerencji zewn\u0119trznej w polsk\u0105 kampani\u0119 wyborcz\u0105. O sprawie w Wirtualnej Polsce pisze Patryk S\u0142owik. Jak relacjonuje dziennikarz, fragmenty dokumentu wyciek\u0142y do medi\u00f3w, wywo\u0142uj\u0105c pytania o bezpiecze\u0144stwo pa\u0144stwa i przejrzysto\u015b\u0107 dzia\u0142a\u0144 instytucji publicznych. Ministerstwo Cyfryzacji oraz NASK odmawiaj\u0105 ujawnienia pe\u0142nej tre\u015bci raportu, co tylko podsyca spekulacje. Czy polskie instytucje s\u0105 gotowe na wyzwania zwi\u0105zane z cyberbezpiecze\u0144stwem w trakcie wybor\u00f3w?",
        "id": 2807275,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/polityka/fragmenty-raportu-nask-wyciekaja-do-mediow-politycy-apeluja-o-transparentnosc/xjqy5qy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fragmenty raportu NASK wyciekaj\u0105 do medi\u00f3w. Politycy apeluj\u0105 o transparentno\u015b\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-30T12:59:48.662128+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-30T12:06:13+00:00",
        "description": "Elon Musk zdecydowa\u0142 o opuszczeniu administracji prezydenta USA Donalda Trumpa. \"Nast\u0105pi\u0142o to, co by\u0142o nieuniknione, czyli starcie osobowo\u015bci i interes\u00f3w\" \u2014 powiedzia\u0142a w Tok FM prof. Ma\u0142gorzata Zachara-Szyma\u0144ska z Instytutu Amerykanistyki i Studi\u00f3w Polonijnych UJ. Doda\u0142a, \u017ce Musk nigdy nie powinien znale\u017a\u0107 si\u0119 w rz\u0105dzie i \u017ce wyrz\u0105dzonych przez niego szk\u00f3d prawdopodobnie nie da si\u0119 odwr\u00f3ci\u0107.",
        "id": 2807276,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/ocenia-dzialania-elona-muska-godzily-w-prestiz-panstwa-amerykanskiego/tn1p1nr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Musk porzuca administracj\u0119 Trumpa. \"Poczyniono szkody prawdopodobnie nieodwracalne\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-30T12:59:48.818453+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-30T11:58:24+00:00",
        "description": "\"Super Express\" opublikowa\u0142 w pi\u0105tek w po\u0142udnie wykonany przez Pollster sonda\u017c, kt\u00f3ry mo\u017ce by\u0107 zaskakuj\u0105cy dla wielu odbiorc\u00f3w. Rafa\u0142 Trzaskowski wygrywa w nim z Karolem Nawrockim wynikiem 46 do 41 proc., a a\u017c 13 proc. wyborc\u00f3w jest niezdecydowanych. Jest jednak jeden haczyk.",
        "id": 2807277,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/zaskakujacy-sondaz-na-ostatniej-prostej-piec-pkt-proc-przewagi/gqeb89k",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zaskakuj\u0105cy sonda\u017c na ostatniej prostej. A\u017c pi\u0119\u0107 pkt proc. przewagi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-30T11:52:45.004723+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-30T11:49:59+00:00",
        "description": "Rzecznik Kremla Dmitrij Pieskow powiedzia\u0142 w pi\u0105tek, \u017ce Rosja przyjmuje z zadowoleniem fakt, \u017ce \u2014 jak oceni\u0142 \u2014 USA rozumiej\u0105 jej negatywn\u0105 postaw\u0119 wobec rozszerzenia NATO na wsch\u00f3d. Wcze\u015bniej wys\u0142annik prezydenta USA ds. Ukrainy Keith Kellogg m\u00f3wi\u0142, \u017ce obawy Rosji przed rozszerzeniem NATO s\u0105 zasadne.",
        "id": 2806806,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/rozszerzenie-nato-kreml-zadowolony-ze-stanowiska-usa/csplbxz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja zadowolona z wypowiedzi Kellogga. \"Obawy przed NATO s\u0105 zasadne\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-30T11:52:45.160867+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-30T11:49:10+00:00",
        "description": "Centralny Port Komunikacyjny wesz\u0142o w kluczow\u0105 faz\u0119 wyboru doradcy finansowego, kt\u00f3ry pomo\u017ce zabezpieczy\u0107 finansowanie dla flagowego projektu infrastrukturalnego Polski. Sp\u00f3\u0142ka analizuje obecnie oferty pi\u0119ciu podmiot\u00f3w, a podpisanie umowy z wybranym partnerem przewidziano na lipiec.",
        "id": 2806807,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/cpk-wybiera-doradce-finansowego-dla-inwestycji-wartej-1317-mld-zl/prdk70d",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CPK wybiera doradc\u0119 finansowego dla inwestycji wartej 131,7 mld z\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-30T11:52:45.315911+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-30T11:38:30+00:00",
        "description": "Otwarcie ostatniej sesji na polskiej gie\u0142dzie tu\u017c przed wyborami prezydenckimi by\u0142o trudne, a z czasem spadki si\u0119 pog\u0142\u0119bi\u0142y. Inwestorzy do tej pory dokonali transakcji na ponad 1 mld z\u0142. Dominuj\u0105 sprzedaj\u0105cy, co wida\u0107 bardzo wyra\u017anie m.in. w przypadku dw\u00f3ch kluczowych pa\u0144stwowych sp\u00f3\u0142ek notowanych w indeksie WIG20.",
        "id": 2806808,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/wiadomosci/wybory-prezydenckie-2025-stanowcza-reakcja-gieldy-daje-do-myslenia/7fpe87g",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Warszawska gie\u0142da najgorsza w Europie. Wida\u0107 przedwyborczy niepok\u00f3j",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-30T11:52:45.472127+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-30T11:26:37+00:00",
        "description": "Minister obrony Arabii Saudyjskiej Chalid bin Salman wezwa\u0142 w\u0142adze Iranu do powa\u017cnego potraktowania oferty negocjacji od Stan\u00f3w Zjednoczonych w sprawie programu atomowego Teheranu. Wed\u0142ug doniesie\u0144 agencji Reutera, zawarcie porozumienia mia\u0142oby pom\u00f3c Iranowi unikn\u0105\u0107 potencjalnego konfliktu z Izraelem.",
        "id": 2806809,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/arabia-saudyjska-chalid-bin-salman-wzywa-iran-do-negocjacji-z-usa/b6wqlm3",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Ostatnia szansa Iranu\". Umowa nuklearna nadziej\u0105 na unikni\u0119cie wojny?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-30T11:52:45.627801+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-30T11:08:49+00:00",
        "description": "Sekretarz skarbu USA Scott Bessent powiedzia\u0142, \u017ce rozmowy handlowe mi\u0119dzy USA a Chinami \"utkn\u0119\u0142y w martwym punkcie\" i mog\u0105 wymaga\u0107 o\u017cywienia dzi\u0119ki rozmowie telefonicznej mi\u0119dzy Donaldem Trumpem a chi\u0144skim przyw\u00f3dc\u0105 Xi Jinpingiem - pisze \"Financial Times\".",
        "id": 2806810,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/impas-w-rozmowach-usa-chiny-trump-moze-zainterweniowac/3gwt7hc",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Impas w rozmowach USA-Chiny. Trump mo\u017ce zainterweniowa\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-30T11:52:45.783708+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-30T10:43:24+00:00",
        "description": "\"Nie chcemy nic m\u00f3wi\u0107, ale s\u0105 to rewelacyjne warunki makro do ci\u0119cia st\u00f3p procentowych\" \u2014 komentuj\u0105 ekonomi\u015bci najnowsze dane o inflacji. Z kolei minister finans\u00f3w zapowiada, \u017ce \"ni\u017csze taryfy na gaz b\u0119d\u0105 dodatkowo obni\u017ca\u0107 \u015bcie\u017ck\u0119 inflacji w kolejnych miesi\u0105cach\".",
        "id": 2806811,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/inflacja-spadla-i-co-dalej-z-cenami-komentarze-ministra-finansow-i-ekonomistow/sy0727m",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Minister finans\u00f3w i ekonomi\u015bci zgodnie o inflacji. Co z cenami w kolejnych miesi\u0105cach?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-30T10:47:26.448182+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-30T10:35:13+00:00",
        "description": "Kilka kraj\u00f3w stoi w obliczu utraty ogromnych kwot pomocy z UE. Wszystko dlatego, \u017ce Komisja Europejska nie zamierza przed\u0142u\u017ca\u0107 funkcjonowania funduszu odbudowy po pandemii COVID-19. Przypomnijmy, \u017ce jest on warty w sumie nawet 650 mld euro.",
        "id": 2806316,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/trwa-wyscig-z-czasem-po-unijne-pieniadze-z-funduszu-odbudowy/yhpe3bj",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kilka pa\u0144stw mo\u017ce straci\u0107 unijne pieni\u0105dze. W\u015br\u00f3d nich Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-30T11:52:45.963963+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-30T10:20:27+00:00",
        "description": "Dzisiaj do godziny 23:59 Rafa\u0142 Trzaskowski i Karol Nawrocki maj\u0105 ostatni\u0105 mo\u017cliwo\u015b\u0107, aby przekona\u0107 do siebie wyborc\u00f3w w ca\u0142ej Polsce. Przedwyborczy pi\u0105tek to tak\u017ce mo\u017cliwo\u015b\u0107 publikacji ostatnich sonda\u017cy, pozwalaj\u0105cych oceni\u0107 kto mo\u017ce zosta\u0107 prezydentem ju\u017c w najbli\u017csz\u0105 niedziel\u0119. Oto przegl\u0105d najnowszych sonda\u017cy, kt\u00f3re udowadniaj\u0105, \u017ce rywalizacja mi\u0119dzy oboma kandydatami jest niezwykle wyr\u00f3wnana.",
        "id": 2806812,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/oto-podsumowanie-ostatnich-sondazy-w-tej-kampanii-prezydenckiej-wysuwa-sie-jeden/gt8zg77",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Oto podsumowanie ostatnich sonda\u017cy w tej kampanii. Wysuwa si\u0119 jeden wa\u017cny wniosek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-30T10:47:26.605643+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-30T10:20:27+00:00",
        "description": "Dzisiaj do godziny 23:59 Rafa\u0142 Trzaskowski i Karol Nawrocki maj\u0105 ostatni\u0105 mo\u017cliwo\u015b\u0107, aby przekona\u0107 do siebie wyborc\u00f3w w ca\u0142ej Polsce. Przedwyborczy pi\u0105tek to tak\u017ce mo\u017cliwo\u015b\u0107 publikacji ostatnich sonda\u017cy, pozwalaj\u0105cych oceni\u0107 kto mo\u017ce zosta\u0107 prezydentem ju\u017c w najbli\u017csz\u0105 niedziel\u0119. Oto przegl\u0105d najnowszych sonda\u017cy, kt\u00f3re udowadniaj\u0105, \u017ce rywalizacja mi\u0119dzy oboma kandydatami jest niezwykle wyr\u00f3wnana.",
        "id": 2806317,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/trwa-zacieta-walka-o-kazdy-glos-oto-podsumowanie-sondazy-ostatniego-dnia-kampanii/gt8zg77",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trwa zaci\u0119ta walka o ka\u017cdy g\u0142os. Oto podsumowanie sonda\u017cy ostatniego dnia kampanii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-30T10:47:26.761216+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-30T10:00:29+00:00",
        "description": "Istnieje ryzyko, \u017ce niezale\u017cno\u015b\u0107 NBP mog\u0142aby by\u0107 postrzegana jako zagro\u017cona, co w oczach inwestor\u00f3w mog\u0142oby prze\u0142o\u017cy\u0107 si\u0119 na wi\u0119ksz\u0105 niepewno\u015b\u0107 co do przysz\u0142ego kierunku polityki pieni\u0119\u017cnej oraz wy\u017csz\u0105 premi\u0119 za ryzyko w wycenie z\u0142otego. To zak\u0142ada jedna z opcji, jakie eksperci walutowi bior\u0105 pod uwag\u0119 w zwi\u0105zku wyborami.",
        "id": 2806318,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/wiadomosci/wybory-prezydenckie-2025-ekspert-od-walut-kresli-scenariusze/sth59xb",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ekspert spodziewa si\u0119 du\u017cych zmian kurs\u00f3w walut. Kre\u015bli powyborcze scenariusze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-30T10:47:26.916866+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-30T09:43:46+00:00",
        "description": "W ca\u0142ej Polsce wydano ponad 570 tys. za\u015bwiadcze\u0144 o prawie do g\u0142osowania w wyborach prezydenckich. To absolutny rekord i o ponad 100 tys. wi\u0119cej ni\u017c w wyborach parlamentarnych w pa\u017adzierniku 2023 r. Warto jednak pami\u0119ta\u0107, \u017ce g\u0142osowanie na prezydenta jest o tyle specyficzne, \u017ce s\u0105 w nim dwie tury, a za\u015bwiadczenie wydane przed pierwsz\u0105 obowi\u0105zuje r\u00f3wnie\u017c dwa tygodnie wcze\u015bniej.",
        "id": 2806319,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/gigantyczna-mobilizacja-na-druga-ture-mamy-konkretne-liczby/g5j8l9x",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gigantyczna mobilizacja na drug\u0105 tur\u0119. Mamy konkretne liczby",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-30T09:42:27.760928+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-30T09:24:29+00:00",
        "description": "Vorwerk Polska - czyli oddzia\u0142 firmy odpowiedzialnej za produkcj\u0119 i dystrybucj\u0119 Thermomixa - ma nowego szefa. Jan Peths zast\u0105pi\u0142 na stanowisku dyrektora generalnego Wojciecha \u0106mikiewicza, kt\u00f3ry przepracowa\u0142 w zarz\u0105dzie Vorwerk Polska \u0142\u0105cznie 18 lat.",
        "id": 2805882,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/producent-thermomixa-ma-nowego-szefa-w-polsce/bx1ks6r",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Producent Thermomixa ma nowego szefa w Polsce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-30T09:42:27.940306+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-30T09:10:49+00:00",
        "description": "\"Rzeczpospolita\" w najnowszym sonda\u017cu pracowni SW Research postanowi\u0142a zapyta\u0107 Polak\u00f3w, na czyje zwyci\u0119stwo licz\u0105 w nadchodz\u0105cych niedzielnych wyborach prezydenckich. Wyniki badania zaskakuj\u0105 i s\u0105 zdecydowanie korzystniejsze dla kandydata Koalicji Obywatelskiej Rafa\u0142a Trzaskowskiego.",
        "id": 2805883,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/ten-sondaz-daje-spora-przewage-rafalowi-trzaskowskiemu-mowa-o-kilkunastu-procentach/1pgnp7c",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ten sonda\u017c daje spor\u0105 przewag\u0119 Rafa\u0142owi Trzaskowskiemu. Mowa o kilkunastu procentach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-30T09:42:28.097965+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-30T08:52:05+00:00",
        "description": "S\u0142awomir Mentzen nigdy nie ukrywa\u0142, \u017ce jest mi\u0142o\u015bnikiem kryptowalut. W najnowszym o\u015bwiadczeniu wycenia warto\u015b\u0107 swoich bitcoin\u00f3w na niemal 13 mln z\u0142. Ale to tylko cz\u0119\u015b\u0107 jego maj\u0105tku.",
        "id": 2805884,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/slawomir-mentzen-jest-bitcoinowym-potentatem-jest-oswiadczenie/9ejz6p6",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0142awomir Mentzen jest bitcoinowym potentatem. Jest o\u015bwiadczenie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-30T09:42:28.254124+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-30T08:44:55+00:00",
        "description": "Marcin Romanowski, pose\u0142 PiS i jeden z g\u0142\u00f3wnych oskar\u017conych w aferze dotycz\u0105cej Funduszu Sprawiedliwo\u015bci, pokaza\u0142 sw\u00f3j maj\u0105tek po ucieczce na W\u0119gry. Nie jest on zbyt poka\u017any, a z o\u015bwiadczenia znikn\u0119\u0142o m.in. 34-metrowe mieszkanie. Uwag\u0119 zwraca gigantyczne zabezpieczenie na jego koncie. To dziewi\u0119ciocyfrowa kwota.",
        "id": 2805885,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/romanowski-pokazal-majatek-po-ucieczce-na-wegry-ta-kwota-szokuje/j3gfjq8",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Romanowski pokaza\u0142 maj\u0105tek po ucieczce na W\u0119gry. Ta kwota szokuje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-30T08:38:33.017539+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-30T08:32:15+00:00",
        "description": "Dzisiaj ostatni dzie\u0144 kampanii wyborczej, w kt\u00f3rym kandydat Koalicji Obywatelskiej Rafa\u0142 Trzaskowski oraz kandydat PiS Karol Nawrocki b\u0119d\u0105 zach\u0119ca\u0107 Polak\u00f3w do g\u0142osowania na siebie ju\u017c w najbli\u017csz\u0105 niedziel\u0119. W ostatnich godzinach kampanii wpis poparcia dla Rafa\u0142a Trzaskowskiego zamie\u015bci\u0142 premier Donald Tusk. Nawi\u0105za\u0142 w nim do Niemc\u00f3w.",
        "id": 2805555,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/nietypowy-wpis-premiera-tuska-o-rafale-trzaskowskim-niemcy-sobie-jezyki-polamia/0x3vpdw",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nietypowy wpis premiera Tuska o Rafale Trzaskowskim. \"Niemcy sobie j\u0119zyki po\u0142ami\u0105\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-30T08:38:33.174551+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-30T08:17:48+00:00",
        "description": "Pracownia IPSOS na zlecenie \"19:30\" postanowi\u0142a zapyta\u0107 Polak\u00f3w, czy Karol Nawrocki jako kandydat na prezydenta RP jest niezale\u017cny od Prawa i Sprawiedliwo\u015bci. Warto przypomnie\u0107, \u017ce na pocz\u0105tku swojej kampanii Karol Nawrocki podkre\u015bla\u0142 swoj\u0105 \"obywatelsko\u015b\u0107\". Polacy nie maj\u0105 jednak w\u0105tpliwo\u015bci, \u017ce tak nie jest.",
        "id": 2805556,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/mocna-ocena-karola-nawrockiego-polacy-nie-wierza-w-jego-niezaleznosc-od-pis-sondaz/4ple9yb",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mocna ocena Nawrockiego. Polacy nie wierz\u0105 w jego niezale\u017cno\u015b\u0107 od PiS [SONDA\u017b]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-30T08:38:33.331023+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-30T08:00:53+00:00",
        "description": "Ceny w Polsce w maju 2025 r. wzros\u0142y \u015brednio w skali roku o ponad 4 proc. \u2014 wynika ze wst\u0119pnych danych zaprezentowanych w pi\u0105tek przez G\u0142\u00f3wny Urz\u0105d Statystyczny. Z punktu widzenia kupuj\u0105cych jest lepiej. Ekonomi\u015bci spodziewali si\u0119 minimalnego spowolnienia wzrostu cen w por\u00f3wnaniu z kwietniem i jest pozytywne zaskoczenie.",
        "id": 2805557,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/inflacja-w-maju-2025-co-z-cenami-przed-wyborami-prezydenckimi/068jztm",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ostatnie tak wa\u017cne dane z gospodarki przed wyborami. Co z cenami w Polsce?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-30T10:47:27.241035+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-30T08:00:00+00:00",
        "description": "Aby jednak mie\u0107 prawo do renty wdowiej, trzeba mie\u0107 przyznane prawo do renty rodzinnej lub emerytury. Mo\u017ce si\u0119 wi\u0119c okaza\u0107, \u017ce trzeba z\u0142o\u017cy\u0107 dwa wnioski. Oba mo\u017cna z\u0142o\u017cy\u0107 podczas jednej wizycie w oddziale ZUS. Je\u015bli jednak kto\u015b, nie ma prawa do renty rodzinnej, i z\u0142o\u017cy jedynie wniosek o ustalenie zbiegu \u015bwiadcze\u0144 z rent\u0105 rodzinn\u0105, to nie otrzyma tzw. renty wdowiej.",
        "id": 2806320,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/praca/renta-wdowia-niektorzy-musza-zlozyc-dwa-wnioski-sprawdz-kto/hy7evbe",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Renta wdowia ju\u017c od lipca. Bez tego jej nie dostaniesz. Sprawd\u017a, co musisz mie\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-30T08:38:33.486907+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-30T07:55:42+00:00",
        "description": "\"Rynek pracy jest w niemal w stanie r\u00f3wnowagi\" \u2014 oceniaj\u0105 eksperci BIEC. Wskazuj\u0105, \u017ce odsetek przedsi\u0119biorstw produkcyjnych zamierzaj\u0105cych w najbli\u017cszym czasie redukcje etat\u00f3w przewa\u017ca nad odsetkiem firm planuj\u0105cych zwi\u0119kszy\u0107 zatrudnienie. Z drugiej strony zmniejszy\u0142 si\u0119 nap\u0142yw nowych bezrobotnych do rejonowych urz\u0119d\u00f3w pracy.",
        "id": 2805558,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/rynek-pracy-pod-lupa-co-dalej-z-bezrobociem/cbvxpfb",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wzi\u0119li pod lup\u0119 rynek pracy z ka\u017cdej strony. Co dalej z bezrobociem?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-30T07:32:32.843363+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-30T07:15:22+00:00",
        "description": "Na bazarach mo\u017cna ju\u017c kupi\u0107 pierwsze polskie czere\u015bnie, kt\u00f3rych cena jest wyj\u0105tkowo niska. Okazuje si\u0119 jednak, \u017ce sprzedawana jest odmiana, kt\u00f3ra w\u015br\u00f3d sadownik\u00f3w nie wywo\u0142uje entuzjazmu. \"To jest psucie rynku. Zaraz pojawi\u0105 si\u0119 inne odmiany i jak nagle wyt\u0142umaczy\u0107 klientowi wzrost ceny?\" \u2014 pyta w rozmowie z o2 sadowniczka Izabela Kaczorowska. Jej zdaniem \"to strza\u0142 w kolano\".",
        "id": 2805219,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/sadowniczka-grzmi-w-sprawie-cen-czeresni-to-nie-powinno-tak-wygladac/hhw78xe",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sadowniczka w\u015bciek\u0142a na ceny czere\u015bni. \"To jest psucie rynku\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-30T07:32:33.036007+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-30T07:14:21+00:00",
        "description": "W\u0142adimir Putin mo\u017ce wys\u0142a\u0107 rosyjskie wojska na terytorium kraju NATO \u2014 ostrzega by\u0142y ameryka\u0144ski genera\u0142 i szef CIA, David Petraeus. Jego zdaniem kluczowym warunkiem b\u0119dzie to, czy dyktator odniesie sukces w Ukrainie. Wprost stwierdza, o kt\u00f3ry kraj ba\u0142tycki chodzi. \"Litwa zajmowa\u0142a wa\u017cne miejsce w jego przem\u00f3wieniach i powinni\u015bmy byli s\u0142ucha\u0107 tego o wiele bardziej uwa\u017cnie\" \u2014 m\u00f3wi by\u0142y wojskowy, cytowany przez \"Daily Mail\".",
        "id": 2805220,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/to-moze-byc-kolejny-cel-wladimira-putina-byly-szef-cia-wskazuje-kraj/vhg8g27",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "To mo\u017ce by\u0107 kolejny cel W\u0142adimira Putina. By\u0142y szef CIA wskazuje konkretny kraj",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-30T08:38:33.692142+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-30T06:46:00+00:00",
        "description": "Marta Nawrocka pochodzi z Gda\u0144ska i pracuje w Krajowej Administracji Skarbowej. Podczas kampanii wspiera m\u0119\u017ca w wy\u015bcigu o fotel prezydenta. Co wiemy o \u017conie Karola Nawrockiego, kt\u00f3ra mo\u017ce zosta\u0107 pierwsz\u0105 dam\u0105?",
        "id": 2805559,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/lifestyle/marta-nawrocka-kim-jest-zona-karola-nawrockiego-wiek-wyksztalcenie-praca-dzieci/jhl21dx",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mo\u017ce zosta\u0107 pierwsz\u0105 dam\u0105. Kim jest Marta Nawrocka?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-30T07:32:33.287021+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-30T06:41:22+00:00",
        "description": "Mikro i ma\u0142e przedsi\u0119biorstwa nie doceniaj\u0105 mo\u017cliwo\u015bci zdalnego zawierania um\u00f3w leasingu i z du\u017c\u0105 ostro\u017cno\u015bci\u0105 podchodz\u0105 do kwestii elektromobilno\u015bci \u2014 informuje w pi\u0105tkowym wydaniu \"Puls Biznesu\".",
        "id": 2805221,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/zdalne-zawieranie-umow-leasingu-firmy-zachowuja-dystans/qngerbk",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zdalne zawieranie um\u00f3w leasingu. Firmy zachowuj\u0105 dystans",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-30T07:32:33.477468+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-30T06:37:18+00:00",
        "description": "Polacy mocno zmieniaj\u0105 zdanie w sprawie Zielonego \u0141adu \u2014 wynik z najnowszego sonda\u017cu pracowni Opinia24 dla Radia ZET. Sztaby Karola Nawrockiego i Rafa\u0142a Trzaskowskiego wykorzystuj\u0105 temat do prowadzenia kampanii \u2014 zauwa\u017ca stacja.",
        "id": 2805222,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/zielony-lad-zaskakujaca-zmiana-zdania-wsrod-polakow-sondaz/c56drp6",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zielony \u0141ad? Zaskakuj\u0105ca zmiana zdania w\u015br\u00f3d Polak\u00f3w [SONDA\u017b]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-30T06:23:26.587320+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-30T06:17:28+00:00",
        "description": "Pi\u0105tek to ostatni dzie\u0144 przed rozpoczynaj\u0105c\u0105 si\u0119 w sobot\u0119 cisz\u0105 wyborcz\u0105 i ostatnia szansa na publikacj\u0119 sonda\u017cy. Z najnowszego badania IBRiS dla Polsat News wynika, \u017ce w drugiej turze Rafa\u0142 Trzaskowski pokonuje Karola Nawrockiego",
        "id": 2804937,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/piatkowy-sondaz-wyborczy-roznica-minimalna/t090h4h",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pi\u0105tkowy sonda\u017c wyborczy. R\u00f3\u017cnica minimalna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-30T06:23:26.744205+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-30T06:13:27+00:00",
        "description": "Gdyby w najbli\u017csz\u0105 niedziel\u0119 odby\u0142y si\u0119 wybory do Sejmu, Trzecia Droga znalaz\u0142aby si\u0119 pod progiem wyborczym. Po samodzielnym starcie do parlamentu dosta\u0142aby si\u0119 Partia Razem \u2013 wynika z najnowszego sonda\u017cu pracowni Opinia24 dla RMF FM.",
        "id": 2804938,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/ostatnia-prosta-kampanii-i-nowy-sondaz-partyjny-trzecia-droga-ostro-w-dol/yvyww5r",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ostatnia prosta kampanii i nowy sonda\u017c partyjny. Trzecia Droga ostro w d\u00f3\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-30T06:23:26.899629+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-30T06:10:14+00:00",
        "description": "Rotacja na stanowiskach CEO ro\u015bnie, a znalezienie nowych lider\u00f3w mo\u017ce by\u0107 coraz trudniejsze. W wielu firmach dosz\u0142o do \"za\u0142amania \u015bcie\u017cki rozwoju przyw\u00f3dztwa\". B\u0142\u0119dy w planowaniu sukcesji, sk\u0142onno\u015b\u0107 do zmiany pracy i ci\u0119cia na \u015brednim szczeblu zarz\u0105dzania utrudniaj\u0105 znalezienie odpowiednich kandydat\u00f3w.",
        "id": 2804939,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/praca/kryzys-sukcesji-na-najwyzszych-stanowiskach-nikt-nie-chce-zastapic-starych-prezesow/650np85",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Brakiem lojalno\u015bci firmy wpakowa\u0142y si\u0119 w problemy. Nikt nie chce zast\u0105pi\u0107 starych prezes\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-30T06:23:27.055140+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-30T05:25:46+00:00",
        "description": "Rosja pozostaje znacz\u0105cym dostawc\u0105 gazu p\u0142ynnego do Polski, wynika z danych zebranych przez Polsk\u0105 Organizacj\u0119 Gazu P\u0142ynnego (POGP) \u2013 czytamy w pi\u0105tkowym wydaniu \"Pulsu Biznesu\".",
        "id": 2804940,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/polska-nadal-importuje-gaz-z-rosji-niepokojace-dane/97kslpy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska nadal importuje gaz z Rosji. Niepokoj\u0105ce dane",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-30T05:18:25.833200+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-30T05:03:15+00:00",
        "description": "Poznaj kurs japo\u0144skiego jena na dzie\u0144 30 maja 2025. Jen jest jedn\u0105 z g\u0142\u00f3wnych walut rezerwowych \u015bwiata, dlatego ma znaczenie dla \u015bwiatowej gospodarki. Jednak jego kurs interesuje tak\u017ce podr\u00f3\u017cuj\u0105cych do Japonii w celach turystycznych. \u2028Z tego powodu pokazujemy obecny kurs waluty, jak te\u017c zmiany kursu jena w perspektywie dziennej i tygodniowej.",
        "id": 2804635,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-jena-japonskiego-dzisiaj-po-ile-jest-jen-japonski-30-maja-2025-r/3q2mnzy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs JPY/PLN 30 maja 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-30T05:18:25.989657+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-30T05:03:07+00:00",
        "description": "Przedstawiamy notowania aktualnego kursu waluty euro z dnia 30 maja 2025 . Wczoraj wynosi\u0142 on: 4,2406\u00a0z\u0142. Od kursu uzale\u017cnione s\u0105 ceny importowanych towar\u00f3w oraz us\u0142ug. Obecnie euro jest walut\u0105 obowi\u0105zuj\u0105c\u0105 w 20 pa\u0144stwach cz\u0142onkowskich Unii Europejskiej, a tak\u017ce kilku, kt\u00f3re nie s\u0105 jej cz\u0142onkami.",
        "id": 2804636,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-euro-dzisiaj-po-ile-jest-euro-30-maja-2025-r/cq6h5mx",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs EUR/PLN 30 maja 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-30T05:18:26.145211+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-30T05:03:03+00:00",
        "description": "Zobacz aktualne notowania waluty USD. Pokazujemy, jak zmienia si\u0119 kurs ameryka\u0144skiej waluty w stosunku do polskiej z\u0142ot\u00f3wki. Czy PLN umacnia si\u0119, czy s\u0142abnie? Wczoraj kurs USD wynosi\u0142 3,7287\u00a0z\u0142.",
        "id": 2804637,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-dolara-amerykanskiego-dzisiaj-po-ile-jest-dolar-amerykanski-30-maja-2025-r/b7ndzwb",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs USD/PLN 30 maja 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-30T05:18:26.300711+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-30T05:02:55+00:00",
        "description": "Poznaj bie\u017c\u0105cy kurs franka szwajcarskiego oraz zmian\u0119 warto\u015bci CHF dzie\u0144 do dnia, a tak\u017ce tydzie\u0144 do tygodnia. Jakim zmianom uleg\u0142 frank w tym okresie? Czy op\u0142aca si\u0119 dzi\u015b wymieni\u0107 franki na z\u0142ot\u00f3wki? Ten artyku\u0142 pomo\u017ce Ci podj\u0105\u0107 decyzj\u0119. Wczorajszy kurs CHF/PLN to 4,5318\u00a0z\u0142.",
        "id": 2804638,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-franka-szwajcarskiego-dzisiaj-po-ile-jest-frank-szwajcarski-30-maja-2025-r/s6vrx4e",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs CHF/PLN 30 maja 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-30T05:18:26.508779+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-30T05:02:51+00:00",
        "description": "W tym artykule znajduj\u0105 si\u0119 informacje o bie\u017c\u0105cym kursie funta brytyjskiego 30 maja 2025. Wczorajszy wynosi\u01425,0321\u00a0z\u0142, jak zmieni\u0142 si\u0119 dzi\u015b? Sprawdzisz poni\u017cej.",
        "id": 2804639,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-funtow-brytyjskich-dzisiaj-po-ile-jest-funt-brytyjski-30-maja-2025-r/fpz4bst",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs GBP/PLN 30 maja 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-30T05:18:26.663870+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-30T05:02:43+00:00",
        "description": "Prezentujemy aktualne notowania kursu korony czeskiej z 30 maja 2025. Kurs CZK z wczoraj wynosi\u0142 0,1700\u00a0z\u0142. Sprawd\u017a, czy obecnie nasza waluta zyskuje, czy traci na warto\u015bci.",
        "id": 2804640,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-korony-czeskiej-dzisiaj-po-ile-jest-korona-czeska-30-maja-2025-r/w2pv7lr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs CZK/PLN 30 maja 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-30T05:18:26.820493+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-30T05:02:40+00:00",
        "description": "Pokazujemy bie\u017c\u0105ce notowania kursu korony norweskiej oraz zmiany kursu w uj\u0119ciu dziennym. Wczoraj kurs NOK wynosi\u0142 0,3679\u00a0z\u0142. Dzisiejsz\u0105 zmian\u0119 sprawdzisz w poni\u017cszym artykule.",
        "id": 2804641,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-korony-norweskiej-dzisiaj-po-ile-jest-korona-norweska-30-maja-2025-r/4j03w2k",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs NOK/PLN 30 maja 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-30T05:18:26.980059+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-30T05:02:31+00:00",
        "description": "Je\u015bli chcesz pozna\u0107 aktualny kurs korony szwedzkiej, to jeste\u015b we w\u0142a\u015bciwym miejscu. Tutaj znajdziesz bie\u017c\u0105ce notowania SEK i sprawdzisz, czy polski z\u0142oty umacnia si\u0119, czy s\u0142abnie wzgl\u0119dem szwedzkiej waluty. Wczorajszy kurs wynosi\u0142 0,3854\u00a0z\u0142.",
        "id": 2804642,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-korony-szwedzkiej-dzisiaj-po-ile-jest-korona-szwedzka-30-maja-2025-r/xqs6rw3",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs SEK/PLN 30 maja 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-30T05:18:27.136555+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-30T05:02:28+00:00",
        "description": "Je\u015bli potrzebujesz informacji o kursie korony du\u0144skiej, jeste\u015b we w\u0142a\u015bciwym miejscu. W tym artykule znajdziesz bie\u017c\u0105ce notowania DKK. B\u0119dziesz m\u00f3g\u0142 sprawdzi\u0107, czy polski z\u0142oty umacnia si\u0119, czy s\u0142abnie wzgl\u0119dem du\u0144skiej waluty.",
        "id": 2804643,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-korony-dunskiej-dzisiaj-po-ile-jest-korona-dunska-30-maja-2025-r/pxw32px",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs DKK/PLN 30 maja 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-30T05:18:27.292019+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-30T05:02:19+00:00",
        "description": "Poznaj bie\u017c\u0105ce notowanie kursu w\u0119gierskiego forinta wraz ze zmianami w odniesieniu dziennym i tygodniowym. Poni\u017csze dane dotycz\u0105 kursu HUF na dzie\u0144 30 maja 2025. Czy z\u0142oty wzmacania si\u0119, czy traci? Pokazujemy to na wykresie i w danych poni\u017cszego artyku\u0142u.",
        "id": 2804644,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-forinta-wegierskiego-dzisiaj-po-ile-jest-forint-wegierski-30-maja-2025-r/2yje68w",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs HUF/PLN 30 maja 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-30T05:18:27.447797+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-30T05:02:16+00:00",
        "description": "Oto bie\u017c\u0105cy kurs liry tureckiej. Poznaj wahania waluty Turcji w uj\u0119ciu dziennym, a tak\u017ce tygodniowym. Aktualny kurs liry warto pozna\u0107 m.in. przed wyjazdem na wakacje do jednego z tureckich kurort\u00f3w.",
        "id": 2804645,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-liry-turckiej-dzisiaj-po-ile-jest-lira-turecka-30-maja-2025-r/htgxwxg",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs TRY/PLN 30 maja 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-30T05:18:27.603365+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-30T04:57:24+00:00",
        "description": "Ju\u017c 1 czerwca wejdzie w \u017cycie nowa ustawa o rynku pracy i s\u0142u\u017cbach zatrudnienia. Ma ona uszczelni\u0107 system, zwi\u0119kszy\u0107 transparentno\u015b\u0107 i wyeliminowa\u0107 nadu\u017cycia, zw\u0142aszcza w kontek\u015bcie zatrudniania cudzoziemc\u00f3w i omijania przepis\u00f3w kontrolnych \u2014 pisze radca prawny Karolina Kanclerz z kancelarii PCS Paruch, Chru\u015bciel Schiffter St\u0119pie\u0144 Kanclerz. Reforma ma te\u017c charakter systemowy \u2013 porz\u0105dkuje wiele obowi\u0105zk\u00f3w formalnych i dostosowuje je do obecnych reali\u00f3w gospodarczych i kontrolnych.",
        "id": 2804646,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/praca/reforma-zatrudnienia-jakie-zmiany-czekaja-agencje-pracy-tymczasowej/gczkqhy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rewolucja na rynku pracy. Oto 10 kluczowych zmian dla agencji zatrudnienia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-30T05:18:27.759521+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-30T04:55:30+00:00",
        "description": "Prezydent USA Donald Trump skrytykowa\u0142 w czwartek decyzj\u0119 Federalnego S\u0105du ds. Handlu Mi\u0119dzynarodowego, kt\u00f3ry dzie\u0144 wcze\u015bniej uzna\u0142, \u017ce prezydent USA przekroczy\u0142 swe pe\u0142nomocnictwa, nak\u0142adaj\u0105c dodatkowe c\u0142a na wiele kraj\u00f3w. Wyrazi\u0142 nadziej\u0119, \u017ce S\u0105d Najwy\u017cszy uchyli t\u0119 decyzj\u0119. Wspomnia\u0142 r\u00f3wnie\u017c o pracy Elona Muska dla rz\u0105du USA.",
        "id": 2804647,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/sad-federalny-usa-zdecydowal-o-clach-jest-reakcja-donalda-trumpa/3vs5f9n",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0105d federalny USA zdecydowa\u0142 o c\u0142ach. Jest reakcja Donalda Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-30T05:18:27.915663+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-30T04:55:00+00:00",
        "description": "Co dziesi\u0105ty z pierwszej setki najbogatszych Polak\u00f3w wp\u0142aca\u0142 datki na kampani\u0119 prezydenck\u0105 jednego z dw\u00f3ch g\u0142\u00f3wnych kandydat\u00f3w. Poza jednym wszyscy dofinansowali komitet Rafa\u0142a Trzaskowskiego. Szczeg\u00f3lne zaanga\u017cowanie wykaza\u0142y osoby zarz\u0105dzaj\u0105ce i w\u0142a\u015bciciele polskiego giganta rynku gier wideo, czyli CD Projekt \u2014 wynika z analizy Business Insidera.",
        "id": 2804648,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/polityka/wplyw-miliarderow-na-kampanie-wyborcza-trzaskowski-wygrywa-wsrod-100-najbogatszych/40jegg9",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wp\u0142aty na kampanie Trzaskowskiego i Nawrockiego. Miliarderzy z listy 100 Forbesa maj\u0105 faworyta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-30T06:23:27.547634+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-30T04:52:00+00:00",
        "description": "Rosn\u0105ce koszty finansowania oraz spowolnienie na rynku fuzji i przej\u0119\u0107 zmuszaj\u0105 fundusze private equity do poszukiwania innowacyjnych rozwi\u0105za\u0144. Jednym z nich staj\u0105 si\u0119 transakcje typu sale-leaseback, kt\u00f3re oferuj\u0105 niezale\u017cno\u015b\u0107 od bankowego kredytowania i jednocze\u015bnie pozwalaj\u0105 na efektywne uwolnienie kapita\u0142u bez wp\u0142ywu na operacyjn\u0105 dzia\u0142alno\u015b\u0107 przedsi\u0119biorstw. Potrzebuj\u0105 \"tylko\" mocnego najemcy i atrakcyjnych nieruchomo\u015bci. Takimi s\u0105 np. wiod\u0105ce sieci handlowe.",
        "id": 2804941,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/biznes/sale-leaseback-fundusze-znalazly-sposob-na-spowolnienie-na-rynku-fuzji-i-przejec/dblnbg0",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Spowolnienie na rynku fuzji i przej\u0119\u0107. Fundusze znalaz\u0142y na to spos\u00f3b",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-30T06:23:27.702662+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-30T04:46:26+00:00",
        "description": "Sonda\u017c Og\u00f3lnopolskiej Grupy Badawczej (OGB) w przypadku pierwszej tury wybor\u00f3w prezydenckich mia\u0142 b\u0142\u0105d \u0142\u0105czny wynosz\u0105cy zaledwie 5,4 pkt proc. Oznacza to, \u017ce o w\u0142a\u015bnie taki wynik sonda\u017cownia pomyli\u0142a si\u0119 w przypadku wynik\u00f3w wszystkich kandydat\u00f3w, je\u015bli chodzi o por\u00f3wnanie do oficjalnych wynik\u00f3w PKW. Dla por\u00f3wnania inne pracownie osi\u0105ga\u0142y \u0142\u0105czne b\u0142\u0119dy na poziomie nawet 15-20 proc. Teraz najnowszy sonda\u017c OGB dla drugiej tury opublikowa\u0142a Wirtualna Polska.",
        "id": 2804942,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/najtrafniej-przewidzieli-wynik-pierwszej-tury-wyborow-teraz-wskazuja-faworyta-sondaz/l7zds2g",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Najtrafniej przewidzieli wynik pierwszej tury wybor\u00f3w. Teraz wskazuj\u0105 faworyta [SONDA\u017b]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-30T05:18:28.074732+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-30T04:46:26+00:00",
        "description": "Sonda\u017c Og\u00f3lnopolskiej Grupy Badawczej (OGB) w przypadku pierwszej tury wybor\u00f3w prezydenckich mia\u0142 b\u0142\u0105d \u0142\u0105czny wynosz\u0105cy zaledwie 5,4 pkt proc. Oznacza to, \u017ce o w\u0142a\u015bnie taki wynik sonda\u017cownia pomyli\u0142a si\u0119 w przypadku wynik\u00f3w wszystkich kandydat\u00f3w, je\u015bli chodzi o por\u00f3wnanie do oficjalnych wynik\u00f3w PKW. Dla por\u00f3wnania inne pracownie osi\u0105ga\u0142y \u0142\u0105czne b\u0142\u0119dy na poziomie nawet 15-20 proc. Teraz najnowszy sonda\u017c OGB dla drugiej tury opublikowa\u0142a Wirtualna Polska.",
        "id": 2804649,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/najtrafniej-przewidzieli-wynik-pierwszej-tury-wyborow-prezydenckich-teraz-wskazuja/l7zds2g",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Najtrafniej przewidzieli wynik pierwszej tury wybor\u00f3w. Teraz wskazuj\u0105 faworyta [SONDA\u017b]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-30T05:18:28.252144+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-30T04:26:24+00:00",
        "description": "\u2014 Nie mieli\u015bmy w historii \u2014 chyba poza Stanis\u0142awem Tymi\u0144skim, kt\u00f3rego przesz\u0142o\u015b\u0107 by\u0142a niejasna \u2014 kandydata, kt\u00f3ry ma tak\u0105, a nie inn\u0105 biografi\u0119 indywidualn\u0105 \u2014 oceni\u0142a kandydatur\u0119 Karola Nawrockiego w programie \"Onet Rano Finansowo\" prof. Ewa Marciniak, szefowa Centrum Badania Opinii Spo\u0142ecznej.",
        "id": 2804650,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/karol-nawrocki-jak-stanislaw-tyminski-politolozka-nieudany-eksperyment/7l0n32l",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Karol Nawrocki jak Stanis\u0142aw Tymi\u0144ski? Politolo\u017cka: nieudany eksperyment",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-30T05:18:28.408570+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-30T04:21:32+00:00",
        "description": "Zwiedzi\u0142am ponad 20 kraj\u00f3w Europy, gdzie zawsze pr\u00f3bowa\u0142am lokalnych potraw. Powiem wam m.in., w kt\u00f3rym mie\u015bcie serwuj\u0105 najlepsz\u0105 pizz\u0119, makaron i lody we W\u0142oszech, a tak\u017ce gdzie zjecie najlepsze fish and chips w Wielkiej Brytanii.",
        "id": 2804651,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/lifestyle/jadlam-w-ponad-20-krajach-europy-oto-piec-miast-o-ktorych-nie-moge-przestac-myslec/l13pwk5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jad\u0142am w ponad 20 krajach Europy. Oto pi\u0119\u0107 miast, o kt\u00f3rych nie mog\u0119 przesta\u0107 my\u015ble\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-30T05:18:28.566092+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-30T04:13:00+00:00",
        "description": "Pod koniec czerwca mo\u017ce doj\u015b\u0107 do du\u017cej transakcji w firmie jednego z polskich miliarder\u00f3w. W naszym zestawieniu znalaz\u0142y si\u0119 te\u017c dwie raciborskie firmy, kt\u00f3re warto obserwowa\u0107, a do kt\u00f3rych pomocn\u0105 d\u0142o\u0144 wyci\u0105ga pa\u0144stwo. S\u0105 te\u017c duzi gracze, kt\u00f3rzy chc\u0105 si\u0119gn\u0105\u0107 po coraz wi\u0119ksze pieni\u0105dze p\u0142yn\u0105ce w kierunku bran\u017cy zbrojeniowej. Na wskazanych sp\u00f3\u0142kach gie\u0142dowi gracze mog\u0105 zar\u00f3wno sporo zyska\u0107, jak i straci\u0107.",
        "id": 2804652,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/wiadomosci/szesc-spolek-ktore-warto-miec-na-radarze-w-czerwcu-2025-duzo-sie-dzieje-lista/bf28kt2",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sze\u015b\u0107 sp\u00f3\u0142ek, kt\u00f3re warto mie\u0107 na radarze w czerwcu. Du\u017co si\u0119 wok\u00f3\u0142 nich dzieje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-30T03:08:23.850849+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-30T02:53:00+00:00",
        "description": "S\u0105 regiony, kt\u00f3re niemal na pewno wygra Rafa\u0142 Trzaskowski \u2014 jak Pomorze Zachodnie czy woj. lubuskie. Karol Nawrocki z kolei zapewne \"we\u017amie\" Podlasie czy Podkarpacie. Ale mamy te\u017c polski \"swing state\" i jednocze\u015bnie \"klas\u0119 \u015bredni\u0105\" w\u015br\u00f3d polskich region\u00f3w \u2014 woj. \u0142\u00f3dzkie. Le\u017cy ono po\u015brodku Polski \u2014 zar\u00f3wno dos\u0142ownie, jak i pod wzgl\u0119dem jako\u015bci \u017cycia oraz rozwoju gospodarczego. To mieszka\u0144cy tego wojew\u00f3dztwa mog\u0105 rozstrzygn\u0105\u0107, kto zasi\u0105dzie w Pa\u0142acu Prezydenckim.",
        "id": 2804099,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/oto-polski-swing-state-to-tu-moze-rozstrzygnac-sie-ii-tura/fpf44rb",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ten region zdecyduje o wyborach. To \"klasa \u015brednia\" w\u015br\u00f3d wojew\u00f3dztw",
        "vote": 0
    }
]