[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-27T21:40:51.373193+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-27T20:03:19+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/e101d12f7957bfdef0409e0e67dacba595688c06b9ea5f14d46f387f6268c997,w104h74.jpg\"/><br/> Ministerstwo Finans\u00f3w nie wyrazi\u0142o zgody na emisj\u0119 specjalnych obligacji dla g\u00f3rnictwa opiewaj\u0105cych na kwot\u0119 2,5 mld z\u0142. Oznacza to, \u017ce w przysz\u0142ym roku do wydobycia w\u0119gla kamiennego bud\u017cet dop\u0142aci tylko 5,5 mld z\u0142. Obecnie dop\u0142acamy do sektora 9 mld z\u0142 w skali 2025 roku.",
        "id": 3679676,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7800739/minister-finansow-nie-bedzie-dodatkowych-2-5-mld-zl-dla-gornictwa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/e101d12f7957bfdef0409e0e67dacba595688c06b9ea5f14d46f387f6268c997,w104h74.jpg",
        "title": "Minister finans\u00f3w: nie b\u0119dzie dodatkowych 2,5 mld z\u0142 dla g\u00f3rnictwa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-27T18:11:47.897423+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-27T16:55:59+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/3200719e4af063f9cbefc4d55a9cee61f37e6ecd2a97fc4d8e0ca2c760963e20.png\"/><br/> wyborcza: 108 tys. z\u0142 miesi\u0119cznie dla lekarza za prac\u0119 na SOR. \"To zaczyna przypomina\u0107 dzia\u0142ania mafijne\"",
        "id": 3678760,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7800651/108-tys-zl-miesiecznie-dla-lekarza-to-zaczyna-przypominac-mafie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/3200719e4af063f9cbefc4d55a9cee61f37e6ecd2a97fc4d8e0ca2c760963e20.png",
        "title": "108 tys. z\u0142 miesi\u0119cznie dla lekarza. \"To zaczyna przypomina\u0107 mafi\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-27T19:18:54.375645+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-27T14:41:02+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/c8f1a5dc30fe34adda29ae93e01b2c30948af0d5cdb2cf9e159149354bfbcf37,w104h74.jpg\"/><br/> Rodzice boj\u0105 si\u0119 posy\u0142a\u0107 swoje dzieci same do szko\u0142y przy ul. Astronaut\u00f3w. Dlaczego? Bo mog\u0105 zosta\u0107 rozjechane przez innych rodzic\u00f3w, co musz\u0105 pod samo wej\u015bcie. To nie jest miejsce, w kt\u00f3rym s\u0142u\u017cby robi\u0105 sobie zdj\u0119cia do akcji bezpieczn\u0105 drog\u0105 do szko\u0142y.",
        "id": 3679069,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7800577/nie-radze-sobie-na-jezdni-wiec-zejdz-z-chodnika",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/c8f1a5dc30fe34adda29ae93e01b2c30948af0d5cdb2cf9e159149354bfbcf37,w104h74.jpg",
        "title": "Nie radz\u0119 sobie na jezdni, wi\u0119c zejd\u017a z chodnika",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-27T23:53:01.552520+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-27T13:12:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/15c8dc47ed3be902d20faf2b9e0db981cdfeb57e6daf75ce5cc8a6abd6f940a8,w104h74.jpg\"/><br/> Wadliwy rozrusznik w autach BMW z lat 2015-2021. Mo\u017ce doj\u015b\u0107 do po\u017caru. BMW zaleca, by do czasu naprawy nie parkowa\u0107 samochod\u00f3w w gara\u017cach ani w pobli\u017cu budynk\u00f3w. Samochody mog\u0105 si\u0119 bowiem zapali\u0107 r\u00f3wnie\u017c podczas postoju.",
        "id": 3680102,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7800537/300-tysiecy-bmw-moze-sie-zapalic-jest-apel-by-nie-parkowac-w-garazach",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/15c8dc47ed3be902d20faf2b9e0db981cdfeb57e6daf75ce5cc8a6abd6f940a8,w104h74.jpg",
        "title": "300 tysi\u0119cy BMW mo\u017ce si\u0119 zapali\u0107. Jest apel, by nie parkowa\u0107 w gara\u017cach.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-27T16:02:48.436832+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-27T12:52:03+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/0c9cc6dd8024074c7239fe4e19f7eafd8ca139d57f8bde9a37c09e65e2ea3a82,w104h74.jpg\"/><br/> Rolnik spod Trzebnicy zosta\u0142 sam z 11 tonami \u015bliwek. Klient zam\u00f3wi\u0142, ale nie odebra\u0142. Rok ci\u0119\u017ckiej pracy, tysi\u0105ce z\u0142otych wydane na zbi\u00f3r i dramat cz\u0142owieka, kt\u00f3ry zosta\u0142 z tym wszystkim sam.Prosz\u0119 o RT\u015aliwki le\u017c\u0105 w skrzynkach, gotowe wystarczy przyjecha\u0107 do W\u0119grzynowa k. Trzebnicy (25 minut od Wroc",
        "id": 3678096,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7800523/prosba-o-pomoc",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/0c9cc6dd8024074c7239fe4e19f7eafd8ca139d57f8bde9a37c09e65e2ea3a82,w104h74.jpg",
        "title": "Pro\u015bba o pomoc",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-27T21:40:51.768309+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-27T12:41:24+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/2dc7ecd1ea0f8bc0f83b0bb132e54f86fc25c3d1941f9e08018b32b9ae1a54f3,w104h74.jpg\"/><br/> Brazylia wprowadza zakaz loot box\u00f3w dla niepe\u0142noletnich od marca 2026 roku. Prezydent Lula podpisa\u0142 ustaw\u0119 chroni\u0105c\u0105 m\u0142odych graczy.",
        "id": 3679677,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7800517/koniec-hazardu-w-grach-brazylia-banuje-loot-boxy-dla-niepelnoletnich",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/2dc7ecd1ea0f8bc0f83b0bb132e54f86fc25c3d1941f9e08018b32b9ae1a54f3,w104h74.jpg",
        "title": "Koniec hazardu w grach? Brazylia banuje loot boxy dla niepe\u0142noletnich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-27T16:02:48.705473+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-27T12:30:38+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/d23031a2b2928fb382c42b68576ee001920e3c589ed0f070893a12e97d005664,w104h74.jpg\"/><br/> Ale akcja pod Wroc\u0142awiem! Ludzie ruszyli na pomoc oszukanemu przez kontrahenta rolnikowi, kt\u00f3ry zosta\u0142 z 11 tonami \u015bliwek. Po \u015bliwki do wsi W\u0119grzyn\u00f3w ko\u0142o Trzebnicy (25 minut autem z Wroc\u0142awia) mo\u017cna przyje\u017cd\u017ca\u0107 przez ca\u0142\u0105 sobot\u0119 i ca\u0142\u0105 niedziel\u0119. Kosztuj\u0105 \"co \u0142aska\".",
        "id": 3678097,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7800513/rolnik-oszukany-przez-kontrahenta-potrzebuje-pomocy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/d23031a2b2928fb382c42b68576ee001920e3c589ed0f070893a12e97d005664,w104h74.jpg",
        "title": "Rolnik oszukany przez kontrahenta potrzebuje pomocy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-27T14:54:12.188862+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-27T12:25:53+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/cdf5257563dbb4dcf90672cce93b5f2c7ce389d81580d30579e9a0d495fedcbd,w104h74.jpg\"/><br/> Min\u0119\u0142y 4 miesi\u0105ce, odk\u0105d latarnia w Nowego Targu spad\u0142a na przechodz\u0105c\u0105 staruszk\u0119. Ugody brak, odszkodowania brak, odpowiedzialnych nie ma. Miasto zd\u0105\u017cy\u0142o ju\u017c wymieni\u0107 cz\u0119\u015b\u0107 zardzewia\u0142ych latarni.",
        "id": 3677780,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7800509/po-ataku-latarni-otrzymala-kwiaty-i-slodycze-za-zeby-musi-zaplacic-sama",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/cdf5257563dbb4dcf90672cce93b5f2c7ce389d81580d30579e9a0d495fedcbd,w104h74.jpg",
        "title": "Po ataku latarni otrzyma\u0142a kwiaty i s\u0142odycze, za z\u0119by musi zap\u0142aci\u0107 sama",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-27T21:40:50.886737+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-27T11:42:18+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/6525e6896661f9cec4a15c909d3ca0b34a9c912bf64779cd51398b0f3a34f633.png\"/><br/> W parkingu w Bia\u0142ymstoku wyl\u0105dowa\u0142 balon za\u0142adowany papierosami bez akcyzy. Drugi odnaleziono w pobliskiej miejscowo\u015bci.",
        "id": 3679674,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7800477/na-bialostockim-parkingu-wyladowal-balon-przemytnikow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/6525e6896661f9cec4a15c909d3ca0b34a9c912bf64779cd51398b0f3a34f633.png",
        "title": "Na bia\u0142ostockim parkingu wyl\u0105dowa\u0142 balon przemytnik\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-27T17:05:22.812009+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-27T10:16:50+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/fcb12dbbde00804c99f58dbcdc2e38887fa3ec67279e83e591d430db331cc7f3,w104h74.jpg\"/><br/> W Parku Wodnym w Ostro\u0142\u0119ce dosz\u0142o do kolejnego incydentu ka\u0142owego! Tym razem w niecce rekreacyjnej. Niedawno zamkni\u0119ty by\u0142 z tego samego powodu basen sportowy.",
        "id": 3678423,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7800437/cos-niebywalego-kolejny-incydent-kalowy-w-parku-wodnym-w-ostrolece",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/fcb12dbbde00804c99f58dbcdc2e38887fa3ec67279e83e591d430db331cc7f3,w104h74.jpg",
        "title": "Co\u015b niebywa\u0142ego! Kolejny \"incydent ka\u0142owy\" w parku wodnym w Ostro\u0142\u0119ce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-27T21:40:50.460994+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-27T10:11:04+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/40c34ef7b8fcb34d02050b38953d2f8fc179759a1c45a7465fffe075c4d350d6,w104h74.jpg\"/><br/> W woj. lubuskim, przy granicy z Niemcami, spad\u0142y ulotki Bundeswehry podaje \"Gazeta Lubuska\". Na pojedynczej kartce zna",
        "id": 3679673,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7800429/niemieckie-wojsko-rozrzucilo-ulotki-na-terytorium-polski-jest-apel-do-osob-kto",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/40c34ef7b8fcb34d02050b38953d2f8fc179759a1c45a7465fffe075c4d350d6,w104h74.jpg",
        "title": "Niemieckie wojsko rozrzuci\u0142o ulotki na terytorium Polski. Jest apel do os\u00f3b, kt\u00f3",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-27T12:42:23.464903+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-27T10:03:16+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/b43a729b42c826abfae0d8f62d17100d6058f17578e184bfcc418443bd977ac2,w104h74.jpg\"/><br/> Cen\u00f3wki w polskich sklepach coraz cz\u0119\u015bciej pojawiaj\u0105 si\u0119 kontrowersje zwi\u0105zane z prezentacj\u0105 cen produkt\u00f3w. Klienci skar",
        "id": 3677111,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7800421/cenowki-w-polskich-sklepach-manipulacja-czy-nieswiadome-wprowadzenie-w-blad",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/b43a729b42c826abfae0d8f62d17100d6058f17578e184bfcc418443bd977ac2,w104h74.jpg",
        "title": "Cen\u00f3wki w polskich sklepach: manipulacja czy nie\u015bwiadome wprowadzenie w b\u0142\u0105d?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-27T19:18:54.210541+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-27T09:56:05+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/20b6adda8d727b9c62a843c3b59573cddebf64e312c04a3e62ff88addfb745b5,w104h74.jpg\"/><br/> Co najmniej czworo obywateli Rosji otrzyma\u0142o obywatelstwo Serbii, mimo \u017ce podlegali sankcjom Wielkiej Brytanii i Kanady poinformowa\u0142 w pi\u0105tek portal BIRN (Balkan Investigative Reporting Network).",
        "id": 3679068,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7800419/troje-menedzerow-rosyjskiego-gazpromu-otrzymalo-serbskie-paszporty",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/20b6adda8d727b9c62a843c3b59573cddebf64e312c04a3e62ff88addfb745b5,w104h74.jpg",
        "title": "Troje mened\u017cer\u00f3w rosyjskiego Gazpromu otrzyma\u0142o serbskie paszporty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-27T18:11:47.424932+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-27T08:34:35+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/e211d4096ca076543ba60ec45a0026a1da1df1875095cd91bff89db2274c7e91,w104h74.jpg\"/><br/> Wed\u0142ug komentarzy w serwisie GoWork.pl Allegro zarz\u0105dzi\u0142o powr\u00f3t do biur na 4 dni w tygodniu, zostawiaj\u0105c mo\u017cliwo\u015b\u0107 pracy zdalnej raz w tygodniu. Pracownicy w kometarzach nie szcz\u0119dz\u0105 gorzkich s\u0142\u00f3w pod adresem prezesa, a ocena firmy wynosi ju\u017c 1.8 i wci\u0105\u017c spada",
        "id": 3678759,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7800393/dramat-pracownikow-allegro-musza-wrocic-do-biur",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/e211d4096ca076543ba60ec45a0026a1da1df1875095cd91bff89db2274c7e91,w104h74.jpg",
        "title": "Dramat pracownik\u00f3w Allegro. Musz\u0105 wr\u00f3ci\u0107 do biur",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-27T09:22:22.405148+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-27T06:25:50+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/0c85486014bfd9d074150883c95f1b324ca4007b076bea579177366534a47a47,w104h74.jpg\"/><br/> Pewien w\u0142a\u015bciciel DS 7 Crossback 1.5 BlueHDi z 2019 roku zmaga\u0142 si\u0119 ze znan\u0105 wad\u0105 fabryczn\u0105 silnika. Przy przebiegu 134",
        "id": 3676284,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7800365/stellantis-polska-odmowil-zwrotu-kosztow-naprawy-wady-fabrycznej-silnika-w-aso",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/0c85486014bfd9d074150883c95f1b324ca4007b076bea579177366534a47a47,w104h74.jpg",
        "title": "Stellantis Polska odm\u00f3wi\u0142 zwrotu koszt\u00f3w naprawy wady fabrycznej silnika w ASO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-27T21:40:51.105868+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-27T02:09:44+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/126e48f8c0b43f2594af3994dc2b64cd50d63bd0bc1b1537adb8349e77cfe8d7.webp\"/><br/> WTEM! Minister \u015arodowiska podpisa\u0142a rozporz\u0105dzenie po prostu wykre\u015blaj\u0105ce 5 gatunk\u00f3w ptak\u00f3w z listy \u0142ownych. Bez ogl\u0105dania si\u0119 na PSL, bez jakich\u015b targ\u00f3w \"ptaki za \u0142osie\". Czyli jednak mo\u017cna pokaza\u0107 my\u015bliwym, \u017ce to jednak rz\u0105d rz\u0105dzi. Zakaz polowania na ptaki b\u0119dzie obowi\u0105zywa\u0142 od pocz\u0105tku 2026 r.",
        "id": 3679675,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7800351/koniec-polowan-na-piec-gatunkow-ptakow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/126e48f8c0b43f2594af3994dc2b64cd50d63bd0bc1b1537adb8349e77cfe8d7.webp",
        "title": "Koniec polowa\u0144 na pi\u0119\u0107 gatunk\u00f3w ptak\u00f3w!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-27T11:34:25.858243+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-27T00:15:22+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/148e550b077081e113c7b5ea177e74eb076ca198ce5451e0724c41426c97d66e,w104h74.jpg\"/><br/> Pom\u00f3\u017cmy ch\u0142opu, link do zbi\u00f3rki w powi\u0105zanych. W maju przeszed\u0142 skomplikowan\u0105 operacj\u0119 po tym, jak lekarze wykryli u niego rozleg\u0142ego guza m\u00f3zgu. Jego stan by\u0142 krytyczny, ale organizm judoki z Wroc\u0142awia podj\u0105\u0142 walk\u0119. Niestety straci\u0142 wzrok.",
        "id": 3676833,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7800337/dramat-reprezentanta-polski-calkowicie-stracil-wzrok",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/148e550b077081e113c7b5ea177e74eb076ca198ce5451e0724c41426c97d66e,w104h74.jpg",
        "title": "Dramat reprezentanta Polski. Ca\u0142kowicie straci\u0142 wzrok",
        "vote": 0
    }
]