[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Aleksander Kowal",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T19:46:57.416798+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T19:05:17+00:00",
        "description": "<img width=\"1600\" height=\"837\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/fizyka-predkosc.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" fetchpriority=\"high\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/fizyka-predkosc.jpg 1600w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/fizyka-predkosc-1200x628.jpg 1200w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/fizyka-predkosc-770x403.jpg 770w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/fizyka-predkosc-1536x804.jpg 1536w\" sizes=\"(max-width: 1600px) 100vw, 1600px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/fizyka-predkosc.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto\"></p>\n<p>Rotacja Terrella, nazywana czasami zjawiskiem Penrose\u2019a-Terrella, to co\u015b, co wydaje si\u0119 sta\u0107 w sprzeczno\u015bci z zasadami rz\u0105dz\u0105cymi wszech\u015bwiatem. Ma ona posta\u0107 wizualnego zniekszta\u0142cenia dotycz\u0105cego obiektu poruszaj\u0105cego si\u0119 z bardzo wysok\u0105 pr\u0119dko\u015bci\u0105 &#8211; ",
        "id": 2689895,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.chip.pl/2025/05/zjawisko-penrose-terrell-fizyka-predkosc",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 69,
        "source_url": "https://www.chip.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fizycy potwierdzili szalon\u0105 koncepcj\u0119. To zjawisko wykracza poza mo\u017cliwo\u015bci naszej wyobra\u017ani",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Joanna Marteklas",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T18:41:55.333078+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T18:04:00+00:00",
        "description": "<img width=\"1200\" height=\"606\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/Oppo-reno-14-pro-2.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" fetchpriority=\"high\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/Oppo-reno-14-pro-2.jpg 1200w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/Oppo-reno-14-pro-2-770x389.jpg 770w\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/Oppo-reno-14-pro-2.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto\"></p>\n<p>Zgodnie z zapowiedzi\u0105, Oppo zaprezentowa\u0142o dzi\u015b dwa nowe, wzmocnione smartfony ze \u015bredniej p\u00f3\u0142ki, stworzone z my\u015bl\u0105 o nagrywaniu wideo w jako\u015bci 4K przy 60 klatkach na sekund\u0119 w r\u00f3\u017cnych warunkach. Seria Oppo Reno 14 charakteryzuje si\u0119 pojemnymi bateriami i konstrukcj\u0105 zapewniaj\u0105c\u0105 stabiln\u0105 wydajno\u015b\u0107 zar\u00f3wno podczas nagrywania wideo, jak i grania. Przyjrzyjmy si\u0119 im bli\u017cej. Oppo [&#8230;]</p>",
        "id": 2689376,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.chip.pl/2025/05/seria-oppo-reno-14-premiera-specyfikacja-ceny",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 69,
        "source_url": "https://www.chip.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Seria Oppo Reno 14 zalicza premier\u0119. Producent stawia na aparaty i wytrzyma\u0142o\u015b\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Radek Kosarzycki",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T17:36:52.264622+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T16:59:00+00:00",
        "description": "<img width=\"1280\" height=\"720\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/vesta.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" fetchpriority=\"high\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/vesta.jpg 1280w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/vesta-1200x675.jpg 1200w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/vesta-770x433.jpg 770w\" sizes=\"(max-width: 1280px) 100vw, 1280px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/vesta.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto\"></p>\n<p>Grawitacja to jeden z podstawowych element\u00f3w otaczaj\u0105cej nas rzeczywisto\u015bci. Z jednej strony jej dzia\u0142anie odczuwamy na co dzie\u0144 i obserwujemy nawet w najdalszych rejonach przestrzeni kosmicznej. Z drugiej strony naukowcy mimo dekad wysi\u0142k\u00f3w wci\u0105\u017c nie s\u0105 w stanie jej dopasowa\u0107 do \u015bwiata kwantowego, aby stworzy\u0107 og\u00f3ln\u0105 teori\u0119 wszystkiego, kt\u00f3ra mog\u0142aby sp\u00f3jnie t\u0142umaczy\u0107 wszech\u015bwiat w ka\u017cdej [",
        "id": 2688828,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.chip.pl/2025/05/grawitacja-wnetrze-ksiezyca-i-westy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 69,
        "source_url": "https://www.chip.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Astronomowie zdumieni. Takiego wn\u0119trza Ksi\u0119\u017cyca i Westy nikt si\u0119 nie spodziewa\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Arkadiusz Dzierma\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T17:36:52.453424+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T16:33:00+00:00",
        "description": "<img width=\"1920\" height=\"1440\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/huawei-watch-5-102.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/huawei-watch-5-102.jpg 1920w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/huawei-watch-5-102-1200x900.jpg 1200w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/huawei-watch-5-102-1600x1200.jpg 1600w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/huawei-watch-5-102-770x578.jpg 770w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/huawei-watch-5-102-1536x1152.jpg 1536w\" sizes=\"(max-width: 1920px) 100vw, 1920px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/huawei-watch-5-102.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto\"></p>\n<p>Huawei wprowadza na rynek nowe serie zegark\u00f3w. Flagowe modele Watch 5 zyska\u0142y zupe\u0142nie nowy czujnik X-TAP, kt\u00f3ry zmienia metodyk\u0119 cz\u0119\u015bci pomiar\u00f3w parametr\u00f3w organizmu. Z k",
        "id": 2688829,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.chip.pl/2025/05/huawei-watch-5-fit-4-pro-premiera-cena-promocja",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 69,
        "source_url": "https://www.chip.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Debiutuje Huawei Watch 5 z czujnikiem X-TAP i seria Fit 4, kt\u00f3ra co\u015b nam przypomina",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Andrzej Libiszewski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T16:32:51.451624+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T16:00:00+00:00",
        "description": "<img width=\"2560\" height=\"1709\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/2_WH-1000XM6_black_withArtist.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/2_WH-1000XM6_black_withArtist.jpg 2560w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/2_WH-1000XM6_black_withArtist-1200x801.jpg 1200w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/2_WH-1000XM6_black_withArtist-1600x1068.jpg 1600w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/2_WH-1000XM6_black_withArtist-770x514.jpg 770w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/2_WH-1000XM6_black_withArtist-1536x1025.jpg 1536w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/2_WH-1000XM6_black_withArtist-2048x1367.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 2560px) 100vw, 2560px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/2_WH-1000XM6_black_withArtist.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto\"></",
        "id": 2688178,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.chip.pl/2025/05/sluchawki-sony-wh-1000xm6-dlugo-oczekiwana-premiera",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 69,
        "source_url": "https://www.chip.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0142uchawki Sony WH-1000XM6 \u2013 d\u0142ugo oczekiwana premiera",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Sebastian G\u00f3rski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T16:32:51.640766+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T15:33:00+00:00",
        "description": "<img width=\"1920\" height=\"1080\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/google-deepmind.jpeg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/google-deepmind.jpeg 1920w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/google-deepmind-1200x675.jpeg 1200w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/google-deepmind-1600x900.jpeg 1600w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/google-deepmind-770x433.jpeg 770w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/google-deepmind-1536x864.jpeg 1536w\" sizes=\"(max-width: 1920px) 100vw, 1920px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/google-deepmind.jpeg\" style=\"display: block; margin: 1em auto\"></p>\n<p>Zesp\u00f3\u0142 Google DeepMind stworzy\u0142 AlphaEvolve, zaawansowan\u0105 sztuczn\u0105 inteligencj\u0119 zdoln\u0105 do samodzielnego tworzenia nowych algorytm\u00f3w. System ten opiera si\u0119 na modelach Gemini i wykorzystuj",
        "id": 2688179,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.chip.pl/2025/05/google-deepmind-alphaevolve-ai-tworzy-nowe-algorytmy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 69,
        "source_url": "https://www.chip.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Google DeepMind stworzy\u0142 AlphaEvolve. Innowacyjne AI tworzy lepsze algorytmy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Joanna Marteklas",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T15:26:51.804825+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T15:02:00+00:00",
        "description": "<img width=\"1400\" height=\"788\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2022/03/poco-x4-pro-37.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" fetchpriority=\"high\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2022/03/poco-x4-pro-37.jpg 1400w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2022/03/poco-x4-pro-37-829x467.jpg 829w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2022/03/poco-x4-pro-37-352x198.jpg 352w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2022/03/poco-x4-pro-37-390x220.jpg 390w\" sizes=\"(max-width: 1400px) 100vw, 1400px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2022/03/poco-x4-pro-37.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto\"></p>\n<p>Xiaomi zaktualizowa\u0142o swoj\u0105 list\u0119 urz\u0105dze\u0144 zbli\u017caj\u0105cych si\u0119 do ko\u0144ca cyklu \u017cycia, a tym razem na &#8220;czarnej li\u015bcie&#8221; znalaz\u0142o si\u0119 a\u017c siedem modeli. Co istotne, dotyczy to wy\u0142\u0105cznie smartfon\u00f3w marek Redmi i POCO, obejmuj\u0105c urz\u0105dzenia z serii F, C i X od POCO, a",
        "id": 2687465,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.chip.pl/2025/05/koniec-wsparcia-dla-7-modeli-redmi-i-poco",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 69,
        "source_url": "https://www.chip.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Koniec wsparcia dla popularnych modeli Redmi i POCO. Sprawd\u017a, czy Tw\u00f3j telefon jest na li\u015bcie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Joanna Marteklas",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T15:26:52.039251+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T14:33:00+00:00",
        "description": "<img width=\"1200\" height=\"831\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/03/huawei-freebuds-6-premiera-4.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/03/huawei-freebuds-6-premiera-4.jpg 1200w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/03/huawei-freebuds-6-premiera-4-770x533.jpg 770w\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/03/huawei-freebuds-6-premiera-4.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto\"></p>\n<p>Huawei oficjalnie wprowadza do sprzeda\u017cy w Polsce swoje najnowsze bezprzewodowe s\u0142uchawki FreeBuds 6. Te douszne s\u0142uchawki TWS (True Wireless Stereo) oferuj\u0105 szereg ulepsze\u0144 w stosunku do swojego poprzednika, zachowuj\u0105c przy tym charakterystyczny kszta\u0142t kropli wody, ale z jeszcze bardziej kompaktow\u0105 konstrukcj\u0105. Przyjrzyjmy si\u0119 bli\u017cej ich specyfikacji oraz cenie w Polsce. Jak zwykle Huawei przy",
        "id": 2687466,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.chip.pl/2025/05/huawei-freebuds-6-debiutuja-w-polsce-z-atrakcyjna-oferta-przedsprzedazowa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 69,
        "source_url": "https://www.chip.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Huawei FreeBuds 6 debiutuj\u0105 w Polsce z atrakcyjn\u0105 ofert\u0105 przedsprzeda\u017cow\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Micha\u0142 Andruszkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T14:21:52.126832+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T14:00:00+00:00",
        "description": "<img width=\"1500\" height=\"1125\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/Fractal-Design-Meshify-3-Ambience-Pro-RGB-Black-TG-Light-Tint-32.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" fetchpriority=\"high\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/Fractal-Design-Meshify-3-Ambience-Pro-RGB-Black-TG-Light-Tint-32.jpg 1500w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/Fractal-Design-Meshify-3-Ambience-Pro-RGB-Black-TG-Light-Tint-32-1200x900.jpg 1200w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/Fractal-Design-Meshify-3-Ambience-Pro-RGB-Black-TG-Light-Tint-32-770x578.jpg 770w\" sizes=\"(max-width: 1500px) 100vw, 1500px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/Fractal-Design-Meshify-3-Ambience-Pro-RGB-Black-TG-Light-Tint-32.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto\"></p>\n<p>Fractal Design Meshify 3 to nowa wersja jednej z najlepszych serii obud\u00f3w na rynku. Co nowego wpro",
        "id": 2686868,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.chip.pl/2025/05/fractal-design-meshify-3-ambience-pro-rgb-black-tg-light-tint-test-recenzja-opinia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 69,
        "source_url": "https://www.chip.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Test obudowy Fractal Design Meshify 3 Ambience Pro RGB Black TG Light Tint",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Henryk Tur",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T14:21:52.317313+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T13:30:00+00:00",
        "description": "<img width=\"940\" height=\"529\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/oniux.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"oniux\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/oniux.jpg 940w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/oniux-770x433.jpg 770w\" sizes=\"(max-width: 940px) 100vw, 940px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/oniux.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto\"></p>\n<p>Ka\u017cdy kojarzy przegl\u0105dark\u0119 internetow\u0105 Tor, kt\u00f3ra s\u0142usznie uchodzi za narz\u0119dzie perfekcyjnie dbaj\u0105ce o anonimowo\u015b\u0107 oraz prywatno\u015b\u0107 u\u017cytkownika. Stoj\u0105cy za ni\u0105 Tor Project to jednak nie tylko ona. Oferuje r\u00f3wnie\u017c wiele innych, praktycznych narz\u0119dzi, a najnowszym jest Oniux. Mi\u0142o\u015bnicy Linuxa b\u0119d\u0105 zachwyceni. Oniux to narz\u0119dzie, kt\u00f3re pozwala uruchamia\u0107 dowolny program Linux przez Tor na poziomie j\u0105dra, [&#8230;]</p>",
        "id": 2686869,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.chip.pl/2025/05/oniux-najnowsze-zabezpieczenie-dla-linuxa-od-tor-project",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 69,
        "source_url": "https://www.chip.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Oniux \u2013 najnowsze zabezpieczenie dla Linuxa od Tor Project",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kacper Cembrowski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T13:16:55.441849+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T12:57:35+00:00",
        "description": "<img width=\"1920\" height=\"1280\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/11/sony-playstation-5-pro-47.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" fetchpriority=\"high\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/11/sony-playstation-5-pro-47.jpg 1920w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/11/sony-playstation-5-pro-47-1200x800.jpg 1200w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/11/sony-playstation-5-pro-47-1600x1067.jpg 1600w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/11/sony-playstation-5-pro-47-770x513.jpg 770w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/11/sony-playstation-5-pro-47-1536x1024.jpg 1536w\" sizes=\"(max-width: 1920px) 100vw, 1920px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/11/sony-playstation-5-pro-47.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto\"></p>\n<p>Sony oficjalnie og\u0142osi\u0142o rozpisk\u0119 gier, kt\u00f3re w tym miesi\u0105cu pojawi\u0105 si\u0119 w abonamentach PlayStation P",
        "id": 2686249,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.chip.pl/2025/05/playstation-plus-extra-premium-maj-2025",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 69,
        "source_url": "https://www.chip.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PlayStation Plus Extra i Premium na maj. Japo\u0144ski pocz\u0105tek wakacji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Mateusz \u0141yso\u0144",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T13:16:55.670770+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T12:56:00+00:00",
        "description": "<img width=\"1280\" height=\"853\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/05/solar-cells-594166_1280.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/05/solar-cells-594166_1280.jpg 1280w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/05/solar-cells-594166_1280-1200x800.jpg 1200w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/05/solar-cells-594166_1280-770x513.jpg 770w\" sizes=\"(max-width: 1280px) 100vw, 1280px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/05/solar-cells-594166_1280.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto\"></p>\n<p>Kolejni naukowcy podj\u0119li si\u0119 wielkiego wyzwania co do rozwi\u0105zania najwi\u0119kszego problemu materia\u0142u, kt\u00f3ry mo\u017ce raz na zawsze odmieni\u0107 panele s\u0142oneczne. Tak &#8211; mowa o wyci\u015bni\u0119ciu z perowskitu pe\u0142ni potencja\u0142u. W ci\u0105gle rozwijaj\u0105cym si\u0119 \u015bwiecie energii odnawialnej prze\u0142omy technologiczne cz\u0119sto rodz\u0105 si\u0119 na styku in\u017cynier",
        "id": 2686250,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.chip.pl/2025/05/panele-sloneczne-hybrydowe-ogniwa-perowskitowe",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 69,
        "source_url": "https://www.chip.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Narodzi\u0142 si\u0119 w sterylnej bieli laboratori\u00f3w. Ten materia\u0142 ma odmieni\u0107 panele s\u0142oneczne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Sebastian G\u00f3rski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T13:16:55.873179+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T12:33:00+00:00",
        "description": "<img width=\"1920\" height=\"1080\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/chatgpt.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/chatgpt.jpg 1920w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/chatgpt-1200x675.jpg 1200w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/chatgpt-1600x900.jpg 1600w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/chatgpt-770x433.jpg 770w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/chatgpt-1536x864.jpg 1536w\" sizes=\"(max-width: 1920px) 100vw, 1920px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/chatgpt.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto\"></p>\n<p>Firma OpenAI oficjalnie og\u0142osi\u0142a, \u017ce ich najnowszy model GPT-4.1 jest ju\u017c dost\u0119pny dla u\u017cytkownik\u00f3w subskrypcji Plus, Pro oraz Team bezpo\u015brednio w interfejsie ChatGPT. U\u017cytkownicy mog\u0105 \u0142atwo prze\u0142\u0105cza\u0107 si\u0119 mi\u0119dzy modelami poprzez rozwijane menu &#822",
        "id": 2686251,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.chip.pl/2025/05/chatgpt-gpt-4-1-platne-plany",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 69,
        "source_url": "https://www.chip.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ChatGPT dorzuca najnowszy model GPT-4.1 do p\u0142atnych plan\u00f3w. W darmowym te\u017c ma\u0142a zmiana",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Micha\u0142 Mielnik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T13:16:56.077276+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T12:30:00+00:00",
        "description": "<img width=\"1920\" height=\"1280\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/recenzja-dreame-z30-aquacycle-opinia-7.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/recenzja-dreame-z30-aquacycle-opinia-7.jpg 1920w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/recenzja-dreame-z30-aquacycle-opinia-7-1200x800.jpg 1200w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/recenzja-dreame-z30-aquacycle-opinia-7-1600x1067.jpg 1600w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/recenzja-dreame-z30-aquacycle-opinia-7-770x513.jpg 770w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/recenzja-dreame-z30-aquacycle-opinia-7-1536x1024.jpg 1536w\" sizes=\"auto, (max-width: 1920px) 100vw, 1920px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/recenzja-dreame-z30-aquacycle-opinia-7.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto\"></p>\n<p>Jeden odku",
        "id": 2686252,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.chip.pl/2025/05/dreame-z30-aquacycle-opinia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 69,
        "source_url": "https://www.chip.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sprz\u0105tanie-marzenie, a do tego z mopem? Sprawdzamy Dreame Z30 AquaCycle",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Henryk Tur",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T12:11:52.371172+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T12:00:00+00:00",
        "description": "<img width=\"2560\" height=\"1440\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/Nintendo-Switch-2.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"Nintendo Switch 2\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" fetchpriority=\"high\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/Nintendo-Switch-2.jpg 2560w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/Nintendo-Switch-2-1200x675.jpg 1200w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/Nintendo-Switch-2-1600x900.jpg 1600w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/Nintendo-Switch-2-770x433.jpg 770w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/Nintendo-Switch-2-1536x864.jpg 1536w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/Nintendo-Switch-2-2048x1152.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 2560px) 100vw, 2560px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/Nintendo-Switch-2.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto\"></p>\n<p>Dzi\u015b opublikowano pe\u0142n\u0105 specyfikacj\u0119 systemu Nintendo ",
        "id": 2685666,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.chip.pl/2025/05/nintendo-switch-2-specyfikacja-i-mozliwosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 69,
        "source_url": "https://www.chip.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nintendo Switch 2 \u2013 i ju\u017c wszystko jasne. Oto ostateczna specyfikacja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Sebastian G\u00f3rski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T12:11:52.560879+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T11:33:00+00:00",
        "description": "<img width=\"1408\" height=\"857\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/07/ROG-Ally-X-1.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/07/ROG-Ally-X-1.jpg 1408w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/07/ROG-Ally-X-1-1200x730.jpg 1200w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/07/ROG-Ally-X-1-770x469.jpg 770w\" sizes=\"(max-width: 1408px) 100vw, 1408px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/07/ROG-Ally-X-1.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto\"></p>\n<p>SteamOS, system operacyjny oparty na Linuksie stworzony przez Valve, wkracza w now\u0105 er\u0119 rozwoju. Dotychczas kojarzony g\u0142\u00f3wnie ze Steam Deckiem, wkr\u00f3tce b\u0119dzie dost\u0119pny na innych przeno\u015bnych komputerach, pocz\u0105wszy od wybranych modeli Asus ROG Ally. To znacz\u0105cy krok w kierunku stworzenia realnej alternatywy dla systemu Windows w \u015bwiecie gier. W ostatnich dniach Valve wprowadzi\u0142o ",
        "id": 2685667,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.chip.pl/2025/05/steamos-poza-steam-deck-konkurencja-windows",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 69,
        "source_url": "https://www.chip.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Valve wypycha SteamOS poza Steam Deck. Wa\u017cny krok w stron\u0119 konkurencji dla Windows",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Henryk Tur",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T11:07:51.429477+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T11:00:00+00:00",
        "description": "<img width=\"2560\" height=\"1440\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/Copilot-scaled.png\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"Copilot\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" fetchpriority=\"high\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/Copilot-scaled.png 2560w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/Copilot-1200x675.png 1200w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/Copilot-1600x900.png 1600w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/Copilot-770x433.png 770w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/Copilot-1536x864.png 1536w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/Copilot-2048x1152.png 2048w\" sizes=\"(max-width: 2560px) 100vw, 2560px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/Copilot-scaled.png\" style=\"display: block; margin: 1em auto\"></p>\n<p>Dawno, dawno temu Microsoft pozazdro\u015bci\u0142 Apple cyfrowej asystentki Siri i wprowadzi\u0142 swoj\u0105. Mia\u0142a na imi\u0119 Cortana i okaza\u0142a",
        "id": 2685223,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.chip.pl/2025/05/hej-copilot-nowa-funkcja-microsoftu-w-windows",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 69,
        "source_url": "https://www.chip.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201cHej, Copilot\u201d! Brzmi znajomo? Microsoft wraca do starego rozwi\u0105zania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Mateusz \u0141yso\u0144",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T10:01:51.696534+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T09:56:00+00:00",
        "description": "<img width=\"1704\" height=\"976\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/03/Okreslisz-go-mianem-e-bike-to-go-obrazisz.-Ta-firma-rowerowa-jest-pewna-swojej-rewolucji-6.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" fetchpriority=\"high\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/03/Okreslisz-go-mianem-e-bike-to-go-obrazisz.-Ta-firma-rowerowa-jest-pewna-swojej-rewolucji-6.jpg 1704w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/03/Okreslisz-go-mianem-e-bike-to-go-obrazisz.-Ta-firma-rowerowa-jest-pewna-swojej-rewolucji-6-1200x687.jpg 1200w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/03/Okreslisz-go-mianem-e-bike-to-go-obrazisz.-Ta-firma-rowerowa-jest-pewna-swojej-rewolucji-6-1600x916.jpg 1600w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/03/Okreslisz-go-mianem-e-bike-to-go-obrazisz.-Ta-firma-rowerowa-jest-pewna-swojej-rewolucji-6-770x441.jpg 770w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/03/Okreslisz-g",
        "id": 2684710,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.chip.pl/2025/05/proxicycle-czujnik-bezpieczenstwa-dla-rowerzystow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 69,
        "source_url": "https://www.chip.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ratunek dla rowerzyst\u00f3w. T\u0119gie g\u0142owy rozwi\u0105za\u0142y problem jazdy po mie\u015bcie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Mateusz \u0141yso\u0144",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T10:01:51.886209+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T09:00:00+00:00",
        "description": "<img width=\"1620\" height=\"1080\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/09/kosmos-niebo.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/09/kosmos-niebo.jpg 1620w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/09/kosmos-niebo-1200x800.jpg 1200w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/09/kosmos-niebo-1600x1067.jpg 1600w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/09/kosmos-niebo-770x513.jpg 770w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/09/kosmos-niebo-1536x1024.jpg 1536w\" sizes=\"(max-width: 1620px) 100vw, 1620px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/09/kosmos-niebo.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto\"></p>\n<p>Turcja s\u0142ynie z zaawansowanych dron\u00f3w lataj\u0105cych. Cz\u0119\u015b\u0107 z nich trafia do tureckiego wojska, a cz\u0119\u015b\u0107 stanowi eksportow\u0105 kart\u0119 przetargow\u0105, kt\u00f3ra buduj\u0119 pot\u0119g\u0119 pa\u0144stwa na arenie mi\u0119dzynarodowej. Tym razem wojsko kra",
        "id": 2684711,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.chip.pl/2025/05/turcja-dron-szpiegowski-baha",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 69,
        "source_url": "https://www.chip.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dotknie chmur, \u017ceby szpiegowa\u0107 wszystkich. BAHA to nowe tureckie oczy na niebie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Sebastian G\u00f3rski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T08:57:49.201222+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T08:33:00+00:00",
        "description": "<img width=\"1920\" height=\"1280\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/04/lg-oled-2025-premiera-6.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" fetchpriority=\"high\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/04/lg-oled-2025-premiera-6.jpg 1920w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/04/lg-oled-2025-premiera-6-1200x800.jpg 1200w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/04/lg-oled-2025-premiera-6-1600x1067.jpg 1600w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/04/lg-oled-2025-premiera-6-770x513.jpg 770w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/04/lg-oled-2025-premiera-6-1536x1024.jpg 1536w\" sizes=\"(max-width: 1920px) 100vw, 1920px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/04/lg-oled-2025-premiera-6.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto\"></p>\n<p>LG Display zaprezentowa\u0142o podczas konferencji SID Display Week w San Jose now\u0105 technologi\u0119 wy\u015bwietlaczy Micro LED, ",
        "id": 2684343,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.chip.pl/2025/05/lg-display-wyswietlacze-micro-led-bez-ramek",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 69,
        "source_url": "https://www.chip.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ramki s\u0105 zb\u0119dne. LG Display pokazuje, jak mog\u0105 wygl\u0105da\u0107 wy\u015bwietlacze w przysz\u0142o\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Przemys\u0142aw Dwojacki",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T08:57:49.396156+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T07:59:05+00:00",
        "description": "<img width=\"1402\" height=\"857\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/09/Outlook-1.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"Nowy Outlook dla Windows\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/09/Outlook-1.jpg 1402w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/09/Outlook-1-1200x734.jpg 1200w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/09/Outlook-1-770x471.jpg 770w\" sizes=\"(max-width: 1402px) 100vw, 1402px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/09/Outlook-1.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto\"></p>\n<p>Firma Microsoft, w pogoni za usprawnieniami, potrafi cz\u0119sto namiesza\u0107 i zepsu\u0107 co\u015b, co by\u0142o sprawne. Nie jest to dziwne, w ko\u0144cu stara si\u0119 rozwija\u0107 ka\u017cd\u0105 ze swoich us\u0142ug. Jedn\u0105 z takich us\u0142ug jest Outlook, czyli mened\u017cer informacji osobistych i program komunikacyjny. Jest dost\u0119pny jako cz\u0119\u015b\u0107 pakietu Microsoft 365 lub jako samodzielna aplikacja, umo\u017cliwia zarz\u0105dzanie po",
        "id": 2684344,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.chip.pl/2025/05/microsoft-ostrzega-przed-wlasna-aplikacja-uzytkownicy-outlooka-w-tarapatach",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 69,
        "source_url": "https://www.chip.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Microsoft ostrzega przed w\u0142asn\u0105 aplikacj\u0105. U\u017cytkownicy Outlooka w tarapatach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Aleksander Kowal",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T06:46:50.180424+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T06:27:53+00:00",
        "description": "<img width=\"1500\" height=\"1000\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/03/teleskop.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" fetchpriority=\"high\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/03/teleskop.jpg 1500w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/03/teleskop-1200x800.jpg 1200w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/03/teleskop-770x513.jpg 770w\" sizes=\"(max-width: 1500px) 100vw, 1500px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/03/teleskop.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto\"></p>\n<p>Naukowcy zajmuj\u0105cy si\u0119 badaniem wszech\u015bwiata zd\u0105\u017cyli si\u0119 ju\u017c przyzwyczai\u0107 do tego, \u017ce odbieraj\u0105 niemo\u017cliwe do wyja\u015bnienia sygna\u0142y. Ale co maj\u0105 powiedzie\u0107, gdy ich potencjalnych \u017ar\u00f3de\u0142 jest tak wiele, \u017ce trudno je dok\u0142adnie zliczy\u0107?&#160; Przekona\u0142 si\u0119 o tym naukowiec kontynuuj\u0105cy dziedzictwo bada\u0144 zapocz\u0105tkowanych a\u017c 65 lat temu. W\u0142a\u015bnie wtedy Frank Drake przeprowadzi\u0142 pierws",
        "id": 2683749,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.chip.pl/2025/05/sygnaly-z-gwiazdy-zagadkowa-aktywnosc-seti",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 69,
        "source_url": "https://www.chip.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Astronom wykry\u0142 sygna\u0142y, kt\u00f3rych nie umie wyt\u0142umaczy\u0107. Przeanalizowa\u0142 ponad tysi\u0105c \u017ar\u00f3de\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Mateusz \u0141yso\u0144",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T04:37:46.173417+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T04:07:37+00:00",
        "description": "<img width=\"1920\" height=\"1080\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/05/Francja-wojsko-zolnierz-pole-bitwy-wojna-3.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" fetchpriority=\"high\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/05/Francja-wojsko-zolnierz-pole-bitwy-wojna-3.jpg 1920w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/05/Francja-wojsko-zolnierz-pole-bitwy-wojna-3-1200x675.jpg 1200w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/05/Francja-wojsko-zolnierz-pole-bitwy-wojna-3-1600x900.jpg 1600w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/05/Francja-wojsko-zolnierz-pole-bitwy-wojna-3-770x433.jpg 770w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/05/Francja-wojsko-zolnierz-pole-bitwy-wojna-3-1536x864.jpg 1536w\" sizes=\"(max-width: 1920px) 100vw, 1920px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/05/Francja-wojsko-zolnierz-pole-bitwy-wojna-3.jpg\" style=\"display: block; margin: 1e",
        "id": 2683237,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.chip.pl/2025/05/samobiezna-artyleria-nemesis-prezentacja-na-feindef-2025",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 69,
        "source_url": "https://www.chip.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielkie dzia\u0142o i pancerna kabina. NEMESIS wygl\u0105da jak bro\u0144 superz\u0142oczy\u0144cy",
        "vote": 0
    }
]