[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T23:04:09.337562+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T23:04:08+00:00",
        "description": "Es w\u00e4ren die ersten direkten Gespr\u00e4che zwischen der Ukraine und Russland seit dem Fr\u00fchjahr 2022: Moskau will die Verhandlungen mit Kyjiw am Freitagvormittag in Istanbul beginnen. Die Erwartungen an die Runde sind gering.",
        "id": 2691277,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/ukraine-verhandlungen-in-der-tuerkei-sollen-am-freitag-beginnen-a-5c797f9a-d16e-4b9c-818d-e66325c908e5#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Krieg in der Ukraine: Ukraine-Verhandlungen in der T\u00fcrkei sollen am Freitag beginnen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T21:58:59.036038+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T21:58:58+00:00",
        "description": "Vier Gegentreffer in einem Drittel: Im Vorrundenspiel gegen den Vizeweltmeister muss die deutsche Auswahl mit 1:5 eine historische Niederlage einstecken. Noch sind die Deutschen aber weiter auf Kurs Richtung K.-o.-Runde.",
        "id": 2690822,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/eishockey/eishockey-wm-deutschland-kassiert-erste-wm-pleite-gegen-die-schweiz-a-12ced094-fcc5-48e1-8abd-b4adda42aeb3#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Eishockey-WM: Deutschland kassiert erste WM-Pleite gegen die Schweiz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T21:58:58.847618+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T21:58:58+00:00",
        "description": "Mit einem 2:0 besiegelt der FC Barcelona gegen den Stadtrivalen Espanyol seinen 28. Meistertitel. Ein mutma\u00dflicher Unfall \u00fcberschattete jedoch den Triumph von Hansi Flick: Unweit des Stadions fuhr ein Auto in eine Menschenmenge.",
        "id": 2690821,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/la-liga-fc-barcelona-sichert-meisterschaft-im-stadtderby-gegen-espanyol-a-226feb76-c27b-4eee-95dc-a88e4901c0df#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "La Liga: FC Barcelona sichert Meisterschaft im Stadtderby gegen Espanyol",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T20:52:30.818779+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T20:52:30+00:00",
        "description": "Nach der Kaffeepause kehrten sie nicht in den Saal zur\u00fcck: Europ\u00e4ische Delegierte um DFB-Chef Bernd Neuendorf und Uefa-Pr\u00e4sident Aleksander \u010ceferin protestierten gegen die Nahostreise von FIFA-Chef Gianni Infantino.",
        "id": 2690426,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/asuncion-uefa-delegierte-protestieren-gegen-gianni-infantino-und-verlassen-podium-von-fifa-kongress-in-asuncion-a-2cc0a4d8-289f-477a-8ab7-5e2883595999#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Asunci\u00f3n: Uefa-Delegierte protestieren gegen Gianni Infantino und verlassen Podium von FIFA-Kongress in Asunci\u00f3n",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T20:52:31.007500+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T20:52:30+00:00",
        "description": "Von seinem Ziel der \u00bbNull-Abholzung\u00ab ist Brasilien noch weit entfernt. Aber: Im vergangenen Jahr hat die Entwaldung massiv abgenommen, wie eine Auswertung von Forschern zeigt.",
        "id": 2690427,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/brasilien-1-24-millionen-hektar-gerodet-aber-deutlicher-rueckgang-a-1c9cd4c6-d41b-4efb-93c8-8e198d02262b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Brasilien: 1,24 Millionen Hektar gerodet, aber deutlicher R\u00fcckgang",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T19:47:41.027804+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T19:47:40+00:00",
        "description": "Eigentlich sollten die vier verbleibenden Reaktoren in Belgien noch dieses Jahr abgeschaltet werden. Nach einer deutlichen Abstimmung im Parlament sollen sie weiterlaufen \u2013 und neue hinzukommen.",
        "id": 2689910,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/atomkraft-belgien-stoppt-abschaltung-der-verbleibenden-reaktoren-a-e60d6076-d245-4904-8b67-0ccf4373c988#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Atomkraft: Belgien stoppt Abschaltung der verbleibenden Reaktoren",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T19:47:41.293420+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T19:47:40+00:00",
        "description": "Drogen, Gewalt, Elend: Rund um deutsche Hauptbahnh\u00f6fe eskaliert die Lage zunehmend. In Frankfurt, Bremen und N\u00fcrnberg ist die Polizei im Dauereinsatz.",
        "id": 2689911,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/brennpunkt-hauptbahnhof-drogen-gewalt-und-elend-spiegel-tv-a-f823c4ee-81c5-4bce-aad6-dba956ace870#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Brennpunkt Hauptbahnhof: Drogen, Gewalt und Elend \u2013 SPIEGEL TV",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T19:47:41.942177+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T19:47:40+00:00",
        "description": "Donald Trump will das Recht auf die US-Staatsb\u00fcrgerschaft bei der Geburt per Dekret einschr\u00e4nken, zahlreiche Gerichte wehrten sich dagegen. Nun hat das oberste US-Gericht die Trump-Regierung dazu angeh\u00f6rt.",
        "id": 2689913,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trump-supreme-court-prueft-einschraenkung-des-geburtsrechts-a-44835e94-99ee-41a4-bd27-690e9339e0cb#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump: Supreme Court pr\u00fcft Einschr\u00e4nkung des Geburtsrechts",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T19:47:40.783460+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T19:47:40+00:00",
        "description": "Das Landgericht Mainz hat einen Mann unter anderem wegen versuchten Mordes zu sieben Jahren Haft verurteilt. Der 24-J\u00e4hrige hatte das Mehrfamilienhaus angez\u00fcndet, in dem seine schwangere Freundin lebte.",
        "id": 2689909,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/mainz-sieben-jahre-gefaengnis-weil-er-seine-schwangere-freundin-verbrennen-wollte-a-ff12f565-5e9d-41c8-b697-30ef1428c1e0#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mainz: Sieben Jahre Gef\u00e4ngnis, weil er seine schwangere Freundin verbrennen wollte",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T19:47:41.644998+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T19:47:40+00:00",
        "description": "Er soll 2023 einen Mann in einem Londoner Klub angegriffen haben: Nun wurde der US-Rapper Chris Brown in Manchester festgenommen. Ohne die Anfrage einer Boulevardzeitung w\u00e4re er vielleicht noch auf freiem Fu\u00df.",
        "id": 2689912,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/manchester-chris-brown-nach-medienanfrage-festgenommen-a-1c88e80d-dbc4-4dd5-ab2d-104d0b684d88#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Manchester: Chris Brown nach Medienanfrage festgenommen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T18:42:32.869071+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T18:42:32+00:00",
        "description": "In der AfD nennen sie ihn gern \"Schampus Max\": Der AfD-Abgeordnete Maximilian Krah soll bestechlich gewesen sein. H\u00f6ren Sie, wie er unter Verdacht geriet, und warum sich Chinas Spione an Rechtsau\u00dfenpolitiker heranpirschen.",
        "id": 2689394,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/afd-und-china-maximilian-krah-unter-schmiergeld-verdacht-podcast-firewall-a-e9b7bbef-2ee7-43e2-911f-c04206c23ac6#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "AfD und China: Maximilian Krah unter Schmiergeld-Verdacht \u2013 Podcast Firewall",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T18:42:34.016659+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T18:42:32+00:00",
        "description": "Extremer Wind, Crewversagen, Unwissen \u00fcber eine Schwachstelle der Jacht: Das f\u00fchrte der britischen Seeunfallbeh\u00f6rde zufolge zum Untergang der \u00bbBayesian\u00ab, bei dem sieben Menschen starben. Eine Rekonstruktion der Ungl\u00fccksnacht.",
        "id": 2689400,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/bayesian-darum-sank-die-jacht-vor-sizilien-ermittlungsbericht-a-99bb8545-c7ec-48c1-83f3-8c66b90a015e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00bbBayesian\u00ab: Darum sank die Jacht vor Sizilien \u2013 Ermittlungsbericht",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T18:42:33.443103+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T18:42:32+00:00",
        "description": "Im Cannes-Er\u00f6ffnungsfilm \u00bbIn die Sonne schauen\u00ab erz\u00e4hlt Regisseurin Mascha Schilinski die Geschichte von vier Frauen und M\u00e4dchen \u2013\u00a0am selben Ort, aber zu unterschiedlichen Zeiten. So kraftvolles Filmemachen hat man selten gesehen.",
        "id": 2689397,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/cannes-film-in-die-sonne-schauen-der-beginn-einer-weltkarriere-a-17bf3ddb-5850-431e-8f4e-ac6a000923f9#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cannes-Film \u00bbIn die Sonne schauen\u00ab: Der Beginn einer Weltkarriere",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T18:42:34.206485+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T18:42:32+00:00",
        "description": "In Hamburg nimmt die Polizei einen tobenden Mann fest, wenig sp\u00e4ter lebt er nicht mehr. Erst durch eine parlamentarische Anfrage kommt heraus: Ein Beamter soll dem Mann gegen den Kopf geschlagen haben.",
        "id": 2689401,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/hamburg-raetselhafter-tod-eines-festgenommenen-verdacht-auf-polizeigewalt-a-42cea308-943d-4126-8635-e3539b3cf1e9#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hamburg: R\u00e4tselhafter Tod eines Festgenommenen \u2013 Verdacht auf Polizeigewalt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T18:42:33.826634+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T18:42:32+00:00",
        "description": "Benjamin Netanyahu will den gesamten Gazastreifen besetzen und droht, die Pal\u00e4stinenser zu vertreiben. SPIEGEL-Korrespondent Thore Schr\u00f6der erkl\u00e4rt, wer den Plan noch verhindern kann.",
        "id": 2689399,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/israels-neue-offensive-in-gaza-wer-stoppt-netanyahu-a-bae7ec40-ac24-4702-9359-93890c8de9bd#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Israels neue Offensive in Gaza: Wer stoppt Netanyahu?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T18:42:33.250630+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T18:42:32+00:00",
        "description": "Benjamin Netanyahu will den Gazastreifen besetzen und droht, die Pal\u00e4stinenser zu vertreiben. SPIEGEL-Korrespondent Thore Schr\u00f6der erkl\u00e4rt, wer den Plan noch verhindern kann.",
        "id": 2689396,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/israels-neue-offensive-in-gaza-wer-stoppt-netanyahu-podcast-a-968c9930-03c0-4a64-bafa-d96a6a2c97fc#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Israels neue Offensive in Gaza: Wer stoppt Netanyahu? \u2013 Podcast",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T18:42:32.678999+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T18:42:32+00:00",
        "description": "Erst verwies ihn Bundestagspr\u00e4sidentin Julia Kl\u00f6ckner des Raumes, dann ihre Kollegin Andrea Lindholz: Marcel Bauer (Die Linke) trug im Parlament eine Baskenm\u00fctze und wollte diese nicht absetzen. Also musste er gehen.",
        "id": 2689393,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/julia-kloeckner-linke-politiker-marcel-bauer-muss-bundestag-zweimal-verlassen-weil-er-eine-baskenmuetze-traegt-a-69aa9761-795c-4264-b3b6-11233ddee5d1#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Julia Kl\u00f6ckner: Linke-Politiker Marcel Bauer muss Bundestag zweimal verlassen, weil er eine Baskenm\u00fctze tr\u00e4gt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T18:42:33.635086+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T18:42:32+00:00",
        "description": "Eine Markisenfirma, ein dubioses Portal, verd\u00e4chtige Zahlungen an Kanzleien: Fahnder ermitteln gegen den AfD-Politiker Maximilian Krah wegen Bestechlichkeit. Spuren f\u00fchren zu einem Unternehmensgeflecht um einen mutma\u00dflichen Spion Pekings.",
        "id": 2689398,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/maximilian-krah-korruptionsermittlungen-gegen-afd-politiker-die-china-connection-a-5caaf71f-bfd0-4b4f-a3b0-e67e090d3e40#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Maximilian Krah: Korruptionsermittlungen gegen AfD-Politiker \u2013 Die China-Connection",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T18:42:34.396830+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T18:42:32+00:00",
        "description": "US-Pr\u00e4sident Trump hat f\u00fcr die Insel Gr\u00f6nland gro\u00dfe Pl\u00e4ne. Es gibt allerdings einige Leute, die etwas dagegen haben. F\u00fcr Kinder erkl\u00e4rt hier Mirko Drotschmann, auch bekannt als MrWissen2go, worum es in dem Streit geht.",
        "id": 2689402,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/deinspiegel/mrwissen2go-erklaert-wissen-zum-mitnehmen-von-mirko-drotschmann-warum-will-donald-trump-groenland-kaufen-a-7581bc89-d946-4aa1-9d27-ac2a4b3b5eee#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MrWissen2go erkl\u00e4rt: Wissen zum Mitnehmen von Mirko Drotschmann: Warum will Donald Trump Gr\u00f6nland kaufen?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T18:42:33.060623+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T18:42:32+00:00",
        "description": "F\u00fcr Selenskyj ist es eine Woche voller Wendungen. Der Pr\u00e4sident hat das diplomatische Spiel beschleunigt, statt in die Defensive zu gehen. Was in drei Jahren Krieg tapfer verteidigt wurde, k\u00f6nnte im Nu verloren gehen.",
        "id": 2689395,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/ukraine-gipfel-istanbul-wie-selenskyj-versucht-trump-bei-laune-zu-halten-a-f5834089-e690-4e55-8a1b-e87ae87c242b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukraine-Gipfel Istanbul: Wie Selenskyj versucht, Trump bei Laune zu halten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T17:37:32.827045+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T17:37:32+00:00",
        "description": "Die Uno stehe unter \u00bbfinanziellem und politischem Druck\u00ab werde aber mehr ben\u00f6tigt denn je: Annalena Baerbock hat in einer Bewerbungsrede skizziert, wie sie ihre Rolle als Pr\u00e4sidentin der Uno-Vollversammlung aus\u00fcben will.",
        "id": 2688857,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/annalena-baerbock-sieht-uno-vor-existenziellen-herausforderungen-a-078bbaa6-0ee7-42cd-ac92-e980b75140e8#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Annalena Baerbock sieht Uno vor \u00bbexistenziellen Herausforderungen\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T17:37:32.637857+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T17:37:32+00:00",
        "description": "Was bringt die sch\u00e4rfere Gangart von Innenminister Dobrindt an der Grenze? Die j\u00fcngsten Zahlen f\u00fcr Asylgesuche legen nahe, dass die umstrittene Zur\u00fcckweisung von Asylbewerbern keinen nennenswerten Effekt hat.",
        "id": 2688856,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/migration-trotz-zurueckweisung-an-der-grenze-stabile-zahl-an-asylgesuchen-a-7641dbcd-d797-4be3-aabf-a539cf57a04f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Migration: Trotz Zur\u00fcckweisung an der Grenze stabile Zahl an Asylgesuchen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T17:37:32.235260+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T17:37:32+00:00",
        "description": "Die mutma\u00dflich letzte \u00bbMission: Impossible\u00ab mit Hollywood-Stuntman Tom Cruise bietet noch einmal unglaubliche Actionszenen. Doch \u00bbThe Final Reckoning\u00ab bricht ein ehernes Gesetz der Filmindustrie.",
        "id": 2688854,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/kino/mission-impossible-the-final-reckoning-mit-tom-cruise-der-tollkuehne-mann-in-seiner-fliegenden-kiste-a-bf4c5a06-97f3-4291-a755-3d2e15004340#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00bbMission: Impossible - The Final Reckoning\u00ab mit Tom Cruise: Der tollk\u00fchne Mann in seiner fliegenden Kiste",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T17:37:32.424094+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T17:37:32+00:00",
        "description": "33 Milliarden Euro Steuerausf\u00e4lle \u2013 damit kommt der neue Finanzminister noch glimpflich davon. Sparen muss er trotzdem. F\u00fcr manches schwarz-rote Wunschprojekt k\u00f6nnte es eng werden.",
        "id": 2688855,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/steuerschaetzung-so-viel-geld-fehlt-lars-klingbeil-wirklich-a-c49ae1ee-50d5-4e3c-b2a8-8866b2cc2f44#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Steuersch\u00e4tzung: So viel Geld fehlt Lars Klingbeil wirklich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T16:33:29.994164+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T16:33:29+00:00",
        "description": "Bei einer Senatsanh\u00f6rung wird Ben-&-Jerry\u2019s-Gr\u00fcnder Ben Cohen festgenommen \u2013 wegen eines Protests gegen die Trump-Regierung. Dieser teilte sogar ein Video der Aktion.",
        "id": 2688197,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/ben-jerrys-mitgruender-ben-cohen-bei-protest-im-us-kapitol-festgenommen-a-246f324d-5228-4a71-8b6b-1bbad88cd9b6#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ben & Jerry's: Mitgr\u00fcnder Ben Cohen bei Protest im US-Kapitol festgenommen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T16:33:30.393584+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T16:33:29+00:00",
        "description": "Au\u00dfenminister Wadephul k\u00fcndigt eine massive Erh\u00f6hung der Verteidigungsausgaben an, Nato-Chef Rutte lobt die deutsche F\u00fchrungsrolle. In Berlin wirken sie \u00fcberrascht, die SPD grummelt. Doch der Plan k\u00f6nnte aufgehen.",
        "id": 2688199,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/johann-wadephul-und-die-nato-quote-aufregung-um-fuenf-prozent-plan-des-aussenministers-a-08f03ab2-b585-433c-ae6a-ae732e263482#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Johann Wadephul und die Nato-Quote: Aufregung um F\u00fcnf-Prozent-Plan des Au\u00dfenministers",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T16:33:30.974487+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T16:33:29+00:00",
        "description": "Eine Anstaltspsychologin und eine Abteilungsleiterin pflegten jeweils eine Beziehung zu einem 17-j\u00e4hrigen Gef\u00e4ngnisinsassen. Eine von beiden soll ihm gegen Sex Croissants besorgt haben. Nun gibt es Konsequenzen f\u00fcr die Frauen.",
        "id": 2688202,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/jugendanstalt-schleswig-mitarbeiterinnen-fuer-beziehung-zu-haeftling-bestraft-a-c9f3e247-a8ca-42b6-8c7b-7009c51d87e8#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jugendanstalt Schleswig: Mitarbeiterinnen f\u00fcr Beziehung zu H\u00e4ftling bestraft",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T16:33:31.165850+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T16:33:29+00:00",
        "description": "Poller sollen in Berlin den Verkehr in vielen Stadtvierteln reduzieren. Manche Anwohner sind damit nicht einverstanden. Nun macht der Senat einen R\u00fcckzieher bei den autoarmen Quartieren. Die Gr\u00fcnen sprechen von Ideologie.",
        "id": 2688203,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/auto/kiezblocks-berlin-stoppt-planungen-fuer-autoarme-viertel-a-3cf5e991-1c23-40ae-85bf-da8da228db4d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kiezblocks: Berlin stoppt Planungen f\u00fcr autoarme Viertel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T16:33:30.198664+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T16:33:29+00:00",
        "description": "Feministinnen treiben die M\u00e4nner nach rechts? Nat\u00fc\u00fc\u00fcrlich. Wer sonst? Diese Behauptung ist nicht nur falsch, sondern auch feige und gef\u00e4hrlich. Es wird Zeit, dass sich die M\u00e4nner ihrer Verantwortung stellen.",
        "id": 2688198,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/maennlichkeit-frauen-als-suendenboecke-fuer-rechtes-wahlverhalten-a-66e74a6b-084e-43f5-ba28-11e362401edb#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "M\u00e4nnlichkeit: Frauen als S\u00fcndenb\u00f6cke f\u00fcr rechtes Wahlverhalten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T16:33:30.776369+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T16:33:29+00:00",
        "description": "Ist der M\u00fcll auch richtig getrennt? Das pr\u00fcft in Teilen des Saarlands k\u00fcnftig KI. An immer mehr Orten in Deutschland gibt es solche Projekte. Wie sie funktionieren \u2013 und was M\u00fclls\u00fcndern droht.",
        "id": 2688201,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/muell-trennung-wenn-ki-die-biotonne-kontrolliert-a-30f5b7b5-741c-4c2b-8d5a-39d91b22b772#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "M\u00fcll-Trennung: Wenn KI die Biotonne kontrolliert",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T16:33:30.584866+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T16:33:29+00:00",
        "description": "Au\u00dfenminister Wadephul macht der Nato eine \u00fcberraschende F\u00fcnf-Prozent-Zusage. Deutschland schafft \u00fcberraschend die Klimaziele f\u00fcr 2030. Und in Cannes sorgt ein \u00fcberraschender Dresscode f\u00fcr Benimm. Das ist die Lage am Donnerstagabend.",
        "id": 2688200,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/news-des-tages-johann-wadephul-verteidigung-klima-cannes-dresscode-a-7f5344bf-d8b2-4174-8380-8404a3b81295#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "News des Tages: Johann Wadephul, Verteidigung, Klima, Cannes, Dresscode",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T15:27:35.736337+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T15:27:34+00:00",
        "description": "Trauerfeier f\u00fcr Margot Friedl\u00e4nder in ihrer Heimatstadt Berlin: Beim Abschied gedachten zahlreiche Prominente der wohl bekanntesten Holocaust\u00fcberlebenden und Mahnerin. Und erinnerten an ihre klare Botschaft.",
        "id": 2687492,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/friedlaender-die-grosse-ueberlebende-a-0bcf5f6b-0872-47f6-9db1-c19d38fa25b2#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Abschied von Margot Friedl\u00e4nder: Die gro\u00dfe \u00dcberlebende",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T15:27:35.163209+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T15:27:34+00:00",
        "description": "Seinen Namen kennt kaum jemand, seine Entwicklungen schon: Richard Garwin hat die Wasserstoffbombe erschaffen. Sp\u00e4ter engagierte er sich f\u00fcr R\u00fcstungskontrolle und erfand andere Dinge, wie eine Muschelwaschmaschine.",
        "id": 2687489,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/mensch/atombomben-richard-garwin-der-designer-der-wasserstoffbombe-ist-tot-a-476edf0a-91a2-4d8e-ad0a-56691e3b762b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Atombomben: Richard Garwin, der Designer der Wasserstoffbombe ist tot",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T15:27:34.400224+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T15:27:34+00:00",
        "description": "Bevor Josef Stalin zum kommunistischen Diktator aufstieg, raubte er Banken aus. Von dieser Zeit soll ein neuer Film erz\u00e4hlen \u2013\u00a0mit \u00bbSh\u014dgun\u00ab-Star Cosmo Jarvis in der Hauptrolle.",
        "id": 2687485,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/kino/cosmo-jarvis-spielt-den-jungen-josef-stalin-a-3cf91545-9e02-455f-b488-b368d99cf35a#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cosmo Jarvis spielt den jungen Josef Stalin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T15:27:34.592512+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T15:27:34+00:00",
        "description": "Kritiker sprechen von einer \u00bbVerspottung der Geschichte\u00ab: Moskaus Metro hat anl\u00e4sslich ihres 90. Geburtstags die Nachbildung eines Stalin-Reliefs erhalten. Nicht der einzige Streitpunkt um den ehemaligen Sowjet-Diktator.",
        "id": 2687486,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/josef-stalin-russland-streitet-ueber-diktator-relief-in-moskauer-metro-a-9abec73e-862d-4198-8c66-7cfcbb7ff3e0#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Josef Stalin: Russland streitet \u00fcber Diktator-Relief in Moskauer Metro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T15:27:34.971735+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T15:27:34+00:00",
        "description": "Seit Jahren dr\u00e4ngen die USA auf eine Erh\u00f6hung der Verteidigungsausgaben der anderen Nato-Partner. Der Schl\u00fcssel zur Berechnung l\u00e4sst viel Raum f\u00fcr Zahlentricksereien.",
        "id": 2687488,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/technik/nato-warum-auch-kita-kosten-in-die-ausgaben-quote-einfliessen-a-42e3da7c-33cd-4c0e-80f9-4b808cc8a0ea#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nato: Warum auch Kita-Kosten in die Ausgaben-Quote einflie\u00dfen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T15:27:35.353690+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T15:27:34+00:00",
        "description": "Die Polizei hat in Gloucester im US-Bundesstaat New Jersey ein P\u00e4rchen festgenommen. Den beiden wird vorgeworfen, die T\u00f6chter der Frau \u00fcber Jahre missbraucht zu haben, bis die \u00e4ltere mithilfe eines Nachbarn entkommen konnte.",
        "id": 2687490,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/new-jersey-mutter-und-stiefvater-sollen-teenager-tochter-jahrelang-missbraucht-und-in-hundekaefig-gesperrt-haben-a-e694c63b-88ce-4f2d-94ab-87aa9d401304#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "New Jersey: Mutter und Stiefvater sollen Teenager-Tochter jahrelang missbraucht und in Hundek\u00e4fig gesperrt haben",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T15:27:34.782275+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T15:27:34+00:00",
        "description": "Die oberste F\u00fchrungsriege reist zu dem Treffen nicht an: Auch Wolodymyr Selenskyj bleibt den geplanten Gespr\u00e4chen zwischen der Ukraine und Russland fern. Stattdessen schickt er seinen Verteidigungsminister nach Istanbul.",
        "id": 2687487,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/russlands-krieg-gegen-die-ukraine-wolodymyr-selenskyj-reist-nicht-zu-friedensgespraechen-nach-istanbul-a-54e307c4-02f9-445a-831b-b904f92d4179#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Russlands Krieg gegen die Ukraine: Wolodymyr Selenskyj reist nicht zu Friedensgespr\u00e4chen nach Istanbul",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T15:27:35.546664+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T15:27:34+00:00",
        "description": "Der Prozess gegen den einstigen Hip-Hop-Mogul Sean Combs offenbart verst\u00f6rende Details, seine Kinder sehen mit versteinerter Miene zu, die Verteidigung schaltet auf Angriff. Eindr\u00fccke aus dem Gerichtssaal.",
        "id": 2687491,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/sean-combs-es-ist-grauenhaft-entmenschlichend-brutal-sagt-sogar-diddys-anwaeltin-a-e63df90e-4a04-41cd-99f4-cbb0dda2cfaf#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sean Combs: \u00bbEs ist grauenhaft, entmenschlichend, brutal\u00ab \u2013 sagt sogar Diddys Anw\u00e4ltin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T14:22:33.305067+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T14:22:32+00:00",
        "description": "Sie sollen teure Sammlerst\u00fccke angeboten und Anzahlungen kassiert haben: Die Polizei hat bei einer Razzia vier mutma\u00dfliche Betr\u00fcger festgenommen. Sie sind wohl Teil eines noch gr\u00f6\u00dferen Netzwerks.",
        "id": 2686895,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/berlin-und-brandenburg-polizei-nimmt-vier-maenner-bei-ramschbuecher-razzia-fest-a-6576c1cc-e13a-46b5-ac36-381e0aa8eee4#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Berlin und Brandenburg: Polizei nimmt vier M\u00e4nner bei Ramschb\u00fccher-Razzia fest",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T14:22:33.107345+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T14:22:32+00:00",
        "description": "Es sch\u00fctzte offenbar ein Schiff der Schattenflotte: Ein russischer Kampfjet hat sich unerlaubt in Nato-Luftraum begeben. Der estnische Au\u00dfenminister schl\u00e4gt Alarm.",
        "id": 2686894,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/estland-aufregung-nach-eindringen-russischen-kampfjets-in-nato-luftraum-a-9c36ece5-c3a5-4f12-bdbf-2ea2f0b7e9de#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Estland: Aufregung nach Eindringen russischen Kampfjets in Nato-Luftraum",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T14:22:34.331866+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T14:22:32+00:00",
        "description": "Schon Claude Monet hat die Felsb\u00f6gen von \u00c9tretat viele Male portr\u00e4tiert. Heute sind die franz\u00f6sischen Kreideformationen als Instagram-Spot bekannt. Warum sperrt die Gemeinde jetzt den Zugang zu den Klippen?",
        "id": 2686900,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/reise/europa/felsen-von-etretat-monet-machte-sie-beruehmt-instagram-machte-sie-kaputt-a-99d0fa2c-0a2e-49d8-9a95-415885827f1f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Felsen von \u00c9tretat: Monet machte sie ber\u00fchmt, Instagram machte sie kaputt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T14:22:32.917116+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T14:22:32+00:00",
        "description": "Die Delegierten des Fu\u00dfball-Weltverbandes aus aller Welt sind in Paraguay zu ihrem Kongress eingetroffen, nur der Chef ist noch nicht da. Gianni Infantino zog den Besuch von Donald Trump am Golf vor.",
        "id": 2686893,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/gianni-infantino-ist-verspaetet-zum-fifa-kongress-und-weilt-stattdessen-mit-donald-trump-am-golf-a-2983753b-91d4-4a9b-83a6-d6b9c4d60ece#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gianni Infantino ist versp\u00e4tet zum Fifa-Kongress - und weilt stattdessen mit Donald Trump am Golf",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T14:22:33.520793+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T14:22:32+00:00",
        "description": "Spaghetti Bolognese ist bei Jung und Alt ein Hit, die Kinder bevorzugen jedoch die vegetarische Variante. Kantinenbetreiber Apetito hat die meistverkauften Mittagsgerichte ausgewertet. Es gibt klare Trends.",
        "id": 2686896,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/service/kantinenessen-ranking-spaghetti-bolognese-am-beliebtesten-currywurst-rutscht-ab-a-9a77db5e-8251-45bf-ad15-7453b67b17e9#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kantinenessen-Ranking: Spaghetti Bolognese am beliebtesten, Currywurst rutscht ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T14:22:33.916453+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T14:22:32+00:00",
        "description": "Die unl\u00e4ngst versch\u00e4rften Grenzkontrollen zeigen Innenminister Dobrindt zufolge Wirkung. In den vergangenen sieben Tagen wurden demnach 739 Menschen von der Bundespolizei an der Einreise gehindert.",
        "id": 2686898,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/migration-zahl-der-zurueckweisungen-laut-alexander-dobrindt-um-45-prozent-gestiegen-a-c26f4d0f-9045-49f2-9d24-cffd205f96f1#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Migration: Zahl der Zur\u00fcckweisungen laut Alexander Dobrindt um 45 Prozent gestiegen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T14:22:33.723962+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T14:22:32+00:00",
        "description": "Mehr als 57 Millionen Mal wurde MrBeasts Video \u00bbIch \u00fcberlebe 100 Stunden in einem antiken Tempel\u00ab bereits angesehen. Aber durfte er sich dort \u00fcberhaupt aufhalten? Mexikos Staatsoberhaupt fordert eine Erkl\u00e4rung.",
        "id": 2686897,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/web/mrbeast-besucht-maya-staetten-in-mexiko-claudia-sheinbaum-verlangt-aufklaerung-zu-videodreh-a-6cff7b71-e43f-4fb6-9c7a-39dd543a7ed3#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MrBeast besucht Maya-St\u00e4tten in Mexiko - Claudia Sheinbaum verlangt Aufkl\u00e4rung zu Videodreh",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T14:22:34.112588+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T14:22:32+00:00",
        "description": "Bis zum Krieg gegen die Ukraine war Maxim Galkin der popul\u00e4rste Entertainer im russischen Staatsfernsehen. Nun tourt er als Regimekritiker auch durch deutsche Konzerts\u00e4le und sendet diskret klare Botschaften.",
        "id": 2686899,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/russland-tv-star-maxim-galkin-im-exil-putin-war-ein-fan-meiner-parodien-a-078fdf48-a954-406a-9071-6e30beca4185#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Russland: TV-Star Maxim Galkin im Exil - \u00bbPutin war ein Fan meiner Parodien\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T14:22:32.726454+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T14:22:32+00:00",
        "description": "Nach der Selbstaufl\u00f6sung der PKK k\u00f6nnte Pr\u00e4sident Erdo\u011fan die Spaltung der t\u00fcrkischen Opposition vorantreiben. Seine politische Zukunft h\u00e4ngt von den Stimmen der Kurden ab. Ihnen muss er nun allerdings etwas bieten.",
        "id": 2686892,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/tuerkei-die-selbstaufloesung-der-pkk-ist-ein-erfolg-fuer-recep-tayyip-erdogan-aber-mit-risiken-a-7cf86c23-d0c9-47bd-80e9-db27881190a8#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "T\u00fcrkei: Die Selbstaufl\u00f6sung der PKK ist ein Erfolg f\u00fcr Recep Tayyip Erdo\u011fan \u2013 aber mit Risiken",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T13:17:35.790783+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T13:17:34+00:00",
        "description": "Schwarz, kaki oder blau und die gr\u00fcne Sch\u00fcrze mit Unternehmenslogo \u2013 andere Farben d\u00fcrfen Starbucks-Besch\u00e4ftigte in den USA und Kanada k\u00fcnftig nicht mehr tragen. Die reagieren mit Streiks.",
        "id": 2686282,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/betriebsklima-starbucks-loest-mit-kleidervorschrift-protest-der-belegschaft-aus-a-8567c216-8867-47f6-90e7-5742f99fcfcc#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Betriebsklima: Starbucks l\u00f6st mit Kleidervorschrift Protest der Belegschaft aus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T13:17:35.411746+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T13:17:34+00:00",
        "description": "Bei der Er\u00f6ffnung erkennt man das Filmfestival in Cannes nicht wieder: Ein Unbekannter sticht die Stars aus, Juliette Binoche solidarisiert sich mit Pal\u00e4stinensern und ein Schauspieler wird wegen MeToo-Vorw\u00fcrfen ausgeschlossen.",
        "id": 2686280,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/kino/cannes-2025-israel-gaza-krieg-und-metoo-so-politisch-ist-das-filmfestival-a-70b79b51-3740-4c7f-be73-7a6c8fc511e3#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cannes 2025: Israel-Gaza-Krieg und MeToo - so politisch ist das Filmfestival",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T13:17:35.979431+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T13:17:34+00:00",
        "description": "Die Staatsanwaltschaft Dresden hat einen Strafbefehl gegen einen 37-J\u00e4hrigen beantragt. Der Mann soll als Beifahrer in einem offenen Milit\u00e4r-Oldtimer den Hitlergru\u00df gezeigt haben.",
        "id": 2686283,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/dresden-hitlergruss-in-militaer-oldtimer-mann-soll-2500-euro-geldstrafe-zahlen-a-c158b42e-d3c6-4bfd-bc99-35e2a39c544e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dresden: Hitlergru\u00df in Milit\u00e4r-Oldtimer? Mann soll 2500 Euro Geldstrafe zahlen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T13:17:35.601478+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T13:17:34+00:00",
        "description": "Die Beschwerden \u00fcber das l\u00f6chrige Eis bei der WM in D\u00e4nemark haben nun Konsequenzen: Der Verband dehnt die Drittelpausen aus, damit die Spielfl\u00e4che sich besser erholen kann.",
        "id": 2686281,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/eishockey/eishockey-wm-in-daenemark-wegen-der-loecher-im-eis-werden-die-drittelpausen-verlaengert-a-02be1a02-17dd-4ab2-8a62-9e44e2b6895e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Eishockey-WM in D\u00e4nemark: Wegen der L\u00f6cher im Eis werden die Drittelpausen verl\u00e4ngert",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T13:17:35.031904+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T13:17:34+00:00",
        "description": "Beinahe nebenbei spricht sich Au\u00dfenminister Wadephul f\u00fcr eine massive Erh\u00f6hung der Verteidigungsausgaben aus. International gibt es Zuspruch, doch in Deutschland \u00e4u\u00dfern sich viele Politiker kritisch. Der \u00dcberblick.",
        "id": 2686278,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/johann-wadephul-will-hoehere-militaerausgaben-die-spd-bremst-a-cacd09f5-81d1-43de-96cc-653406e95f06#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Johann Wadephul will h\u00f6here Milit\u00e4rausgaben, die SPD bremst",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T13:17:36.168016+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T13:17:34+00:00",
        "description": "Sieben Stunden t\u00e4glich: Jugendliche in Deutschland nutzen digitale Medien sehr viel. Im OECD-Vergleich verbringen besonders viele 15-J\u00e4hrige Vergn\u00fcgungszeit am Bildschirm. Einfach abschalten ist f\u00fcr Experten aber keine Option.",
        "id": 2686284,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/bildung/oecd-vergleich-deutsche-15-jaehrige-sind-besonders-oft-am-bildschirm-a-553f00ce-6e17-4df1-9838-574aa43556a2#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "OECD-Vergleich: Deutsche 15-J\u00e4hrige sind besonders oft am Bildschirm",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T13:17:34.842428+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T13:17:34+00:00",
        "description": "In den n\u00e4chsten Jahren muss der Staat mit 81,2 Milliarden Euro weniger Steuereinnahmen rechnen. Der Arbeitskreis Steuersch\u00e4tzung hat seine Erwartungen damit erneut heruntergeschraubt.",
        "id": 2686277,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/steuern-arbeitskreis-steuerschaetzung-erwartet-bis-2029-rund-81-milliarden-euro-weniger-steuereinnahmen-a-0d37b857-ee21-423e-a07f-0eed6c5ca7fb#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Steuern: Arbeitskreis Steuersch\u00e4tzung erwartet bis 2029 rund 81 Milliarden Euro weniger Steuereinnahmen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T13:17:35.223190+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T13:17:34+00:00",
        "description": "Ein sechseinhalb Meter langer Wal ist am Strand der Wattenmeer-Insel Minsener Oog angesp\u00fclt worden. Nun versuchen Forscher, sich Zugang zum Kadaver zu verschaffen. Es ist nicht das erste Mal, dass dort Meeress\u00e4uger gefunden werden.",
        "id": 2686279,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/wangerooge-zwergwal-auf-minsener-oog-angespuelt-a-01d2d874-a6ad-4cb9-b581-2e7ae7841856#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wangerooge: Zwergwal auf Minsener Oog angesp\u00fclt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T12:12:35.362729+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T12:12:34+00:00",
        "description": "F\u00fcnf Prozent f\u00fcr die Verteidigung? Schon jetzt r\u00fcstet Deutschland massiv auf \u2013 m\u00f6glicherweise auch mit neuen Flugabwehrraketen aus Israel. Bestenfalls sollen sie sogar russische Hyperschallwaffen abschie\u00dfen k\u00f6nnen.",
        "id": 2685696,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/technik/arrow-4-kann-diese-neue-rakete-deutschlands-luftverteidigung-staerken-a-d4aa9ae1-cba3-41be-86e5-cc926068bb7f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Arrow 4: Kann diese neue Rakete Deutschlands Luftverteidigung st\u00e4rken?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T12:12:36.039332+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T12:12:34+00:00",
        "description": "Die Finnin Erika Vikman sing beim ESC provokant und kompromisslos \u00fcber weibliche Lust. Ihr konservativer Staatspr\u00e4sident dr\u00fcckt nun der Konkurrenz aus Schweden die Daumen. Weil er pr\u00fcder ist als seine Amtsvorg\u00e4ngerin?",
        "id": 2685699,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/finnlands-praesident-haelt-beim-esc-zu-schweden-a-6738ff41-0306-4645-bf83-a8cadb9de7a9#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Finnlands Pr\u00e4sident h\u00e4lt beim ESC zu Schweden",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T12:12:35.136943+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T12:12:34+00:00",
        "description": "Deutschland k\u00f6nnte seine Klimaziele bis 2030 schaffen, schreibt der Expertenrat f\u00fcr Klimafragen. Politische Br\u00fcche in den USA zeigen aber leider, dass solche Projektionen schnell \u00fcberholt sein k\u00f6nnen.",
        "id": 2685695,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/klimaziele-expertenrat-sieht-deutschland-auf-kurs-bis-2030-a-b11083ed-5c34-4ac9-9406-2cc267aec62b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Klimaziele: Expertenrat sieht Deutschland auf Kurs bis 2030",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T12:12:35.586105+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T12:12:34+00:00",
        "description": "In Cannes gibt es dieses Jahr eine schriftliche Kleiderordnung, die selbst f\u00fcr Modever\u00e4chter glasklare Tipps gibt. Es halten sich nicht alle dran. Quelle dommage.",
        "id": 2685697,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/mode-dresscode-dazur-in-cannes-klare-regeln-fuer-den-roten-teppich-a-968de84f-b25e-4771-bd68-76979ad251c3#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mode: Dresscode d'Azur in Cannes - klare Regeln f\u00fcr den roten Teppich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T12:12:36.229248+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T12:12:34+00:00",
        "description": "Sie wurde als Ministerin gehandelt, nun kandidiert sie f\u00fcr die SPD-Spitze: Petra K\u00f6pping aus Sachsen soll nach SPIEGEL-Informationen Vize-Parteichefin werden.",
        "id": 2685700,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/spd-petra-koepping-kandidiert-als-vizevorsitzende-a-a8994cd7-f7e8-4a25-a73f-25b003fca91b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SPD: Petra K\u00f6pping kandidiert als Vizevorsitzende",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T12:12:35.803312+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T12:12:34+00:00",
        "description": "Vom Landgericht Ulm ist ein 56-J\u00e4hriger schuldig gesprochen worden, der Dritte auf den Philippinen zu sexuellem Missbrauch von Kindern angestiftet hatte, Filmmaterial der Taten war ihm dann zur Verf\u00fcgung gestellt worden. Die Opfer waren zwischen drei und zw\u00f6lf Jahre alt.",
        "id": 2685698,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/ulm-mann-wegen-kindesmissbrauchs-per-livestream-zu-haft-verurteilt-a-47763868-1edf-4f4f-8be9-f311943cb314#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ulm: Mann wegen Kindesmissbrauchs per Livestream zu Haft verurteilt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T12:12:34.926541+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T12:12:34+00:00",
        "description": "Russland und die Ukraine wollen in der T\u00fcrkei einen Frieden aushandeln. Der ukrainische Pr\u00e4sident Selenskyj ist vor Ort, Kremlchef Putin bleibt fern. Kurz vor dem Treffen liefern sich beide Seiten einen verbalen Schlagabtausch.",
        "id": 2685694,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/wolodymyr-selenskyj-aergert-sich-ueber-scheindelegation-und-wird-als-clown-beschimpft-a-3690ce18-026c-4db9-ad6d-2f29db144fe0#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wolodymyr Selenskyj \u00e4rgert sich \u00fcber \u00bbScheindelegation\u00ab \u2013 und wird als \u00bbClown\u00ab beschimpft",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T11:08:32.126912+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T11:08:31+00:00",
        "description": "Wer eine Ausbildung machen wollte, konnte in den vergangenen Jahren oft zwischen mehreren Angeboten w\u00e4hlen. Laut einer Befragung unter Azubis \u00e4ndert sich das nun. Sie beklagen zudem mangelnde Wertsch\u00e4tzung.",
        "id": 2685240,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/start/ausbildung-azubis-haben-nicht-mehr-so-oft-die-wahl-zwischen-mehreren-angeboten-a-93536931-fee6-4e49-b5dc-0e8292462e54#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ausbildung: Azubis haben nicht mehr so oft die Wahl zwischen mehreren Angeboten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T11:08:31.543906+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T11:08:31+00:00",
        "description": "Tiersch\u00fctzer sind entsetzt: Eine giftige Alge greift die Kiemen und Hirne von Meeresbewohnern an. Ein Experte spricht von einem \u00bbHorrorfilm f\u00fcr Fische\u00ab.",
        "id": 2685237,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/natur/australien-giftige-alge-loest-massensterben-von-haien-rochen-und-fischen-aus-a-6500cc9d-3e78-4424-a719-ca5720631a33#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Australien: Giftige Alge l\u00f6st Massensterben von Haien, Rochen und Fischen aus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T11:08:31.936045+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T11:08:31+00:00",
        "description": "Ein Experte spricht von einer \u00bbhistorisch beispiellosen Beitragsdynamik\u00ab: Autobesitzer in Deutschland m\u00fcssen immer mehr Geld aufwenden. Neuerdings k\u00f6nnte sich ein Tarifvergleich wieder mehr lohnen.",
        "id": 2685239,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/auto/kfz-versicherung-verivox-misst-teuerung-um-50-prozent-binnen-drei-jahren-a-4f27804a-df26-4287-8bc0-7568303d9ed8#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kfz-Versicherung: Verivox misst Teuerung um 50 Prozent binnen drei Jahren",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T11:08:31.742081+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T11:08:31+00:00",
        "description": "Sie sendete gerade live aus einem Beautysalon, dann fielen Sch\u00fcsse: Die mexikanische Influencerin Valeria M\u00e1rquez starb vor laufender Kamera, mutma\u00dflich bei einem Femizid.",
        "id": 2685238,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/mexiko-beauty-influencerin-waehrend-livestream-erschossen-a-9cf66635-b334-48cc-bb6a-7a8a22335e40#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mexiko: Beauty-Influencerin w\u00e4hrend Livestream erschossen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T11:08:32.507636+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T11:08:31+00:00",
        "description": "Die Wirtschaft in der Eurozone ist weniger robust als eine erste BIP-Sch\u00e4tzung vorhergesagt hat. Allerdings sind die Unterschiede zwischen den Eurostaaten gro\u00df.",
        "id": 2685242,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/schwacher-aufschwung-wirtschaft-in-eurozone-tut-sich-schwerer-als-erwartet-a-7c955edd-81ca-485e-b9f1-4e16f0400ac6#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Schwacher Aufschwung: Wirtschaft in Eurozone tut sich schwerer als erwartet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T11:08:32.316811+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T11:08:31+00:00",
        "description": "Keine Angaben, wer mit personalisierter Werbung angesprochen wird und wer welche Werbeanzeigen finanziert: TikTok erf\u00fcllt laut EU-Kommission die Vorgaben der EU nicht. Das Social-Media-Unternehmen riskiert eine hohe Geldstrafe.",
        "id": 2685241,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/netzpolitik/tiktok-verstoesst-laut-eu-kommission-gegen-eu-recht-a-ef66347e-e248-4e07-8ce5-4709fd42b00b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "TikTok verst\u00f6\u00dft laut EU-Kommission gegen EU-Recht",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T10:02:32.928657+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T10:02:32+00:00",
        "description": "Online l\u00e4stern die Leute \u00fcber Billie Eilishs diesj\u00e4hriges Met-Gala-Outfit. Doch der Popstar war bei dem Modeevent gar nicht anwesend. Die Bilder ihres Looks sind gef\u00e4lscht. Eilish wandte sich nun an ihre Fans.",
        "id": 2684726,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/billie-eilish-popstar-kritisiert-gefaelschte-met-gala-bilder-a-5fbbaa46-a250-485b-96e6-ca385fa822a3#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Billie Eilish: Popstar kritisiert gef\u00e4lschte Met-Gala-Bilder",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T10:02:33.784787+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T10:02:32+00:00",
        "description": "Die Hamburger Unternehmerin Christina Block k\u00e4mpft um das Sorgerecht f\u00fcr ihre beiden j\u00fcngsten Kinder. Nun muss sie erneut einen R\u00fcckschlag hinnehmen.",
        "id": 2684730,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/christina-block-scheitert-mit-verfassungsbeschwerde-in-sorgerechtsstreit-a-c7dbadc2-5f73-4b74-b9bd-78448d2d1c35#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Christina Block scheitert mit Verfassungsbeschwerde in Sorgerechtsstreit",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T10:02:32.710934+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T10:02:32+00:00",
        "description": "Die deutschen Fu\u00dfball-Meisterinnen bekommen einen neuen \u00dcbungsleiter. K\u00fcnftig wird Jos\u00e9 Barcala Bayern M\u00fcnchen f\u00fchren. Der Spanier hat ein erfolgreiches Jahr in der Schweiz hinter sich.",
        "id": 2684725,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/fussball-bundesliga-der-frauen-jose-barcala-wird-neuer-trainer-beim-fc-bayern-a-806379a3-0de1-4ef4-89cc-973944e938f6#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fu\u00dfball-Bundesliga der Frauen: Jos\u00e9 Barcala wird neuer Trainer beim FC Bayern",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T10:02:34.364434+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T10:02:32+00:00",
        "description": "Der Podcast \u00bbHeavyweight\u00ab setzte Ma\u00dfst\u00e4be: Jonathan Goldstein widmete sich darin ungel\u00f6sten zwischenmenschlichen Konflikten, mit absurdem Aufwand und viel Feingef\u00fchl. Jetzt ist er endlich zur\u00fcck, gerade zur rechten Zeit.",
        "id": 2684733,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/literatur/jonathan-goldstein-heavyweight-der-unoekonomischste-podcast-aller-zeiten-ist-zurueck-a-04da7f2c-cbee-44dd-b711-7122c7a0e641#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jonathan Goldstein: \u00bbHeavyweight\u00ab \u2013 der un\u00f6konomischste Podcast aller Zeiten ist zur\u00fcck",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T10:02:34.172025+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T10:02:32+00:00",
        "description": "Liam Gallagher plant derzeit das Oasis-Comeback, darf sich aber \u00fcber noch eine Nachricht freuen: Er wird erstmals Gro\u00dfvater. Seine Tochter ist von einem Liverpool-Profi schwanger.",
        "id": 2684732,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/musik/liam-gallagher-oasis-saenger-wird-opa-a-a77bb84a-fc6e-4b77-adaf-efffbfcbf498#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Liam Gallagher: Oasis-S\u00e4nger wird Opa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T10:02:33.585274+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T10:02:32+00:00",
        "description": "Margot Friedl\u00e4nder hat Zeit ihres Lebens f\u00fcr Menschlichkeit geworben. Knapp eine Woche nach ihrem Tod nehmen nun in Berlin viele Trauerg\u00e4ste Abschied von der Holocaust\u00fcberlebenden.",
        "id": 2684729,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/margot-friedlaender-zahlreiche-trauergaeste-nehmen-abschied-bei-beerdigung-a-04565c5c-9961-4eae-a98f-c72baf35fb48#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Margot Friedl\u00e4nder: Zahlreiche Trauerg\u00e4ste nehmen Abschied bei Beerdigung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T10:02:33.143528+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T10:02:32+00:00",
        "description": "Au\u00dfenminister Wadephul \u00fcbernimmt Trumps Forderung f\u00fcr h\u00f6here Milit\u00e4rausgaben. Dahinter steckt ein Plan von Nato-Generalsekret\u00e4r Rutte, den US-Pr\u00e4sidenten zu bes\u00e4nftigen. Die Rechnung ist ganz einfach.",
        "id": 2684727,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/nato-gipfel-mark-rutte-will-donald-trump-mit-lastenteilung-milde-stimmen-a-b3915234-c2c4-477c-8a80-4b4cb427e43f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nato-Gipfel: Mark Rutte will Donald Trump mit Lastenteilung milde stimmen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T10:02:33.979231+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T10:02:32+00:00",
        "description": "Die neue CDU-Gesundheitsministerin Nina Warken gilt als fachlich recht blank, aber selbstbewusst. Weggef\u00e4hrten, Lobbygruppen und auch sie selbst sehen sogar Vorteile darin, dass sie nicht im Stoff ist.",
        "id": 2684731,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/nina-warken-als-gesundheitsministerin-ministerin-ahnungslos-a-59eed36f-71d2-4710-8076-28e0a80ea4f6#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nina Warken als Gesundheitsministerin: Ministerin Ahnungslos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T10:02:33.350233+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T10:02:32+00:00",
        "description": "Wie man damit umgeht, wenn der Berufswunsch sich \u00e4ndert. Wie es sich in Potsdam studieren l\u00e4sst. Und warum junge Menschen wieder mehr Fleisch essen. Die Texte der Woche zu Studium und Berufseinstieg.",
        "id": 2684728,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/start/startklar-newsletter-ist-es-okay-die-berufsplaene-zu-aendern-newsletter-a-4b54050d-6f71-4767-8d11-f4c82fff9f38#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Startklar-Newsletter: Ist es okay, die Berufspl\u00e4ne zu \u00e4ndern? (Newsletter)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T10:02:34.555617+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T10:02:32+00:00",
        "description": "Stefan Raab erkl\u00e4rte den ESC zur \u00bbChefsache\u00ab und betreibt schon vor dem Finale Ego-Denkmalschutz\u00a0\u2013 mit einer schmeichlerischen ARD-Doku und einer strunzlangweiligen Vorgl\u00fchshow. Dann bettelt er in der Fu\u00dfg\u00e4ngerzone um Punkte.",
        "id": 2684734,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/stefan-raab-und-der-esc-2025-in-basel-die-letzten-tage-des-gurus-a-bd69a06f-fe80-46d5-877f-a1b9f895f0b0#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Stefan Raab und der ESC 2025 in Basel: Die letzten Tage des Gurus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T08:58:29.329800+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T08:58:27+00:00",
        "description": "Eine gro\u00dfe Mehrheit der Deutschen erwartet laut einer Umfrage, dass Agrarsubventionen zu Tierwohl und Nachhaltigkeit beitragen. Die aktuelle politische Entwicklung deutet aber in eine andere Richtung.",
        "id": 2684377,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/service/agrarsubventionen-verbraucher-erwarten-laut-umfrage-tierwohl-und-nachhaltigkeit-a-76598b18-eb0b-4fce-b691-3205a1e64468#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Agrarsubventionen: Verbraucher erwarten laut Umfrage Tierwohl und Nachhaltigkeit",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T08:58:29.579574+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T08:58:27+00:00",
        "description": "Friedrich Merz findet, dass die Deutschen zu wenig arbeiten. Es l\u00e4ge in seiner Hand, das zu \u00e4ndern.",
        "id": 2684378,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/soziales/arbeitszeit-die-viertagewoche-ist-ein-popanz-a-e52b990c-63e3-4a41-aa39-a0dd034cdf07#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Arbeitszeit: Die Viertagewoche ist ein Popanz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T08:58:28.756606+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T08:58:27+00:00",
        "description": "Ben & Jerry\u2019s ist f\u00fcr seinen Aktivismus bekannt, inklusive der Unterst\u00fctzung f\u00fcr die Menschen in Gaza. Nun hat Mitbegr\u00fcnder Ben Cohen eine Rede von US-Gesundheitsminister Kennedy f\u00fcr Protest genutzt. Das hatte Folgen.",
        "id": 2684374,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/ben-jerrys-ben-cohen-nach-gaza-protest-im-kapitol-festgenommen-a-2c90a4c4-260f-48d3-a608-e6779441393b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ben & Jerry's: Ben Cohen nach Gaza-Protest im Kapitol festgenommen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T08:58:28.947620+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T08:58:27+00:00",
        "description": "Zu viel Verkehr, zu viel Bau und Deutschland ist trotzdem auf dem richtigen Weg, um bis 2045 klimaneutral zu werden? Ein neuer Pr\u00fcfbericht wirkt auf den ersten Blick \u00fcberraschend positiv. Auf den zweiten und dritten sieht es ganz anders aus.",
        "id": 2684375,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/natur/verkehr-sektor-reisst-klimaziel-2024-deutlich-a-319102f2-1f10-4188-82cd-ee1ba683649e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Deutschland schafft das Klimaziel 2030 \u2013 aber nur dank schlechter Konjunktur",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T08:58:27.610692+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T08:58:27+00:00",
        "description": "Die neuen Tarife werden bereits von den Konten der B\u00fcrger abgebucht \u2013 die Reform ist dennoch nicht ganz fertig. In vielen Gemeinden werden die Hebes\u00e4tze korrigiert. F\u00fcr Hausbesitzer kann das ein Vorteil sein.",
        "id": 2684368,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/grundsteuer-so-koennte-sie-noch-sinken-a-0ebec2af-b01f-4358-bc21-479a75ba400a#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Grundsteuer: So k\u00f6nnte sie noch sinken",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T08:58:29.138247+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T08:58:27+00:00",
        "description": "Der Vorsitzende des Expertenrats f\u00fcr Klimafragen sagt, was von Schwarz-Rot zu erwarten ist \u2013 und wie schlecht es um die deutschen W\u00e4lder steht.",
        "id": 2684376,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/klimakrise-in-deutschland-sind-wir-beim-klimaschutz-ploetzlich-wieder-auf-kurs-herr-henning-a-15691892-e115-47ad-a0a6-38c8d89fe1c9#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Klimakrise in Deutschland: Sind wir beim Klimaschutz pl\u00f6tzlich wieder auf Kurs, Herr Henning?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T08:58:28.181815+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T08:58:27+00:00",
        "description": "Nachbarn h\u00f6ren Knallger\u00e4usche aus einer Wohnung in Lahr. Dort halten sich eine 37-J\u00e4hrige und der getrennt von ihr lebende Ehemann auf. Als die Polizei eintrifft, findet sie zwei Leichen und eine Waffe.",
        "id": 2684371,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/lahr-im-schwarzwald-polizist-erschoss-wohl-ex-partnerin-und-sich-selbst-a-1571bc67-0f20-405e-8fe1-dacd3e8843f5#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lahr im Schwarzwald: Polizist erschoss wohl Ex-Partnerin und sich selbst",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T08:58:27.801997+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T08:58:27+00:00",
        "description": "Union und SPD wollen die Schuldenbremse anfassen, wissen aber noch nicht so ganz wie. Nun will Finanzminister Klingbeil rasch Ideen erarbeiten lassen und eine Zweidrittelmehrheit im Bundestag organisieren.",
        "id": 2684369,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/lars-klingbeil-offen-fuer-zusammenarbeit-mit-linken-und-gruenen-bei-reform-der-schuldenbremse-a-da7e4c42-6244-40fd-9113-9ebfa4e048b6#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lars Klingbeil offen f\u00fcr Zusammenarbeit mit Linken und Gr\u00fcnen bei Reform der Schuldenbremse",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T08:58:28.562108+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T08:58:27+00:00",
        "description": "Kunden mit dem g\u00fcnstigsten Abo m\u00fcssen sich bei Netflix k\u00fcnftig auf neue Werbepausen einstellen. Bei den Anzeigenformaten soll auch generative k\u00fcnstliche Intelligenz eingesetzt werden.",
        "id": 2684373,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/apps/netflix-will-werbung-auch-im-pausenmodus-einblenden-a-e50966d7-42aa-4ab3-bae4-348a0689c0a1#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Netflix will Werbung auch im Pausenmodus einblenden",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T08:58:27.992261+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T08:58:27+00:00",
        "description": "In Istanbul kommen heute Delegationen von Russen und Ukrainern zu Verhandlungen zusammen. Wie ist die Lage an der Front? Erkunden Sie die Situation auf der Landkarte.",
        "id": 2684370,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/ukraine-so-sieht-es-an-der-front-aktuell-aus-interaktive-karte-a-29f2b57c-d228-4661-899e-c9462b4323b4#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukraine: So sieht es an der Front aktuell aus \u2013 interaktive Karte",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T08:58:28.371963+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T08:58:27+00:00",
        "description": "Als Erster kommen, als Letzter gehen: In manchen Firmen wird \u00dcberarbeitung als Zeichen von St\u00e4rke fehlinterpretiert. Was tun, wenn man in solch ein Umfeld ger\u00e4t? Sechs Tipps f\u00fcr den Umgang mit Workaholics.",
        "id": 2684372,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/karriere/workaholics-als-kollegen-tipps-fuer-den-umgang-mit-stressgepraegter-arbeitskultur-a-df0ace06-acc8-4d9b-8ee6-ace14e49e842#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Workaholics als Kollegen: Tipps f\u00fcr den Umgang mit stressgepr\u00e4gter Arbeitskultur",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T07:52:26.890481+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T07:52:26+00:00",
        "description": "Nicht weit vom Ufer entfernt wird ein Mann in S\u00fcdaustralien von einem Hai attackiert. Der Schwimmer soll eine schwere Wunde am Oberschenkel erlitten haben. Sein Zustand gilt als kritisch.",
        "id": 2684038,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/australien-hai-greift-schwimmer-an-und-verletzt-ihn-schwer-a-1f1c6825-02fb-415a-84a5-e4829c4b6c71#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Australien: Hai greift Schwimmer an und verletzt ihn schwer",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T07:52:27.277585+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T07:52:26+00:00",
        "description": "Viele Politiker treten mittlerweile f\u00fcr ein Verbot der AfD ein. In der \u00bbZeit\u00ab hat sich nun Kanzler Merz ge\u00e4u\u00dfert \u2013 und ist skeptisch.",
        "id": 2684040,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/friedrich-merz-tritt-bei-afd-verbotsverfahren-auf-die-bremse-a-f98c4d0e-6064-4e35-b970-049168f1145e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Friedrich Merz tritt bei AfD-Verbotsverfahren auf die Bremse",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T07:52:27.086015+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T07:52:26+00:00",
        "description": "Die USA will von den \u00fcbrigen Nato-Staaten mehr Wehrhaftigkeit, vor allem US-Pr\u00e4sident Trump dr\u00e4ngt auf einen h\u00f6heren Etat. Bundesau\u00dfenminister Wadephul sagt nun: \u00bbWir folgen ihm da.\u00ab",
        "id": 2684039,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/nato-johann-wadephul-befuerwortet-fuenf-prozent-vorgabe-von-donald-trump-fuer-militaerausgaben-a-46a3f7ab-5206-4d0f-a8c9-2a4f8bd8aa8b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nato: Johann Wadephul bef\u00fcrwortet F\u00fcnf-Prozent-Vorgabe von Donald Trump f\u00fcr Milit\u00e4rausgaben",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T06:47:27.915336+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T06:47:26+00:00",
        "description": "In Deutschland l\u00e4sst der Durchbruch der Elektroautos auf sich warten. Einer Studie des Versicherers HUK-Coburg zufolge dominieren nach wie vor Skepsis und Misstrauen.",
        "id": 2683771,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/alternative-antriebe-grosse-mehrheit-macht-einen-bogen-um-elektroautos-a-4dc408d8-9af2-4e2c-8713-84aa35963381#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Alternative Antriebe: Gro\u00dfe Mehrheit bleibt skeptisch gegen\u00fcber Elektroautos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T06:47:27.725202+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T06:47:26+00:00",
        "description": "Ein Dienstleister der Berliner Verkehrsbetriebe wurde gehackt. Zahlungsdaten haben die T\u00e4ter nach bisherigen Erkenntnissen nicht erbeutet. Betroffene Kunden sollten aber auf Phishingversuche achtgeben.",
        "id": 2683770,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/web/bvg-zehntausende-kunden-von-hackerangriff-betroffen-a-2cc23eb4-a529-4dec-a555-3a7b8ec50f4f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "BVG: Zehntausende Kunden von Hackerangriff betroffen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T06:47:27.150362+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T06:47:26+00:00",
        "description": "Die neue Bundesregierung will das Mietrecht versch\u00e4rfen, doch aus Sicht des Eigent\u00fcmerverbands Haus & Grund h\u00e4tte das fatale Folgen f\u00fcr private Kleinvermieter. Sie sollten k\u00fcnftig ganz ausgenommen werden von neuen Regulierungen.",
        "id": 2683767,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/mietpreisbremse-eigentuemerverband-fordert-ausnahmen-fuer-kleinvermieter-a-8a6db767-24c8-4766-a4df-2d8afb865838#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mietpreisbremse: Eigent\u00fcmerverband fordert Ausnahmen f\u00fcr Kleinvermieter",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T06:47:27.343787+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T06:47:26+00:00",
        "description": "In Neuseeland haben drei M\u0101ori-Abgeordnete mit einem Haka-Tanz eine Abstimmung im Parlament unterbrochen. Sie sahen die Rechte der indigenen Bev\u00f6lkerung gef\u00e4hrdet. Nun soll der Protest hart bestraft werden.",
        "id": 2683768,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/neuseeland-maori-abgeordnete-sollen-nach-haka-protest-suspendiert-werden-a-3be8f013-eb87-4ad7-bd0e-ff6adb9a2e59#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Neuseeland: M\u0101ori-Abgeordnete sollen nach Haka-Protest suspendiert werden",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T06:47:28.489487+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T06:47:26+00:00",
        "description": "Die Unterk\u00fcnfte von Schutzsuchenden sind in Deutschland wieder vermehrt Ziel von Angriffen. Die Linke sieht die Schuld am Hass nicht allein bei der AfD.",
        "id": 2683774,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/rechtsextremismus-2024-gab-es-255-angriffe-auf-fluechtlingsheime-in-deutschland-a-b6865769-dc1d-47a3-a7d5-b66149f1f8d7#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rechtsextremismus: 2024 gab es 255 Angriffe auf Fl\u00fcchtlingsheime in Deutschland",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T06:47:28.107329+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T06:47:26+00:00",
        "description": "Im Vorjahr gewann er das Turnier in Rom, in diesem Jahr ist im Viertelfinale Schluss: Gegen den Lokalmatador Lorenzo Musetti war Alexander Zverev nach gutem Beginn am Ende chancenlos.",
        "id": 2683772,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/tennis/tennisturnier-in-rom-alexander-zverev-scheitert-im-viertelfinale-an-lorenzo-musetti-a-a79332a0-c216-4856-9575-3e6262170624#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tennisturnier in Rom: Alexander Zverev scheitert im Viertelfinale an Lorenzo Musetti",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T06:47:28.297950+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T06:47:26+00:00",
        "description": "Engagierte Hobbyk\u00f6che fremdeln mit dem Thermomix. Zumal er wirklich teuer ist. Dennoch findet das neue Modell bei Fans rei\u00dfenden Absatz, sagte der Vorwerk-Chef nun der \u00bbS\u00fcddeutschen Zeitung\u00ab.",
        "id": 2683773,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/thermomix-kunden-muessen-monatelang-auf-neues-modell-warten-a-bd83dc24-05e5-48bb-8018-31fa68efba3a#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Thermomix: Kunden m\u00fcssen monatelang auf neues Modell warten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T06:47:27.534148+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T06:47:26+00:00",
        "description": "Rekordspieler Thomas M\u00fcller muss den FC Bayern im Sommer verlassen. Welche Pl\u00e4ne hat der Weltmeister von 2014? Denkbar sei ein Wechsel in die nordamerikanische Profiliga MLS.",
        "id": 2683769,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/thomas-mueller-hoert-sich-auch-in-den-usa-um-abschied-vom-fc-bayern-muenchen-a-c06e3faa-180b-4864-93ce-a870fbdf60a8#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Thomas M\u00fcller h\u00f6rt sich \u00bbauch in den USA um\u00ab: Abschied vom FC Bayern M\u00fcnchen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T05:43:38.528051+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T05:43:37+00:00",
        "description": "Die humanit\u00e4re Lage im Gazastreifen bleibt katastrophal, die Uno f\u00fcrchtet eine Hungersnot. Helfen soll nun eine private US-Firma, mit Billigung Israels. Die K\u00e4mpfe gehen derweil mit ganzer H\u00e4rte weiter.",
        "id": 2683506,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/gaza-us-stiftung-will-hilfsgueter-verteilen-dutzende-tote-nach-neuen-angriffen-a-2eb1043c-4424-4731-accd-33f9c0129f5c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gaza: US-Stiftung will Hilfsg\u00fcter verteilen \u2013 Dutzende Tote nach neuen Angriffen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T05:43:38.951977+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T05:43:37+00:00",
        "description": "US-Pr\u00e4sident Trump will die Hochschulen knechten, Harvard stellt sich quer. Nun will der Leiter der Hochschule pers\u00f6nliche Einbu\u00dfen in Kauf nehmen, um das Budget seiner Uni zu st\u00fctzen.",
        "id": 2683508,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/harvard-praesident-alan-garber-will-auf-25-prozent-gehalt-verzichten-a-1fe974fc-4995-4cd5-9873-67233a34646f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Harvard: Pr\u00e4sident Alan Garber will auf 25 Prozent Gehalt verzichten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T05:43:39.142472+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T05:43:37+00:00",
        "description": "Ein 40-J\u00e4hriger ist mit seinen zwei Kindern auf einem See im Landkreis L\u00fcchow-Dannenberg unterwegs. Als ihr Boot umkippt, eilen zwei Frauen zu Hilfe.",
        "id": 2683509,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/luechow-dannenberg-kanu-kentert-vater-stirbt-kinder-werden-gerettet-a-50e976be-c338-4c3e-8a56-08e6d0a6d43b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "L\u00fcchow-Dannenberg: Kanu kentert \u2013 Vater stirbt, Kinder werden gerettet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T05:43:38.734051+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T05:43:37+00:00",
        "description": "Der FC Barcelona konnte sich schon auf die Meisterferierlichkeiten vorbereiten, dann traf Real Madrid doch noch in der Nachspielzeit. Der Titelgewinn der Elf von Hansi Flick ist aber nur aufgeschoben.",
        "id": 2683507,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/spanische-liga-real-madrid-verhindert-vorzeitige-meisterfeier-des-fc-barcelona-a-11149e38-fd99-4644-993d-b71387c091ea#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Spanische Liga: Real Madrid verhindert vorzeitige Meisterfeier des FC Barcelona",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T05:43:38.267826+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T05:43:37+00:00",
        "description": "Die russische Regierung greift im Krieg gegen die Ukraine auch Ziele in Europa an. Nicht mit Raketen oder Bomben, sondern in Form von Hacker-Attacken. Jetzt haben Experten eine neue Kampagne aufgedeckt.",
        "id": 2683505,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/ukraine-krieg-russische-hacker-zielen-auf-ruestungslieferanten-der-ukraine-a-de333920-16c3-4d95-b8b8-7f929bfc3210#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukraine-Krieg: Russische Hacker zielen auf R\u00fcstungslieferanten der Ukraine",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T05:43:39.332900+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T05:43:37+00:00",
        "description": "Die Wirtschaft in Deutschland kommt nicht vom Fleck. Herrscht nun auch Investitionsflaute? Das legt eine Studie nahe. Vor allem US-Firmen halten sich zur\u00fcck. China nutzt die Gelegenheit.",
        "id": 2683510,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/wirtschaft-in-deutschland-us-firmen-reduzieren-investitionen-deutlich-a-c36e0915-36d4-46ce-9256-6994bedf7456#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wirtschaft in Deutschland: US-Firmen reduzieren Investitionen deutlich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T06:47:28.946453+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T05:30:00+00:00",
        "description": "Wer mindestens 30 Pflanzen in der Woche isst, st\u00e4rkt sein Darmmikrobiom und damit seine gesamte Gesundheit. Das verspricht ein Ern\u00e4hrungstrend. Ob das wirklich stimmt \u2013 und was eigentlich mit Kakaobohnen ist.",
        "id": 2683775,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/gesundheit/ernaehrung-30-pflanzen-pro-woche-essen-schaffbar-und-gesund-a-37536c98-ff17-4e21-8fba-335d3b6060a0#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ern\u00e4hrung: 30 Pflanzen pro Woche essen \u2013 schaffbar und gesund?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T04:38:32.867684+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T04:38:32+00:00",
        "description": "Die Welt wartet auf Gespr\u00e4che \u00fcber ein Ende des Ukrainekriegs. Die Union wartet auf die Rentenpl\u00e4ne der Arbeitsministerin. Und der Finanzminister muss unerfreuliche Zahlen pr\u00e4sentieren. Das ist die Lage am Donnerstagmorgen.",
        "id": 2683250,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/news-wladimir-putin-istanbul-ukraine-krieg-rentenplaene-steuerschaetzung-a-dfb57c36-32dd-458f-90d2-fbcb11c383bb#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "News: Wladimir Putin, Istanbul, Ukraine-Krieg, Rentenpl\u00e4ne, Steuersch\u00e4tzung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T03:33:16.459030+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T03:33:15+00:00",
        "description": "Bis zum Jahr 2028 sollen bei der Commerzbank Tausende Arbeitspl\u00e4tze abgebaut werden, Deutschland ist besonders betroffen. Jetzt steht der Sozialplan.",
        "id": 2682983,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/commerzbank-einigt-sich-mit-betriebsrat-ueber-stellenabbau-a-ef53d2eb-e59b-46b0-8281-ad7084289385#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Commerzbank einigt sich mit Betriebsrat \u00fcber Stellenabbau",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T03:33:16.046737+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T03:33:15+00:00",
        "description": "Wer mindestens 30 Pflanzen in der Woche isst, st\u00e4rkt sein Darmmikrobiom und damit seine gesamte Gesundheit. Das verspricht ein Ern\u00e4hrungstrend. Ob das wirklich stimmt \u2013 und was eigentlich mit Kakaobohnen ist.",
        "id": 2682981,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/gesundheit/ernaehrungstrend-30-pflanzen-pro-woche-essen-schaffbar-und-gesund-a-37536c98-ff17-4e21-8fba-335d3b6060a0#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ern\u00e4hrungstrend: 30 Pflanzen pro Woche essen \u2013 schaffbar und gesund?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T03:33:16.266950+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T03:33:15+00:00",
        "description": "Rund 1,5 Millionen Menschen kommen j\u00e4hrlich zu den Kreidefelsen von \u00c9tretat. Wegen fortschreitender Erosion erl\u00e4sst das nordfranz\u00f6sische Seebad nun strenge Regeln.",
        "id": 2682982,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/etretat-in-der-normandie-besucher-duerfen-felsen-nicht-mehr-betreten-a-631a8515-e57e-434f-976a-cd6097e1c891#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00c9tretat in der Normandie: Besucher d\u00fcrfen Felsen nicht mehr betreten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T03:33:15.856112+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T03:33:15+00:00",
        "description": "Sie ploppen spontan auf und k\u00f6nnen extrem belastend sein: Intrusive Gedanken konfrontieren Betroffene mit Schreckensszenarien und lassen sich schwer kontrollieren. Diese Techniken k\u00f6nnen helfen.",
        "id": 2682980,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/gesundheit/intrusive-gedanken-so-stoppen-sie-den-horrorfilm-im-kopfkino-a-8a523e36-21a9-4d7e-8ee3-e013fb998b7d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Intrusive Gedanken: So stoppen Sie den Horrorfilm im Kopfkino",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T02:28:13.736636+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T02:28:11+00:00",
        "description": "Der US-Flugzeugbauer Boeing steckt tief in der Krise. Firmenchef Ortberg ist als einer von vielen Wirtschaftsbossen bei der Golfreise von US-Pr\u00e4sident Trump dabei \u2013 und hat jetzt gute Nachrichten f\u00fcr die Belegschaft.",
        "id": 2682734,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/golfreise-von-donald-trump-boeing-sichert-sich-grossauftrag-von-qatar-airways-a-d01f167f-4e3f-482b-9f3d-850b519001da#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Golfreise von Donald Trump: Boeing sichert sich Gro\u00dfauftrag von Qatar Airways",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T02:28:13.507500+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T02:28:11+00:00",
        "description": "Den zweiten Tag in Folge hat Schl\u00fcsselzeugin Casandra Ventura ihrem Ex-Partner Sean Combs vor Gericht schwerste Vorw\u00fcrfe gemacht. Sie gab auch bekannt, wie viel Geld floss, um einst ihre Klage gegen ihn fallen zu lassen.",
        "id": 2682733,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/prozess-gegen-sean-diddy-combs-casandra-cassie-ventura-wirft-ex-freund-vergewaltigung-vor-a-df3ef60e-30ab-4ceb-9abb-b8b22cbac037#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prozess gegen Sean \u00bbDiddy\u00ab Combs: Casandra \u00bbCassie\u00ab Ventura wirft Ex-Freund Vergewaltigung vor",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T01:23:10.474812+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T01:23:09+00:00",
        "description": "Sieben Menschen starben, als die \u00bbBayesian\u00ab im vergangenen August vor der K\u00fcste Siziliens kenterte und dann unterging. Eine britische Untersuchungsbeh\u00f6rde beschreibt jetzt die mutma\u00dfliche Ursache des Dramas.",
        "id": 2682489,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/bayesian-luxusjacht-sank-wohl-aufgrund-extremen-winds-a-ff596994-fe69-4aa5-aedb-2202d70d115b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00bbBayesian\u00ab: Luxusjacht sank wohl aufgrund extremen Winds",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T01:23:10.239684+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T01:23:09+00:00",
        "description": "Kanzler Merz hat in seiner Regierungserkl\u00e4rung auch \u00fcber den Krieg in Gaza gesprochen \u2013 dabei wurde ein Linkenabgeordneter laut. Die Bundestagspr\u00e4sidentin fand daf\u00fcr anschlie\u00dfend klare Worte.",
        "id": 2682488,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/julia-kloeckner-bundestagspraesidentin-ruegt-linke-fuer-genozid-zwischenruf-a-5437d0fe-d283-4ca4-8e45-14af9a9e1e62#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Julia Kl\u00f6ckner: Bundestagspr\u00e4sidentin r\u00fcgt Linke f\u00fcr \u00bbGenozid\u00ab-Zwischenruf",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T00:15:26.420143+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T00:15:26+00:00",
        "description": "Er wurde als Kandidat f\u00fcr den Job des Au\u00dfenministers gehandelt, aber Armin Laschet ging leer aus. Jetzt will ihn die Union f\u00fcr einen wichtigen Posten im Bundestag vorschlagen.",
        "id": 2682180,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/armin-laschet-soll-chef-des-auswaertigen-ausschusses-werden-a-807e8a89-c035-4b61-99f9-b1ca26541c80#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Armin Laschet soll Chef des Ausw\u00e4rtigen Ausschusses werden",
        "vote": 0
    }
]