[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Mateusz Chrobok",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T13:58:51.927023+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T13:15:00+00:00",
        "description": "O\u015brodek Analizy Dezinformacji NASK poinformowa\u0142 o politycznej serii reklam na Facebooku, kt\u00f3ra wed\u0142ug nich mog\u0142a by\u0107 finansowana przez obcy kapita\u0142. Ale czy tak jest w istocie? \n\n\u0179r\u00f3d\u0142a:\nhttps://zurl.co/vNy3M\nhttps://zurl.co/E5Piz\n\n#dezinformacja #wybory #NASK #shorts",
        "id": 2686562,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=_nw5ZtTJ1LU",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 211,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UCTTZqMWBvLsUYqYwKTdjvkw",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i4.ytimg.com/vi/_nw5ZtTJ1LU/hqdefault.jpg",
        "title": "\ud83d\udd75 Kto stoi za kampani\u0105 dezinformacji?",
        "vote": 0
    }
]