[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marzena Sarniewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T16:44:37.754713+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T16:23:48+00:00",
        "description": null,
        "id": 2688362,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/finanse-publiczne/artykuly/9762633,dodatek-oslonowy-2025-czy-bedzie-dodatek-oslonowy-w-2025-roku-czy-dodatek-oslonowy-jest-co-roku-gdzie-zlozyc-wniosek-o-dodatek-oslonowy-mops-wzor-wniosku-kryteria-gov.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dodatek os\u0142onowy 2025 - czy b\u0119dzie dodatek os\u0142onowy w 2025 roku? Czy dodatek os\u0142onowy jest co roku? Gdzie z\u0142o\u017cy\u0107 wniosek o dodatek os\u0142onowy?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Ma\u0142gorzata Mas\u0142owska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T16:44:37.911637+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T15:55:58+00:00",
        "description": null,
        "id": 2688363,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/transport/aktualnosci/artykuly/9799403,jak-sprzedac-nieruchomosc-powyzej-wartosci-trzeba-mieszkac-w-konkretn.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak sprzeda\u0107 nieruchomo\u015b\u0107 powy\u017cej warto\u015bci? Trzeba mieszka\u0107 w konkretnej lokalizacji. Kto najwi\u0119cej zyska?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Ma\u0142gorzata Mas\u0142owska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T16:44:38.066976+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T15:52:28+00:00",
        "description": null,
        "id": 2688364,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9799365,kogo-policjant-nie-wylegitymuje-poznaj-swoje-prawa-i-obowiazki-policj.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kogo policjant nie wylegitymuje? Poznaj swoje prawa i obowi\u0105zki policjanta, \u017ceby wiedzie\u0107, jak si\u0119 zachowa\u0107 w czasie czynno\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Tomasz Lipczy\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T16:44:38.222654+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T15:51:31+00:00",
        "description": null,
        "id": 2688365,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/biznes/motoryzacja/artykuly/9799528,mandat-za-naklejke-rejestracyjna-na-szybie-mity-czy-realne-zagrozeni.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mandat za naklejk\u0119 rejestracyjn\u0105 na szybie. Mity, czy realne zagro\u017cenie?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Ma\u0142gorzata Mas\u0142owska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T16:44:38.378474+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T15:49:10+00:00",
        "description": null,
        "id": 2688366,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/finanse-osobiste/artykuly/9799314,emerytura-bez-pracy-te-osoby-dostana-pieniadze-nawet-bez-jednego-mie.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Emerytura bez pracy. Te osoby dostan\u0105 pieni\u0105dze nawet bez jednego miesi\u0105ca pracy. Czy to jest sprawiedliwe?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marzena Sarniewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T16:44:38.538713+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T15:45:36+00:00",
        "description": null,
        "id": 2688367,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9777371,styropian-do-jakiego-kosza-wyrzucic-gdzie-wyrzucic-styropian-po-telewizorze-po-agd-po-jedzeniu-po-ociepleniu-domu-czy-styropian-mozna-wyrzucac-do-plastikow-tabela.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Styropian - do jakiego kosza wyrzuci\u0107? Gdzie wyrzuci\u0107 styropian po telewizorze, po AGD, po jedzeniu, po ociepleniu domu? Czy styropian mo\u017cna wyrzuca\u0107 do plastik\u00f3w?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Krzysztof Rybak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T15:39:21.351395+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T15:06:03+00:00",
        "description": null,
        "id": 2687650,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9799164,pierwszy-krok-polski-w-zwiazku-z-unijna-klauzula-wyjscia-nec.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pierwszy krok Polski w zwi\u0105zku z unijn\u0105 klauzul\u0105 wyj\u015bcia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marzena Sarniewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T15:39:21.691322+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T14:52:23+00:00",
        "description": null,
        "id": 2687651,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9785695,wysyp-grzybow-w-maju-2025-gdzie-na-grzyby-jakie-grzyby-w-maju-czy-sa-juz-grzyby-gdzie-sa-grzyby-raport-grzyby-smardze-grzyby-slaskie-grzyby-majowe-mapa.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wysyp grzyb\u00f3w w maju 2025 - gdzie na grzyby? Jakie grzyby w maju? Czy s\u0105 ju\u017c grzyby? Gdzie s\u0105 grzyby?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Andrzej M\u0119\u017cy\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T14:34:14.094661+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T14:13:08+00:00",
        "description": null,
        "id": 2687089,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9799505,sorosistowski-polityk-wegry-ostro-uderzaja-w-radoslawa-sikorskiego.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Sorosistowski polityk\". W\u0119gry ostro uderzaj\u0105 w Rados\u0142awa Sikorskiego ws. Ukrainy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T13:29:27.363113+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T12:29:48+00:00",
        "description": null,
        "id": 2686406,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9799435,coraz-wieksze-napiecie-na-granicy-polska-nie-przyjela-migrantow-odesl.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Coraz wi\u0119ksze napi\u0119cie na granicy. Polska nie przyj\u0119\u0142a migrant\u00f3w odes\u0142anych przez Niemcy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Tomasz Lipczy\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T13:29:27.519632+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T12:22:09+00:00",
        "description": null,
        "id": 2686407,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/pkb/artykuly/9799444,wzrost-pkb-w-krajach-ue-polska-z-drugim-najwyzszym-wynikiem-mapa.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wzrost PKB w krajach UE. Polska z drugim najwy\u017cszym wynikiem [MAPA]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T12:24:37.566778+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T12:01:05+00:00",
        "description": null,
        "id": 2685825,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/rosja/artykuly/9799415,czar-prysl-putin-nie-szanuje-trumpa-i-bawi-sie-w-chowanego.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czar prys\u0142? Putin nie szanuje Trumpa i \"bawi si\u0119 w chowanego\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Ma\u0142gorzata Mas\u0142owska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T12:24:37.757365+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T11:53:38+00:00",
        "description": null,
        "id": 2685826,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/transport/aktualnosci/artykuly/9799403,gwarancja-sprzedazy-nieruchomosci-powyzej-wartosci-trzeba-w-tym-celu.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gwarancja sprzeda\u017cy nieruchomo\u015bci powy\u017cej warto\u015bci. Trzeba w tym celu mieszka\u0107 w konkretnej lokalizacji. Kto najwi\u0119cej zyska?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Kot",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T12:24:37.942887+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T11:15:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 2685827,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9799376,dotacja-na-remont-lazienki-2025-zwrot-za-remont-jak-uzyskac-dofinansowanie-z-pfron-na-remont-lazienki.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dotacja na remont \u0142azienki 2025. Zwrot za remont. Jak uzyska\u0107 dofinansowanie z PFRON na remont \u0142azienki?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T11:18:49.065299+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T11:03:46+00:00",
        "description": null,
        "id": 2685351,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/rosja/artykuly/9799371,rosja-zaatakuje-panstwa-nato-juz-za-2-lata-eksperci-nie-maja-dobrych.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja zaatakuje pa\u0144stwa NATO ju\u017c za 2 lata? Eksperci nie maj\u0105 dobrych wie\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Ma\u0142gorzata Mas\u0142owska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T11:18:49.221511+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T10:50:36+00:00",
        "description": null,
        "id": 2685352,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9799365,policjant-nie-moze-legitymowac-cie-bez-powodu-powinienes-znac-swoje-p.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Policjant nie mo\u017ce legitymowa\u0107 ci\u0119 bez powodu! Powiniene\u015b zna\u0107 swoje prawa i obowi\u0105zki policjanta w trakcie czynno\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T11:18:49.378006+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T10:42:16+00:00",
        "description": null,
        "id": 2685353,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9799351,kolejny-szalony-pomysl-trumpa-przejac-strefe-gazy-i-przeksztalcic-ja.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolejny szalony pomys\u0142 Trumpa: przej\u0105\u0107 Stref\u0119 Gazy i przekszta\u0142ci\u0107 j\u0105 w \u201estref\u0119 wolno\u015bci\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T11:18:49.558212+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T10:34:59+00:00",
        "description": null,
        "id": 2685354,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/pkb/artykuly/9799357,najwolniejsze-ozywienie-w-xxi-wieku-co-sie-dzieje-z-polska-gospodar.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Najwolniejsze o\u017cywienie w XXI wieku\". Co si\u0119 dzieje z polsk\u0105 gospodark\u0105?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Tomasz Lipczy\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T11:18:49.715654+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T10:29:30+00:00",
        "description": null,
        "id": 2685355,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9799361,juz-tylko-bron-jadrowa-daje-prawdziwe-bezpieczenstwo-te-panstwa-maja.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ju\u017c tylko bro\u0144 j\u0105drowa daje prawdziwe bezpiecze\u0144stwo? Te pa\u0144stwa maj\u0105 jej najwi\u0119cej [LISTA]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Rados\u0142aw Ditrich",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T11:18:49.872821+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T10:20:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 2685356,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9799337,nowe-satelity-dla-polski-zobaczymy-rosjan-w-nocy-w-lesie-oraz-przez.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe satelity dla Polski! Zobaczymy Rosjan w nocy, w lesie oraz przez chmury",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marzena Sarniewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T11:18:50.030494+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T10:18:43+00:00",
        "description": null,
        "id": 2685357,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9785695,wysyp-grzybow-w-maju-2025-jakie-grzyby-w-maju-gdzie-sa-grzyby-czy-sa-juz-grzyby-raport-grzyby-smardze-grzyby-slaskie-grzyby-majowe-mapa.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wysyp grzyb\u00f3w w maju 2025 - jakie grzyby w maju? Gdzie s\u0105 grzyby? Czy s\u0105 ju\u017c grzyby?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T10:13:49.834874+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T10:04:03+00:00",
        "description": null,
        "id": 2684823,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/przemysl/artykuly/9799338,wyprzedzamy-strefe-euro-sa-nowe-dane-o-produkcji-przemyslowej.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wyprzedzamy stref\u0119 euro. S\u0105 nowe dane o produkcji przemys\u0142owej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Kot",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T10:13:49.991924+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T10:00:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 2684824,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9799330,zla-wiadomosc-dla-seniorow-oni-nie-dostana-14-emerytury-w-2025-roku.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Z\u0142a wiadomo\u015b\u0107 dla senior\u00f3w. Oni nie dostan\u0105 14 emerytury w 2025 roku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T10:13:50.148826+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T09:46:51+00:00",
        "description": null,
        "id": 2684825,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9799313,porozumienie-z-iranem-trump-nie-owija-w-bawelne-mozliwe-dwa-rozwiaza.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Porozumienie z Iranem? Trump nie owija w bawe\u0142n\u0119, mo\u017cliwe dwa rozwi\u0105zania \"Jedno bardzo mi\u0142e, drugie \u2013 gwa\u0142towne\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marzena Sarniewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T10:13:50.310806+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T09:38:21+00:00",
        "description": null,
        "id": 2684826,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9799331,dofinansowanie-do-wymiany-pieca-z-gminy-2025-jak-dostac-ile-gmina-doplaca-na-nowe-ogrzewanie-jakie-warunki-wzor-wniosku-czyste-powietrze.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dofinansowanie do wymiany pieca z gminy 2025 - jak dosta\u0107? Ile gmina dop\u0142aca na nowe ogrzewanie? Jakie warunki?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T10:13:50.493029+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T09:32:47+00:00",
        "description": null,
        "id": 2684827,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/polityka/artykuly/9799325,kawalerka-nawrockiego-wiadomo-juz-do-kogo-trafi-nieruchomosc-jest-u.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kawalerka Nawrockiego. Wiadomo ju\u017c, do kogo trafi nieruchomo\u015b\u0107. Jest umowa darowizny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Ma\u0142gorzata Mas\u0142owska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T10:13:50.650483+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T09:22:16+00:00",
        "description": null,
        "id": 2684828,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/finanse-osobiste/artykuly/9799314,emerytura-bez-pracy-te-osoby-dostana-pieniadze-nawet-bez-jednego-mies.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Emerytura bez pracy. Te osoby dostan\u0105 pieni\u0105dze nawet bez jednego miesi\u0105ca sk\u0142adkowego. Czy to jest sprawiedliwe?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Kot",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T10:13:50.819839+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T09:20:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 2684829,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9799311,czy-bedzie-nowy-wiek-emerytalny-w-polsce-prezes-zus-komentuje.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy b\u0119dzie nowy wiek emerytalny w Polsce? Prezes ZUS komentuje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Tomasz Lipczy\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T10:13:51.023242+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T09:14:50+00:00",
        "description": null,
        "id": 2684830,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/niemcy/artykuly/9799321,niemcy-jak-polska-chca-miec-najsilniejsza-armie-w-europie.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niemcy jak Polska. Chc\u0105 mie\u0107 najsilniejsz\u0105 armi\u0119 w Europie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T10:13:51.189850+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T09:03:06+00:00",
        "description": null,
        "id": 2684831,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9799308,rosyjski-mysliwiec-naruszyl-przestrzen-powietrzna-nato-sytuacja-jest.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosyjski my\u015bliwiec naruszy\u0142 przestrze\u0144 powietrzn\u0105 NATO. \"Sytuacja jest naprawd\u0119 powa\u017cna\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Kot",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T10:13:51.358364+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T09:00:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 2684832,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9799303,masz-te-ksiazeczke-w-domu-mozesz-miec-wyzsza-emeryture-swiadczenie-nawet-kilkaset-zlotych-wyzsze.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Masz t\u0119 ksi\u0105\u017ceczk\u0119 w domu? Mo\u017cesz mie\u0107 wy\u017csz\u0105 emerytur\u0119. \u015awiadczenie nawet kilkaset z\u0142otych wy\u017csze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T09:08:48.001115+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T08:45:11+00:00",
        "description": null,
        "id": 2684455,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/twoje-pieniadze/artykuly/9799289,coraz-wiecej-pustych-krzesel-na-weselach-co-powstrzymuje-polakow-prze.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Coraz wi\u0119cej pustych krzese\u0142 na weselach. Co powstrzymuje Polak\u00f3w przed \u015bwi\u0119towaniem? [BADANIE]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T09:08:48.158968+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T08:41:19+00:00",
        "description": null,
        "id": 2684456,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9799298,kto-kupuje-najwiecej-polskich-produktow-jeden-kraj-a-potem-dlugo-nik.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kto kupuje najwi\u0119cej polskich produkt\u00f3w? Jeden kraj, a potem d\u0142ugo nikt [ZESTAWIENIE]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marzena Sarniewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T09:08:48.316769+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T08:36:23+00:00",
        "description": null,
        "id": 2684457,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/aktualnosci/artykuly/9796544,koniec-wyplat-800-plus-od-1-czerwca-2025-zus-nie-wyplaci-swiadczenia-wniosek-online-do-kiedy-pue-zus-logowanie.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Koniec wyp\u0142at 800 plus - od 1 czerwca 2025 ZUS nie wyp\u0142aci \u015bwiadczenia!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marzena Sarniewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T09:08:48.473623+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T08:31:28+00:00",
        "description": null,
        "id": 2684458,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/artykuly/9778241,dofinansowanie-do-wymiany-dachu-na-budynku-mieszkalnym-2025-czy-mozna-dostac-i-jakie-arimr-czyste-powietrze-wniosek-gov.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dofinansowanie do wymiany dachu na budynku mieszkalnym 2025. Czy mo\u017cna dosta\u0107 i jakie?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Izolda Huka\u0142owicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T09:08:48.630271+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T08:30:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 2684459,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9797418,nowe-funkcje-mobywatel-2025.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe funkcje w mObywatel 2025: wirtualny doradca, mSt\u0142uczka, mLegitymacje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T09:08:48.795611+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T08:03:34+00:00",
        "description": null,
        "id": 2684460,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/inflacja/artykuly/9799292,gus-nowe-dane-o-inflacji-za-kwiecien-te-rzeczy-podrozaly-najbardziej.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe dane o inflacji za kwiecie\u0144. Te rzeczy podro\u017ca\u0142y najbardziej [TABELA]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T09:08:48.997943+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T08:01:58+00:00",
        "description": null,
        "id": 2684461,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/pkb/artykuly/9799286,jest-lepiej-niz-myslano-znamy-nowe-dane-o-pkb.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jest lepiej, ni\u017c my\u015blano. Znamy nowe dane o PKB",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T09:08:49.163357+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T08:00:08+00:00",
        "description": null,
        "id": 2684462,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9799265,rosja-milczy-przed-rozmowami-w-turcji-czy-kreml-szykuje-niespodzianke.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja milczy przed rozmowami w Turcji. Czy Kreml szykuje niespodziank\u0119?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Wojciech Rodak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T09:08:49.319268+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T07:50:26+00:00",
        "description": null,
        "id": 2684463,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9799272,to-pogromca-rosyjskich-mysliwcow-ukraina-zaprezentowala-tajemniczego.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "To pogromca rosyjskich my\u015bliwc\u00f3w! Ukraina zaprezentowa\u0142a tajemniczego drona Magura V7",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T08:03:41.502579+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T07:07:25+00:00",
        "description": null,
        "id": 2684105,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9799238,wejdziemy-do-ekskluzywnego-grona-polska-chce-byc-jak-wielka-brytania.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wejdziemy do ekskluzywnego grona? Polska chce by\u0107 jak Wielka Brytania i Australia. Chodzi o bro\u0144 z USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T06:57:40.451277+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T06:35:34+00:00",
        "description": null,
        "id": 2683841,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9799215,niemcy-i-brytyjczycy-szykuja-przelomowa-bron-jej-zasieg-robi-wrazenie.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niemcy i Brytyjczycy szykuj\u0105 prze\u0142omow\u0105 bro\u0144. Jej zasi\u0119g robi wra\u017cenie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T06:57:40.680508+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T06:31:46+00:00",
        "description": null,
        "id": 2683842,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/polityka/artykuly/9799217,kto-wygra-wybory-prezydenckie-jest-najnowszy-sondaz.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kto wygra wybory prezydenckie? Jest najnowszy sonda\u017c",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T06:57:40.918267+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T06:04:10+00:00",
        "description": null,
        "id": 2683843,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/nieruchomosci/mieszkania/artykuly/9799201,dlaczego-ceny-mieszkan-wciaz-nie-chca-spadac-wyjatkowe-zjawisko-na-ry.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dlaczego ceny mieszka\u0144 wci\u0105\u017c nie chc\u0105 spada\u0107? Wyj\u0105tkowe zjawisko na rynku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T06:57:41.107277+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T05:54:42+00:00",
        "description": null,
        "id": 2683844,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/pkb/artykuly/9799197,pkb-i-kw-o-ile-urosla-gospodarka-polski-prognoza.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "O ile uros\u0142a gospodarka Polski? \"Lekkie spowolnienie\" [PROGNOZA]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T06:57:41.282295+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T05:49:57+00:00",
        "description": null,
        "id": 2683845,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9799185,ostatni-dzien-na-odebranie-zaswiadczenia-o-prawie-do-glosowania-wybor.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ostatni dzie\u0144 na odebranie za\u015bwiadczenia o prawie do g\u0142osowania [WYBORY 2025]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Ma\u0142gorzata Mas\u0142owska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T05:52:40.285224+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T05:24:38+00:00",
        "description": null,
        "id": 2683564,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/aktualnosci/artykuly/9796527,trzykrotny-wzrost-stawek-z-5000-zlotych-podskocza-az-do-15000-zlotyc.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trzykrotny wzrost stawek. Z 5000 z\u0142otych podskocz\u0105 a\u017c do 15.000 z\u0142otych. Kto odczuje te bolesne zmiany?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Ma\u0142gorzata Mas\u0142owska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T05:52:40.488952+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T05:23:04+00:00",
        "description": null,
        "id": 2683565,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/praca/aktualnosci/artykuly/9798559,po-smierci-bliskiego-naleza-sie-te-pieniadze-kwota-zalezy-od-dwoch-cz.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po \u015bmierci bliskiego nale\u017c\u0105 si\u0119 te pieni\u0105dze. Kwota zale\u017cy od dw\u00f3ch czynnik\u00f3w. Jak ubiega\u0107 si\u0119 o wyp\u0142at\u0119 od pracodawcy?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Ma\u0142gorzata Mas\u0142owska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T05:52:40.693325+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T05:20:10+00:00",
        "description": null,
        "id": 2683566,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/aktualnosci/artykuly/9798794,szybciej-przejmiesz-majatek-po-zmarlym-nie-trzeba-bedzie-nawet-dostar.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szybciej przejmiesz maj\u0105tek po zmar\u0142ym. Nie trzeba b\u0119dzie nawet dostarcza\u0107 tych dokument\u00f3w. Czy to b\u0119dzie bezpieczne?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Izolda Huka\u0142owicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T05:52:40.881488+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T05:08:24+00:00",
        "description": null,
        "id": 2683567,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9796041,dodatek-pielegnacyjny-2025-komu-przysluguje.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ZUS wyp\u0142aca 348,22 z\u0142 miesi\u0119cznie. Dwie grupy dostaj\u0105 pieni\u0105dze, ale tylko jedna musi z\u0142o\u017cy\u0107 wniosek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Jagienka Michalik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T05:52:41.123102+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T04:59:03+00:00",
        "description": null,
        "id": 2683568,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9799163,takie-sa-teraz-zawody-na-wage-zlota-to-trzeba-robic-zeby-prace-dosta.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Takie s\u0105 teraz zawody na wag\u0119 z\u0142ota. To trzeba robi\u0107, \u017ceby prac\u0119 dosta\u0107 od r\u0119ki i dobrze zarobi\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Krzysztof Rybak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T05:52:41.477438+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T04:45:07+00:00",
        "description": null,
        "id": 2683569,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9799164,pierwszy-krok-polski-w-zwiazku-z-unijna-klauzula-wyjscia.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pierwszy krok Polski w zwi\u0105zku z unijn\u0105 klauzul\u0105 wyj\u015bcia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Zbigniew Bartu\u015b",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T05:52:41.829074+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T04:27:39+00:00",
        "description": null,
        "id": 2683570,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/finanse-osobiste/artykuly/9798664,bon-senioralny-szybko-rosnie-liczba-seniorow-wymagajacych-pomocy.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska si\u0119 starzeje. Szybko ro\u015bnie liczba senior\u00f3w wymagaj\u0105cych pomocy, a maleje liczba opiekun\u00f3w. Co zmieni bon senioralny?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Krzysztof Rybak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T04:47:30.552013+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T03:55:28+00:00",
        "description": null,
        "id": 2683304,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/twoje-pieniadze/artykuly/9798313,sprzedales-nieruchomosc-nabyta-w-drodze-spadku-urzad-skarbowy-moze-upomniec-sie-o-ponad-92-tysiace-zlotych-nawet-jesli-zostales-zwolniony-z-podatku-od-spadkow-i-darowizn-mozesz-temu-zapobiec-ale-pozostalo-juz-niewiele-czasu.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sprzeda\u0142e\u015b nieruchomo\u015b\u0107 nabyt\u0105 w drodze spadku? Urz\u0105d Skarbowy mo\u017ce upomnie\u0107 si\u0119 o ponad 92 tysi\u0105ce z\u0142otych, nawet je\u015bli zosta\u0142e\u015b zwolniony z podatku od spadk\u00f3w i darowizn. Mo\u017cesz temu zapobiec, ale pozosta\u0142o ju\u017c niewiele czasu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Krzysztof Rybak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T04:47:30.735658+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T03:55:04+00:00",
        "description": null,
        "id": 2683305,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/twoje-pieniadze/artykuly/9797371,dlugoterminowa-prognoza-cenowa-benzyna-1161-zll-olej-napedowy-1176-zll-lpg-782-zll-gaz-65869-zlmwh-wegiel-6392-zlt-koszt-ogrzewania-dla-przecietnej-polskiej-rodziny-wzrosnie-o-24-018-zl.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "D\u0142ugoterminowa prognoza cenowa.: benzyna - 11,61 [z\u0142/l], olej nap\u0119dowy - 11,76 [z\u0142/l], LPG - 7,82 [z\u0142/l], gaz - 658,69 [z\u0142/MWh], w\u0119giel - 6392 [z\u0142/t]. Koszt ogrzewania dla przeci\u0119tnej polskiej rodziny wzro\u015bnie o 24 018 z\u0142",
        "vote": 0
    }
]