[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Pawe\u0142 Kosi\u0144ski SJ",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T22:38:49.977917+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T22:38:49+00:00",
        "description": "Fot. Mark Stuckey / Unsplash",
        "id": 2691149,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/wiara/to-jeden-z-najmocniejszych-fragmentow-ewangelii-plynie-z-niego-lekcja-dla-kazdego-z-nas,3156050",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/5/15/2160b28b9c7ed13a7581990ea24585e2/jpg/deon/feed/biblia%20(2).webp",
        "title": "To jeden z najmocniejszych fragment\u00f3w Ewangelii. P\u0142ynie z niego lekcja dla ka\u017cdego z nas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T15:04:25.197145+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T15:04:24+00:00",
        "description": "fot. youtube.com",
        "id": 2687275,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/wiadomosci-z-polski/historyczne-wydarzenie-juz-8-czerwca-polak-leci-w-kosmos,3156254",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/5/15/cf9311ae0ffe71cacda5fc400859e103/png/deon/feed/Zrzut%20ekranu%202025-05-15%20160916.webp",
        "title": "Historyczne wydarzenie ju\u017c 8 czerwca. Polak leci w kosmos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T15:04:25.041118+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T15:04:24+00:00",
        "description": "Fot. Alexas_Fotos / unsplash.com",
        "id": 2687274,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/po-godzinach/imie-nowego-papieza-pochodzi-od-slowa-lew-w-biblii-to-zwierze-ma-gleboka-symbolike,3156125",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/5/15/e046be294f73d8cb0c21bad5468c2f6b/png/deon/feed/Projekt%20bez%20nazwy%20(3).webp",
        "title": "Imi\u0119 nowego papie\u017ca pochodzi od s\u0142owa \"lew\". W Biblii to zwierz\u0119 ma g\u0142\u0119bok\u0105 symbolik\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T15:04:25.536032+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T15:04:24+00:00",
        "description": "fot. PAP/EPA/VATICAN MEDIA HANDOUT",
        "id": 2687277,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/serwis-papieski/papiez-leon-xiv-oczami-przyjaciela-z-peru-jak-wspomina-prace-z-nim,3156137",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/5/15/4065be3f337f770fad3eab9e7328e8ad/jpg/deon/feed/mid-epa12099348.webp",
        "title": "Papie\u017c Leon XIV oczami przyjaciela z Peru. Jak wspomina prac\u0119 z nim?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T15:04:25.355512+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T15:04:24+00:00",
        "description": "Fot. PAP/EPA/VATICAN MEDIA HANDOUT",
        "id": 2687276,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/papiez-leon-xiv-przyjal-na-audiencji-abpa-swiatoslawa-szewczuka,3155828",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/5/15/5483b8809181f3f3f3672639e74f66d3/jpg/deon/feed/epa12099346.webp",
        "title": "Papie\u017c Leon XIV przyj\u0105\u0142 na audiencji abpa Swiatos\u0142awa Szewczuka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T13:59:00.411211+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T13:59:00+00:00",
        "description": "Dwustronne spotkanie lider\u00f3w, kt\u00f3re by\u0142o zamkni\u0119te dla prasy, i roboczy obiad z udzia\u0142em delegacji trwa\u0142y prawie trzy godziny (Fot. PAP/EPA/TURKISH PRESIDENTIAL PRESS OFFICE HANDOUT)",
        "id": 2686573,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/media-zakonczylo-sie-spotkanie-erdogana-z-zelenskim-w-ankarze,3156176",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/5/15/edc46213b1873b55e085d15676b2d58d/jpg/deon/feed/mid-epa12102160.webp",
        "title": "Media: zako\u0144czy\u0142o si\u0119 spotkanie Erdogana z Ze\u0142enskim w Ankarze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T13:59:00.726779+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T13:59:00+00:00",
        "description": "Fot. Depositphotos",
        "id": 2686575,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/oto-wyniki-konkursu-na-najszczesliwsze-miasto-swiata-na-ktorym-miejscach-znalazly-sie-metropolie-z-polski,3155981",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/5/15/06dc3c31a03a3f3d37bfc2f28f4b7281/jpg/deon/feed/warszawa.webp",
        "title": "Oto wyniki konkursu na najszcz\u0119\u015bliwsze miasto \u015bwiata. Na kt\u00f3rym miejscach znalaz\u0142y si\u0119 metropolie z Polski?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T13:59:00.569997+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T13:59:00+00:00",
        "description": "fot. PAP/EPA/VATICAN MEDIA HANDOUT",
        "id": 2686574,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/serwis-papieski/rekordowa-ilosc-obserwujacych-papieskie-konto-na-instagramie,3156053",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/5/15/030a94e8a132e3ea9ffb746a57683fc2/jpg/deon/feed/mid-epa12099351.webp",
        "title": "Rekordowa ilo\u015b\u0107 obserwuj\u0105cych papieskie konto na Instagramie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T12:54:51.878630+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T12:54:51+00:00",
        "description": "Fot. depositphotos",
        "id": 2686056,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/po-godzinach/500-plus-dla-malzenstw-2025--komu-przysluguje-i-kiedy-wejdzie-w-zycie-swiadczenie-za-dlugoletni-staz-malzenski,3155636",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/5/15/f2dbf09ef1b335d8631114269da529b5/jpg/deon/feed/Depositphotos_156341348_XL.webp",
        "title": "500 plus dla ma\u0142\u017ce\u0144stw 2025 \u2013 komu przys\u0142uguje i kiedy wejdzie w \u017cycie \u015bwiadczenie za d\u0142ugoletni sta\u017c ma\u0142\u017ce\u0144ski?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Magdalena Urba\u0144ska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T11:48:57.759946+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T11:48:57+00:00",
        "description": "(Fot. PAP/EPA/RENATO PAJUELO)",
        "id": 2685511,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/komentarze/czy-papiez-leon-spelni-nasze-oczekiwania-i-bedzie-taki-jak-jego-poprzednicy,3155609",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/5/15/abd66db42b1b00727de4c9cb98eec393/jpg/deon/feed/mid-epa12087342.webp",
        "title": "Czy papie\u017c Leon spe\u0142ni nasze oczekiwania i b\u0119dzie taki, jak jego poprzednicy?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T11:48:57.947007+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T11:48:57+00:00",
        "description": "Jak odda\u0107 wa\u017cny g\u0142os w wyborach prezydenckich 2025? Fot. Depositphotos",
        "id": 2685512,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/wiadomosci-z-polski/jak-oddac-wazny-glos-w-wyborach-prezydenckich-2025-instrukcja-krok-po-kroku,3155606",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/5/15/c3a5464cb58b62eb2340e0ba31cd135f/jpg/deon/feed/Depositphotos_317153870_XL.webp",
        "title": "Jak odda\u0107 wa\u017cny g\u0142os w wyborach prezydenckich 2025? Instrukcja krok po kroku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T11:48:57.579141+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T11:48:57+00:00",
        "description": "Papie\u017c eon XIV w Watykanie (Fot. PAP/EPA/VATICAN MEDIA HANDOUT(",
        "id": 2685510,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/jest-pierwsza-nominacja-biskupia-nowego-papieza,3155669",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/5/15/4a70dc5991d02c63153bbe9b2530b7eb/jpg/deon/feed/mid-epa12099354.webp",
        "title": "Jest pierwsza nominacja biskupia nowego papie\u017ca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T11:48:57.421233+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T11:48:57+00:00",
        "description": "Fot. PAP/EPA/VATICAN MEDIA HANDOUT / Depositphotos",
        "id": 2685509,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/leon-xiv-moze-stracic-obywatelstwo-amerykanskie-oto-co-mowi-na-ten-temat-prawo-usa,3155657",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/5/15/c81f6212e9e7fe8f2885c272d7967e6d/png/deon/feed/leon%20xiv%20usa.webp",
        "title": "Leon XIV mo\u017ce straci\u0107 obywatelstwo ameryka\u0144skie? Oto, co m\u00f3wi na ten temat prawo USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T10:45:03.733491+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T10:45:03+00:00",
        "description": "Nagrobek papie\u017ca Franciszka (fot. Associated Press / YouTube.com)",
        "id": 2684972,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/blad-na-nagrobku-franciszka-biada-temu-kto-zdecydowal-sie-na-taki-uklad,3155459",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/5/15/4f261e4c911ee5c57df3c1b40b8848cf/JPG/deon/feed/nagrobek%20papieza%20Franciszka.webp",
        "title": "B\u0142\u0105d na nagrobku Franciszka. \"Biada temu, kto zdecydowa\u0142 si\u0119 na taki uk\u0142ad\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T10:45:04.093391+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T10:45:03+00:00",
        "description": null,
        "id": 2684974,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/dzisiaj-rocznica-przelomowej-encykliki-leona-xiii-co-laczy-ja-z-nowym-papiezem,3155450",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/5/15/b8f22d36ec1111ee46280722137d570a/jpg/deon/feed/Papa_Leone_XIII_(1898)_20250515095156.webp",
        "title": "Dzisiaj rocznica prze\u0142omowej encykliki Leona XIII. Co \u0142\u0105czy j\u0105 z nowym papie\u017cem?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T10:45:03.935074+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T10:45:03+00:00",
        "description": "By\u0142a Miss Kalifornii wst\u0105pi\u0142a do Ko\u015bcio\u0142a katolickiego. Fot. carrieprejeanboller / Instagram",
        "id": 2684973,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/oto-jestem-panie-poslij-mnie-byla-miss-kalifornii-wstapila-do-kosciola-katolickiego-w-jeden-dzien-przyjela-cztery-sakram,3155489",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/5/15/9573ca1a796d3d13ec2c4af23728e33b/png/deon/feed/miss%20kalifornii%20usa.webp",
        "title": "\"Oto jestem, Panie. Po\u015blij mnie\". By\u0142a Miss Kalifornii wst\u0105pi\u0142a do Ko\u015bcio\u0142a katolickiego! W jeden dzie\u0144 przyj\u0119\u0142a cztery sakramenty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T10:45:04.385781+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T10:45:03+00:00",
        "description": "W Szkole Podstawowej nr 22 we Wroc\u0142awiu uczniowie mieli przebra\u0107 si\u0119 za p\u0142e\u0107 przeciwn\u0105 (fot. depositphotos.com)",
        "id": 2684975,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/skandal-w-podstawowce-uczniowie-mieli-przebrac-sie-za-plec-przeciwna,3155129",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/5/15/e4a3fb4685ea0ca538f4a4f3156223a0/jpg/deon/feed/Depositphotos_481580108_XL.webp",
        "title": "Skandal w podstaw\u00f3wce. Uczniowie mieli przebra\u0107 si\u0119 za p\u0142e\u0107 przeciwn\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T09:38:57.651999+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T09:38:57+00:00",
        "description": "Kandydat KO w wyborach na prezydenta RP, prezydent stolicy Rafa\u0142 Trzaskowski i kandydat Komitetu Obywatelskiego w zbli\u017caj\u0105cych si\u0119 wyborach na fotel prezydenta RP, popierany przez Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107 prezes Instytutu Pami\u0119ci Narodowej Karol Nawrocki (Fot. PAP/Marcin Obara)",
        "id": 2684593,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/kto-na-podium-jest-nowy-sondaz-przed-wyborami-prezydenckimi,3155153",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/5/15/c4f114b41c640be414802e74b8f06589/jpg/deon/feed/mid-25512593.webp",
        "title": "Kto na podium? Jest nowy sonda\u017c przed wyborami prezydenckimi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T09:38:57.811121+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T09:38:57+00:00",
        "description": "Do prezydenta trafi\u0142a petycja, kt\u00f3ra mo\u017ce zrewolucjonizowa\u0107 polski system edukacji. Fot. depositphotos",
        "id": 2684594,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/wiadomosci-z-polski/studia-bez-matury-nowa-petycja-moze-zmienic-prawo-dla-uczniow-ze-specjalnymi-potrzebami,3155360",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/5/15/48a2d6dbe0d465e4bbfa4a5708365f7e/jpg/deon/feed/Depositphotos_11194107_XL.webp",
        "title": "Studia bez matury? Nowa petycja mo\u017ce zmieni\u0107 prawo dla uczni\u00f3w ze specjalnymi potrzebami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T08:34:00.401795+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T08:33:59+00:00",
        "description": "Pakista\u0144czycy okazuj\u0105 solidarno\u015b\u0107 z pakista\u0144skimi si\u0142ami zbrojnymi po zawieszeniu broni mi\u0119dzy Pakistanem a Indiami, 14 maja 2025 \n (Fot. PAP/EPA/FAYYAZ AHMAD)",
        "id": 2684227,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/biskupi-indii-i-pakistanu-zadowoleni-z-zawieszenia-broni,3155093",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/5/15/75ffd5f148972597f7b78d381f41ff14/jpg/deon/feed/mid-epa12099949.webp",
        "title": "Biskupi Indii i Pakistanu zadowoleni z zawieszenia broni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T08:34:00.243645+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T08:33:59+00:00",
        "description": "Papie\u017c Leon XIV (Fot. PAP/EPA/ETTORE FERRARI)",
        "id": 2684226,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/kard-parolin-mowienie-o-podrozy-papieza-na-ukraine-jest-przedwczesne,3155198",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/5/15/3b1aaa479121d0b28f7bf86140165904/jpg/deon/feed/mid-epa12093684.webp",
        "title": "Kard. Parolin: m\u00f3wienie o podr\u00f3\u017cy papie\u017ca na Ukrain\u0119 jest przedwczesne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T08:34:00.082920+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T08:33:59+00:00",
        "description": "Polak\u00f3w nie sta\u0107, by p\u00f3j\u015b\u0107 na wesele. 40 proc. odrzuca zaproszenie. Podobnie z komuniami (Fot. annabieniek/depositphotos.com/pl)",
        "id": 2684225,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/polakow-nie-stac-by-pojsc-na-wesele-40-proc-odrzuca-zaproszenie,3155180",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/5/15/d46d2734215182215b75dc17160f53a8/jpg/deon/feed/Depositphotos_136099230_XL.webp",
        "title": "Polak\u00f3w nie sta\u0107, by p\u00f3j\u015b\u0107 na wesele. 40 proc. odrzuca zaproszenie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T08:34:00.715480+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T08:33:59+00:00",
        "description": "Zdj\u0119cie ilustracyjne (Fot. depositphotos.com/pl)",
        "id": 2684229,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/policja-zatrzymala-dwie-osoby-ktore-zaatakowaly-lekarza-i-pielegniarke-w-szpitalu-w-piasecznie,3155117",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2023/9/4/57f83ffd211017c990594ec005dd048b/jpg/deon/feed/Depositphotos_55499299_XL.webp",
        "title": "Policja zatrzyma\u0142a dwie osoby, kt\u00f3re zaatakowa\u0142y lekarza i piel\u0119gniark\u0119 w szpitalu w Piasecznie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T08:34:00.559336+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T08:33:59+00:00",
        "description": "W Szkole Podstawowej nr 22 we Wroc\u0142awiu uczniowie mieli przebra\u0107 si\u0119 za p\u0142e\u0107 przeciwn\u0105 (fot. depositphotos.com)",
        "id": 2684228,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/skandal-we-wroclawskiej-podstawowce-uczniowie-mieli-przebrac-sie-za-plec-przeciwna,3155129",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/5/15/e4a3fb4685ea0ca538f4a4f3156223a0/jpg/deon/feed/Depositphotos_481580108_XL.webp",
        "title": "Skandal we wroc\u0142awskiej podstaw\u00f3wce. Uczniowie mieli przebra\u0107 si\u0119 za p\u0142e\u0107 przeciwn\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-15T07:28:51.619151+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-15T07:28:51+00:00",
        "description": "Teresa z Avila (Fot. domena publiczna / commons.wikimedia.org)",
        "id": 2683929,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/wiara/-cialo-sw-teresy-z-avila-wystawione-na-widok-publiczny-w-zachodniej-hiszpanii,3155081",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/5/15/373971ec4b091dab823d83484d117b9d/jpg/deon/feed/Teresa%20z%20Avili.webp",
        "title": "Cia\u0142o \u015bw. Teresy z Avila wystawione na widok publiczny w zachodniej Hiszpanii",
        "vote": 0
    }
]