[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T21:08:25+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8711637-donlad-trump-ph8324755/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"To bandyta, kt\u00f3ry rozumie jedn\u0105 rzecz: si\u0142\u0119\". Demokraci ostrzegaj\u0105 Trumpa\" />\n    Do tej pory dobra wola kierowana by\u0142a w stron\u0119 sojusznik\u00f3w z Europy i to w\u0142a\u015bnie ameryka\u0144ski wywiad ostrzega\u0142 przed rosyjskimi przesy\u0142kami, kt\u00f3re mia\u0142y eksplodowa\u0107 na europejskich lotniskach. Teraz nawet nie b\u0119dzie mia\u0142 o nich wiedzy. Decyzj\u0119 podj\u0105\u0142 w ubieg\u0142ym tygodniu ameryka\u0144ski sekretarz obrony. To nie jedyny gest dobrej woli w kierunku Putina. Prasa pisze te\u017c o ruchach wok\u00f3\u0142 odbudowy Nord Stream 2.",
        "id": 2239357,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://fakty.tvn24.pl/fakty-o-swiecie/to-bandyta-ktory-rozumie-jedna-rzecz-sile-demokraci-ostrzegaja-trumpa-st8332379?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"To bandyta, kt\u00f3ry rozumie jedn\u0105 rzecz: si\u0142\u0119\". Demokraci ostrzegaj\u0105 Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T20:20:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3989928-korek-miasto-ulica-samochody-shutterstock-2391742107-ph8077018/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Co z unijn\u0105 rewolucj\u0105? Zapowied\u017a Brukseli\" />\n    Producenci aut b\u0119d\u0105 mieli wi\u0119cej czasu na spe\u0142nienie europejskich cel\u00f3w dotycz\u0105cych norm emisji CO2\u00a0- zapowiedzia\u0142a szefowa Komisji Europejskiej (KE) Ursula von der Leyen.",
        "id": 2238920,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/motoryzacja-co-z-unijna-rewolucja-zapowiedz-brukseli-st8332352?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co z unijn\u0105 rewolucj\u0105? Zapowied\u017a Brukseli",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T20:17:03+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6949867-karol-nawrocki-przemyslaw-czarnek-ph8187721/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Politycy PiS po k\u0142\u00f3tni w Bia\u0142ym Domu atakuj\u0105 Ze\u0142enskiego. \"Obrzydliwa zmiana kierunku\"\" />\n    Trudno wyt\u0142umaczy\u0107 to inaczej ni\u017c kampani\u0105 wyborcz\u0105 - komentuj\u0105 rz\u0105dz\u0105cy. Po dyplomatycznej k\u0142\u00f3tni w Bia\u0142ym Domu polska opozycja frontalnie atakuje prezydenta Ukrainy, nie przebieraj\u0105c w s\u0142owach. To wygl\u0105da jakby PiS \u015bciga\u0142o si\u0119 z Konfederacj\u0105 na antyukrai\u0144sko\u015b\u0107.",
        "id": 2238921,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://fakty.tvn24.pl/zobacz-fakty/politycy-pis-po-klotni-w-bialym-domu-atakuja-zelenskiego-obrzydliwa-zmiana-kierunku-st8332145?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Politycy PiS po k\u0142\u00f3tni w Bia\u0142ym Domu atakuj\u0105 Ze\u0142enskiego. \"Obrzydliwa zmiana kierunku\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T19:54:12+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-8933398-gesta-mgla-nad-hongkongiem-ph8331743/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dzwonili na stra\u017c po\u017carn\u0105, bo pomylili dym z mg\u0142\u0105\" />\n    G\u0119sta mg\u0142a spowi\u0142a w niedziel\u0119 Hongkong. Nad metropoli\u0119 nadci\u0105gn\u0119\u0142y masy wilgotnego powietrza, kt\u00f3re spowodowa\u0142y drastyczne pogorszenie widzialno\u015bci. Nag\u0142a zmiana pogody zaniepokoi\u0142a cz\u0119\u015b\u0107 mieszka\u0144c\u00f3w, kt\u00f3rzy pomylili mg\u0142\u0119 z dymem z po\u017car\u00f3w.",
        "id": 2238922,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/dzwonili-na-straz-pozarna-bo-pomylili-dym-z-mgla-st8331608?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dzwonili na stra\u017c po\u017carn\u0105, bo pomylili dym z mg\u0142\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T19:18:30+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-9xmsnl-rzeczywistosc-obraz-jacka-malczewskiego-z-1908-roku-6236747/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Rzeczywisto\u015b\u0107\" wraca do domu aukcyjnego. \"Obraz uwolniony od zarzut\u00f3w\"\" />\n    Obraz \"Rzeczywisto\u015b\u0107\" Jacka Malczewskiego powr\u00f3ci\u0142 do domu aukcyjnego. O jego przekazaniu poinformowa\u0142 DESA Unicum. Wcze\u015bniej prokuratura umorzy\u0142a postpowanie w sprawie obrazu.",
        "id": 2238443,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/kultura/warszawa-obraz-rzeczywistosc-wraca-do-domu-aukcyjnego-st8332263?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Rzeczywisto\u015b\u0107\" wraca do domu aukcyjnego. \"Obraz uwolniony od zarzut\u00f3w\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T19:14:55+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5873444-topniejacy-lodowiec-zdjecie-pogladowe-ph8332317/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Ta nag\u0142a zmiana w zasoleniu oceanu ma szereg konsekwencji\"\" />\n    Topnienie lodowc\u00f3w mo\u017ce znacz\u0105co spowolni\u0107 Pr\u0105d Wiatr\u00f3w Zachodnich, czyli najwi\u0119kszy system pr\u0105d\u00f3w obiegaj\u0105cych Ziemi\u0119 - wynika z najnowszych bada\u0144 naukowc\u00f3w. Ich zdaniem ten negatywny proces, nap\u0119dzany mi\u0119dzy innymi przez emisj\u0119 gaz\u00f3w cieplarnianych, b\u0119dzie mia\u0142 powa\u017cne konsekwencje dla klimatu, w tym na wzrost poziomu m\u00f3rz, ocieplenie ocean\u00f3w czy \u017cywotno\u015b\u0107 ekosystem\u00f3w morskich.",
        "id": 2238444,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/nauka/ta-nagla-zmiana-w-zasoleniu-oceanu-ma-szereg-konsekwencji-st8332243?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Ta nag\u0142a zmiana w zasoleniu oceanu ma szereg konsekwencji\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T19:14:06+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1096903-03-1925-fpf-cl-0001-ph8332305/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"W tej sprawie \"nie ma spor\u00f3w\" mi\u0119dzy obecnym i poprzednim rz\u0105dem\" />\n    Kiedy zaczyna\u0142a si\u0119 wojna, to rz\u0105d Prawa i Sprawiedliwo\u015bci zachowa\u0142 si\u0119 tak, jak powinien si\u0119 zachowa\u0107 polski rz\u0105d - m\u00f3wi\u0142 wicemarsza\u0142ek Senatu Micha\u0142 Kami\u0144ski (PSL). - Tak nale\u017ca\u0142o w\u00f3wczas robi\u0107 i tak nale\u017cy oczywi\u015bcie robi\u0107 tak\u017ce i teraz - oceni\u0142 pomoc Polski dla Ukrainy Marcin Przydacz z PiS.",
        "id": 2238445,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/pomoc-polskiego-rzadu-ukrainie-michal-kaminski-i-marcin-przydacz-w-faktach-po-faktach-st8332260?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W tej sprawie \"nie ma spor\u00f3w\" mi\u0119dzy obecnym i poprzednim rz\u0105dem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T19:04:37+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5424861-portfel-pieniadze-shutterstock-2387670729-ph8008720/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zmiany dla tysi\u0119cy emeryt\u00f3w. Nowe plany rz\u0105du\" />\n    Osoby, kt\u00f3re z\u0142o\u017cy\u0142y wniosek o wcze\u015bniejsz\u0105 emerytur\u0119 przed 6 czerwca 2012 roku, a prawo do \u015bwiadczenia uzyska\u0142y po roku 2012, b\u0119d\u0105 mog\u0142y ponownie przeliczy\u0107 wysoko\u015b\u0107 emerytury - wynika z za\u0142o\u017ce\u0144 projektu resortu rodziny, kt\u00f3re znalaz\u0142y si\u0119 w wykazie prac rz\u0105du. Zmiany mog\u0105 obj\u0105\u0107 oko\u0142o 200 tysi\u0119cy Polak\u00f3w.",
        "id": 2238446,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/dla-seniora/emerytury-rzad-szykuje-zmiany-dla-tysiecy-seniorow-st8332233?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zmiany dla tysi\u0119cy emeryt\u00f3w. Nowe plany rz\u0105du",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T18:21:30+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8718689-robert-fico-ph8332246/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Fico grozi zablokowaniem szczytu w sprawie pomocy dla Ukrainy. I stawia \u017c\u0105dania\" />\n    S\u0142owacki premier zagrozi\u0142 zablokowaniem czwartkowego szczytu Unii Europejskiej w sprawie pomocy finansowej i wojskowej dla Ukrainy. Robert Fico domaga si\u0119, by Wsp\u00f3lnota popar\u0142a jego \u017c\u0105dania przywr\u00f3cenia przez Kij\u00f3w tranzytu gazu przez terytorium Ukrainy. Odrzuci\u0142 te\u017c uczestnictwo Bratys\u0142awy w dozbrajaniu atakowanego przez Rosj\u0119\u00a0kraju.",
        "id": 2237924,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/slowacja-robert-fico-zagrozil-zablokowaniem-szczytu-ue-w-sprawie-pomocy-dla-ukrainy-stawia-zadania-st8332232?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fico grozi zablokowaniem szczytu w sprawie pomocy dla Ukrainy. I stawia \u017c\u0105dania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T18:10:32+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-9573276-wypadek-w-miejscowosci-bonislaw-ph8332224/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Jego samoch\u00f3d zderzy\u0142 si\u0119 z ci\u0119\u017car\u00f3wk\u0105, kierowca nie prze\u017cy\u0142\" />\n    Wypadek w miejscowo\u015bci Bonis\u0142aw (Mazowieckie). Po zderzeniu z autem ci\u0119\u017carowym zmar\u0142 kierowca samochodu osobowego. Policja kieruje na objazdy.",
        "id": 2237925,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/bonislaw-zderzyl-sie-z-ciezarowka-kierowca-nie-przezyl-st8332236?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jego samoch\u00f3d zderzy\u0142 si\u0119 z ci\u0119\u017car\u00f3wk\u0105, kierowca nie prze\u017cy\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T18:03:33+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9203207-rozpogodzenia-ph8332173/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pogoda na jutro - wtorek, 4.03. We wtorek sporo pogodnych chwil. Nawet 11 stopni\" />\n    Pogoda na jutro, czyli na wtorek, 4.03. Zar\u00f3wno noc jak i dzie\u0144 zapowiadaj\u0105 si\u0119 pochmurno. We wtorek w niekt\u00f3rych regionach pojawi si\u0119 jednak szansa na rozpogodzenia. Na termometrach zobaczymy do 11 stopni Celsjusza.",
        "id": 2237927,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-jutro-wtorek-4-03-we-wtorek-sporo-pogodnych-chwil-nawet-11-stopni-st8332082?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pogoda na jutro - wtorek, 4.03. We wtorek sporo pogodnych chwil. Nawet 11 stopni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T18:03:10+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-9253958-donald-trump-ph8332244/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Jakakolwiek b\u0119dzie ta decyzja, my podejmiemy w\u0142asne\"\" />\n    Mamy plany na wypadek na\u0142o\u017cenia ce\u0142 przez USA i prezydenta Donalda Trumpa - podkre\u015bli\u0142a prezydentka Meksyku Claudia Sheinbaum. Waszyngton zapowiedzia\u0142, \u017ce c\u0142a maj\u0105 zosta\u0107 wprowadzone we wtorek.",
        "id": 2237928,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/claudia-sheinbaum-jakakolwiek-bedzie-decyzja-donalda-trumpa-podejmiemy-wlasne-st8332205?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Jakakolwiek b\u0119dzie ta decyzja, my podejmiemy w\u0142asne\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T17:59:34+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1459736-wierni-przed-poliklinika-gemelli-ph8332220/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Watykan o stanie papie\u017ca Franciszka. \"Dwa epizody ostrej niewydolno\u015bci oddechowej\"\" />\n    Papie\u017c Franciszek mia\u0142 dwa epizody ostrej niewydolno\u015bci oddechowej\u00a0i wymaga\u0142 nieinwazyjnej, mechanicznej wentylacji - przekaza\u0142 w poniedzia\u0142ek wieczorem Watykan.",
        "id": 2237929,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/stan-zdrowia-papieza-franciszka-watykan-epizody-ostrej-niewydolnosci-oddechowej-st8332227?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Watykan o stanie papie\u017ca Franciszka. \"Dwa epizody ostrej niewydolno\u015bci oddechowej\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T17:10:04+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9378631-kierowca-zaproponowal-policjantom-lapowke-ph8104662/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pot\u0119\u017cny zysk bank\u00f3w. Nowe dane\" />\n    Po styczniu zysk bank\u00f3w wyni\u00f3s\u0142 blisko cztery miliardy z\u0142otych - poda\u0142 Narodowy Bank Polski (NBP). Rok temu - w 2024 roku - po styczniu zysk wynosi\u0142 nieco ponad 3,7 miliarda z\u0142otych.",
        "id": 2237371,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/potezny-zysk-bankow-nowe-dane-nbp-st8332127?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pot\u0119\u017cny zysk bank\u00f3w. Nowe dane",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T17:07:27+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2800605-chiny-moga-odegrac-role-w-procesie-pokojowym-kiedy-ukrainski-polityk-to-powiedzial-ph8331672/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ukrai\u0144ski polityk: czas na budowanie relacji z Chinami. Kiedy pad\u0142y te s\u0142owa?\" />\n    Po k\u0142\u00f3tni z Donaldem Trumpem w Gabinecie Owalnym prezydent Ukrainy ma teraz stawia\u0107 na wsp\u00f3\u0142prac\u0119 z Chinami - przekonuj\u0105 internauci. Jako dow\u00f3d publikuj\u0105 wypowied\u017a\u00a0Andrija Jermaka, szefa kancelarii prezydenta Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego. Nagranie jest prawdziwe, lecz towarzysz\u0105cy mu przekaz ju\u017c nie.",
        "id": 2237372,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://konkret24.tvn24.pl/swiat/ukrainski-polityk-czas-na-budowanie-relacji-z-chinami-kiedy-padly-te-slowa-st8331914?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukrai\u0144ski polityk: czas na budowanie relacji z Chinami. Kiedy pad\u0142y te s\u0142owa?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T17:03:19+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7761929-james-harrison-ph8332129/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nie \u017cyje \"cz\u0142owiek ze z\u0142otym ramieniem\", jego krew uratowa\u0142a 2,4 miliona dzieci\" />\n    W wieku 88 lat zmar\u0142 James Harrison, dawca krwi z Australii, kt\u00f3ry pom\u00f3g\u0142 ocali\u0107 \u017cycie nawet 2,4 miliona dzieci. M\u0119\u017cczyzna zyska\u0142 s\u0142aw\u0119 za spraw\u0105 swojej unikalnej krwi, pozwalaj\u0105cej na produkcj\u0119 szczepionek zapobiegaj\u0105cych konfliktowi serologicznemu u noworodk\u00f3w. Informacj\u0119 o \u015bmierci Harrisona przekaza\u0142a jego rodzina.",
        "id": 2237373,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/ciekawostki/australia-james-harrison-nie-zyje-jego-krew-mogla-ocalic-2-4-miliona-dzieci-st8332132?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie \u017cyje \"cz\u0142owiek ze z\u0142otym ramieniem\", jego krew uratowa\u0142a 2,4 miliona dzieci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T16:53:20+00:00",
        "description": "<img src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6733725-szot-ph8052185/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wybuch\u0142a pompa ciep\u0142a, zgin\u0119\u0142y dwie osoby. Bieg\u0142y o przyczynie\" />\n    Przyczyn\u0105 eksplozji pompy ciep\u0142a w Chrz\u0105stowicach (Opolskie) by\u0142 b\u0142\u0105d serwisanta - ustali\u0142 powo\u0142any przez \u015bledczych bieg\u0142y. Jak przekaza\u0142 rzecznik Prokuratury Okr\u0119gowej w Opolu, zastosowano niew\u0142a\u015bciwy gaz do przeprowadzenia pr\u00f3by szczelno\u015bci uk\u0142adu. W wybuchu zgin\u0119\u0142y dwie osoby - pracownik i stoj\u0105cy obok niego mieszkaniec.",
        "id": 2237374,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/opole/chrzastowice-w-wybuchu-pompy-ciepla-zginely-dwie-osoby-biegly-przyczyna-byl-blad-serwisanta-st8332133?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wybuch\u0142a pompa ciep\u0142a, zgin\u0119\u0142y dwie osoby. Bieg\u0142y o przyczynie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T16:10:18+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-51svsq-oskarzeni-sa-o-oszustwa-internetowe-oraz-pranie-brudnych-pieniedzy-zdjecie-ilustracyjne-7741474/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Prokuratura umorzy\u0142a \u015bledztwo w sprawie programu \"Laptop dla ucznia\"\" />\n    Prokuratura umorzy\u0142a \u015bledztwo w sprawie dotycz\u0105cej niedope\u0142nienia obowi\u0105zk\u00f3w przy realizacji programu \"Laptop dla ucznia\" - wynika z komunikatu prokuratury. Nad programem czuwa\u0142 resort cyfryzacji.",
        "id": 2236827,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/prawo/prokuratura-umorzyla-sledztwo-w-sprawie-programu-laptop-dla-ucznia-st8332030?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prokuratura umorzy\u0142a \u015bledztwo w sprawie programu \"Laptop dla ucznia\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T16:06:25+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4afxhk-starship-7823319/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Megarakieta gotowa do startu. Kolejny lot tej nocy\" />\n    Czas na kolejny testowy lot rakiety Starship. W nocy z poniedzia\u0142ku na wtorek obiekt ma opu\u015bci\u0107 baz\u0119 Boca Chica w Teksasie i po godzinie wodowa\u0107 u zachodniego wybrze\u017ca Australii. Okno startowe rozpocznie si\u0119 po p\u00f3\u0142nocy naszego czasu.",
        "id": 2236828,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/nauka/starship-od-spacex-megarakieta-gotowa-do-startu-kolejny-lot-tej-nocy-st8331990?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Megarakieta gotowa do startu. Kolejny lot tej nocy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T16:06:07+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7438459-pobicie-na-drodze-wojewodzkiej-ph8331977/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Agresja i b\u00f3jka na drodze. \"Niestety, to so\u0142tys\"\" />\n    Z audi wysiad\u0142 pasa\u017cer, podszed\u0142 do kierowcy innego auta i zacz\u0105\u0142 si\u0119 z nim bi\u0107. Nagranie ze zdarzenia na drodze wojew\u00f3dzkiej trafi\u0142o do sieci. - Niestety, to so\u0142tys, jest mi niezmiernie przykro. Ofiary te\u017c s\u0105 mieszka\u0144cami naszej gminy, wyrazi\u0142em pe\u0142ne wsparcie dla poszkodowanych i zdecydowanie pot\u0119pienie zachowania pana so\u0142tysa - m\u00f3wi portalowi tvn24.pl Robert Zieli\u0144ski, w\u00f3jt gminy Sztutowo. Zapowiada te\u017c dalsze kroki wobec so\u0142tysa. W\u0142adze gminy wyda\u0142y w tej sprawie o\u015bwiadczenie.",
        "id": 2236829,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/nowy-dwor-gdanski-nagranie-z-pobicia-na-drodze-wojewodzkiej-niestety-jest-to-soltys-katow-rybackich-st8331955?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Agresja i b\u00f3jka na drodze. \"Niestety, to so\u0142tys\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T16:01:59+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6930523-norwegia-odmawia-paliwa-okretom-usa-kto-naprawde-odmowil-ph8331767/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Norwegia \"odmawia paliwa okr\u0119tom USA\"? Kto naprawd\u0119 odm\u00f3wi\u0142 \" />\n    Wed\u0142ug rozpowszechnianego w sieci przekazu Norwegia w ramach solidarno\u015bci z Ukrain\u0105 mia\u0142a zaprzesta\u0107\u00a0dostarczania paliwa dla okr\u0119t\u00f3w ameryka\u0144skiej marynarki wojennej. To nieprawda - cho\u0107 faktem jest, \u017ce jedna z firm postanowi\u0142a okaza\u0107 Ukrai\u0144com \"moralne wsparcie\". Wyja\u015bniamy.",
        "id": 2236830,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://konkret24.tvn24.pl/swiat/nato-norwegia-odmawia-paliwa-okretom-usa-kto-naprawde-odmowil-st8331235?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Norwegia \"odmawia paliwa okr\u0119tom USA\"? Kto naprawd\u0119 odm\u00f3wi\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T16:01:18+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-355465-karetka-ilustrujace-ph8273356/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Jecha\u0142 do szpitala, uderzy\u0142 ratownika w g\u0142ow\u0119 i zdemolowa\u0142 karetk\u0119\" />\n    W Gubinie agresywny m\u0119\u017cczyzna zaatakowa\u0142 w karetce ratownika medycznego. Sta\u0142o si\u0119 to podczas transportu do szpitala. Ratownik zosta\u0142 uderzony w g\u0142ow\u0119. Agresor na razie przebywa w szpitalu. - Przeprowadzimy czynno\u015bci, gdy b\u0119dzie taka mo\u017cliwo\u015b\u0107 - przekaza\u0142 kom. Justyna Kulka z policji w Kro\u015bnie Odrza\u0144skim.",
        "id": 2236831,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lubuskie/gubin-atak-na-ratownika-medycznego-w-karetce-st8331785?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jecha\u0142 do szpitala, uderzy\u0142 ratownika w g\u0142ow\u0119 i zdemolowa\u0142 karetk\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T15:59:52+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-298791-melania-trump-ph8259842/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Melania Trump przem\u00f3wi pierwszy raz od zaprzysi\u0119\u017cenia m\u0119\u017ca\" />\n    Melania Trump w poniedzia\u0142ek wyrazi swoje poparcie dla ustawy maj\u0105cej chroni\u0107 Amerykan\u00f3w przed deepfake'ami i tak zwan\u0105 pornografi\u0105 zemsty - informuje CNN. Jak podkre\u015blaj\u0105 media, b\u0119dzie to pierwsze publiczne wyst\u0105pienie pierwszej damy, odk\u0105d Donald Trump po raz drugi zosta\u0142 prezydentem USA.",
        "id": 2236832,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/melania-trump-wystapi-publicznie-pierwszy-raz-od-zaprzysiezenia-meza-ustawa-o-deepfake-ach-st8331668?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Melania Trump przem\u00f3wi pierwszy raz od zaprzysi\u0119\u017cenia m\u0119\u017ca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T15:50:46+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2596760-kielbasa-nafaszerowana-gwozdziami-lezala-przy-drodze-ph8332041/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Na spacerze pies zjad\u0142 kawa\u0142ki kie\u0142basy. Pi\u0119\u0107 godzin operacji, 12 gwo\u017adzi wyci\u0105gni\u0119tych z \u017co\u0142\u0105dka\" />\n    Pies na spacerze zjad\u0142 kawa\u0142ki kie\u0142basy rozrzucone wzd\u0142u\u017c drogi. Okaza\u0142o si\u0119, \u017ce by\u0142y nafaszerowane gwo\u017adziami. Lekarz weterynarii wyj\u0105\u0142 mu z \u017co\u0142\u0105dka a\u017c 12 gwo\u017adzi.",
        "id": 2236833,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/wroclaw-kielbasa-nafaszerowana-gwozdziami-lezala-wzdluz-drogi-pies-omal-nie-zginal-st8331975?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Na spacerze pies zjad\u0142 kawa\u0142ki kie\u0142basy. Pi\u0119\u0107 godzin operacji, 12 gwo\u017adzi wyci\u0105gni\u0119tych z \u017co\u0142\u0105dka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T15:46:41+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-570529-prezes-pkol-radoslaw-piesiewicz-ph8048729/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Rusza \u015bledztwo dotycz\u0105ce zbrodni VAT-owskiej w Polskim Komitecie Olimpijskim\" />\n    Prokuratura wszcz\u0119\u0142a \u015bledztwo dotycz\u0105ce podejrzenia, \u017ce prezes Polskiego Komitetu Olimpijskiego Rados\u0142aw Piesiewicz m\u00f3g\u0142 pope\u0142ni\u0107 tak zwan\u0105 zbrodni\u0119 VAT - wynika z nieoficjalnych informacji tvn24.pl. W \u015bledztwie nadzorowanym przez Prokuratur\u0119 Regionaln\u0105 w Gda\u0144sku we\u017amie udzia\u0142 Krajowa Administracja Skarbowa, a tak\u017ce Centralne Biuro Antykorupcyjne.",
        "id": 2236834,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/rusza-sledztwo-dotyczace-zbrodni-vat-w-pkol-st8332013?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rusza \u015bledztwo dotycz\u0105ce zbrodni VAT-owskiej w Polskim Komitecie Olimpijskim",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T15:40:44+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8986030-przewodniczacy-panstwowej-komisji-wyborczej-sylwester-marciniak-ph8332017/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pe\u0142nomocnik komitetu PiS napisa\u0142 do PKW. Chce, by komisja zawiadomi\u0142a prokuratur\u0119\" />\n    Pe\u0142nomocnik komitetu wyborczego PiS zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 do Pa\u0144stwowej Komisji Wyborczej o skierowanie do prokuratury zawiadomienia na ministra finans\u00f3w Andrzeja Doma\u0144skiego. Przewodnicz\u0105cy PKW Sylwester Marciniak zapowiedzia\u0142, \u017ce wniosek ten przedstawi na posiedzeniu Komisji 10 marca. Sprawa dotyczy zamieszania wok\u00f3\u0142 uchwa\u0142y PKW w sprawie sprawozdania komitetu wyborczego PiS za wybory w 2023 roku i wyp\u0142aty \u015brodk\u00f3w dla partii z bud\u017cetu.",
        "id": 2236835,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/pelnomocnik-komitetu-pis-wnioskuje-do-pkw-chce-zawiadomienia-do-prokuratury-na-ministra-andrzeja-domanskiego-st8331902?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pe\u0142nomocnik komitetu PiS napisa\u0142 do PKW. Chce, by komisja zawiadomi\u0142a prokuratur\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T15:39:50+00:00",
        "description": "<img src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3037535-rars-ph8332087/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Sprawa nieprawid\u0142owo\u015bci w RARS. Politycy komentuj\u0105 przes\u0142uchanie Paw\u0142a S. w NIK\" />\n    Trwaj\u0105 dwa \u015bledztwa ws. afery w Rz\u0105dowej Agencji Rezerw Strategicznych. Swoje post\u0119powanie prowadzi prokuratura, a drugie - Najwy\u017csza Izba Kontroli. Dla obu cenn\u0105 wiedz\u0119 ma Pawe\u0142 S., tw\u00f3rca marki Red is Bad. W prokuraturze t\u0105 wiedza ju\u017c si\u0119 podzieli\u0142. I to by\u0142a na tyle owocna wsp\u00f3\u0142praca, \u017ce miesi\u0105c temu m\u00f3g\u0142 wyj\u015b\u0107 z aresztu. W poniedzia\u0142ek stawi\u0142 si\u0119 na przes\u0142uchanie w siedzibie NIK.",
        "id": 2237375,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://fakty.tvn24.pl/fakty-po-poludniu/sprawa-nieprawidlowosci-w-rars-politycy-komentuja-przesluchanie-pawla-s-w-nik-st8332068?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sprawa nieprawid\u0142owo\u015bci w RARS. Politycy komentuj\u0105 przes\u0142uchanie Paw\u0142a S. w NIK",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T15:38:21+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-804087-do-zdarzenia-doszlo-na-ulicy-sulechowskiej-w-zielonej-gorze-ph8331687/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nie zatrzyma\u0142a si\u0119 przed pasami i prawie zmiot\u0142a z jezdni piesz\u0105, spraw\u0105 zajmie si\u0119 s\u0105d\" />\n    Policjanci z Zielonej G\u00f3ry ustalili dane 48-latki, kt\u00f3ra niemal potr\u0105ci\u0142a piesz\u0105 na pasach. Kobieta pr\u00f3bowa\u0142a si\u0119 t\u0142umaczy\u0107. Bezskutecznie. Na nagraniu opublikowanym przez policj\u0119 dok\u0142adnie wida\u0107 przebieg zdarzenia. Sprawa trafi\u0142a do s\u0105du.",
        "id": 2236836,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lubuskie/zielona-gora-ul-sulechowska-autobus-zatrzymal-sie-przed-pasami-ona-nie-prawie-zmiotla-z-jezdni-piesza-st8331684?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie zatrzyma\u0142a si\u0119 przed pasami i prawie zmiot\u0142a z jezdni piesz\u0105, spraw\u0105 zajmie si\u0119 s\u0105d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T15:06:32+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7062737-motocyklista-uderzyl-w-bariery-energochlonne-15-04-2022-ph8331987/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zgin\u0105\u0142 motocyklista. Obok przeje\u017cd\u017cali by\u0142a prezes S\u0105du Najwy\u017cszego i jej m\u0105\u017c. Koniec \u015bledztwa\" />\n    Zachowanie innych kierowc\u00f3w nie przyczyni\u0142o si\u0119 do \u015bmieci m\u0119\u017cczyzny, kt\u00f3ry zgin\u0105\u0142 natychmiast po uderzeniu w bariery energoch\u0142onne. Przez co nie mo\u017ce tu by\u0107 mowy o\u00a0rozpatrywanie tego zdarzenia pod k\u0105tem przest\u0119pstwa nieudzielenia pomocy. Tak prokuratura t\u0142umaczy umorzenie \u015bledztwa w sprawie \u015bmiertelnego wypadku motocyklisty na obwodnicy Zambrowa (Podlaskie). W czasie, gdy dosz\u0142o do tego zdarzenia drog\u0105 przeje\u017cd\u017cali by\u0142a I prezes S\u0105du Najwy\u017cszego Ma\u0142gorzata Gersdorf i jej m\u0105\u017c, by\u0142y prezes Trybuna\u0142u Konstytucyjnego Bohdan Zdziennicki.",
        "id": 2236281,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/bialystok/zambrow-wypadek-motocyklisty-ktorego-swiadkiem-byla-malgorzata-gersdorf-i-jej-maz-umorzyli-sledztwo-st8331979?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zgin\u0105\u0142 motocyklista. Obok przeje\u017cd\u017cali by\u0142a prezes S\u0105du Najwy\u017cszego i jej m\u0105\u017c. Koniec \u015bledztwa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T15:05:18+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-8897373-ratownicy-odnalezli-zaginionych-alpinistow-ph8331965/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zagin\u0119li w drodze do schroniska. W tym czasie rozszala\u0142a si\u0119 pot\u0119\u017cna \u015bnie\u017cyca\" />\n    Hiszpa\u0144skie s\u0142u\u017cby odnalaz\u0142y dw\u00f3ch alpinist\u00f3w, kt\u00f3rzy zagin\u0119li w niedziel\u0119 w rejonie pasma g\u00f3rskiego\u00a0Sierra de Gredos. Wspinacze nie dotarli do schroniska, dlatego rozpocz\u0119to ich poszukiwania. W czasie ich wyprawy region nawiedzi\u0142a gwa\u0142towna burza z silnym wiatrem i intensywnymi opadami \u015bniegu.",
        "id": 2236282,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/zagineli-w-drodze-do-schroniska-w-tym-czasie-rozszalala-sie-potezna-sniezyca-st8331906?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zagin\u0119li w drodze do schroniska. W tym czasie rozszala\u0142a si\u0119 pot\u0119\u017cna \u015bnie\u017cyca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T15:04:59+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-l2q3x2-shutterstock403828537-5649584/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"20 tysi\u0119cy z\u0142otych za metr. W tym mie\u015bcie podwoi\u0142a si\u0119 liczba ofert\" />\n    W Tr\u00f3jmie\u015bcie oko\u0142o dwukrotnie wzros\u0142a w ofercie deweloper\u00f3w liczba mieszka\u0144 z cen\u0105 ponad 20 tysi\u0119cy z\u0142otych za metr kwadratowy - wynika z danych portalu Rynekpierwotny. Podano r\u00f3wnie\u017c dane dotycz\u0105ce cen nowych lokali w najwi\u0119kszych miastach Polski.",
        "id": 2236283,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/nieruchomosci/20-tysiecy-zlotych-za-metr-w-tym-miescie-podwoila-sie-liczba-ofert-st8331830?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "20 tysi\u0119cy z\u0142otych za metr. W tym mie\u015bcie podwoi\u0142a si\u0119 liczba ofert",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T15:03:53+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8819450-budowa-kladki-w-porcie-czerniakowskim-ph8331716/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Konstrukcja spi\u0119\u0142a dwa nabrze\u017ca. Trwa budowa k\u0142adki w Porcie Czerniakowskim\" />\n    Budowa k\u0142adki w Porcie Czerniakowskim rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 osiem miesi\u0119cy temu i wesz\u0142a w kluczow\u0105 faz\u0119. Pojawi\u0142a si\u0119 ju\u017c konstrukcja spinaj\u0105ca oba nabrze\u017ca. Przeprawa ma by\u0107 gotowa w sierpniu.",
        "id": 2236284,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/warszawa-konstrukcja-spiela-dwa-nabrzeza-trwa-budowa-kladki-w-porcie-czerniakowskim-st8331711?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Konstrukcja spi\u0119\u0142a dwa nabrze\u017ca. Trwa budowa k\u0142adki w Porcie Czerniakowskim",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T14:54:41+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1798026-andrzej-duda-ponad-80-procent-polonii-zaglosowalo-na-donalda-trumpa-brak-takich-danych-ph8332025/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Andrzej Duda: ponad 80 procent Polonii g\u0142osowa\u0142o na Trumpa. Brak takich danych\" />\n    Prezydent Andrzej Duda przed wylotem na wizyt\u0119 do Stan\u00f3w Zjednoczonych, gdzie spotka si\u0119 z Poloni\u0105, powiedzia\u0142, \u017ce \"ponad 80 procent polskiej spo\u0142eczno\u015bci i ludzi o polskim pochodzeniu\" zag\u0142osowa\u0142o na Donalda Trumpa\" w ostatnich wyborach. Ale takie statystki nie s\u0105 dost\u0119pne.",
        "id": 2236285,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://konkret24.tvn24.pl/polityka/andrzej-duda-ponad-80-procent-polonii-glosowalo-na-trumpa-brak-takich-danych-st8331746?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Andrzej Duda: ponad 80 procent Polonii g\u0142osowa\u0142o na Trumpa. Brak takich danych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T14:33:59+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3263205-organista-organy-ph8249551/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Organista mia\u0142 wykorzystywa\u0107 dzieci z parafii. S\u0105 zarzuty i decyzja w sprawie aresztu\" />\n    Organista jednej z parafii w Ma\u0142opolsce us\u0142ysza\u0142 zarzuty seksualnego wykorzystania czw\u00f3rki dzieci i pokazywania ma\u0142oletnim tre\u015bci pornograficznych - dowiedzia\u0142 si\u0119 portal tvn24.pl. Do przest\u0119pstw mia\u0142o dochodzi\u0107 w latach 2023-2024. Decyzj\u0105 s\u0105du m\u0119\u017cczyzna trafi\u0142 do tymczasowego aresztu.",
        "id": 2236286,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/krakow/malopolska-skandal-pedofilski-w-parafii-organista-mial-wykorzystywac-dzieci-i-wysylac-pornografie-zarzuty-i-areszt-st8331884?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Organista mia\u0142 wykorzystywa\u0107 dzieci z parafii. S\u0105 zarzuty i decyzja w sprawie aresztu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T14:32:19+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-d6rugk-nord-stream-2-5050294/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Media: trwaj\u0105 tajne rozmowy nad powrotem Nord Stream 2\" />\n    Od tygodni trwaj\u0105 tajne rozmowy, jak odblokowa\u0107 gazoci\u0105g Nord Stream 2 - poda\u0142 niemiecki dziennik \"Bild\". Doda\u0142, \u017ce umowa gazowa Donalda Trumpa i W\u0142adimira Putina ma by\u0107 elementem uk\u0142adanki, kt\u00f3rej celem jest zako\u0144czenie wojny w Ukrainie.",
        "id": 2236287,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/nord-stream-2-media-trwaja-tajne-rozmowy-nad-powrotem-do-gazociagu-st8331833?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Media: trwaj\u0105 tajne rozmowy nad powrotem Nord Stream 2",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T14:27:23+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8110161-do-auta-przyczepiony-byl-przedmiot-nieznanego-pochodzenia-ph8308928/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ba\u0142a si\u0119, \u017ce pod jej autem jest bomba. Ma zarzuty wy\u0142udzenia pieni\u0119dzy od m\u0119\u017cczyzny, kt\u00f3ry wygra\u0142 milion na loterii\" />\n    Mia\u0142a zapewnia\u0107 o swojej bliskiej relacji oraz przekonywa\u0107, \u017ce potrzebuje pieni\u0119dzy na leczenie ci\u0119\u017cko chorej c\u00f3rki. W ten spos\u00f3b Martyna G. z \u0141om\u017cy mia\u0142a - dzia\u0142aj\u0105c wsp\u00f3lnie i w porozumieniu z innymi osobami - doprowadzi\u0107 70-latka do przekazania kwoty nie mniejszej ni\u017c 250 tysi\u0119cy z\u0142otych. M\u0119\u017cczyzna wygra\u0142 znaczn\u0105 sum\u0119 na loterii. \u015aledczy ustalili, \u017ce przez dzia\u0142ania sze\u015bciu os\u00f3b, straci\u0142 oko\u0142o miliona z\u0142otych. Martyna G. ponad tydzie\u0144 wcze\u015bniej zg\u0142asza\u0142a policji, \u017ce pod jej autem jest bomba.",
        "id": 2236288,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/bialystok/lomza-bala-sie-ze-pod-jej-autem-jest-bomba-ma-zarzuty-wyludzenia-pieniedzy-od-mezczyzny-ktory-wygral-na-loterii-st8331344?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ba\u0142a si\u0119, \u017ce pod jej autem jest bomba. Ma zarzuty wy\u0142udzenia pieni\u0119dzy od m\u0119\u017cczyzny, kt\u00f3ry wygra\u0142 milion na loterii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T14:21:38+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-7673926-queensland-przygotowuje-sie-na-uderzenie-cyklonu-alfred-ph8331416/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zbli\u017ca si\u0119 do nich pierwsza taka burza od p\u00f3\u0142 wieku\" />\n    Do wybrze\u017cy australijskiego stanu Queensland zbli\u017ca si\u0119 cyklon Alfred. Wed\u0142ug prognoz \u017cywio\u0142 przyniesie ze sob\u0105 podmuchy wiatru o pr\u0119dko\u015bci do 120 kilometr\u00f3w na godzin\u0119. To pierwszy od ponad p\u00f3\u0142 wieku cyklon, kt\u00f3ry uderzy w obszar tak bardzo wysuni\u0119ty na po\u0142udnie.",
        "id": 2236289,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/zbliza-sie-do-nich-pierwsza-taka-burza-od-pol-wieku-st8331488?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zbli\u017ca si\u0119 do nich pierwsza taka burza od p\u00f3\u0142 wieku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T14:02:21+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4916527-prezydent-ukrainy-wolodymyr-zelenski-wzial-udzial-w-nieoficjalnym-szczycie-europejskich-przywodcow-w-londynie-ph8331807/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ze\u0142enski: kto\u015b, kto chce prowadzi\u0107 negocjacje, nie atakuje ludzi rakietami\" />\n    Prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski zapewni\u0142, Ukraina chce zako\u0144czenia wojny i walczy o sprawiedliwy pok\u00f3j. Wskaza\u0142 r\u00f3wnie\u017c, co jest potrzebne, aby powstrzyma\u0107 rosyjsk\u0105 agresj\u0119. \"Kto\u015b, kto chce prowadzi\u0107 negocjacje, nie atakuje ludzi rakietami balistycznymi\" - napisa\u0142.",
        "id": 2235739,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/wolodymyr-zelenski-ktos-kto-chce-prowadzic-negocjacje-nie-atakuje-ludzi-rakietami-st8331796?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ze\u0142enski: kto\u015b, kto chce prowadzi\u0107 negocjacje, nie atakuje ludzi rakietami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T14:02:21+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4916527-prezydent-ukrainy-wolodymyr-zelenski-wzial-udzial-w-nieoficjalnym-szczycie-europejskich-przywodcow-w-londynie-ph8331807/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ze\u0142enski: Ukraina i USA pozostaj\u0105 w kontakcie \" />\n    Waszyngton i Kij\u00f3w komunikowa\u0142y si\u0119 ze sob\u0105 od pi\u0105tku - przekaza\u0142 prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski. Tego dnia dosz\u0142o do jego k\u0142\u00f3tni z Donaldem Trumpem w Bia\u0142ym Domu. Ze\u0142enski zastrzeg\u0142 przy tym, \u017ce ta komunikacja przebiega\u0142a \"nie na jego poziomie\". Nawi\u0105zuj\u0105c do napi\u0119tych relacji mi\u0119dzy stolicami oceni\u0142, \u017ce \"ta sytuacja minie\".",
        "id": 2236826,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/wolodymyr-zelenski-ukraina-i-usa-komunikowaly-sie-od-piatku-ale-nie-na-moim-poziomie-st8331796?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ze\u0142enski: Ukraina i USA pozostaj\u0105 w kontakcie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T13:58:13+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5854715-zebrali-sie-w-obronie-ksiedza-ph8331825/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Proboszcz us\u0142ysza\u0142 zarzuty, ale si\u0119 nie przyznaje. Chce badania wykrywaczem k\u0142amstw\u00a0\" />\n    Proboszcz katolickiej parafii Bo\u017cego Cia\u0142a w \u0141om\u017cy (Podlaskie) us\u0142ysza\u0142 zarzuty dotycz\u0105ce niew\u0142a\u015bciwego zachowania - ze sfery obyczajowej - wobec osoby doros\u0142ej. Kuria zawiesi\u0142a go w obowi\u0105zkach duszpasterskich. Duchowny twierdzi, \u017ce zosta\u0142 pom\u00f3wiony przez napastnika, kt\u00f3ry zaatakowa\u0142 go w domu. Podczas gdy ksi\u0105dz by\u0142 w prokuraturze, przed budynkiem zebra\u0142a si\u0119 grupa wspieraj\u0105cych go os\u00f3b.",
        "id": 2235740,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/bialystok/lomza-proboszcz-z-zarzutami-przestepstw-ze-sfery-obyczajowej-twierdzi-ze-to-falszywe-oskarzenia-st8331805?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Proboszcz us\u0142ysza\u0142 zarzuty, ale si\u0119 nie przyznaje. Chce badania wykrywaczem k\u0142amstw",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T13:56:51+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-yi60qo-15-latek-rozpylil-gaz-pieprzowy-w-czasie-lekcji-zdj-ilustracyjne-6725110/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ucze\u0144 w szkole uderzy\u0142 koleg\u0119 m\u0142otkiem w g\u0142ow\u0119. \"Sprzeczka o dziewczyn\u0119\"\" />\n    16-letni ucze\u0144 liceum w W\u0119gorzewie uderzy\u0142 m\u0142otkiem w ty\u0142 g\u0142owy 17-letniego koleg\u0119 - ustalili policjanci. Do ataku dosz\u0142o w szkole. Na miejsce wezwane zosta\u0142o pogotowie, poszkodowany nie wymaga\u0142 hospitalizacji. Jak przekazali funkcjonariusze, mi\u0119dzy nastolatkami dosz\u0142o do \"sprzeczki o dziewczyn\u0119\".",
        "id": 2235741,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/olsztyn/wegorzewo-uczen-uderzyl-kolege-mlotkiem-w-glowe-sprzeczka-o-dziewczyne-st8331800?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ucze\u0144 w szkole uderzy\u0142 koleg\u0119 m\u0142otkiem w g\u0142ow\u0119. \"Sprzeczka o dziewczyn\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T13:54:24+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7667828-jaroslaw-kaczynski-ph8331871/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kaczy\u0144ski o k\u0142\u00f3tni w Bia\u0142ym Domu\" />\n    Na pewno sta\u0142o si\u0119 niedobrze - powiedzia\u0142 prezes PiS Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski, odnosz\u0105c si\u0119 do k\u0142\u00f3tni w Gabinecie Owalnym podczas spotkania prezydenta USA Donalda Trumpa z prezydentem Ukrainy Wo\u0142odymyrem Ze\u0142enskim. Doda\u0142, \u017ce \"w tej chwili trzeba przede wszystkim m\u00f3wi\u0107 o drogach wyj\u015bcia\".",
        "id": 2235742,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/jaroslaw-kaczynski-o-klotni-w-bialym-domu-stalo-sie-niedobrze-st8331848?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kaczy\u0144ski o k\u0142\u00f3tni w Bia\u0142ym Domu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T13:53:04+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-uf9kre-lpr-zdjecie-ilustracyjne-6759995/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pracownik spad\u0142 i nabi\u0142 si\u0119 na pr\u0119t zbrojeniowy\" />\n    Pracownik budowalny spad\u0142 i nabi\u0142 si\u0119 na pr\u0119t zbrojeniowy. Pierwszej pomocy udzielili mu stra\u017cacy. Na miejscu l\u0105dowa\u0142 \u015bmig\u0142owiec LPR. Ranny m\u0119\u017cczyzna trafi\u0142 do szpitala.",
        "id": 2235743,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/opole/opole-pracownik-budowli-nabil-sie-na-pret-ladowal-lpr-st8331875?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pracownik spad\u0142 i nabi\u0142 si\u0119 na pr\u0119t zbrojeniowy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T13:41:58+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4848748-donald-trump-ph8318588/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Amerykanie ocenili pierwsze tygodnie prezydentury Trumpa. Sonda\u017c\" />\n    Wi\u0119kszo\u015b\u0107 Amerykan\u00f3w negatywnie ocenia dzia\u0142ania Donalda Trumpa jako prezydenta i uwa\u017ca, \u017ce wskutek jego polityki kraj zmierza w z\u0142ym kierunku. Wi\u0119kszo\u015b\u0107 ankietowanych jest te\u017c zdania, \u017ce g\u0142owa pa\u0144stwa nie po\u015bwi\u0119ca wystarczaj\u0105cej uwagi \"najbardziej pal\u0105cym problemom kraju\" - wskazuj\u0105 wyniki najnowszego sonda\u017cu, przeprowadzonego na zlecenie CNN.",
        "id": 2235744,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/donald-trump-jak-amerykanie-oceniaja-jego-prezydenture-sondaz-dla-cnn-st8331779?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Amerykanie ocenili pierwsze tygodnie prezydentury Trumpa. Sonda\u017c",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T13:36:25+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6549183-w-poblizu-tego-miejsca-w-rabce-zdroju-doszlo-do-ataku-na-dziewczynke-ph8303143/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Podejrzany o pr\u00f3b\u0119 zgwa\u0142cenia 13-latki trafi jednak do aresztu\" />\n    20-latek podejrzany o pr\u00f3b\u0119 zgwa\u0142cenia 13-latki w Rabce-Zdroju trafi do tymczasowego aresztu. S\u0105d rozpatrzy\u0142 za\u017calenie prokuratury na wcze\u015bniejsz\u0105 decyzj\u0119 s\u0105du, kt\u00f3ry zgodzi\u0142 si\u0119, by podejrzany wyszed\u0142 na wolno\u015b\u0107 po wp\u0142aceniu 50 tysi\u0119cy z\u0142otych por\u0119czenia maj\u0105tkowego. 20-latkowi grozi nawet do\u017cywocie.",
        "id": 2235745,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/krakow/rabka-zdroj-podejrzany-o-probe-zgwalcenia-13-latki-trafi-do-aresztu-st8330294?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Podejrzany o pr\u00f3b\u0119 zgwa\u0142cenia 13-latki trafi jednak do aresztu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T13:23:59+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9296470-pogoda-na-5-dni-ph8331775/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nadci\u0105ga wyra\u017ana zmiana, nie tylko na termometrach\" />\n    Ju\u017c w tym tygodniu czeka nas ocieplenie - i to niema\u0142e. Pod koniec tygodnia jest szansa, \u017ce termometry wska\u017c\u0105 nawet 17 stopni Celsjusza. Prognozuje si\u0119 tak\u017ce sporo s\u0142o\u0144ca, ale i silniejsze porywy wiatru.",
        "id": 2235747,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/ocieplenie-w-prognozach-nadciaga-wyrazna-zmiana-nie-tylko-na-termometrach-st8331678?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nadci\u0105ga wyra\u017ana zmiana, nie tylko na termometrach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T13:19:34+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6268931-sceny-z-filmu-prawdziwy-bol-ph8331372/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Warszawskie place i radomskie lotnisko w filmie nagrodzonym statuetk\u0105 Oscara\" />\n    Film \"Prawdziwy b\u00f3l\" Jesse Eisenberga by\u0142 niemal w ca\u0142o\u015bci nakr\u0119cony w Polsce. Ubieg\u0142ej nocy Kieran Culkin odtw\u00f3rca jednej z g\u0142\u00f3wnych r\u00f3l zgarn\u0105\u0142 statuetk\u0119 w kategorii najlepszy aktor drugoplanowy. Ogl\u0105daj\u0105c film \u0142atwo rozpozna\u0107 kilka warszawskich lokalizacji, w kt\u00f3rych kr\u0119cono poszczeg\u00f3lne sceny. Jest te\u017c port lotniczy Warszawa-Radom.",
        "id": 2235748,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/kultura/warszawa-prawdziwy-bol-dostal-oscara-gdzie-powstawaly-zdjecia-do-filmu-st8331370?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Warszawskie place i radomskie lotnisko w filmie nagrodzonym statuetk\u0105 Oscara",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T13:18:46+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1581396-szczyt-w-londynie-ph8331802/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Trz\u0119sienie ziemi\", kt\u00f3re \"mo\u017ce by\u0107 szans\u0105 - ostatni\u0105\"\" />\n    USA i Europa nigdy nie by\u0142y od siebie tak daleko - ocenia szwedzki dziennik \"Dagens Nyheter\". Francuski dziennik \"L'Opinion\" pisze, \u017ce \"Europejczycy nie p\u00f3jd\u0105 na konflikt z Waszyngtonem\" wskazuj\u0105c, \u017ce ich zale\u017cno\u015b\u0107 od USA w sferze obronno\u015bci \"stawia ich na s\u0142abej pozycji\". Wed\u0142ug \"Daily Telegraph\" \"nowy porz\u0105dek \u015bwiata w Europie jest budowany na naszych oczach\".",
        "id": 2235749,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/stosunki-europa-usa-media-komentuja-szczyt-w-londynie-st8331384?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Trz\u0119sienie ziemi\", kt\u00f3re \"mo\u017ce by\u0107 szans\u0105 - ostatni\u0105\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T12:57:52+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2219528-kobieta-niosaca-zar-pietera-brueghla-ph8331661/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Z muzeum w Gda\u0144sku 51 lat temu znikn\u0105\u0142 cenny obraz. \"Odnalaz\u0142 si\u0119\" teraz na wystawie w Holandii\" />\n    Dziennikarze zwr\u00f3cili uwag\u0119 na dzie\u0142o reklamowane na wystawie w Holandii, jako \"niewidziane przez ostatnie 40 lat\". Jak si\u0119 okaza\u0142o, jest to prawdopodobnie \"Kobieta nios\u0105ca \u017car\" Pietera Brueghla M\u0142odszego. Obraz 51 lat temu zosta\u0142 skradziony z Muzeum Narodowego w Gda\u0144sku.",
        "id": 2235288,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/holandia-51-lat-temu-skradziono-obraz-w-muzeum-w-gdansku-teraz-dzielo-znalezli-na-wystawie-w-holandii-st8331610?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Z muzeum w Gda\u0144sku 51 lat temu znikn\u0105\u0142 cenny obraz. \"Odnalaz\u0142 si\u0119\" teraz na wystawie w Holandii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T12:57:47+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6055305-prezydent-andrzej-duda-na-spotkaniu-ze-srodowiskami-polonijnymi-w-copernicus-center-w-chicago-ph8331580/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Czy Ze\u0142enski przesadzi\u0142? Duda: troch\u0119 tak\" />\n    Zachowanie prezydenta Ukrainy w Gabinecie Owalnym by\u0142o wyra\u017anie nacechowane frustracj\u0105. Dyplomacja wymaga czego\u015b wi\u0119cej ni\u017c silnych emocji - stwierdzi\u0142 prezydent Andrzej Duda, oceniaj\u0105c spotkanie Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego i prezydenta USA Donalda Trumpa. Jego zdaniem Ze\u0142enski powinien wznowi\u0107 rozmowy ze Stanami Zjednoczonymi, bo to \"jedyne miejsce, gdzie mo\u017ce uzyska\u0107 realne wsparcie w rozwi\u0105zaniu tej wojennej sytuacji\".",
        "id": 2235289,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/prezydent-andrzej-duda-o-klotni-wolodymyra-zelenskiego-i-donalda-trumpa-st8331627?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy Ze\u0142enski przesadzi\u0142? Duda: troch\u0119 tak",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T12:55:09+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-bkaoel-warren-buffett-7903133/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Zawsze trzeba sobie to pytanie zadawa\u0107\". Legendarny inwestor ostrzega\" />\n    Warren Buffet, 94-letni miliarder i szef holdingu Berkshire Hathaway, ostrzega, \u017ce c\u0142a, zapowiadane przez Donalda Trumpa, zwi\u0119ksz\u0105 inflacj\u0119 oraz zaszkodz\u0105 konsumentom. - Mamy z nimi du\u017ce do\u015bwiadczenie. Do pewnego stopnia s\u0105 aktem wojny\u00a0- stwierdzi\u0142 inwestor.",
        "id": 2235290,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/warren-buffet-ostrzega-przed-clami-trumpa-sa-aktem-wojny-st8331246?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Zawsze trzeba sobie to pytanie zadawa\u0107\". Legendarny inwestor ostrzega",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T12:52:01+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-223451-wybite-okno-w-lokalu-przy-ulicy-gorskiej-ph8331655/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wszed\u0142 przez okno do nie swojego mieszkania \" />\n    28-latek postanowi\u0142 w nietypowy spos\u00f3b \"za\u0142atwi\u0107\" sobie mieszkanie. Wtargn\u0105\u0142 do pustego lokalu, nale\u017c\u0105cego do miasta, przy ulicy G\u00f3rskiej. Jego pobyt przerwa\u0142a policja, znajduj\u0105c przy okazji narkotyki. M\u0119\u017cczyzna us\u0142ysza\u0142 zarzuty.",
        "id": 2235291,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/mokotow/warszawa-zajal-mieszkanie-miasta-uslyszal-zarzuty-st8331583?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wszed\u0142 przez okno do nie swojego mieszkania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T12:47:02+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2367438-bojka-na-szewskiej-w-krakowie-ph8331617/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Bili si\u0119 w centrum Krakowa, mieli maczety. Nagranie\" />\n    Grupa m\u0119\u017cczyzn pobi\u0142a si\u0119 na ulicy Szewskiej w Krakowie. Co najmniej dwaj z nich wyci\u0105gn\u0119li maczety, rozpylono te\u017c gaz \u0142zawi\u0105cy. W pewnym momencie jeden z uzbrojonych napastnik\u00f3w wbieg\u0142 do baru. Spraw\u0105 zajmuje si\u0119 policja.",
        "id": 2235292,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/krakow/bili-sie-w-centrum-krakowa-mieli-maczety-nagranie-st8331573?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bili si\u0119 w centrum Krakowa, mieli maczety. Nagranie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T12:46:29+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-7676003-wsiadl-za-kierownice-majac-prawie-4-promile-ph8331703/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Jecha\u0142 niepewnie, zosta\u0142 zatrzymany. Wynik badania alkomatem szokuje\" />\n    Policjanci z ostro\u0142\u0119ckiej drog\u00f3wki zatrzymali kierowc\u0119, kt\u00f3ry jecha\u0142 bardzo niepewnie. Jak podano, ostro\u0142\u0119czanin \"wydmucha\u0142\" w policyjny alkomat prawie 4 promile alkoholu.",
        "id": 2235293,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/olszewo-borki-ostroleka-pijany-kierowca-zatrzymany-mial-cztery-promile-st8331546?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jecha\u0142 niepewnie, zosta\u0142 zatrzymany. Wynik badania alkomatem szokuje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T12:45:49+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6498753-pete-hegseth-w-brukseli-ph8303736/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"CNN o \"rozkazie wstrzymania ofensywnych dzia\u0142a\u0144 cybernetycznych wobec Rosji\"\" />\n    Dow\u00f3dztwo Cybernetyczne Stan\u00f3w Zjednoczonych mia\u0142o otrzyma\u0107 rozkaz wstrzymania wszystkich ofensywnych dzia\u0142a\u0144 cybernetycznych wobec Rosji - pisz\u0105 dzi\u015b ameryka\u0144skie media. Na ten moment nie jest jasne, czy polecenie obejmuje jedynie aktualne akcje, czy dotyczy te\u017c przysz\u0142ych operacji. Eksperci zgodnie wskazuj\u0105 na zwi\u0105zane z tym zagro\u017cenia.",
        "id": 2235294,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/cnn-o-rozkazie-wstrzymania-ofensywnych-dzialan-cybernetycznych-wobec-rosji-st8331461?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CNN o \"rozkazie wstrzymania ofensywnych dzia\u0142a\u0144 cybernetycznych wobec Rosji\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T12:39:37+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6708220-samochod-wjechal-w-tlum-ludzi-w-zachodnioniemieckim-miescie-mannheim-ph8331730/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Samoch\u00f3d wjecha\u0142 w t\u0142um ludzi. Policja potwierdza: jedna osoba nie \u017cyje, wielu rannych\" />\n    Samoch\u00f3d wjecha\u0142 w t\u0142um ludzi w centrum Mannheim w zachodniej cz\u0119\u015bci Niemiec - potwierdzi\u0142a policja. Wed\u0142ug niemieckiej gazety \"Bild\" 25 os\u00f3b zosta\u0142o rannych, a dwie osoby zgin\u0119\u0142y. Policja potwierdzi\u0142a \u015bmier\u0107 jednej osoby. Podejrzany zosta\u0142 uj\u0119ty.",
        "id": 2235746,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/niemcy-mannheim-samochod-wjechal-w-tlum-ludzi-sa-zabici-i-ranni-st8331692?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Samoch\u00f3d wjecha\u0142 w t\u0142um ludzi. Policja potwierdza: jedna osoba nie \u017cyje, wielu rannych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T12:39:37+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6708220-samochod-wjechal-w-tlum-ludzi-w-zachodnioniemieckim-miescie-mannheim-ph8331730/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trwa \"policyjna operacja\" w centrum miasta. Media: samoch\u00f3d wjecha\u0142 w t\u0142um ludzi\" />\n    Samoch\u00f3d wjecha\u0142 w t\u0142um ludzi w zachodnioniemieckim mie\u015bcie Mannheim - informuj\u0105 lokalne media. Na miejscu trwaj\u0105 dzia\u0142ania policji.",
        "id": 2235295,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/niemcy-mannheim-samochod-wjechal-w-tlum-ludzi-trwa-policyjna-operacja-st8331692?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trwa \"policyjna operacja\" w centrum miasta. Media: samoch\u00f3d wjecha\u0142 w t\u0142um ludzi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T12:35:26+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6180120-35-latek-podejrzany-o-kradzieze-rowerow-zostal-zatrzymany-ph8331607/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Odpowie za kradzie\u017c o\u015bmiu rower\u00f3w. \"Najcz\u0119\u015bciej odje\u017cd\u017ca\u0142 nimi spod sklep\u00f3w\" \" />\n    Policjanci zatrzymali podejrzanego o kradzie\u017ce rower\u00f3w 35-latka. Podejrzewaj\u0105, \u017ce ma na koncie osiem skradzionych jedno\u015blad\u00f3w. Straty wyliczono na 32 tysi\u0105ce z\u0142otych.",
        "id": 2235296,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/praga-poludnie/warszawa-podejrzany-o-kradzieze-rowero-zatrzymany-st8331577?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Odpowie za kradzie\u017c o\u015bmiu rower\u00f3w. \"Najcz\u0119\u015bciej odje\u017cd\u017ca\u0142 nimi spod sklep\u00f3w\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T12:22:06+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1491909-akcja-ratunkowa-po-lawinie-w-indyjskim-stanie-uttarakhand-ph8331452/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kilkadziesi\u0105t os\u00f3b odnaleziono po lawinie w metalowych kontenerach\" />\n    46 os\u00f3b prze\u017cy\u0142o w Indiach pot\u0119\u017cn\u0105 lawin\u0119 dzi\u0119ki schronieniu si\u0119 w metalowych kontenerach. Si\u0142a uderzenia by\u0142a tak ogromna, \u017ce kontenery zosta\u0142y cz\u0119\u015bciowo pogi\u0119te i porozrywane. Akcja ratunkowa z u\u017cyciem sze\u015bciu \u015bmig\u0142owc\u00f3w zosta\u0142a zako\u0144czona po niemal 60 godzinach.",
        "id": 2235297,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/indie-przezyli-lawine-w-metalowych-kontenerach-uratowano-kilkadziesiat-osob-st8331457?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kilkadziesi\u0105t os\u00f3b odnaleziono po lawinie w metalowych kontenerach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T12:22:02+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-8047800-przypadki-zatrucia-psow-w-parku-na-mokotowie-ph8331313/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Zacz\u0105\u0142 si\u0119 dziwnie zachowywa\u0107 i dosta\u0142 drgawek\". Kto\u015b truje psy w parku\" />\n    Blady strach pad\u0142 na w\u0142a\u015bcicieli ps\u00f3w, kt\u00f3rzy spaceruj\u0105 ze swoimi pupilami po parku przy Mauzoleum \u017bo\u0142nierzy Armii Czerwonej. Na grupach dzielnicowych pisz\u0105 o truci\u017anie, kt\u00f3r\u0105 kto\u015b ma rozrzuca\u0107 w tym rejonie. O niebezpiecze\u0144stwie ostrzega r\u00f3wnie\u017c pobliska klinika weterynaryjna. Spraw\u0119 bada policja.",
        "id": 2235298,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/mokotow/warszawa-zatrucia-psow-w-parku-na-mokotowie-st8331201?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Zacz\u0105\u0142 si\u0119 dziwnie zachowywa\u0107 i dosta\u0142 drgawek\". Kto\u015b truje psy w parku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T12:12:47+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-3114327-z-marynarki-zniknal-portfel-zdjecie-ilustracyjne-ph8037091/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Powstanie nowa instytucja. Podano zarobki\" />\n    Dyrektor Biura Rady Fiskalnej b\u0119dzie m\u00f3g\u0142 zarobi\u0107 do 22,1 tysi\u0105ca z\u0142otych plus 3 tysi\u0105ce z\u0142otych dodatku funkcyjnego - wynika z informacji opublikowanej w poniedzia\u0142ek na stronach Kancelarii Prezesa Rady Ministr\u00f3w. \u015arednie wynagrodzenie pracownik\u00f3w biura wyniesie ponad 10,5 tysi\u0105ca z\u0142otych.",
        "id": 2235299,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/rada-fiskalna-tyle-bedzie-mozna-zarobic-podano-stawki-st8331550?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Powstanie nowa instytucja. Podano zarobki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T12:06:58+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-mpnpd3-magdalena-k-4293219/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"By\u0142a jedn\u0105 z najbardziej poszukiwanych kobiet w Europie. Us\u0142ysza\u0142a wyrok\" />\n    Zapad\u0142 wyrok w sprawie Magdaleny L. (w przesz\u0142o\u015bci Magdalena K.), oskar\u017conej o kierowanie gangiem pseudokibic\u00f3w Cracovii. By\u0142a ona jedn\u0105 z najbardziej poszukiwanych kobiet w Europie, wydano za ni\u0105 mi\u0119dzy innymi Europejski Nakaz Aresztowania i czerwon\u0105 not\u0119 Interpolu.",
        "id": 2235300,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/krakow/krakow-zapadl-wyrok-w-sprawie-magdaleny-l-oskarzonej-o-kierowanie-gangiem-pseudokibicow-cracovii-st8331184?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "By\u0142a jedn\u0105 z najbardziej poszukiwanych kobiet w Europie. Us\u0142ysza\u0142a wyrok",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T11:38:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4704422-nie-zyje-20-letni-kierowca-ph8331518/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tragiczny wypadek. Nie \u017cyje 20-latek\" />\n    W nocy pomi\u0119dzy Le\u015bnic\u0105 a Lichyni\u0105 na Opolszczy\u017anie dosz\u0142o do tragicznego wypadku. 20-letni kierowca na prostym odcinku drogi straci\u0142 panowanie nad autem i zderzy\u0142 si\u0119 z nadje\u017cd\u017caj\u0105cym z naprzeciwka samochodem. M\u0142ody m\u0119\u017cczyzna zgin\u0105\u0142 na miejscu. Dw\u00f3ch pasa\u017cer\u00f3w oraz kierowca drugiego pojazdu trafili do szpitala.",
        "id": 2234814,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/opole/opolskie-lesnica-tragiczny-wypadek-nie-zyje-20-latek-st8331451?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragiczny wypadek. Nie \u017cyje 20-latek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T11:30:38+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5262807-barcelona-ph8025852/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Najm\u0142odsze\u00a0lotnisko\u00a0w Polsce z nowym po\u0142\u0105czeniem\" />\n    Od czerwca z lotniska w\u00a0Radomiu b\u0119dzie mo\u017cna polecie\u0107 do Barcelony. Po\u0142\u0105czenie b\u0119dzie realizowane przez PLL LOT. Rejsy b\u0119d\u0105 odbywa\u0107 si\u0119 raz w tygodniu.",
        "id": 2234816,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/z-radomia-do-barcelony-pll-lot-uruchamiaja-sprzedaz-biletow-st8331535?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Najm\u0142odsze\u00a0lotnisko\u00a0w Polsce z nowym po\u0142\u0105czeniem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T11:27:28+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-kdx6ej-lech-walesa-7945904/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Wdzi\u0119czno\u015b\u0107 nale\u017cy si\u0119 bohaterskim \u017co\u0142nierzom ukrai\u0144skim\". Wa\u0142\u0119sa napisa\u0142 list do Trumpa\" />\n    By\u0142y prezydent Polski Lech Wa\u0142\u0119sa opublikowa\u0142 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych tre\u015b\u0107 listu otwartego, kt\u00f3ry wystosowa\u0142 do prezydenta Stan\u00f3w Zjednoczonych. To reakcja na przebieg spotkania Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego z Donaldem Trumpem. Poza Wa\u0142\u0119s\u0105 pod listem podpisa\u0142o si\u0119 kilkudziesi\u0119ciu dzia\u0142aczy opozycji PRL, w tym W\u0142adys\u0142aw Frasyniuk, Seweryn Blumsztajn i Adam Michnik.",
        "id": 2234817,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/wdziecznosc-nalezy-sie-bohaterskim-zolnierzom-ukrainskim-walesa-napisal-list-do-trumpa-st8331507?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Wdzi\u0119czno\u015b\u0107 nale\u017cy si\u0119 bohaterskim \u017co\u0142nierzom ukrai\u0144skim\". Wa\u0142\u0119sa napisa\u0142 list do Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T11:27:20+00:00",
        "description": "<img src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-yquqyj-smierc-ciezarnej-izabeli-z-pszczyny-prokuratura-postawila-zarzuty-lekarzom-6373917/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\u015amier\u0107 Izabeli z Pszczyny. Decyzja Okr\u0119gowego S\u0105du Lekarskiego \" />\n    Ci\u0119\u017carna Izabela zmar\u0142a w Szpitalu Powiatowym w Pszczynie w 2021 roku. Okr\u0119gowy S\u0105d Lekarski w Katowicach w\u0142a\u015bnie zawiesi\u0142 prawo wykonywania zawodu trzem lekarzom, kt\u00f3rzy zajmowali si\u0119 30-latk\u0105. Kobieta zmar\u0142a w wyniku wstrz\u0105su septycznego. Wobec jednego z lekarzy s\u0105d orzek\u0142 kar\u0119 zawieszenia prawa wykonywania zawodu na pi\u0119\u0107 lat, wobec dw\u00f3ch pozosta\u0142ych \u2013 na dwa lata.",
        "id": 2234818,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/katowice/smierc-izabeli-z-pszczyny-decyzja-okregowego-sadu-lekarskiego-st8331393?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015amier\u0107 Izabeli z Pszczyny. Decyzja Okr\u0119gowego S\u0105du Lekarskiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T11:24:37+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1302997-potracenie-kobiety-na-grottgera-ph8331469/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Autem dostawczym cofa\u0142 na w\u0105skiej ulicy, potr\u0105ci\u0142 kobiet\u0119\" />\n    W w\u0105skiej uliczce na warszawskim Mokotowie kieruj\u0105cy autem dostawczym potr\u0105ci\u0142 kobiet\u0119. Poszkodowana trafi\u0142a do szpitala.",
        "id": 2234819,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/mokotow/warszawa-potracenie-kobiety-na-grottgera-st8331415?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Autem dostawczym cofa\u0142 na w\u0105skiej ulicy, potr\u0105ci\u0142 kobiet\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T11:23:03+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8882233-mezczyzna-trafil-juz-do-wiezienia-ph8331509/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Skazany za zgwa\u0142cenie dziewczynki w r\u0119kach \"\u0142owc\u00f3w g\u0142\u00f3w\"\" />\n    Obywatel Francji, poszukiwany Europejskim Nakazem Aresztowania za wielokrotne zgwa\u0142cenie dziewczynki poni\u017cej 15. roku \u017cycia, zosta\u0142 zatrzymany przez \"\u0142owc\u00f3w g\u0142\u00f3w\" z Komendy Wojew\u00f3dzkiej Policji w Rzeszowie. Trafi\u0142 ju\u017c do wi\u0119zienia, gdzie odbywa kar\u0119 dziewi\u0119ciu lat i czterech miesi\u0119cy wi\u0119zienia.",
        "id": 2234820,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/rzeszow/rzeszow-skazany-za-zgwalcenie-dziewczynki-w-rekach-lowcow-glow-st8331530?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Skazany za zgwa\u0142cenie dziewczynki w r\u0119kach \"\u0142owc\u00f3w g\u0142\u00f3w\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T11:12:26+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9997772-ciezarowka-przewrocila-sie-na-pasie-w-kierunku-gorzowa-wielkopolskiego-ph8331441/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Na S3 przewr\u00f3ci\u0142a si\u0119 ci\u0119\u017car\u00f3wka. Kierowcy jad\u0105 jednym pasem\" />\n    Utrudnienia na trasie S3 w okolicach Skwierzyny. Na pasie w kierunku Gorzowa Wielkopolskiego przewr\u00f3ci\u0142a si\u0119 ci\u0119\u017car\u00f3wka. Ruch odbywa si\u0119 jednym pasem.",
        "id": 2234821,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/poznan/trzebiszew-skwierzyna-na-s3-przewrocila-sie-ciezarowka-kierowcy-wciaz-jada-jednym-pasem-st8331385?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Na S3 przewr\u00f3ci\u0142a si\u0119 ci\u0119\u017car\u00f3wka. Kierowcy jad\u0105 jednym pasem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T11:07:14+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-9057231-wyprowadzili-z-samolotu-trzech-klopotliwych-pasazerow-zdj-ilustracyjne-ph8331411/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Na pok\u0142adzie samolotu palili e-papierosy. Wyprowadzili ich stra\u017cnicy graniczni\" />\n    Stra\u017cnicy graniczni z warszawskiego Lotniska Chopina interweniowali wobec trzech k\u0142opotliwych pasa\u017cer\u00f3w odlatuj\u0105cych do Hiszpanii. Na pok\u0142adzie samolotu m\u0119\u017cczy\u017ani palili e-papierosy.",
        "id": 2234822,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/wlochy/warszawa-na-pokladzie-samolotu-palili-e-papierosy-st8331408?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Na pok\u0142adzie samolotu palili e-papierosy. Wyprowadzili ich stra\u017cnicy graniczni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T11:02:05+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7066253-malgorzata-karpiuk-kostiumografka-czlonkini-amerykanskiej-akademii-filmowej-ph8331247/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ma\u0142gorzata Karpiuk o pracy kostiumografki i o tym, jak zosta\u0142a cz\u0142onkini\u0105 Ameryka\u0144skiej Akademii Filmowej\" />\n    - To du\u017ca satysfakcja, kiedy na ekranie widzi si\u0119 zaprojektowan\u0105 przez siebie rzecz - przyzna\u0142a w rozmowie z TVN24 Ma\u0142gorzata Karpiuk, kostiumografka i cz\u0142onkini Ameryka\u0144skiej Akademii Filmowej.\u00a0Polka pracuj\u0105ca m.in. przy s\u0142ynnym filmie \"Strefa interes\u00f3w\" opowiedzia\u0142a na antenie o kulisach projektowania kostium\u00f3w. Zdradzi\u0142a te\u017c, w jaki spos\u00f3b do\u0142\u0105czy\u0142a do Akademii.",
        "id": 2234823,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/oscary-2025-malgorzata-karpiuk-o-pracy-kostiumografki-i-czlonkostwie-w-amerykanskiej-akademii-filmowej-st8331233?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ma\u0142gorzata Karpiuk o pracy kostiumografki i o tym, jak zosta\u0142a cz\u0142onkini\u0105 Ameryka\u0144skiej Akademii Filmowej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T10:52:39+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-psmnp6-nik-najwyzsza-izba-kontroli-7344112/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pawe\u0142 S. stawi\u0142 si\u0119 na przes\u0142uchanie w NIK\" />\n    Pawe\u0142 S., tw\u00f3rca marki Red is Bad pojawi\u0142 si\u0119 w po\u0142udnie w siedziby Najwy\u017cszej Izby Kontroli, aby z\u0142o\u017cy\u0107 wyja\u015bnienia w sprawie afery w Rz\u0105dowej Agencji Rezerw Strategicznych - poinformowa\u0142 rzecznik NIK. Przes\u0142uchanie mia\u0142o rozpocz\u0105\u0107 si\u0119 godzin\u0119 wcze\u015bniej. S. \"usprawiedliwia\u0142 swoje sp\u00f3\u017anienie\".",
        "id": 2234815,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/pawel-s-wezwany-do-najwyzszej-izby-kontroli-stawil-sie-na-przesluchanie-st8331396?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pawe\u0142 S. stawi\u0142 si\u0119 na przes\u0142uchanie w NIK",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T10:42:28+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8898210-shutterstock-268930547-ph5432420/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Du\u017ca wygrana w Lotto. Podano, gdzie pad\u0142a\" />\n    W sobot\u0119 w Lotto pad\u0142a g\u0142\u00f3wna wygrana w wysoko\u015bci ponad o\u015bmiu milion\u00f3w z\u0142otych. Totalizator Sportowy poda\u0142, gdzie wys\u0142ano zwyci\u0119ski kupon.",
        "id": 2234422,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/wyniki-lotto-z-1-marca-2025-roku-jakie-liczby-padly-podczas-ostatniego-losowania-gdzie-padla-szostka-st8331360?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Du\u017ca wygrana w Lotto. Podano, gdzie pad\u0142a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T10:36:10+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8372443-szczytno-utonal-mezczyzna-ph8331219/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zauwa\u017cyli p\u0119kni\u0119t\u0105 tafl\u0119 lodu. Nie \u017cyje 34-latek\" />\n    Policjanci ze Szczytna (woj. warmi\u0144sko-mazurskie), pod nadzorem prokuratury, wyja\u015bni\u0105 okoliczno\u015bci niedzielnej tragedii na jeziorze \u015awi\u0119tajno. Bliscy 34-latka zg\u0142osili, \u017ce nie wr\u00f3ci\u0142 do domu, a na tafli pobliskiego zbiornika zauwa\u017cyli za\u0142amany l\u00f3d.",
        "id": 2234423,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/olsztyn/szczytno-zalamana-tafla-jeziora-i-zwloki-34-latka-wyjasniaja-okolicznosci-st8331356?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zauwa\u017cyli p\u0119kni\u0119t\u0105 tafl\u0119 lodu. Nie \u017cyje 34-latek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T10:24:12+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1726553-szczecin-kontrole-biletowe-z-kamerami-ph8327459/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kontrolerzy w autobusach z kamerami. \"Dla poprawy bezpiecze\u0144stwa\"\" />\n    Szczeci\u0144scy kontrolerzy bilet\u00f3w od poniedzia\u0142ku pracuj\u0105 z kamerami rejestruj\u0105cymi obraz. Maj\u0105 one zwi\u0119kszy\u0107 bezpiecze\u0144stwo oraz poprawi\u0107 jako\u015b\u0107 us\u0142ug. Do dyspozycji kontroler\u00f3w miasto zakupi\u0142o 30 kamer nasobnych. Decyzja jest pok\u0142osiem si\u0142owej interwencji, do kt\u00f3rej dosz\u0142o w lipcu zesz\u0142ego roku.",
        "id": 2234424,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/szczecin/szczecin-kontrolerzy-w-autobusach-z-kamerami-dla-poprawy-bezpieczenstwa-st8327472?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kontrolerzy w autobusach z kamerami. \"Dla poprawy bezpiecze\u0144stwa\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T10:19:20+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-v2dg1k-moment-doprowadzenia-mezczyzny-na-przymusowe-pobranie-krwi-ph7958106/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Akt oskar\u017cenia przeciwko burmistrzowi za\u00a0jazd\u0119 po\u00a0alkoholu i zniewa\u017cenie policjant\u00f3w\" />\n    Prokuratura Rejonowa w Lubinie skierowa\u0142a akt oskar\u017cenia przeciwko 40-letniemu Tomaszowi K., burmistrzowi Chocianowa na Dolnym \u015al\u0105sku. K. najpierw wjecha\u0142 w ty\u0142 auta i oddali\u0142 si\u0119 z miejsca wypadku, a potem - po przyje\u017adzie policji - by\u0142\u00a0agresywny wobec policjant\u00f3w. Okaza\u0142o si\u0119, \u017ce mia\u0142 2,6 promila alkoholu we krwi. Jest oskar\u017cony o prowadzenie auta pod wp\u0142ywem alkoholu i zniewa\u017cenie funkcjonariuszy policji oraz ratownika medycznego.",
        "id": 2234425,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/chocianow-akt-oskarzenia-przeciwko-burmistrzowi-za-jazde-po-alkoholu-i-zniewazenie-policjantow-st8331181?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Akt oskar\u017cenia przeciwko burmistrzowi za\u00a0jazd\u0119 po\u00a0alkoholu i zniewa\u017cenie policjant\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T10:18:33+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3277556-izrael-atak-nozownika-ph8331349/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wysiad\u0142 z poci\u0105gu i \"zacz\u0105\u0142 d\u017aga\u0107 ludzi na peronie\"\" />\n    Jedna osoba zgin\u0119\u0142a, a cztery zosta\u0142y ranne w ataku no\u017cownika w Hajfie na p\u00f3\u0142nocy Izraela. Napastnik zosta\u0142 zastrzelony. Policja podejrzewa zamach terrorystyczny.",
        "id": 2234426,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/izrael-hajfa-atak-nozownika-nie-zyje-jedna-osoba-sa-ranni-st8331292?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wysiad\u0142 z poci\u0105gu i \"zacz\u0105\u0142 d\u017aga\u0107 ludzi na peronie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T10:13:25+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3916826-doprowadzenie-23-latka-do-prokuratury-ph8046971/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Mia\u0142 wepchn\u0105\u0107 pod poci\u0105g 23-latka. Jest akt oskar\u017cenia\" />\n    Prokuratura Rejonowa w Sopocie skierowa\u0142a do s\u0105du akt oskar\u017cenia przeciwko 21-letniemu Maksymilianowi S. M\u0119\u017cczyzna odpowie za wepchni\u0119cie pod jad\u0105cy poci\u0105g na dworcu w Sopocie 23-letniego gda\u0144szczanina. Do zdarzenia dosz\u0142o w sierpniu ubieg\u0142ego roku. Oskar\u017conemu grozi do\u017cywocie.",
        "id": 2234427,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/sopot-mial-wepchnac-pod-pociag-23-latka-do-sadu-trafil-akt-oskarzenia-st8331342?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mia\u0142 wepchn\u0105\u0107 pod poci\u0105g 23-latka. Jest akt oskar\u017cenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T10:12:51+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6535726-slub-maz-zona-tadzykistan-shutterstock-1155344485-ph8331255/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Odes\u0142a\u0142 \u017con\u0119 do domu, od te\u015bci\u00f3w za\u017c\u0105da\u0142 odszkodowania. Bo nie by\u0142a dziewic\u0105\" />\n    Od panny m\u0142odej w Tad\u017cykistanie nadal wymagane jest dziewictwo - informuje Radio Swoboda, opisuj\u0105c histori\u0119 30-letniego Tad\u017cyka, kt\u00f3ry odes\u0142a\u0142 \u017con\u0119 i pozwa\u0142 jej rodzic\u00f3w, gdy uzna\u0142, \u017ce nie jest dziewic\u0105. W po\u0142o\u017conym w \u015brodkowej Azji pa\u0144stwie wci\u0105\u017c pokutuje te\u017c mit, \u017ce podczas pierwszego zbli\u017cenia kobieta powinna obficie krwawi\u0107, mimo \u017ce nie jest to medyczn\u0105 norm\u0105.",
        "id": 2234428,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/tadzykistan-odeslal-zone-do-domu-od-tesciow-zazadal-odszkodowania-bo-nie-byla-dziewica-st8331204?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Odes\u0142a\u0142 \u017con\u0119 do domu, od te\u015bci\u00f3w za\u017c\u0105da\u0142 odszkodowania. Bo nie by\u0142a dziewic\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T10:09:29+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7191925-upal-w-filipinach-ph8331327/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Mog\u0105 odczu\u0107 blisko 50 stopni. W stolicy zamkni\u0119to po\u0142ow\u0119 szk\u00f3\u0142\" />\n    Skwar m\u0119czy Filipi\u0144czyk\u00f3w. Temperatura odczuwalna mo\u017ce w poniedzia\u0142ek si\u0119gn\u0105\u0107 miejscami a\u017c 47 stopni Celsjusza - wynika z prognoz meteorolog\u00f3w. W stolicy kraju - Manili - zamkni\u0119to po\u0142ow\u0119 szk\u00f3\u0142.",
        "id": 2234429,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/filipiny-moga-odczuc-blisko-50-stopni-w-stolicy-zamknieto-polowe-szkol-st8331288?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mog\u0105 odczu\u0107 blisko 50 stopni. W stolicy zamkni\u0119to po\u0142ow\u0119 szk\u00f3\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T10:05:03+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4508153-adrien-brody-przed-wejsciem-na-scene-gala-rozdania-oscarow-2025-ph8331346/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Adrien Brody wyg\u0142osi\u0142 p\u0142omienn\u0105 mow\u0119. Nie wszyscy dostrzegli, co zrobi\u0142 wcze\u015bniej\" />\n    Adrien Brody otrzyma\u0142 drugiego Oscara w swojej karierze. Tym razem za rol\u0119 w filmie \"The Brutalist\". Na scenie aktor wyg\u0142osi\u0142 poruszaj\u0105ce przem\u00f3wienie, w kt\u00f3rym m\u00f3wi\u0142 mi\u0119dzy innymi o \"reperkusjach wojny\". Chwil\u0119 wcze\u015bniej kamery zarejestrowa\u0142y zabawn\u0105 sytuacj\u0119.",
        "id": 2234430,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/oscary-2025-adrien-brody-przed-odebraniem-oscara-wyplul-gume-i-rzucil-ja-zonie-st8331056?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Adrien Brody wyg\u0142osi\u0142 p\u0142omienn\u0105 mow\u0119. Nie wszyscy dostrzegli, co zrobi\u0142 wcze\u015bniej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T10:04:07+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8115938-rowery-mevo-ph8331042/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Mniej rower\u00f3w miejskich w nowym sezonie. To skutek po\u017caru hali\" />\n    Wraz z pocz\u0105tkiem marca na pomorskie \u015bcie\u017cki mia\u0142a wyjecha\u0107 pe\u0142na flota rower\u00f3w miejskich MEVO. Niestety, w wyniku po\u017caru, kt\u00f3ry na pocz\u0105tku lutego wybuch\u0142 w hali na gda\u0144skiej Przer\u00f3bce, gdzie by\u0142y przechowywane rowery, hiszpa\u0144ski operator Citybike Global poni\u00f3s\u0142 powa\u017cne straty. W zwi\u0105zku z tym cykli\u015bci b\u0119d\u0105 mieli na razie do dyspozycji 2050 rower\u00f3w, czyli tyle, ile je\u017adzi\u0142o zwykle w sezonie zimowym.",
        "id": 2234431,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/pomorze-mevo-rozpoczyna-sezon-z-mocno-ograniczona-liczba-rowerow-flota-taka-jak-zima-st8331011?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mniej rower\u00f3w miejskich w nowym sezonie. To skutek po\u017caru hali",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T09:57:16+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2194001-w-ogniu-stanela-stacja-kontroli-pojazdow-ph8331076/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pali\u0142a si\u0119 stacja kontroli pojazd\u00f3w. Wewn\u0105trz panowa\u0142o bardzo silne zadymienie i wysoka temperatura\" />\n    Dostali\u015bmy na Kontakt24 nagranie z nocnego po\u017caru stacji kontroli pojazd\u00f3w w Szczytnie (Warmi\u0144sko-Mazurskie). Stra\u017cacy gasili po\u017car z dw\u00f3ch stron. Od strony g\u0142\u00f3wnego wej\u015bcia do warsztatu oraz przez otw\u00f3r, kt\u00f3ry wyci\u0119li w ramie gara\u017cowej. Jeden ze stra\u017cak\u00f3w zosta\u0142 lekko poparzony.",
        "id": 2234432,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/olsztyn/szczytno-w-ogniu-stanela-stacja-kontroli-pojazdow-jeden-ze-strazakow-zostal-lekko-poparzony-st8331225?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pali\u0142a si\u0119 stacja kontroli pojazd\u00f3w. Wewn\u0105trz panowa\u0142o bardzo silne zadymienie i wysoka temperatura",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T09:31:27+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-8925740-podejrzani-o-rozboj-uslyszeli-zarzuty-ph8331143/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Skr\u0119powali i okradli starsze ma\u0142\u017ce\u0144stwo. Czterech podejrzanych trafi\u0142o do aresztu\" />\n    Zatrzymani w ubieg\u0142ym tygodniu podejrzani o napad na dom w podwarszawskim J\u00f3zefowie us\u0142yszeli zarzuty. Wszyscy czterej trafili do aresztu.",
        "id": 2234108,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/jozefow-napadali-na-starsze-malzenstwo-podejrzani-zostali-aresztowani-st8331105?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Skr\u0119powali i okradli starsze ma\u0142\u017ce\u0144stwo. Czterech podejrzanych trafi\u0142o do aresztu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T09:29:31+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-8924715-bitcoin-ph8192008/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Historyczna zapowied\u017a Trumpa. Ceny wystrzeli\u0142y\" />\n    W niedziel\u0119 ceny niekt\u00f3rych kryptowalut wzros\u0142y o kilkadziesi\u0105t procent po tym, jak prezydent Donald Trump og\u0142osi\u0142 utworzenie strategicznej rezerwy kryptowalutowej. Obejmie ona Bitcoin, Ether, XRP, token SOL Solany i ADA Cardano.",
        "id": 2234109,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/rynki/ceny-kryptowalut-wystrzelily-wystarczyla-jedna-zapowiedz-donalda-trumpa-st8331080?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Historyczna zapowied\u017a Trumpa. Ceny wystrzeli\u0142y",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T09:26:07+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-b7x9i4-maciej-wierzynski-4598975/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Uciekinierzy\" />\n    W pi\u0105tek rano moja \u017cona pojecha\u0142a na stacj\u0119 metra M\u0142ociny odebra\u0107 par\u0119 starszych pa\u0144stwa, uciekinier\u00f3w\u00a0z Ukrainy. Nie znalaz\u0142a ich. Ma\u0142y autobus, czyli jak si\u0119 dzi\u015b m\u00f3wi, busik, jecha\u0142 ze Lwowa i zamiast\u00a0na stacj\u0119 metra M\u0142ociny zawi\u00f3z\u0142 pasa\u017cer\u00f3w na Dworzec Zachodni. Dopiero tam, zagubionych i zdezorientowanych, znalaz\u0142a starszych pa\u0144stwa moja \u017cona i dostarczy\u0142a ich do hotelu. W hotelu czeka\u0142a kuzynka ze Szwajcarii, kt\u00f3ra op\u0142aci\u0142a starszym pa\u0144stwu podr\u00f3\u017c i zabra\u0142a do siebie.",
        "id": 2234110,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/opinie/uciekinierzy-felieton-macieja-wierzynskiego-st8331119?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Uciekinierzy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T09:15:26+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-2086913-powodzie-w-polnocnym-peru-ph8331171/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tysi\u0105ce zalanych dom\u00f3w, oberwany kawa\u0142ek autostrady\" />\n    Ulewne deszcze spowodowa\u0142y podtopienia w p\u00f3\u0142nocnym Peru. W sobot\u0119 i niedziel\u0119 stra\u017cacy pr\u00f3bowali dotrze\u0107 do odci\u0119tych przez wod\u0119 miejscowo\u015bci. Pow\u00f3d\u017a uszkodzi\u0142a tak\u017ce fragmenty Drogi Panameryka\u0144skiej, \u0142\u0105cz\u0105cej kraje obydwu Ameryk.",
        "id": 2234111,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/peru-tysiace-zalanych-domow-oberwany-kawalek-autostrady-st8331081?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tysi\u0105ce zalanych dom\u00f3w, oberwany kawa\u0142ek autostrady",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T09:07:08+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4442708-akcja-ratunkowa-na-masywie-tepej-ph8331182/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Polskich wspinaczy zaskoczy\u0142 zmrok, akcja trwa\u0142a ca\u0142\u0105 noc\" />\n    Dwaj polscy wspinacze utkn\u0119li na p\u00f3\u0142nocno-zachodniej \u015bcianie masywu T\u0119pej po s\u0142owackiej stronie Tatr. Jak przekazali tamtejsi ratownicy, m\u0119\u017cczyzn zaskoczy\u0142 zapadaj\u0105cy zmrok.",
        "id": 2234112,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/krakow/polskich-wspinaczy-zaskoczyl-zmrok-akcja-trwala-cala-noc-st8331175?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polskich wspinaczy zaskoczy\u0142 zmrok, akcja trwa\u0142a ca\u0142\u0105 noc",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T08:53:20+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4569596-czarnek-o-willi-plus-inwestycje-o-oswiate-ktore-swietnie-dzialaja-ph8061287/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Mastalerek o s\u0142owach Czarnka: dziwi\u0119 si\u0119\" />\n    Nigdy \u017caden odpowiedzialny polityk nie powinien tak nazywa\u0107 \u017cadnej g\u0142owy pa\u0144stwa, premiera czy ministra - powiedzia\u0142 w \"Rozmowie Piaseckiego\" w TVN24 szef gabinetu prezydenta Marcin Mastalerek o wypowiedzi pos\u0142a PiS Przemys\u0142awa Czarnka o prezydencie Ukrainy Wo\u0142odymyrze Ze\u0142enskim. Doda\u0142, \u017ce \"nie rozumie takich s\u0142\u00f3w\".",
        "id": 2234113,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/przemyslaw-czarnek-o-glupocie-wolodymyra-zelenskiego-marcin-mastalerek-dziwie-sie-st8331106?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mastalerek o s\u0142owach Czarnka: dziwi\u0119 si\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T08:21:37+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6850077-stargard-poscig-i-narkotyki-ph8331089/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zobaczy\u0142 patrol i zacz\u0105\u0142 ucieka\u0107. Wyrzuci\u0142 reklam\u00f3wk\u0119 z narkotykami\" />\n    Stargardzcy policjanci zatrzymali m\u0119\u017cczyzn\u0119, kt\u00f3ry na widok patrolu zacz\u0105\u0142 ucieka\u0107 i wyrzuci\u0142 plecak oraz reklam\u00f3wk\u0119. Po kr\u00f3tkim po\u015bcigu zosta\u0142 zatrzymany. W wyrzuconej torbie, policjanci znale\u017ali narkotyki.",
        "id": 2233813,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/szczecin/stargard-w-trakcie-ucieczki-wyrzucil-reklamowke-z-narkotykami-st8331050?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zobaczy\u0142 patrol i zacz\u0105\u0142 ucieka\u0107. Wyrzuci\u0142 reklam\u00f3wk\u0119 z narkotykami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T08:08:22+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-myixf6-rachunek-paragon-shutterstock1890822259-5416241/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nie dosta\u0142y paragon\u00f3w, wyci\u0105gn\u0119\u0142y s\u0142u\u017cbowe legitymacje\" />\n    Kontrolerzy, kt\u00f3rzy pocz\u0105tkowo podaj\u0105 si\u0119 za klient\u00f3w, coraz cz\u0119\u015bciej wystawiaj\u0105 mandaty za brak paragonu. Dzi\u0119ki temu skarb\u00f3wka zwi\u0119ksza swoje dochody. Eksperci twierdz\u0105, \u017ce to skuteczny spos\u00f3b na zwalczanie nadu\u017cy\u0107 \u2013 pisze najnowsza 'Rzeczpospolita'.\"",
        "id": 2233814,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/podatki-rz-fiskus-coraz-czesciej-stosuje-podatkowe-prowokacje-st8331070?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie dosta\u0142y paragon\u00f3w, wyci\u0105gn\u0119\u0142y s\u0142u\u017cbowe legitymacje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T08:06:25+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6804438-alina-kabajewa-2017-ph8331091/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kobiety Putina wychodz\u0105 z cienia\" />\n    Alina Kabajewa, nieoficjalnie partnerka \u017cyciowa prezydenta W\u0142adimira Putina, i jego dwie c\u00f3rki, po latach \u017cycia w ukryciu, zacz\u0119\u0142y pojawia\u0107 si\u0119 publicznie - pisze niezale\u017cny rosyjskoj\u0119zyczny portal Moscow Times. Wed\u0142ug moskiewskiego\u00a0Centrum Carnegie, rosn\u0105ca aktywno\u015b\u0107 bliskich Putina w przestrzeni publicznej \"wiele m\u00f3wi o tym, jak inwazja zbrojna Rosji na Ukrain\u0119 zmieni\u0142a \u017cycie rosyjskiej elity politycznej\".",
        "id": 2233815,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/kobiety-wladimira-putina-wychodza-z-cienia-st8330967?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kobiety Putina wychodz\u0105 z cienia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T08:01:15+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5696453-adam-sandler-ph8330935/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Adam Sandler \"wy\u015bmiany\" przez prowadz\u0105cego Oscary. Aluzja do k\u0142\u00f3tni w Gabinecie Owalnym?\" />\n    Adam Sandler na ceremoni\u0119 wr\u0119czenia Oscar\u00f3w w\u0142o\u017cy\u0142 bluz\u0119 z kapturem i szorty. - W tak presti\u017cow\u0105 noc wa\u017cne jest, aby wszyscy byli odpowiednio ubrani - zwr\u00f3ci\u0142 mu uwag\u0119 prowadz\u0105cy gal\u0119 Conan O'Brien. - Podoba mi si\u0119, jak wygl\u0105dam, poniewa\u017c jestem dobrym cz\u0142owiekiem - odpowiedzia\u0142 aktor. Widzowie dopatrzyli si\u0119 w tej pozorowanej k\u0142\u00f3tni aluzji do spotkania Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego z Donaldem Trumpem w Gabinecie Owalnym. Prezydent Ukrainy zosta\u0142 zapytany przez jednego z dziennikarzy, \"dlaczego nie zak\u0142ada garnituru\".",
        "id": 2233816,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/oscary-2025-adam-sandler-wysmiany-przez-prowadzacego-gale-aluzja-do-klotni-w-gabinecie-owalnym-st8331043?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Adam Sandler \"wy\u015bmiany\" przez prowadz\u0105cego Oscary. Aluzja do k\u0142\u00f3tni w Gabinecie Owalnym?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T07:54:58+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-1887919-epicentrum-trzesienia-ziemi-w-los-angeles-ph8331059/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ziemia zatrz\u0119s\u0142a si\u0119 po ceremonii wr\u0119czenia Oscar\u00f3w\" />\n    Trz\u0119sienie ziemi by\u0142o odczuwalne w niedziel\u0119 wieczorem w Los Angeles. Epicentrum wstrz\u0105s\u00f3w o magnitudzie 3,9 znajdowa\u0142o si\u0119 kilkana\u015bcie kilometr\u00f3w od miejsca, gdzie odby\u0142a si\u0119 ceremonia wr\u0119czenia Oscar\u00f3w. Zjawisko by\u0142o jednak na tyle s\u0142abe, \u017ce nie zak\u0142\u00f3ci\u0142y \u015bwi\u0119towania.",
        "id": 2233817,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/ziemia-zatrzesla-sie-po-ceremonii-wreczenia-oscarow-st8331051?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ziemia zatrz\u0119s\u0142a si\u0119 po ceremonii wr\u0119czenia Oscar\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T07:18:28+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-199819-halle-berry-adrien-brody-ph8330984/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Oscary 2025. Halle Berry po 22 latach \"zem\u015bci\u0142a si\u0119\" na Adrienie Brodym\" />\n    Na oscarowym czerwonym dywanie tym razem Halle Berry zaskoczy\u0142a Adriena Brody'ego. \"Musia\u0142am si\u0119 jako\u015b\u0107 zem\u015bci\u0107\" - napisa\u0142a aktorka w opisie wideo, na kt\u00f3rym wida\u0107, jak go ca\u0142uje. 22 lata temu to aktor, odbieraj\u0105c Nagrod\u0119 Akademii za rol\u0119 w \"Piani\u015bcie\", zaskoczy\u0142 Berry poca\u0142unkiem.",
        "id": 2232756,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/oscary-2025-halle-berry-caluje-adriena-brody-ego-po-22-latach-zemscila-sie-st8331008?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Oscary 2025. Halle Berry po 22 latach \"zem\u015bci\u0142a si\u0119\" na Adrienie Brodym",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T07:08:58+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9137589-statua-papieza-jana-pawla-ii-przy-wejsciu-do-szpitala-gemelli-gdzie-od-14-lutego-hospitalizowany-jest-papiez-franciszek-ph8331054/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nowy komunikat w sprawie papie\u017ca Franciszka\" />\n    Papie\u017c dobrze wypoczywa\u0142 ca\u0142\u0105 noc - poinformowa\u0142 w poniedzia\u0142ek rano Watykan. Franciszek jest ju\u017c 18 dni w rzymskiej poliklinice Gemelli, gdzie znajduje si\u0119 z powodu obustronnego zapalenia p\u0142uc. Watykan regularnie przekazuje informacje o stanie zdrowia papie\u017ca.",
        "id": 2232757,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/stan-zdrowia-papieza-franciszka-nowe-informacje-3-marca-st8331041?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowy komunikat w sprawie papie\u017ca Franciszka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T07:07:04+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-569522-marcin-mastalerek-ph8331014/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Mastalerek: Ze\u0142enski powinien na\u015bladowa\u0107 to, jak dzia\u0142a Duda\" />\n    Z Donaldem Trumpem trzeba umie\u0107 rozmawia\u0107. Prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski powinien na\u015bladowa\u0107 to, jak dzia\u0142a prezydent Duda - powiedzia\u0142 w \"Rozmowie Piaseckiego\" w TVN24 szef gabinetu prezydenta Marcin Mastalerek.",
        "id": 2232758,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/mastalerek-zelenski-powinien-nasladowac-to-jak-dziala-duda-st8331028?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mastalerek: Ze\u0142enski powinien na\u015bladowa\u0107 to, jak dzia\u0142a Duda",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T07:03:24+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4716546-trudeau-i-zelenski-w-londynie-ph8330928/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kanada \"nie b\u0119dzie wychodzi\u0107 przed szereg\"\" />\n    Premier Kanady Justin Trudeau powiedzia\u0142 w niedziel\u0119 po szczycie w Londynie, \u017ce w kwestii wys\u0142ania na Ukrain\u0119 wojsk nie wyklucza \u017cadnej mo\u017cliwo\u015bci. Prezydent Finlandii stwierdzi\u0142, \u017ce kraje granicz\u0105ce z Rosj\u0105 mog\u0105 wspiera\u0107 Ukrain\u0119 na r\u00f3\u017cne inne sposoby i nie od wszystkich oczekuje si\u0119 wys\u0142ania \u017co\u0142nierzy. Prezydent Francji Emmanuel Macron o\u015bwiadczy\u0142, \u017ce w najbli\u017cszych tygodniach nie b\u0119dzie \u017cadnych europejskich \u017co\u0142nierzy na Ukrainie.",
        "id": 2232759,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/wojna-w-ukrainie-kanada-nie-bedzie-wychodzic-przed-szereg-st8330774?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kanada \"nie b\u0119dzie wychodzi\u0107 przed szereg\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T06:57:26+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1431793-morgan-freeman-ph8330982/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wzruszaj\u0105cy moment na gali Oscar\u00f3w. Morgan Freeman wspomina przyjaciela - Gene Hackmana\" />\n    \"Spoczywaj w pokoju, m\u00f3j przyjacielu\" - m\u00f3wi\u0142 Morgan Freeman o Gene Hackmanie, kt\u00f3remu odda\u0142 ho\u0142d ze sceny podczas gali wr\u0119czenia Oscar\u00f3w. Opowiedzia\u0142 te\u017c, jak zmar\u0142y aktor chcia\u0142 by\u0107 zapami\u0119tany.",
        "id": 2232760,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/oscary-2025-morgan-freeman-mowi-o-swoim-przyjacielu-gene-hackmanie-st8330977?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wzruszaj\u0105cy moment na gali Oscar\u00f3w. Morgan Freeman wspomina przyjaciela - Gene Hackmana",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T06:51:14+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-389998-pozar-w-okolicach-myrtle-beach-w-karolinie-poludniowej-ph8330992/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"175 po\u017car\u00f3w w jeden weekend. \"P\u00f3jdziesz do wi\u0119zienia za rozpalenie ognia\"\" />\n    Ze 175 po\u017carami walczyli w niedziel\u0119 stra\u017cacy z Karoliny Po\u0142udniowej. Najtrudniejsza sytuacja panowa\u0142a w okolicach miejscowo\u015bci Myrtle Beach, gdzie ogie\u0144 obj\u0105\u0142 swoim zasi\u0119giem prawie 650 hektar\u00f3w. W stanie og\u0142oszono stan wyj\u0105tkowy, konieczne by\u0142y tak\u017ce ewakuacje.",
        "id": 2232761,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/stany-zjednoczone-175-pozarow-w-jeden-weekend-pojdziesz-do-wiezienia-za-rozpalenie-ognia-st8330989?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "175 po\u017car\u00f3w w jeden weekend. \"P\u00f3jdziesz do wi\u0119zienia za rozpalenie ognia\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T06:47:14+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9103339-sean-baker-oscarowym-rekordzista-ph8330997/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Oscary 2025. Lista nagrodzonych we wszystkich kategoriach\" />\n    Oscary 2025 za nami. Pi\u0119\u0107 Nagr\u00f3d Akademii dla \"Anory\" Seana Bakera, trzy dla \"The Brutalist\", po dwie dla \"Wicked\", \"Emilii P\u00e9rez\" i \"Diuny: Cz\u0119\u015bci drugiej\". Oto wszyscy tegoroczni nagrodzeni i nominowani do tegorocznych Oscar\u00f3w.",
        "id": 2232762,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/oscary-2025-nagrodzeni-i-nominowani-we-wszystkich-kategoriach-lista-st8330986?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Oscary 2025. Lista nagrodzonych we wszystkich kategoriach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T06:37:51+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1147296-donald-trump-i-keir-starmer-ph8326916/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Chc\u0105, by wycofa\u0142 zaproszenie dla Trumpa. Premier odpowiada jednoznacznie\" />\n    Cz\u0119\u015bci brytyjskich polityk\u00f3w, chce, by premier Wielkiej Brytanii wycofa\u0142 zaproszenie dla prezydenta USA Donalda Trumpa. To reakcja po k\u0142\u00f3tni Trumpa z przyw\u00f3dc\u0105 Ukrainy Wo\u0142odymyrem Ze\u0142enskim w Bia\u0142ym Domu.",
        "id": 2232763,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/chca-by-wycofal-zaproszenie-dla-trumpa-premier-odpowiada-jednoznacznie-st8330720?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chc\u0105, by wycofa\u0142 zaproszenie dla Trumpa. Premier odpowiada jednoznacznie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T06:33:37+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6946122-strzelanina-w-lodzi-ph8330999/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"By\u0142o s\u0142ycha\u0107 huk\". Zatrzymano 25-latka z broni\u0105\" />\n    Policjanci otrzymali zg\u0142oszenie o m\u0119\u017cczy\u017anie z broni\u0105 w mieszkaniu przy ulicy Limanowskiego w \u0141odzi, mieszka\u0144cy informowali r\u00f3wnie\u017c, \u017ce z lokalu by\u0142o s\u0142ycha\u0107 huk. Funkcjonariusze zatrzymali 25-letniego m\u0119\u017cczyzn\u0119. Mia\u0142 przy sobie bro\u0144 czarnoprochow\u0105. - Nikomu nic si\u0119 nie sta\u0142o - zapewni\u0142 podkomisarz Adam Dembi\u0144ski z Komendy Wojew\u00f3dzkiej Policji w \u0141odzi.",
        "id": 2232764,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lodz/lodz-bylo-slychac-huk-w-mieszkaniu-zatrzymanie-25-latka-z-bronia-st8331002?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"By\u0142o s\u0142ycha\u0107 huk\". Zatrzymano 25-latka z broni\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T06:28:33+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-394425-mikey-madison-ph8331009/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tej nocy pokona\u0142a wielk\u0105 Demi Moore. 25-latka m\u00f3wi o \"surrealistycznym\" do\u015bwiadczeniu\u00a0\" />\n    Mikey Madison, dzi\u0119ki Oscarowi dla najlepszej aktorki, w wieku 25 lat trafi\u0142a na szczyt. Rol\u0105 w hicie tegorocznej gali - filmie \"Anora\" - pokona\u0142a jedn\u0105 z najbardziej rozpoznawalnych hollywoodzkich gwiazd, Demi Moore.",
        "id": 2232765,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/oscary-2025-mikey-madison-najlepsza-aktorka-st8330991?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tej nocy pokona\u0142a wielk\u0105 Demi Moore. 25-latka m\u00f3wi o \"surrealistycznym\" do\u015bwiadczeniu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T06:16:31+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/polska/cdn-zdjecie-4966881-zelenski-trump-ph8328883/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ze\u0142enski: nie by\u0142o dnia, by\u015bmy nie czuli wdzi\u0119czno\u015bci\" />\n    Prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski powiedzia\u0142, \u017ce nie by\u0142o dnia, by Ukraina nie czu\u0142a wdzi\u0119czno\u015bci wobec Stan\u00f3w Zjednoczonych za ich wsparcie. Obieca\u0142 tak\u017ce zwi\u0119kszy\u0107 wysi\u0142ki dyplomatyczne, by naprawi\u0107 relacje z Waszyngtonem.",
        "id": 2232766,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/wolodymyr-zelenski-nie-bylo-dnia-bysmy-nie-czuli-wdziecznosci-do-usa-st8330914?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ze\u0142enski: nie by\u0142o dnia, by\u015bmy nie czuli wdzi\u0119czno\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T06:11:44+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5553041-lasy-panstwowe-ph8227294/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Lasy\u00a0Pa\u0144stwowe\u00a0zarobi\u0142y dwa razy wi\u0119cej ni\u017c planowa\u0142y\" />\n    W 2024 roku zysk Las\u00f3w Pa\u0144stwowych wyni\u00f3s\u0142 oko\u0142o 870 milion\u00f3w z\u0142otych, czyli ponad dwukrotnie wi\u0119cej ni\u017c zak\u0142adano w prognozach - wynika z danych opublikowanych przez Lasy Pa\u0144stwowe. Przedstawiciele instytucji podkre\u015blaj\u0105, \u017ce s\u0105 to dane szacunkowe, a wynik ko\u0144cowy zostanie opracowany do ko\u0144ca marca 2025 roku.",
        "id": 2232767,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/imponujacy-wynik-lasow-panstwowych-zysk-dwukrotnie-wyzszy-niz-przewidywano-st8330995?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lasy\u00a0Pa\u0144stwowe\u00a0zarobi\u0142y dwa razy wi\u0119cej ni\u017c planowa\u0142y",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T05:53:55+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-368474-policjanci-zatrzymali-39-latka-ph8330045/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Udawa\u0142, \u017ce nie ma go w domu. Otworzy\u0142 drzwi, gdy zobaczy\u0142 stra\u017cak\u00f3w\" />\n    Policjanci odnale\u017ali poszukiwanego listem go\u0144czym 39-latka. M\u0119\u017cczyzna udawa\u0142, \u017ce nie ma go w domu i nie reagowa\u0142 na wezwania. Jego nastawienie zmieni\u0142o dopiero widmo przymusowego otwarcia mieszkania przez stra\u017cak\u00f3w.",
        "id": 2232768,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/piaseczno-byl-poszukiwany-listem-gonczym-udawal-ze-nie-ma-go-w-domu-st8329994?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Udawa\u0142, \u017ce nie ma go w domu. Otworzy\u0142 drzwi, gdy zobaczy\u0142 stra\u017cak\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T05:52:36+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4052781-meloni-ph8330415/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Delikatna sytuacja\". Zadanie specjalne Giorgii Meloni\" />\n    \"\u0141\u0105czniczka\", \"most mi\u0119dzy USA a Uni\u0105 Europejsk\u0105\" - tak okre\u015blana jest ostatnio premier W\u0142och. Media zauwa\u017caj\u0105, \u017ce Giorgia Meloni zar\u00f3wno zjedna\u0142a sobie sympati\u0119 prezydenta USA, jak i stanowczo opowiada si\u0119 za Ukrain\u0105 w kontek\u015bcie rosyjskiej agresji. Jak pisze BBC, to sprawia, \u017ce mo\u017ce chcie\u0107 by\u0107 po\u015bredniczk\u0105 mi\u0119dzy krajami Starego Kontynentu a Ameryk\u0105 w dyskusji o zako\u0144czeniu wojny w Ukrainie.",
        "id": 2232769,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/delikatna-sytuacja-zadanie-specjalne-giorgii-meloni-st8330408?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Delikatna sytuacja\". Zadanie specjalne Giorgii Meloni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T05:33:35+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4459679-silny-wiatr-ph7759739/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"IMGW ostrzega. Miejscami gro\u017anie b\u0119dzie przez ca\u0142y dzie\u0144\" />\n    IMGW wyda\u0142 ostrze\u017cenia meteorologiczne. Poniedzia\u0142ek przyniesie w cz\u0119\u015bci kraju silne podmuchy wiatru, kt\u00f3re mog\u0105 utrzyma\u0107 si\u0119 a\u017c do wtorku. Rano zagro\u017ceniem b\u0119d\u0105 r\u00f3wnie\u017c oblodzone drogi. Sprawd\u017a, gdzie zachowa\u0107 szczeg\u00f3ln\u0105 ostro\u017cno\u015b\u0107.",
        "id": 2232770,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/ostrzezenia-imgw-silny-wiatr-miejscami-groznie-bedzie-przez-caly-dzien-st8330975?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "IMGW ostrzega. Miejscami gro\u017anie b\u0119dzie przez ca\u0142y dzie\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T05:18:17+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2140672-en-01646139-1285-1-ph8330870/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Najpierw z toporem, teraz z no\u017cem. Obywatel Polski zatrzymany w Bukareszcie\" />\n    Obywatel Polski zosta\u0142 w sobot\u0119 zatrzymany przez rumu\u0144sk\u0105 \u017candarmeri\u0119 w czasie wielotysi\u0119cznej demonstracji skrajnej prawicy w Bukareszcie. Jak poinformowa\u0142a w niedziel\u0119 rumu\u0144ska policja, m\u0119\u017cczyzna, kt\u00f3ry mia\u0142 przy sobie n\u00f3\u017c, mia\u0142 zakaz udzia\u0142u w zgromadzeniach publicznych.",
        "id": 2232772,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/rumunia-polak-z-nozem-zatrzymany-na-demonstracji-skrajnej-prawicy-w-bukareszcie-st8330772?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Najpierw z toporem, teraz z no\u017cem. Obywatel Polski zatrzymany w Bukareszcie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T05:03:38+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-731534-granica-polsko-bialoruska-ph8328175/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Przekraczaj\u0105 granic\u0119 i znikaj\u0105. Co si\u0119 sta\u0142o z tymi dzie\u0107mi?\" />\n    Z Domu Ksi\u0119\u017cy Emeryt\u00f3w w Augustowie znikn\u0119\u0142o w zesz\u0142ym roku sze\u015bcioro dzieci, z dom\u00f3w dziecka w Bia\u0142ymstoku - dziewi\u0119cioro. W\u015br\u00f3d nich 11-letni Abdi. - Uciek\u0142 do rodziny w Holandii - twierdz\u0105 jego polscy opiekunowie z domu dziecka. Ale sk\u0105d pewno\u015b\u0107, \u017ce te dzieci uciek\u0142y? Przecie\u017c nikt ich nie szuka. Nikt nie sprawdza, co si\u0119 z nimi sta\u0142o.",
        "id": 2232773,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/premium/przekraczaja-granice-i-znikaja-co-sie-stalo-z-tymi-dziecmi-st8292020?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przekraczaj\u0105 granic\u0119 i znikaj\u0105. Co si\u0119 sta\u0142o z tymi dzie\u0107mi?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T05:01:34+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3096911-zelenski-trump-ph8329057/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"To zawsze jest polityczny wyrok \u015bmierci w Stanach Zjednoczonych\"\" />\n    Po bitwie s\u0142ownej w Gabinecie Owalnym wszyscy zaczynaj\u0105 rozumie\u0107, \u017ce tu nie ma sensu stawa\u0107 po kt\u00f3rej\u015b ze stron, \u017ce bez Stan\u00f3w Zjednoczonych Europa nie jest w stanie ud\u017awign\u0105\u0107 ci\u0119\u017caru wojny obronnej na Ukrainie, i \u017ce jako\u015b trzeba odbudowa\u0107 te relacje ze Stanami Zjednoczonymi, co b\u0119dzie bardzo trudne w przypadku Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego - powiedzia\u0142 w \"Faktach po Faktach\" by\u0142y ambasador Polski w Kijowie Bartosz Cichocki.",
        "id": 2232774,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/klotnia-donalda-trumpa-i-wolodymyra-zelenskiego-to-zawsze-jest-polityczny-wyrok-smierci-w-stanach-zjednoczonych-st8330875?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"To zawsze jest polityczny wyrok \u015bmierci w Stanach Zjednoczonych\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T04:49:32+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1199464-justin-trudeau-w-londynie-ph8330915/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trump kwestionowa\u0142 suwerenno\u015b\u0107 Kanady, kr\u00f3l milcza\u0142. Monarcha spotka si\u0119 z Trudeau\" />\n    Premier Kanady Justin Trudeau zostanie w poniedzia\u0142ek przyj\u0119ty na audiencji przez kr\u00f3la Karola III - poinformowa\u0142o w niedziel\u0119 biuro prasowe premiera Kanady. W weekend Trudeau uczestniczy\u0142 w londy\u0144skim szczycie po\u015bwi\u0119conym Ukrainie, obronno\u015bci i bezpiecze\u0144stwu.",
        "id": 2232775,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/donald-trump-kwestionowal-suwerennosc-kanady-krol-karol-iii-milczal-monarcha-spotka-sie-z-justinem-trudeau-st8330917?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump kwestionowa\u0142 suwerenno\u015b\u0107 Kanady, kr\u00f3l milcza\u0142. Monarcha spotka si\u0119 z Trudeau",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T04:40:56+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6211142-charkow-ph8330973/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dron uderzy\u0142 w blok mieszkalny. S\u0105 ranni \" />\n    1103 dni temu rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 inwazja zbrojna Rosji na Ukrain\u0119. Rosyjski dron uderzy\u0142 w niedziel\u0119 wieczorem w wielopi\u0119trowy budynek mieszkalny w Charkowie, drugim co do wielko\u015bci mie\u015bcie Ukrainy. Rannych zosta\u0142o osiem os\u00f3b - poinformowa\u0142y lokalne w\u0142adze. Oto co jeszcze wydarzy\u0142o si\u0119 w Ukrainie i wok\u00f3\u0142 niej w ci\u0105gu ostatniej doby.",
        "id": 2232776,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/wojna-w-ukrainie-najwazniejsze-wydarzenia-podsumowanie-3-marca-2025-st8330807?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dron uderzy\u0142 w blok mieszkalny. S\u0105 ranni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T04:39:34+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3236231-nie-chcemy-innej-ziemi-ph8330932/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Apel w sprawie Strefy Gazy ze sceny na oscarowej gali\" />\n    Potworne niszczenie Strefy Gazy musi si\u0119 sko\u0144czy\u0107 - powiedzia\u0142 odbieraj\u0105c Oscara Izraelczyk Yuval Abraham, wsp\u00f3\u0142re\u017cyser filmu dokumentalnego \"Nie chcemy innej ziemi\". Film, kt\u00f3ry opowiada o przymusowych przesiedleniach Palesty\u0144czyk\u00f3w na Zachodnim Brzegu, zdoby\u0142 statuetk\u0119 w kategorii najlepszy film dokumentalny.",
        "id": 2232777,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/oscary-2025-apel-w-sprawie-strefy-gazy-ze-sceny-na-oscarowej-gali-st8330911?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Apel w sprawie Strefy Gazy ze sceny na oscarowej gali",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T04:31:20+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8770071-epa11935013-ph8330375/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Szczyt, Oscary, l\u0105dowanie na Ksi\u0119\u017cycu\" />\n    W Londynie odby\u0142 si\u0119 mi\u0119dzynarodowy szczyt po\u015bwi\u0119cony Ukrainie. Prezydent Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski zabra\u0142 g\u0142os w sprawie relacji z Donaldem Trumpem. Kandydat PiS na prezydenta Karol Nawrocki przedstawi\u0142 program wyborczy. Wr\u0119czono Oscary. Papie\u017c Franciszek zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 do wiernych. Oto siedem rzeczy, kt\u00f3re warto wiedzie\u0107 w poniedzia\u0142ek 3 marca.",
        "id": 2232779,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/szesc-rzeczy-ktore-warto-wiedziec-3-marca-2025-najwazniejsze-wydarzenia-st8330808?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szczyt, Oscary, l\u0105dowanie na Ksi\u0119\u017cycu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T03:47:39+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5007640-mikey-madison-ph8330955/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Oscary 2025. \"Anora\" wielkim zwyci\u0119zc\u0105\" />\n    Oscary 2025 za nami. \"Anora\" \u0142\u0105cznie otrzyma\u0142a a\u017c pi\u0119\u0107 Nagr\u00f3d Akademii. Zosta\u0142a najlepszym filmem, jeden z jego producent\u00f3w - Sean Baker - wygra\u0142 tak\u017ce w kategoriach: najlepsza re\u017cyseria, najlepszy scenariusz oryginalny oraz najlepszy monta\u017c, a gwiazda produkcji Mikey Madison otrzyma\u0142a Oscara dla najlepszej aktorki.",
        "id": 2232781,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/oscary-2025-kto-otrzymal-oscara-lista-zwyciezcow-st8330873?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Oscary 2025. \"Anora\" wielkim zwyci\u0119zc\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T03:42:45+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9559342-daryl-hannah-na-gali-rozdania-oscarow-ph8330950/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Oscarowe echa k\u0142\u00f3tni w Bia\u0142ym Domu. \"Chwa\u0142a Ukrainie\" na scenie Dolby Theatre\" />\n    \"Chwa\u0142a Ukrainie\" powiedzia\u0142a po wej\u015bciu na scen\u0119 aktorka Daryl Hannah, uk\u0142adaj\u0105c palce w ge\u015bcie zwyci\u0119stwa. Na sali Dolby Theatre rozleg\u0142y si\u0119 gromkie brawa.",
        "id": 2232782,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/oscary-2025-daryl-hannah-i-chwala-ukrainie-na-gali-st8330948?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Oscarowe echa k\u0142\u00f3tni w Bia\u0142ym Domu. \"Chwa\u0142a Ukrainie\" na scenie Dolby Theatre",
        "vote": 0
    }
]