[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T21:15:19+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Czy kto\u015b mi mo\u017ce logicznie wyt\u0142umaczy\u0107, dlaczego w Polsce nie ma jeszcze przepisu, kt\u00f3ry wymaga, \u017ceby prace, kt\u00f3re mo\u017cna wykonywa\u0107 zdalnie, by\u0142y domy\u015blnie zdalne w ca\u0142ym kraju? Chodzi mi o sytuacj\u0119, w kt\u00f3rej nie ma \u017cadnego realnego powodu, \u017ceby wymaga\u0107 obecno\u015bci w biurze, ale pracodawca i tak oczekuje, \u017ce b\u0119dziesz mieszka\u0142 w danym mie\u015bcie. </p> <p>M\u00f3j przyk\u0142ad: moja praca to analiza danych/Biznesowa ca\u0142o\u015b\u0107 mo\u017cna spokojnie robi\u0107 zdalnie. I co? M\u00f3j pracodawca wymaga, \u017cebym mieszka\u0142 w okolicach stolicy, mimo \u017ce do biura mam przyjecha\u0107 g\u00f3ra raz na kwarta\u0142. Tymczasem ch\u0119tnie wynaj\u0105\u0142bym co\u015b ta\u0144szego na Warmii albo Podlasiu i za te same pieni\u0105dze mia\u0142 lepszy standard \u017cycia. Ale nie, bo \u201efirma ma siedzib\u0119 w Warszawie\u201d. </p> <p>To jeszcze nic \u2013 s\u0105 prace biurowe, gdzie musisz siedzie\u0107 5 dni w tygodniu na miejscu, mimo \u017ce realnie mo\u017cna by robi\u0107 je z dowolnego miejsca w kraju. Efekt? Sztuczne ograniczenie rynku najmu. Ludzie, kt\u00f3rzy technicznie mogliby pracowa\u0107 ",
        "id": 2239694,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j2tntj/dlaczego_prace_mo\u017cliwe_do_wykonywania_zdalnie_nie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dlaczego prace mo\u017cliwe do wykonywania zdalnie nie s\u0105 domy\u015blnie zdalne?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T21:02:50+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j2tcxd/dzisiaj_mija_8_lat_od_odklejonej_wizualizacji/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/cz2wbuo7hjme1.png?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=3640d7c37418b47d9ce5e222c261ef0eec3a2384\" alt=\"Dzisiaj mija 8 lat od odklejonej wizualizacji \u0141ukasza Jak\u00f3biaka. Pami\u0119ta to kto\u015b jeszcze?\" title=\"Dzisiaj mija 8 lat od odklejonej wizualizacji \u0141ukasza Jak\u00f3biaka. Pami\u0119ta to kto\u015b jeszcze?\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/ultraskibidi\"> /u/ultraskibidi </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/cz2wbuo7hjme1.png\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j2tcxd/dzisiaj_mija_8_lat_od_odklejonej_wizualizacji/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2239693,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j2tcxd/dzisiaj_mija_8_lat_od_odklejonej_wizualizacji",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/cz2wbuo7hjme1.png?width=640&crop=smart&auto=webp&s=3640d7c37418b47d9ce5e222c261ef0eec3a2384",
        "title": "Dzisiaj mija 8 lat od odklejonej wizualizacji \u0141ukasza Jak\u00f3biaka. Pami\u0119ta to kto\u015b jeszcze?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T20:13:23+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j2s6g6/so\u0142tys_k\u0105t\u00f3w_rybackich_zaatakowa\u0142_kierowc\u0119_na/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/0RQWP5HxoL3eHYdcep66iUwBuzMNMgW7CXVoNMdYFU4.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=a2c3204ed8d71589e4d7fe530213ecccf8b78b59\" alt=\"So\u0142tys K\u0105t\u00f3w Rybackich zaatakowa\u0142 kierowc\u0119 na drodze. Wszystko si\u0119 nagra\u0142o\" title=\"So\u0142tys K\u0105t\u00f3w Rybackich zaatakowa\u0142 kierowc\u0119 na drodze. Wszystko si\u0119 nagra\u0142o\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Gamebyter\"> /u/Gamebyter </a> <br/> <span><a href=\"https://www.fakt.pl/wydarzenia/polska/trojmiasto/soltys-katow-rybackich-zaatakowal-kierowce-na-drodze-wszystko-sie-nagralo/tnphn4f\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j2s6g6/so\u0142tys_k\u0105t\u00f3w_rybackich_zaatakowa\u0142_kierowc\u0119_na/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2239230,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j2s6g6/so\u0142tys_k\u0105t\u00f3w_rybackich_zaatakowa\u0142_kierowc\u0119_na",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/0RQWP5HxoL3eHYdcep66iUwBuzMNMgW7CXVoNMdYFU4.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=a2c3204ed8d71589e4d7fe530213ecccf8b78b59",
        "title": "So\u0142tys K\u0105t\u00f3w Rybackich zaatakowa\u0142 kierowc\u0119 na drodze. Wszystko si\u0119 nagra\u0142o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T19:43:07+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j2rfwg/znaleziono_rozwi\u0105zanie_kryzysu_pomara\u0144czowego/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/h32fgluz2jme1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=854a7f3dcd4cf99afee912d94d38da7f7f475d41\" alt=\"Znaleziono rozwi\u0105zanie kryzysu pomara\u0144czowego\" title=\"Znaleziono rozwi\u0105zanie kryzysu pomara\u0144czowego\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/kamkaskan\"> /u/kamkaskan </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/h32fgluz2jme1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j2rfwg/znaleziono_rozwi\u0105zanie_kryzysu_pomara\u0144czowego/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2238753,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j2rfwg/znaleziono_rozwi\u0105zanie_kryzysu_pomara\u0144czowego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/h32fgluz2jme1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=854a7f3dcd4cf99afee912d94d38da7f7f475d41",
        "title": "Znaleziono rozwi\u0105zanie kryzysu pomara\u0144czowego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T18:07:15+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Pracuj\u0119 w pewnej sieci\u00f3wce na p\u00f3\u0142 etatu na zlecenie. Ju\u017c drugi miesi\u0105c, dostaj\u0119 r\u00f3wno 23z\u0142 netto za godzin\u0119 pracy. Przeczyta\u0142em gdzie\u015b, \u017ce minimalna krajowa brutto 30,50z\u0142/h to netto oko\u0142o 24z\u0142. Mo\u017ce z\u0142ot\u00f3wka za godzin\u0119 mniej to nie du\u017co, ale dla kogo\u015b, kogo sta\u0107 na jedzenie tylko przez p\u00f3\u0142 miesi\u0105ca te 80z\u0142 miesi\u0119cznie robi r\u00f3\u017cnice.</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/jgread87\"> /u/jgread87 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j2p26o/chyba_m\u00f3j_pracodawca_p\u0142aci_mniej_ni\u017c_minimalna/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j2p26o/chyba_m\u00f3j_pracodawca_p\u0142aci_mniej_ni\u017c_minimalna/\">[comments]</a></span>",
        "id": 2238266,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j2p26o/chyba_m\u00f3j_pracodawca_p\u0142aci_mniej_ni\u017c_minimalna",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chyba m\u00f3j pracodawca p\u0142aci mniej ni\u017c minimalna krajowa.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T18:02:31+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Znacie takie marki?</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/negativePositrons\"> /u/negativePositrons </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j2oxwg/szukam_suplementu_kreatyny_kt\u00f3rej_surowiec_u\u017cyty/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j2oxwg/szukam_suplementu_kreatyny_kt\u00f3rej_surowiec_u\u017cyty/\">[comments]</a></span>",
        "id": 2239231,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j2oxwg/szukam_suplementu_kreatyny_kt\u00f3rej_surowiec_u\u017cyty",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szukam suplementu kreatyny, kt\u00f3rej surowiec u\u017cyty do produkcji nie pochodzi z Chin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T17:56:39+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Jak kto\u015b pami\u0119ta z historii,za\u0142o\u017cenie Ligi Narod\u00f3w by\u0142y dobre, utrzymanie \u015bwiatowego pokoju,t\u0119pienie zakus\u00f3w militarnych coniekt\u00f3rych pa\u0144stw itp. G\u0142\u00f3wnym s\u0142abym punktem by\u0142o to \u017ce mimo szerokich uprawnie\u0144 tak naprawd\u0119 nie mia\u0142a si\u0142y sprawczej i militarnej. Dzisiejsze ONZ jest teraz troch\u0119 dla mnie jak w\u0142asniej Liga Narod\u00f3w 2.0 fakt maja si\u0142\u0119 militarn\u0105 ale po co skoro pa\u0144stwa za\u0142o\u017cyciele mog\u0105 wszystko zblokowa\u0107 i s\u0105 praktycznie nietykalne. Co o tym wy s\u0105dzicie?? Czy ONZ upadnie i zast\u0105pi je inny tw\u00f3r??</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Sykolewski\"> /u/Sykolewski </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j2oshi/czy_onz_powoli_staje_si\u0119_takie_jak_liga_narod\u00f3w/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j2oshi/czy_onz_powoli_staje_si\u0119_takie_jak_liga_narod\u00f3w/\">[comments]</a></span>",
        "id": 2238265,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j2oshi/czy_onz_powoli_staje_si\u0119_takie_jak_liga_narod\u00f3w",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy ONZ powoli staje si\u0119 takie jak Liga Narod\u00f3w??",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T17:30:59+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Cze\u015b\u0107, dzi\u0119kuj\u0119 za zaproszenie do AMA!</p> <p>Troch\u0119 o mnie: jestem pos\u0142em X kadencji z ramienia Konfederacji. Jestem r\u00f3wnie\u017c jej liderem w okr\u0119gu siedlecko-ostro\u0142\u0119ckim i cz\u0142onkiem zarz\u0105du g\u0142\u00f3wnego Ruchu Narodowego. W RN sprawuj\u0119 te\u017c funkcj\u0119 prezesa okr\u0119gu mazowieckiego.</p> <p>W Sejmie jestem Wiceprzewodnicz\u0105cym Komisji do Spraw Energii, Klimatu i Aktyw\u00f3w Pa\u0144stwowych oraz nowo powo\u0142anej Komisji Nadzwyczajnej ds. ruchu cudzoziemc\u00f3w i spraw wizowych.</p> <p>By\u0142em r\u00f3wnie\u017c cz\u0142onkiem Komisji \u015aledczej ds. tzw. afery wizowej.</p> <p>Koncentruje si\u0119 na tematach migracji i energetycznych.</p> <p>Uko\u0144czy\u0142em studia dzienne magisterskie na SGH na kierunku Finanse i Rachunkowo\u015b\u0107. Wi\u0119kszo\u015b\u0107 \u017cycia zawodowego pracowa\u0142em w globalnej firmie produkuj\u0105cej leki, soczewki kontaktowe i maszyny do operacji oka - od analityka do stanowisk mi\u0119dzynarodowych.</p> <p>Prywatnie lubi\u0119 zak\u0142ada\u0107 plecak i odwiedza\u0107 kraje Azji Po\u0142udniowo-Wschodniej, co ma r\u00f3wnie\u017c odzwierciedlenie w m",
        "id": 2238264,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j2o5rv/ama_z_krzysztofem_mulaw\u0105",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "AMA z Krzysztofem Mulaw\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T17:22:16+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Kilka razy w tygodniu s\u0142ysz\u0119/czytam argumenty o gwarancjach bezpiecze\u0144stwa jakie pa\u0144stwa zachodu mia\u0142yby da\u0107 Ukrainie w memorandum budapeszta\u0144skim gdy ta pozbywa\u0142a si\u0119 ze swojego terytorium rosyjskiej broni nuklearnej. Mia\u0142em w g\u0142owie pobie\u017cn\u0105 wiedz\u0119 \u201esk\u0105d\u015b\u201d, \u017ce takich gwarancji nikt nigdy nie dawa\u0142, a dzi\u015b postanowi\u0142em sprawdzi\u0107 to u \u017ar\u00f3d\u0142a.</p> <p>Disclaimer: jestem za Ukrain\u0105 jak ka\u017cdy rozs\u0105dny Polak czy Europejczyk, natomiast uwa\u017cam, \u017ce ka\u017cda dyskusja zyska na sprostowaniu fakt\u00f3w, nawet je\u015bli to sprostowanie b\u0119dzie \u201ena niekorzy\u015b\u0107\u201d strony, kt\u00f3r\u0105 popieram.</p> <p>Pi\u0119\u0107 sekund z Google wystarczy\u0142o \u017ceby znale\u017a\u0107 <a href=\"https://treaties.un.org/doc/Publication/UNTS/Volume%203007/Part/volume-3007-I-52241.pdf\">tekst \u017ar\u00f3d\u0142owy</a> i dwie minuty \u017ceby go przeczyta\u0107. Nieco wi\u0119cej zajmie mi streszczenie go dla Was:</p> <p>Rosja, UK i USA:</p> <ol> <li>Zobowi\u0105zuj\u0105 si\u0119 respektowa\u0107 suwerenno\u015b\u0107 Ukrainy i jej \u00f3wczesne granice.</li> <li>Zobowi\u0105zuj\u0105 si\u0119 powstrzyma\u0107 o",
        "id": 2237724,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j2ny35/przeczyta\u0142em_memorandum_budapeszta\u0144skie_skr\u00f3t_dla",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przeczyta\u0142em memorandum budapeszta\u0144skie: skr\u00f3t dla Was \u017ceby sprostowa\u0107 b\u0142\u0119dne mity tak cz\u0119sto tutaj powtarzane",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T16:54:41+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Od oko\u0142o dw\u00f3ch tygodni dostaj\u0119 od reddita powiadomienia od r/ ShitKonfaSays mimo, \u017ce nigdy nie wesz\u0142am na t\u0105 spo\u0142eczno\u015b\u0107 oraz nie obserwuj\u0119 \u017cadnych w\u0105tk\u00f3w/spo\u0142eczno\u015bci o charakterze politycznym. Czy kto\u015b jeszcze ma taki sam problem?</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Xenalous\"> /u/Xenalous </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j2n952/czy_tylko_ja_dostaj\u0119_powiadomienia_od_subreddit\u00f3w/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j2n952/czy_tylko_ja_dostaj\u0119_powiadomienia_od_subreddit\u00f3w/\">[comments]</a></span>",
        "id": 2238754,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j2n952/czy_tylko_ja_dostaj\u0119_powiadomienia_od_subreddit\u00f3w",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy tylko ja dostaj\u0119 powiadomienia od subreddit\u00f3w na kt\u00f3re nigdy nie wchodzi\u0142am?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T16:26:13+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j2mkl4/kto_pragnie_pokoju_a_nie_stawia_\u017cadnych_warunk\u00f3w/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/yelqwj3v3ime1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=a602ab30e54b6d32cf1d55acb441bf3c0ac46fdb\" alt=\"Kto pragnie pokoju, a nie stawia \u017cadnych warunk\u00f3w, ten szykuje podst\u0119p\" title=\"Kto pragnie pokoju, a nie stawia \u017cadnych warunk\u00f3w, ten szykuje podst\u0119p\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Sun Tzu - Sztuka Wojny</p> <p>Podobno Putin pragnie pokoju? Ale chyba tylko z Trumpem.</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Nooneinteresting-2\"> /u/Nooneinteresting-2 </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/yelqwj3v3ime1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j2mkl4/kto_pragnie_pokoju_a_nie_stawia_\u017cadnych_warunk\u00f3w/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2237161,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j2mkl4/kto_pragnie_pokoju_a_nie_stawia_\u017cadnych_warunk\u00f3w",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/yelqwj3v3ime1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=a602ab30e54b6d32cf1d55acb441bf3c0ac46fdb",
        "title": "Kto pragnie pokoju, a nie stawia \u017cadnych warunk\u00f3w, ten szykuje podst\u0119p",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T16:08:42+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j2m5c3/takich_ekspert\u00f3w_zawsze_warto_s\u0142ucha\u0107/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/bmtqNTNzMG8waW1lMejLsl8hd2yNyNGI4EhMni4EHPL6kbnksRtPeLNThXAB.png?width=320&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=ab576b452a62aff407379957cea35a6a178cb55d\" alt=\"Takich &quot;ekspert\u00f3w&quot; zawsze warto s\u0142ucha\u0107 :)\" title=\"Takich &quot;ekspert\u00f3w&quot; zawsze warto s\u0142ucha\u0107 :)\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Euno32\"> /u/Euno32 </a> <br/> <span><a href=\"https://v.redd.it/npk8bt0o0ime1\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j2m5c3/takich_ekspert\u00f3w_zawsze_warto_s\u0142ucha\u0107/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2237162,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j2m5c3/takich_ekspert\u00f3w_zawsze_warto_s\u0142ucha\u0107",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/bmtqNTNzMG8waW1lMejLsl8hd2yNyNGI4EhMni4EHPL6kbnksRtPeLNThXAB.png?width=320&crop=smart&auto=webp&s=ab576b452a62aff407379957cea35a6a178cb55d",
        "title": "Takich \"ekspert\u00f3w\" zawsze warto s\u0142ucha\u0107 :)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T15:55:26+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j2lttv/zandberg_\u015bmieszkuje_poza_kontrol\u0105_w_swoim_mailingu/\"> <img src=\"https://b.thumbs.redditmedia.com/kfsU_rMHsXAN4HiUP9Cfy4_33S4fq3xlce7qOuk76ck.jpg\" alt=\"Zandberg \u015bmieszkuje poza kontrol\u0105 w swoim mailingu.\" title=\"Zandberg \u015bmieszkuje poza kontrol\u0105 w swoim mailingu.\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p><a href=\"https://preview.redd.it/nrmxmhf6yhme1.png?width=703&amp;format=png&amp;auto=webp&amp;s=481ce9c7e21f4881e4a2465b0dc0e2b36de31041\">https://preview.redd.it/nrmxmhf6yhme1.png?width=703&amp;format=png&amp;auto=webp&amp;s=481ce9c7e21f4881e4a2465b0dc0e2b36de31041</a></p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Buszewski\"> /u/Buszewski </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j2lttv/zandberg_\u015bmieszkuje_poza_kontrol\u0105_w_swoim_mailingu/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j2lttv/zandberg_",
        "id": 2237163,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j2lttv/zandberg_\u015bmieszkuje_poza_kontrol\u0105_w_swoim_mailingu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://b.thumbs.redditmedia.com/kfsU_rMHsXAN4HiUP9Cfy4_33S4fq3xlce7qOuk76ck.jpg",
        "title": "Zandberg \u015bmieszkuje poza kontrol\u0105 w swoim mailingu.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T15:47:32+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j2ln6z/lech_wa\u0142\u0119sa_apeluje_do_donalda_trumpa_ukrainie/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/p-aS-05tPUIrmQv9SY3Mi4VchkzhrpCDVAbx9WFWeSI.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=5da67d32fc3535a9d916b7c478d0f20031a66cd0\" alt=\"Lech Wa\u0142\u0119sa apeluje do Donalda Trumpa: &quot;Ukrainie nale\u017cy si\u0119 wdzi\u0119czno\u015b\u0107&quot;\" title=\"Lech Wa\u0142\u0119sa apeluje do Donalda Trumpa: &quot;Ukrainie nale\u017cy si\u0119 wdzi\u0119czno\u015b\u0107&quot;\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Megamind_43\"> /u/Megamind_43 </a> <br/> <span><a href=\"https://radiogdansk.pl/wiadomosci/region/trojmiasto/2025/03/03/lech-walesa-apeluje-do-donalda-trumpa-ukrainie-nalezy-sie-wdziecznosc/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j2ln6z/lech_wa\u0142\u0119sa_apeluje_do_donalda_trumpa_ukrainie/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2237160,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j2ln6z/lech_wa\u0142\u0119sa_apeluje_do_donalda_trumpa_ukrainie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/p-aS-05tPUIrmQv9SY3Mi4VchkzhrpCDVAbx9WFWeSI.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=5da67d32fc3535a9d916b7c478d0f20031a66cd0",
        "title": "Lech Wa\u0142\u0119sa apeluje do Donalda Trumpa: \"Ukrainie nale\u017cy si\u0119 wdzi\u0119czno\u015b\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T15:16:09+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Rozmawiaj\u0105c z znajomymi z S\u0142owacji czy W\u0119gier, czy te\u017c widz\u0105c w posty na Reddicie czy IG to Romowie wydaj\u0105 si\u0119 by\u0107 najbardziej stygmatyzowan\u0105 grup\u0105 etniczn\u0105 \u015bwiata. Jakie Wy macie do\u015bwiadczenia z Romami? Mi si\u0119 kojarz\u0105 g\u0142\u00f3wnie z nagabywaczami z garnkami/perfumami, oraz z g\u0142o\u015bnymi dzieciakami na moim osiedlu. Mam te\u017c pozytywne zdanie o niekt\u00f3rych, kt\u00f3rzy s\u0105 muzu\u0142manami z Bu\u0142garii</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/baegarcon\"> /u/baegarcon </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j2kwrz/spo\u0142eczno\u015b\u0107_romska_w_polsce/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j2kwrz/spo\u0142eczno\u015b\u0107_romska_w_polsce/\">[comments]</a></span>",
        "id": 2236698,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j2kwrz/spo\u0142eczno\u015b\u0107_romska_w_polsce",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Spo\u0142eczno\u015b\u0107 Romska w Polsce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T14:21:51+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Czy istnieje gdzie\u015b w polskim internecie strona z informacjami o obowi\u0105zuj\u0105cych w kraju protestach i manifestacjach?</p> <p>Taka, gdzie listowane by\u0142y by planowane albo trwaj\u0105ce protesty i manifestacje razem z jakimi\u015b informacjami na ich temat, gdyby kto\u015b chcia\u0142 si\u0119 przy\u0142\u0105czy\u0107.</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Free-Design-9901\"> /u/Free-Design-9901 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j2jq46/informacje_o_panuj\u0105cych_protestach/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j2jq46/informacje_o_panuj\u0105cych_protestach/\">[comments]</a></span>",
        "id": 2236103,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j2jq46/informacje_o_panuj\u0105cych_protestach",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Informacje o panuj\u0105cych protestach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T13:03:21+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j2i6mc/samoch\u00f3d_wjecha\u0142_w_t\u0142um_w_niemieckim_mannheim/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/7gDoB5iX8tEnz_CeeUodYSYjUXv9LZQiD-JU7fj5HgE.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=60e05dbce7900e48985547a174fffd7aeb55692b\" alt=\"Samoch\u00f3d wjecha\u0142 w t\u0142um w niemieckim Mannheim\" title=\"Samoch\u00f3d wjecha\u0142 w t\u0142um w niemieckim Mannheim\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/homerage06\"> /u/homerage06 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-samochod-wjechal-w-tlum-w-niemieckim-mannheim,nId,7923519#crp_state=1\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j2i6mc/samoch\u00f3d_wjecha\u0142_w_t\u0142um_w_niemieckim_mannheim/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2235608,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j2i6mc/samoch\u00f3d_wjecha\u0142_w_t\u0142um_w_niemieckim_mannheim",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/7gDoB5iX8tEnz_CeeUodYSYjUXv9LZQiD-JU7fj5HgE.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=60e05dbce7900e48985547a174fffd7aeb55692b",
        "title": "Samoch\u00f3d wjecha\u0142 w t\u0142um w niemieckim Mannheim",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T12:38:37+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Czy u was z kalendarza Google te\u017c znikn\u0105\u0142? Albo je\u015bli macie inne kalendarze, apple itp, czy tam zosta\u0142? </p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Michcio694\"> /u/Michcio694 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j2hqd0/dzie\u0144_kobiet_usuni\u0119ty_z_google/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j2hqd0/dzie\u0144_kobiet_usuni\u0119ty_z_google/\">[comments]</a></span>",
        "id": 2235607,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j2hqd0/dzie\u0144_kobiet_usuni\u0119ty_z_google",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dzie\u0144 kobiet usuni\u0119ty z google",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T12:30:04+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Tak z ciekawo\u015bci pytam jako Polak kt\u00f3ry urodzi\u0142 si\u0119 w Anglii i mieszkam sobie. Co my\u015blicie o jako\u015bci \u017cycia tutaj a Polsk\u0105?</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Vexasss\"> /u/Vexasss </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j2hl13/polacy_kt\u00f3rzy_mieszkali_albo_mieszkaj\u0105_w_anglii/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j2hl13/polacy_kt\u00f3rzy_mieszkali_albo_mieszkaj\u0105_w_anglii/\">[comments]</a></span>",
        "id": 2235606,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j2hl13/polacy_kt\u00f3rzy_mieszkali_albo_mieszkaj\u0105_w_anglii",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polacy kt\u00f3rzy mieszkali (albo mieszkaj\u0105) w Anglii, czy jako\u015b\u0107 \u017cycia jest lepsza w Polsce czy w Anglii?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T12:21:14+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Cze\u015b\u0107, wczoraj le\u017c\u0105c w \u015brodku nocy w \u0142\u00f3\u017cku, zda\u0142am sobie spraw\u0119, \u017ce utkn\u0119\u0142am w martwym punkcie. I chc\u0119 z niego wyj\u015b\u0107. Tylko za choler\u0119 nie mam poj\u0119cia dok\u0105d. Po kr\u00f3tce przedstawi\u0119 swoj\u0105 sytuacj\u0119: </p> <p>Po kilku latach ci\u0119\u017ckiem pracy na rzecz budowania podstawowej kom\u00f3rki spo\u0142ecznej, postanowi\u0142am wr\u00f3ci\u0107 na rynek pracy. Sko\u0144czy\u0142o si\u0119 to kompletnym fiaskiem i po 4 miesi\u0105cach nieludzkiej orki na rzecz mi\u0119dzynarodowego januszexu, gdzie mobbing powinni wpisa\u0107 tu\u017c pod owocowymi czwartkami. Zda\u0142am sobie, \u017ce nie t\u0119dy droga a aktualnie na rynku pracy z moimi kwalifikacjami i do\u015bwiadczeniem (biuro, obs\u0142uga klienta), mog\u0119 liczy\u0107 na miejsce w kolejnym Mordorze za najni\u017csz\u0105 (chocia\u017c aktualnie jest tyle ch\u0119tnych, \u017ce nie wiem czy nawet tam by mnie chcieli).</p> <p>Chcia\u0142abym si\u0119 przebran\u017cowi\u0107, zrobi\u0107 jakiej\u015b kwalifikacje, kt\u00f3re pozwol\u0105 mi na nowy start, w kompletnie nowej bran\u017cy. Nie mam poj\u0119cia gdzie szuka\u0107, kto mo\u017ce mi podpowiedzie\u0107 w jak\u0105 stron\u0119 p\u00f3j\u015b\u0107, jak to z",
        "id": 2235147,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j2hfq9/jak_zacz\u0105\u0107_na_nowo_po_trzydziestce",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak zacz\u0105\u0107 na nowo po trzydziestce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T12:16:49+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p><a href=\"https://preview.redd.it/stei3exwugme1.jpg?width=899&amp;format=pjpg&amp;auto=webp&amp;s=f6482da2dfc5a3a52ba97602dcfed3522ab6369a\">https://preview.redd.it/stei3exwugme1.jpg?width=899&amp;format=pjpg&amp;auto=webp&amp;s=f6482da2dfc5a3a52ba97602dcfed3522ab6369a</a></p> <p>Podczas chrupania \u015bniadaniowej bu\u0142eczki z naszego ulubionego czerwono-czarnego supermarketu, taki tw\u00f3r zosta\u0142 znaleziony W \u015aRODKU bu\u0142ki. Smakowa\u0142o okropnie, \u015bmierdzia\u0142o jeszcze gorzej.<br/> Czy kto\u015b z tutaj wszech obecnych rodak\u00f3w ma pomys\u0142, co to za znalezisko? </p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Mertuch\"> /u/Mertuch </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j2hd3d/znalezisko_w_bu\u0142ce/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j2hd3d/znalezisko_w_bu\u0142ce/\">[comments]</a></span>",
        "id": 2235148,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j2hd3d/znalezisko_w_bu\u0142ce",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Znalezisko w bu\u0142ce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T11:35:54+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Zosta\u0142e\u015b zablokowany.</p> <p>Dlaczego zosta\u0142e\u015b zablokowany? Co\u015b w zachowaniu twojej przegl\u0105darki zwr\u00f3ci\u0142o nasz\u0105 uwag\u0119. Powody mog\u0105 by\u0107 r\u00f3\u017cne:</p> <ul> <li> przegl\u0105dasz strony i klikasz du\u017co szybciej ni\u017c przeci\u0119tny cz\u0142owiek</li> <li>co\u015b uniemo\u017cliwia dzia\u0142anie Javascript na twoim komputerze</li> <li>w tej samej sieci operuje robot</li> </ul> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Useful-Ad-6280\"> /u/Useful-Ad-6280 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j2gpdu/co\u015b_si\u0119_dzieje_z_allegro/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j2gpdu/co\u015b_si\u0119_dzieje_z_allegro/\">[comments]</a></span>",
        "id": 2235609,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j2gpdu/co\u015b_si\u0119_dzieje_z_allegro",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co\u015b si\u0119 dzieje z Allegro?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T10:51:18+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Hej Wam, </p> <p>ogl\u0105daj\u0105c ostatnio polski serial w telewizji polskiej nasz\u0142a mnie t\u0119ga zagwostka czy w Waszej ocenie scen seksu oraz og\u00f3lnej nago\u015bci jest znacznie wi\u0119cej, ani\u017celi w starych filmach i serialach? </p> <p>Sceny te potrafi\u0105 trwa\u0107 solidne kilkana\u015bcie sekund i przyprawiaj\u0105 mnie o pewnego rodzaju dyskomfort ogl\u0105daj\u0105c takie filmy z rodzin\u0105. Wiem, \u017ce takie sceny \u201cto jest co\u015b normalnego przecie\u017c\u201d, ale mimo wszystko sprawia to, \u017ce czuj\u0119 si\u0119 nie komfortowo. </p> <p>Czy jestem w tym odosobniony czy te\u017c macie podobnie? Jakie s\u0105 Wasze przemy\u015blania na ten temat? Dlaczego teraz tak du\u017co tak d\u0142ugich i nic nie wnosz\u0105cych do fabu\u0142y scen jest w filmach i serialach? </p> <p>Zapraszam do dyskusji. Pozdrawiam </p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/redbikini17\"> /u/redbikini17 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j2g1n8/sceny_erotyczne_w_filmach_i_serialach/\">[link]</a></span> &#",
        "id": 2234680,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j2g1n8/sceny_erotyczne_w_filmach_i_serialach",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sceny erotyczne w filmach i serialach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T10:32:03+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j2frxn/polskie_roboty_opanowa\u0142y_europejskie_magazyny_ich/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/01tWp8FgZ_imA4yYt6qIAgbJ5msTmacQVCky7EADDtY.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=b26274eb9847d1ab69715a594a5de068ada4ab37\" alt=\"Polskie roboty opanowa\u0142y europejskie magazyny. Ich w\u0142a\u015bciciel jest ju\u017c multimilionerem\" title=\"Polskie roboty opanowa\u0142y europejskie magazyny. Ich w\u0142a\u015bciciel jest ju\u017c multimilionerem\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>W\u0142a\u015bcicielem maszyn jest Nomagic. Startup rozwija zrobotyzowane rozwi\u0105zania AI do obs\u0142ugi zam\u00f3wie\u0144 w magazynach. Firma w\u0142a\u015bnie og\u0142osi\u0142a zamkni\u0119cie rundy B finansowania, pozyskuj\u0105c 44 mln dol. W \u015bwiecie polskich startup\u00f3w technologicznych to warto\u015b\u0107, kt\u00f3ra stawia Nomagic w czo\u0142\u00f3wce najbardziej obiecuj\u0105cych firm.</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Jin__1185\"> /u/Jin__1185 </a> <br/> <span><a href=\"h",
        "id": 2234679,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j2frxn/polskie_roboty_opanowa\u0142y_europejskie_magazyny_ich",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/01tWp8FgZ_imA4yYt6qIAgbJ5msTmacQVCky7EADDtY.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=b26274eb9847d1ab69715a594a5de068ada4ab37",
        "title": "Polskie roboty opanowa\u0142y europejskie magazyny. Ich w\u0142a\u015bciciel jest ju\u017c multimilionerem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T08:26:37+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Witam, u mojej babci na wsi jest spory, prawdopodobnie ponad stu letni dom opuszczony od co najmniej 30 lat, bez \u017cadnego \u017cyj\u0105cego w\u0142a\u015bciciela. Czy taki dom da si\u0119 przej\u0105\u0107? Dodam, \u017ce wymaga on gruntownego remontu. </p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/pis_jest_zly\"> /u/pis_jest_zly </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j2e33y/czy_da_si\u0119_przej\u0105\u0107_opuszczony_dom/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j2e33y/czy_da_si\u0119_przej\u0105\u0107_opuszczony_dom/\">[comments]</a></span>",
        "id": 2234011,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j2e33y/czy_da_si\u0119_przej\u0105\u0107_opuszczony_dom",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy da si\u0119 przej\u0105\u0107 opuszczony dom?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T06:16:19+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j2c9ur/\u015bmier\u0107_rosyjskiego_naje\u017ad\u017acy_nie_hehe_\u015bmier\u0107/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/1il8f6z13fme1.jpeg?width=320&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=a262a01a6204a7be006130a1509d7038985beb13\" alt=\"\u015bmier\u0107 rosyjskiego naje\u017ad\u017acy- nie hehe. \u015amier\u0107 polskiej kobiety - hehe.\" title=\"\u015bmier\u0107 rosyjskiego naje\u017ad\u017acy- nie hehe. \u015amier\u0107 polskiej kobiety - hehe.\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Pokrak87\"> /u/Pokrak87 </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/1il8f6z13fme1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j2c9ur/\u015bmier\u0107_rosyjskiego_naje\u017ad\u017acy_nie_hehe_\u015bmier\u0107/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2232373,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j2c9ur/\u015bmier\u0107_rosyjskiego_naje\u017ad\u017acy_nie_hehe_\u015bmier\u0107",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/1il8f6z13fme1.jpeg?width=320&crop=smart&auto=webp&s=a262a01a6204a7be006130a1509d7038985beb13",
        "title": "\u015bmier\u0107 rosyjskiego naje\u017ad\u017acy- nie hehe. \u015amier\u0107 polskiej kobiety - hehe.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T06:01:39+00:00",
        "description": "&#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/AutoModerator\"> /u/AutoModerator </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j2c1q3/lu\u017any_w\u0105tek_tygodniowy_czytelnia_co_ostatnio/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j2c1q3/lu\u017any_w\u0105tek_tygodniowy_czytelnia_co_ostatnio/\">[comments]</a></span>",
        "id": 2233750,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j2c1q3/lu\u017any_w\u0105tek_tygodniowy_czytelnia_co_ostatnio",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lu\u017any w\u0105tek tygodniowy: Czytelnia. Co ostatnio przeczytali\u015bcie?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T04:57:54+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Tak si\u0119 chcia\u0142em podzieli\u0107 swoimi furstracjami, nie mam poj\u0119cia gdzie w internecie znajd\u0119 na to lepsze miejsce, ale je\u015bli chocia\u017c jedn\u0105 osobe uchroni od tego b\u0142\u0119du to b\u0119d\u0119 happy :d</p> <p>Generalnie reklamacja w Media Expert niestety istnieje tylko na papierze, zwyk\u0142a mafia.</p> <p>dwa razy pr\u00f3bowa\u0142em wymienia\u0107 sprz\u0119t ostatni zmywark\u0119 z us\u0142ug\u0105 super ultra premium komfort pod\u0142acz\u0105czenia XD</p> <p>Ziomek wszed\u0142 na 3 minuty podpia\u0142 rure odp\u0142ywow\u0105 do zataknego korkiem odp\u0142ywu odpali\u0142 i kaza\u0142 chodzi\u0107. Zmywarka przez 3h pr\u00f3bowa\u0142a odpompowa\u0107 wod\u0119 do zataknej dziury. W ko\u0144cu sam to zauwa\u017cy\u0142em ale niestety po tym ju\u017c nie wr\u00f3ci\u0142a do \u017cywych.</p> <p>trzy pr\u00f3by reklamacji, jedno osobi\u015bcie w sklepie. Pierwsza telefoniczna przyj\u0119ta normalnie po 2 tyg osta\u0142em jakiegos dziwnego jedno zdaniowego mejla w stylu &quot;Us\u0142uga zosta\u0142a zreazlizowana&quot;, przy drugiej zapropnowali mi nr do serwisu jakiej\u015b zewn\u0119trznej firmy.... Trzecia osobi\u015bcie w sklepie facet napisa\u0142 ca\u0142y",
        "id": 2232374,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j2b0e4/media_expert_mafia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MEDIA EXPERT = MAFIA",
        "vote": 0
    }
]