[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T23:16:53+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-amerykanski-kongresmen-umowa-ws-mineralow-zostanie-podpisana,nId,7923932\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/amerykanski-kongresmen-umowa-ws-mineralow-zostanie-podpisana/000KP1W7ADYRXFA8-C307.jpg\" alt=\"Ameryka\u0144ski kongresmen: Umowa ws. minera\u0142\u00f3w zostanie podpisana w kr\u00f3tkim czasie\" align=\"left\" /></a>Umowa o zasobach mineralnych z Ukrain\u0105 zostanie podpisana w najbli\u017cszym czasie  \u2013 poinformowa\u0142 w poniedzia\u0142ek wieczorem republika\u0144ski kongresmen Brian Fitzpatrick po rozmowie z szefem kancelarii prezydenta Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego, Andrijem Jermakiem.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2240137,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-amerykanski-kongresmen-umowa-ws-mineralow-zostanie-podpisana,nId,7923932",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ameryka\u0144ski kongresmen: Umowa ws. minera\u0142\u00f3w zostanie podpisana w kr\u00f3tkim czasie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T23:16:53+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/szczecin/news-wybuch-butli-z-gazem-w-sliwinie-jedna-osoba-nie-zyje,nId,7923934\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wybuch-butli-z-gazem-w-sliwinie-jedna-osoba-nie-zyje/000KP1XEA04MRXIQ-C307.jpg\" alt=\"Wybuch butli z gazem w \u015aliwinie. Jedna osoba nie \u017cyje\" align=\"left\" /></a>Jedna osoba nie \u017cyje po wybuchu butli z gazem w miejscowo\u015bci \u015aliwin w powiecie gryfickim w Zachodniopomorskiem. Do zdarzenia dosz\u0142o prawdopodobnie podczas robienia petardy domowej roboty. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2240138,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/szczecin/news-wybuch-butli-z-gazem-w-sliwinie-jedna-osoba-nie-zyje,nId,7923934",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wybuch butli z gazem w \u015aliwinie. Jedna osoba nie \u017cyje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T22:12:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-zmiana-kursu-w-polityce-usa-mozliwe-zlagodzenie-sankcji-wobe,nId,7923905\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zmiana-kursu-w-polityce-usa-mozliwe-zlagodzenie-sankcji-wobe/000KP1R7GNUD98BW-C307.jpg\" alt=\"Zmiana kursu w polityce USA? Mo\u017cliwe z\u0142agodzenie sankcji wobec Rosji\" align=\"left\" /></a>Bia\u0142y Dom poprosi\u0142 Departament Stanu i ministerstwo finans\u00f3w o opracowanie listy sankcji wobec Rosji, kt\u00f3re mog\u0105 zosta\u0107 z\u0142agodzone. Taki ruch mia\u0142by spowodowa\u0107 wznowienie relacji z Moskw\u0105 i d\u0105\u017cenie do zako\u0144czenia wojny w Ukrainie. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2239705,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-zmiana-kursu-w-polityce-usa-mozliwe-zlagodzenie-sankcji-wobe,nId,7923905",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zmiana kursu w polityce USA? Mo\u017cliwe z\u0142agodzenie sankcji wobec Rosji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T21:25:53+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-trump-zdecydowal-ws-kanady-meksyku-i-chin-cla-od-4-marca,nId,7923893\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/trump-zdecydowal-ws-kanady-meksyku-i-chin-cla-od-4-marca/000KP1KIHP6P3A5V-C307.jpg\" alt=\"Trump zdecydowa\u0142 ws. Kanady, Meksyku i Chin. C\u0142a od 4 marca\" align=\"left\" /></a>Od wtorku wejd\u0105 w \u017cycie c\u0142a na towary z Meksyku, Kanady i Chin - potwierdzi\u0142 w poniedzia\u0142ek prezydent Stan\u00f3w Zjednoczonych Donald Trump. Jak doda\u0142, nie ma mowy, by pa\u0144stwa te unikn\u0119li ce\u0142.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2239704,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-trump-zdecydowal-ws-kanady-meksyku-i-chin-cla-od-4-marca,nId,7923893",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump zdecydowa\u0142 ws. Kanady, Meksyku i Chin. C\u0142a od 4 marca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T21:07:02+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-jest-sledztwo-ws-prezesa-pkol-zbrodnia-vat,nId,7923901\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/jest-sledztwo-ws-prezesa-pkol-zbrodnia-vat/000KP1N4RB73TVX1-C307.jpg\" alt=\"Jest \u015bledztwo ws. prezesa PKOl. &quot;Zbrodnia VAT&quot;\" align=\"left\" /></a>Prokuratura Regionalna w Gda\u0144sku prowadzi \u015bledztwo dotycz\u0105ce podejrzenia ws. pos\u0142ugiwania si\u0119 fa\u0142szywymi fakturami VAT przez prezesa PKOl Rados\u0142awa Piesiewicza. Komunikat w tej sprawie pojawi si\u0119 we wtorek - powiedzia\u0142 rzecznik prasowy Prokuratury Regionalnej w Gda\u0144sku Mariusz Marciniak.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2239237,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-jest-sledztwo-ws-prezesa-pkol-zbrodnia-vat,nId,7923901",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jest \u015bledztwo ws. prezesa PKOl. \"Zbrodnia VAT\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T21:07:02+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-trump-zdecydowal-ws-kanady-i-meksyku-cla-od-4-marca,nId,7923893\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/trump-zdecydowal-ws-kanady-i-meksyku-cla-od-4-marca/000KP1KIHP6P3A5V-C307.jpg\" alt=\"Trump zdecydowa\u0142 ws. Kanady i Meksyku. C\u0142a od 4 marca\" align=\"left\" /></a>Od wtorku wejd\u0105 w \u017cycie c\u0142a na towary z Meksyku i Kanady - potwierdzi\u0142 w poniedzia\u0142ek prezydent Stan\u00f3w Zjednoczonych Donald Trump. Jak doda\u0142, nie ma mowy, by s\u0105siedzi USA unikn\u0119li ce\u0142.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2239235,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-trump-zdecydowal-ws-kanady-i-meksyku-cla-od-4-marca,nId,7923893",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump zdecydowa\u0142 ws. Kanady i Meksyku. C\u0142a od 4 marca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T21:07:02+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-wjechal-w-tlum-ludzi-w-mannheim-nowe-informacje-o-sprawcy,nId,7923896\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wjechal-w-tlum-ludzi-w-mannheim-nowe-informacje-o-sprawcy/000KP1KYR6MNDWJV-C307.jpg\" alt=\"Wjecha\u0142 w t\u0142um ludzi w Mannheim. Nowe informacje o sprawcy\" align=\"left\" /></a>M\u0119\u017cczyzna, kt\u00f3ry wjecha\u0142 w poniedzia\u0142ek samochodem w t\u0142um ludzi w Mannheim, zabijaj\u0105c dwie osoby, by\u0142 prawdopodobnie chory psychicznie - przekaza\u0142a niemiecka prokuratura. \u015aledczy nie zak\u0142adaj\u0105 obecnie politycznego t\u0142a ataku. Dwie osoby zgin\u0119\u0142y, a jedena\u015bcie innych zosta\u0142o rannych.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2239236,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-wjechal-w-tlum-ludzi-w-mannheim-nowe-informacje-o-sprawcy,nId,7923896",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wjecha\u0142 w t\u0142um ludzi w Mannheim. Nowe informacje o sprawcy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T20:06:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-pawel-s-przesluchany-w-nik-wyjasnienia-dosc-powazne-i-mocne,nId,7923877\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pawel-s-przesluchany-w-nik-wyjasnienia-dosc-powazne-i-mocne/000KP1DDC879PT0H-C307.jpg\" alt=\"Pawe\u0142 S. przes\u0142uchany w NIK. &quot;Wyja\u015bnienia do\u015b\u0107 powa\u017cne i mocne&quot;\" align=\"left\" /></a>Pawe\u0142 S. z\u0142o\u017cy\u0142 w poniedzia\u0142ek w NIK wyja\u015bnienia w sprawie kontroli w Rz\u0105dowej Agencji Rezerw Strategicznych. Rzecznik Najwy\u017cszej Izby Kontroli Marcin Marja\u0144ski przekaza\u0142, \u017ce tw\u00f3rca marki Red is Bad z\u0142o\u017cy\u0142 obszerne wyja\u015bnienia i s\u0105 one &quot;do\u015b\u0107 powa\u017cne i mocne&quot;.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2238768,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-pawel-s-przesluchany-w-nik-wyjasnienia-dosc-powazne-i-mocne,nId,7923877",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pawe\u0142 S. przes\u0142uchany w NIK. \"Wyja\u015bnienia do\u015b\u0107 powa\u017cne i mocne\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T20:06:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/kielce/news-pozar-w-kielcach-dwie-osoby-ranne,nId,7923890\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pozar-w-kielcach-dwie-osoby-ranne/000KP1IQD26NS1QM-C307.jpg\" alt=\"Po\u017car w Kielcach. Dwie osoby ranne \" align=\"left\" /></a>Po\u017car budynku wielorodzinnego w Kielcach. Ranne zosta\u0142y 2 osoby. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2238767,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/kielce/news-pozar-w-kielcach-dwie-osoby-ranne,nId,7923890",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po\u017car w Kielcach. Dwie osoby ranne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T20:06:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-robert-fico-grozi-zablokowaniem-szczytu-ue-ws-pomocy-dla-ukr,nId,7923864\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/robert-fico-grozi-zablokowaniem-szczytu-ue-ws-pomocy-dla-ukr/000KP1F0YBNEYNF8-C307.jpg\" alt=\"Robert Fico grozi zablokowaniem szczytu UE ws. pomocy dla Ukrainy\" align=\"left\" /></a>Przywr\u00f3cenia przez Kij\u00f3w tranzytu gazu przez terytorium Ukrainy domaga si\u0119 premier S\u0142owacji Robert Fico. W przeciwnym razie, jak zagrozi\u0142 polityk w poniedzia\u0142ek, mo\u017ce zablokowa\u0107 kolejny szczyt Unii Europejskiej w sprawie pomocy finansowej i wojskowej dla Ukrainy. Nast\u0119pne - po niedzielnym - nadzwyczajne spotkanie szef\u00f3w pa\u0144stw i rz\u0105d\u00f3w UE odb\u0119dzie si\u0119 6 marca w Brukseli.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2238766,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-robert-fico-grozi-zablokowaniem-szczytu-ue-ws-pomocy-dla-ukr,nId,7923864",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Robert Fico grozi zablokowaniem szczytu UE ws. pomocy dla Ukrainy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T19:00:58+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-niepokojace-wiesci-ws-papieza-franciszka-dwa-epizody-ostrej-,nId,7923865\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/niepokojace-wiesci-ws-papieza-franciszka-dwa-epizody-ostrej/000KP1C636LJVTGV-C307.jpg\" alt=\"Niepokoj\u0105ce wie\u015bci ws. papie\u017ca Franciszka. &quot;Dwa epizody ostrej niewydolno\u015bci oddechowej&quot;\" align=\"left\" /></a>&quot;Dwa epizody ostrej niewydolno\u015bci oddechowej&quot; mia\u0142 w poniedzia\u0142ek papie\u017c Franciszek - przekaza\u0142 Watykan wieczorem. Dzi\u015b 18. dzie\u0144 pobytu Ojca \u015awi\u0119tego w szpitalu. Franciszek trafi\u0142 do rzymskiej Polikliniki Gemelli 14 lutego z objawami zapalenia oskrzeli. Po kilku dniach stwierdzono u niego obustronne zapalenie p\u0142uc.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2238278,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-niepokojace-wiesci-ws-papieza-franciszka-dwa-epizody-ostrej-,nId,7923865",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niepokoj\u0105ce wie\u015bci ws. papie\u017ca Franciszka. \"Dwa epizody ostrej niewydolno\u015bci oddechowej\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T18:55:34+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-adrian-zandberg-gosciem-rozmowy-o-7-00-w-radiu-rmf24,nId,7923578\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/adrian-zandberg-gosciem-rozmowy-o-7-00-w-radiu-rmf24/000KOXKR1F5DHDBJ-C307.jpg\" alt=\"Adrian Zandberg go\u015bciem Rozmowy o 7:00 w Radiu RMF24\" align=\"left\" /></a>Adrian Zandberg, kandydat na prezydenta RP z partii Razem, b\u0119dzie we wtorek go\u015bciem Piotra Salaka w Rozmowie o 7:00 w Radiu RMF24. Porozmawiamy o Ukrainie, sytuacji mi\u0119dzynarodowej oraz wyborach prezydenckich. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2238282,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-adrian-zandberg-gosciem-rozmowy-o-7-00-w-radiu-rmf24,nId,7923578",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Adrian Zandberg go\u015bciem Rozmowy o 7:00 w Radiu RMF24",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T18:52:19+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-szczesny-na-dluzej-w-barcelonie-bramkarz-zaskoczyl-ws-swojej,nId,7923863\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/szczesny-na-dluzej-w-barcelonie-bramkarz-zaskoczyl-ws-swojej/000KP18H5W4UX60J-C307.jpg\" alt=\"Szcz\u0119sny na d\u0142u\u017cej w Barcelonie? Bramkarz zaskoczy\u0142 ws. swojej przysz\u0142o\u015bci\" align=\"left\" /></a>Wojciech Szcz\u0119sny, kt\u00f3ry w pa\u017adzierniku ubieg\u0142ego roku wznowi\u0142 karier\u0119 i zosta\u0142 bramkarzem Barcelony, przyzna\u0142, \u017ce jest &quot;otwarty na wszystko&quot;, je\u015bli chodzi o jego przysz\u0142o\u015b\u0107 w katalo\u0144skiej dru\u017cynie. Pocz\u0105tkowo zak\u0142ada\u0142, \u017ce b\u0119dzie w niej tylko do czerwca 2025 roku.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2238280,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-szczesny-na-dluzej-w-barcelonie-bramkarz-zaskoczyl-ws-swojej,nId,7923863",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szcz\u0119sny na d\u0142u\u017cej w Barcelonie? Bramkarz zaskoczy\u0142 ws. swojej przysz\u0142o\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T18:46:40+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-wypadek-2-autokarow-w-barcelonie-ponad-50-rannych,nId,7923859\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wypadek-2-autokarow-w-barcelonie-ponad-50-rannych/000KP18XM4RFXFA4-C307.jpg\" alt=\"Wypadek 2 autokar\u00f3w w Barcelonie. Ponad 50 rannych\" align=\"left\" /></a>W hiszpa\u0144skiej Barcelonie dosz\u0142o w poniedzia\u0142ek do zderzenia dw\u00f3ch autokar\u00f3w. Rannych zosta\u0142o ponad 50 os\u00f3b. Cztery z nich s\u0105 w stanie krytycznym.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2238281,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-wypadek-2-autokarow-w-barcelonie-ponad-50-rannych,nId,7923859",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wypadek 2 autokar\u00f3w w Barcelonie. Ponad 50 rannych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T18:02:48+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-prof-chwedoruk-podczas-konwencji-karola-nawrockiego-nie-padl,nId,7923498\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/prof-chwedoruk-podczas-konwencji-karola-nawrockiego-nie-padl/000KP1BQNIJ8K5YI-C307.jpg\" alt=\"Prof. Chwedoruk: Podczas konwencji Karola Nawrockiego nie pad\u0142o nic nowego\" align=\"left\" /></a>&quot;W warstwie programowej Karol Nawrocki powt\u00f3rzy\u0142 w zasadzie wszystko to, co jest znakiem rozpoznawczym Prawa i Sprawiedliwo\u015bci od lat, co przynosi\u0142o tej partii sukcesy&quot; - powiedzia\u0142 w Popo\u0142udniowej rozmowie w RMF FM prof. Rafa\u0142 Chwedoruk. W ten spos\u00f3b skomentowa\u0142 niedzielne wyst\u0105pienie kandydata na prezydenta wspieranego przez PiS. Zdaniem politologa, podczas konwencji nie pad\u0142o nic nowego. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2238279,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-prof-chwedoruk-podczas-konwencji-karola-nawrockiego-nie-padl,nId,7923498",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prof. Chwedoruk: Podczas konwencji Karola Nawrockiego nie pad\u0142o nic nowego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T17:56:05+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-szokujace-nagranie-auto-wbilo-sie-w-drzewo-kierowca-bez-praw,nId,7923698\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/szokujace-nagranie-auto-wbilo-sie-w-drzewo-kierowca-bez-praw/000KP0ZUMGDHDG33-C307.jpg\" alt=\"Szokuj\u0105ce nagranie. Auto wbi\u0142o si\u0119 w drzewo, kierowca bez prawa jazdy\" align=\"left\" /></a>Do szpitala trafi\u0142 kierowca oraz pasa\u017cer mazdy, kt\u00f3r\u0105 z impetem wjechali w drzewo w Zawierciu na \u015al\u0105sku. W poniedzia\u0142ek policja opublikowa\u0142a wstrz\u0105saj\u0105ce nagranie ze zdarzenia. Bior\u0105c pod uwag\u0119 si\u0142\u0119 uderzenia, huk i stan samochodu, to, \u017ce m\u0119\u017cczy\u017ani prze\u017cyli, mo\u017cna okre\u015bli\u0107 cudem. Obaj byli pod wp\u0142ywem alkoholu, a 34-letni kierowca dodatkowo nie mia\u0142 prawa jazdy. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2237734,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-szokujace-nagranie-auto-wbilo-sie-w-drzewo-kierowca-bez-praw,nId,7923698",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szokuj\u0105ce nagranie. Auto wbi\u0142o si\u0119 w drzewo, kierowca bez prawa jazdy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T17:56:05+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-trump-ostro-o-slowach-zelenskiego-ten-facet-nie-chce-pokoju,nId,7923847\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/trump-ostro-o-slowach-zelenskiego-ten-facet-nie-chce-pokoju/000KP15BTAWPT1M5-C307.jpg\" alt=\"Trump ostro o s\u0142owach Ze\u0142enskiego. &quot;Ten facet nie chce pokoju&quot;\" align=\"left\" /></a>&quot;Ameryka nie b\u0119dzie tego zbyt d\u0142ugo tolerowa\u0107&quot; \u2013 napisa\u0142 Donald Trump. W ten spos\u00f3b prezydent USA zareagowa\u0142 na ostatnie komentarze Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego na temat zako\u0144czenia wojny z Rosj\u0105.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2237733,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-trump-ostro-o-slowach-zelenskiego-ten-facet-nie-chce-pokoju,nId,7923847",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump ostro o s\u0142owach Ze\u0142enskiego. \"Ten facet nie chce pokoju\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T17:14:19+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-akcja-policji-w-wiedniu-ewakuowano-dworzec,nId,7923677\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/akcja-policji-w-wiedniu-ewakuowano-dworzec/000KP0QXW072N5QB-C307.jpg\" alt=\"Akcja policji w Wiedniu. Ewakuowano dworzec \" align=\"left\" /></a>Wiede\u0144ski dworzec g\u0142\u00f3wny zosta\u0142 w poniedzia\u0142ek ewakuowany po fa\u0142szywym alarmie bombowym. Wstrzymano ruch poci\u0105g\u00f3w oraz zamkni\u0119to poblisk\u0105 stacj\u0119 metra. Przeszukiwanie budynku zako\u0144czono o godz. 18. Nie znaleziono \u0142adunk\u00f3w wybuchowych.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2237735,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-akcja-policji-w-wiedniu-ewakuowano-dworzec,nId,7923677",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Akcja policji w Wiedniu. Ewakuowano dworzec",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T17:07:03+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/lodz/news-strzelal-z-okna-w-kierunku-policjantow-30-latek-zostal-zatrz,nId,7923666\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/strzelal-z-okna-w-kierunku-policjantow-30-latek-zostal-zatrz/000KP0D9EU2QJHUR-C307.jpg\" alt=\"Strzela\u0142 z okna w kierunku policjant\u00f3w. 30-latek zosta\u0142 zatrzymany\" align=\"left\" /></a>Nara\u017cenie na niebezpiecze\u0144stwo i czynna napa\u015b\u0107 na policjant\u00f3w \u2013 takie zarzuty mo\u017ce us\u0142ysze\u0107 mieszkaniec \u0141odzi, kt\u00f3ry luf\u0119 rewolweru skierowa\u0142 w stron\u0119 mundurowych. Do zdarzenia dosz\u0142o w niedziel\u0119 wieczorem, kiedy policjanci zostali wezwani do strzelaj\u0105cego 30-latka. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2237736,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/lodz/news-strzelal-z-okna-w-kierunku-policjantow-30-latek-zostal-zatrz,nId,7923666",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Strzela\u0142 z okna w kierunku policjant\u00f3w. 30-latek zosta\u0142 zatrzymany",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T16:50:51+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-akcja-policji-w-wiedniu-ewakuacja-dworca,nId,7923677\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/akcja-policji-w-wiedniu-ewakuacja-dworca/000KP0ED3IC70DVB-C307.jpg\" alt=\"Akcja policji w Wiedniu. Ewakuacja dworca\" align=\"left\" /></a>Policja ewakuowa\u0142a g\u0142\u00f3wny dworzec kolejowy w Wiedniu &quot;z powodu bli\u017cej nieokre\u015blonego zagro\u017cenia&quot; - poinformowa\u0142a agencja Reutera, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na komunikat austriackich kolei pa\u0144stwowych OBB. Ruch poci\u0105g\u00f3w zosta\u0142 wstrzymany. Na dworcu trwa operacja policyjna. Austriackie media donosz\u0105, \u017ce chodzi o zagro\u017cenie bombowe. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2237174,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-akcja-policji-w-wiedniu-ewakuacja-dworca,nId,7923677",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Akcja policji w Wiedniu. Ewakuacja dworca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T16:50:51+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/kultura/news-koniec-batalii-o-obraz-malczewskiego-rzeczywistosc-wraca-do-,nId,7923641\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/koniec-batalii-o-obraz-malczewskiego-rzeczywistosc-wraca-do/000KP0PXI2U4YL3M-C307.jpg\" alt=\"Koniec batalii o obraz Malczewskiego. &quot;Rzeczywisto\u015b\u0107&quot; wraca do domu aukcyjnego\" align=\"left\" /></a>Dom aukcyjny DESA Unicum poinformowa\u0142, \u017ce po ponad dw\u00f3ch lat odzyska\u0142 obraz &quot;Rzeczywisto\u015b\u0107&quot; Jacka Malczewskiego. W grudniu 2022 r. dzie\u0142o zlicytowano za 17 mln z\u0142, ale nie trafi\u0142o do r\u0105k zwyci\u0119zcy aukcji. Powodem by\u0142y podejrzenia Ministerstwa Kultury i Dziedzictwa Narodowego o nielegalny wyw\u00f3z obrazu z kraju.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2237177,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/kultura/news-koniec-batalii-o-obraz-malczewskiego-rzeczywistosc-wraca-do-,nId,7923641",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Koniec batalii o obraz Malczewskiego. \"Rzeczywisto\u015b\u0107\" wraca do domu aukcyjnego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T16:50:51+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-ktos-truje-psy-w-warszawskim-parku-unikajcie-spacerow-w-tym-,nId,7923682\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ktos-truje-psy-w-warszawskim-parku-unikajcie-spacerow-w-tym/000KP0FRCSV5YIOW-C307.jpg\" alt=\"Kto\u015b truje psy w warszawskim parku. &quot;Unikajcie spacer\u00f3w w tym rejonie&quot;\" align=\"left\" /></a>Kilkana\u015bcie podtrutych ps\u00f3w w jedno popo\u0142udnie w Warszawie. W parku na granicy Mokotowa i Ochoty kto\u015b podrzuci\u0142 trutki z chemiczn\u0105 substancj\u0105. Spraw\u0119 bada teraz policja.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2237173,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-ktos-truje-psy-w-warszawskim-parku-unikajcie-spacerow-w-tym-,nId,7923682",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kto\u015b truje psy w warszawskim parku. \"Unikajcie spacer\u00f3w w tym rejonie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T16:50:51+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-rafal-chwedoruk-gosciem-popoludniowej-rozmowy-w-rmf-fm,nId,7923498\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rafal-chwedoruk-gosciem-popoludniowej-rozmowy-w-rmf-fm/000KOWBS1EWE80AG-C307.jpg\" alt=\"Rafa\u0142 Chwedoruk go\u015bciem Popo\u0142udniowej rozmowy w RMF FM\" align=\"left\" /></a>Prof. Rafa\u0142 Chwedoruk, politolog z Uniwersytetu Warszawskiego, b\u0119dzie go\u015bciem Grzegorza Sroczy\u0144skiego w Popo\u0142udniowej rozmowie w RMF FM. Padn\u0105 pytania m.in. o konwencj\u0119 programow\u0105 Karola Nawrockiego.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2237171,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-rafal-chwedoruk-gosciem-popoludniowej-rozmowy-w-rmf-fm,nId,7923498",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rafa\u0142 Chwedoruk go\u015bciem Popo\u0142udniowej rozmowy w RMF FM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T16:50:51+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-rosja-to-zagrozenie-starmer-przemowil-do-brytyjskiego-parlam,nId,7923667\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rosja-to-zagrozenie-starmer-przemowil-do-brytyjskiego-parlam/000KP0DPS48Q4DG7-C307.jpg\" alt=\"&quot;Rosja to zagro\u017cenie&quot;. Starmer przem\u00f3wi\u0142 do brytyjskiego parlamentu \" align=\"left\" /></a>&quot;Rosja to zagro\u017cenie na brytyjskich wodach i niebie (...). Stoimy po stronie Ukrainy, bo tak trzeba, ale tak\u017ce dlatego, \u017ce to jest w naszym narodowym interesie&quot; - powiedzia\u0142 w poniedzia\u0142ek premier Wielkiej Brytanii Keir Starmer, przemawiaj\u0105c do brytyjskiego parlamentu. To pok\u0142osie niedzielnego szczytu w Londynie, po\u015bwi\u0119conego sytuacji Ukrainy i Europy po pi\u0105tkowej awanturze w Bia\u0142ym Domu, do kt\u00f3rej dosz\u0142o mi\u0119dzy Donaldem Trumpem i J.D. Vance'm a Wo\u0142odymyrem Ze\u0142enskim. Starmer poinformowa\u0142, \u017ce Wielka Brytania b\u0119dzie przewodzi\u0107 &quot;koalicji...</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2237172,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-rosja-to-zagrozenie-starmer-przemowil-do-brytyjskiego-parlam,nId,7923667",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Rosja to zagro\u017cenie\". Starmer przem\u00f3wi\u0142 do brytyjskiego parlamentu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T16:50:51+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/lodz/news-strzelal-z-okna-w-kierunku-policjantow-25-latek-zostal-zatrz,nId,7923666\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/strzelal-z-okna-w-kierunku-policjantow-25-latek-zostal-zatrz/000KP0D9EU2QJHUR-C307.jpg\" alt=\"Strzela\u0142 z okna w kierunku policjant\u00f3w. 25-latek zosta\u0142 zatrzymany\" align=\"left\" /></a>Nara\u017cenie na niebezpiecze\u0144stwo i czynna napa\u015b\u0107 na policjant\u00f3w \u2013 takie zarzuty mo\u017ce us\u0142ysze\u0107 mieszkaniec \u0141odzi, kt\u00f3ry luf\u0119 rewolweru skierowa\u0142 w stron\u0119 mundurowych. Policjant\u00f3w wezwa\u0142 w niedziel\u0119 wieczorem brat strzelaj\u0105cego 25-latka. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2237175,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/lodz/news-strzelal-z-okna-w-kierunku-policjantow-25-latek-zostal-zatrz,nId,7923666",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Strzela\u0142 z okna w kierunku policjant\u00f3w. 25-latek zosta\u0142 zatrzymany",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T16:41:55+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-emeryci-nadal-z-glodowymi-swiadczeniami-znamy-plany-rzadu,nId,7923647\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/emeryci-nadal-z-glodowymi-swiadczeniami-znamy-plany-rzadu/000KP039LR4A1DQM-C307.jpg\" alt=\"Emeryci nadal z g\u0142odowymi \u015bwiadczeniami. Znamy plany rz\u0105du\" align=\"left\" /></a>W przysz\u0142ym roku seniorzy, kt\u00f3rzy kilkana\u015bcie lat temu przeszli na wcze\u015bniejsz\u0105 emerytur\u0119, zaczn\u0105 dostawa\u0107 wy\u017csze \u015bwiadczenia - dowiedzia\u0142 si\u0119 reporter RMF FM Micha\u0142 Radkowski. W poniedzia\u0142ek zebra\u0142 si\u0119 w tej sprawie zesp\u00f3\u0142 programowania prac rz\u0105du.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2237176,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-emeryci-nadal-z-glodowymi-swiadczeniami-znamy-plany-rzadu,nId,7923647",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Emeryci nadal z g\u0142odowymi \u015bwiadczeniami. Znamy plany rz\u0105du",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T15:45:56+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-cztery-osoby-zostaly-ranne-powazny-wypadek-w-malopolsce,nId,7923624\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/cztery-osoby-zostaly-ranne-powazny-wypadek-w-malopolsce/000KOZ8MXCVFJHP8-C307.jpg\" alt=\"Cztery osoby zosta\u0142y ranne. Powa\u017cny wypadek w Ma\u0142opolsce\" align=\"left\" /></a>Cztery osoby zosta\u0142y ranne w wypadku, do kt\u00f3rego dosz\u0142o w poniedzia\u0142ek po po\u0142udniu na dk 28 w Zatorze w Ma\u0142opolsce, niedaleko parku rozrywki Zatorland. Bus przewo\u017c\u0105cy pasa\u017cer\u00f3w zderzy\u0142 si\u0119 tam z osob\u00f3wk\u0105. Na miejscu mog\u0105 wyst\u0119powa\u0107 utrudnienia. Informacj\u0119 o zdarzeniu, kt\u00f3r\u0105 potwierdzi\u0142a nam policja, otrzymali\u015bmy na Gor\u0105c\u0105 Lini\u0119 RMF FM. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2236708,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-cztery-osoby-zostaly-ranne-powazny-wypadek-w-malopolsce,nId,7923624",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cztery osoby zosta\u0142y ranne. Powa\u017cny wypadek w Ma\u0142opolsce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T15:45:56+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-kaczynski-zabral-glos-po-klotni-w-bialym-domu-stalo-sie-nied,nId,7923643\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kaczynski-zabral-glos-po-klotni-w-bialym-domu-stalo-sie-nied/000KOZY59WUI0II3-C307.jpg\" alt=\"Kaczy\u0144ski zabra\u0142 g\u0142os po k\u0142\u00f3tni w Bia\u0142ym Domu. &quot;Sta\u0142o si\u0119 niedobrze&quot;\" align=\"left\" /></a>&quot;Nie chc\u0119 ocenia\u0107 tego, co sta\u0142o si\u0119 w Bia\u0142ym Domu&quot; - o\u015bwiadczy\u0142 prezes PiS Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski, pytany o pi\u0105tkowe spotkanie prezydent\u00f3w USA i Ukrainy. Cho\u0107 jego zdaniem &quot;sta\u0142o si\u0119 niedobrze&quot;, obecnie najwa\u017cniejsza jest rozmowa o rozwi\u0105zaniach, a te wymagaj\u0105 porozumienia z USA.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2236707,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-kaczynski-zabral-glos-po-klotni-w-bialym-domu-stalo-sie-nied,nId,7923643",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kaczy\u0144ski zabra\u0142 g\u0142os po k\u0142\u00f3tni w Bia\u0142ym Domu. \"Sta\u0142o si\u0119 niedobrze\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T15:42:50+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/zakopane/news-proba-gwaltu-na-13-latce-w-rabce-zdroju-sad-zmienil-decyzje,nId,7923626\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/proba-gwaltu-na-13-latce-w-rabce-zdroju-sad-zmienil-decyzje/000KOZ0IMGGXCVEF-C307.jpg\" alt=\"Pr\u00f3ba gwa\u0142tu na 13-latce w Rabce-Zdroju. S\u0105d zmieni\u0142 decyzj\u0119\" align=\"left\" /></a>Napastnik z Rabki-Zdroju, kt\u00f3ry pr\u00f3bowa\u0142 zgwa\u0142ci\u0107 13-latk\u0119, wr\u00f3ci do aresztu. Tak zdecydowa\u0142 S\u0105d Okr\u0119gowy w Nowym S\u0105czu w Ma\u0142opolsce.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2236706,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/zakopane/news-proba-gwaltu-na-13-latce-w-rabce-zdroju-sad-zmienil-decyzje,nId,7923626",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pr\u00f3ba gwa\u0142tu na 13-latce w Rabce-Zdroju. S\u0105d zmieni\u0142 decyzj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T15:37:55+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-sledztwo-ws-programu-laptop-dla-ucznia-umorzone,nId,7923628\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/sledztwo-ws-programu-laptop-dla-ucznia-umorzone/000KOZ0S93MYWOPJ-C307.jpg\" alt=\"\u015aledztwo ws. programu &quot;Laptop dla ucznia&quot; umorzone\" align=\"left\" /></a>\u015aledztwo w sprawie sztandarowego programu Ministerstwa Cyfryzacji z czas\u00f3w PiS &quot;Laptop dla ucznia&quot; umorzone. Tak zdecydowa\u0142a Prokuratura Okr\u0119gowa w Warszawie. Zawiadomienie w sprawie tego programu z\u0142o\u017cy\u0142 po audycie w ministerstwie nowy szef resortu, wicepremier Krzysztof Gawkowski. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2236709,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-sledztwo-ws-programu-laptop-dla-ucznia-umorzone,nId,7923628",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015aledztwo ws. programu \"Laptop dla ucznia\" umorzone",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T14:43:41+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/pogoda/news-nawet-20-stopni-na-plusie-ten-tydzien-zaskoczy-temperatura,nId,7923602\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nawet-20-stopni-na-plusie-ten-tydzien-zaskoczy-temperatura/000KOZ0ELL63XE80-C307.jpg\" alt=\"Nawet 20 stopni na plusie. Ten tydzie\u0144 zaskoczy temperatur\u0105\" align=\"left\" /></a>Nawet 20 st. C. mog\u0105 wskaza\u0107 w drugiej po\u0142owie tygodnia termometry w niekt\u00f3rych obszarach Polski. Niewiele ch\u0142odniej b\u0119dzie w reszcie kraju. &quot;S\u0142oneczny, ciep\u0142y i bez opad\u00f3w weekend&quot; zapowiada w internetowym Radiu RMF24 synoptyk IMGW Agnieszka Prasek.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2236107,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/pogoda/news-nawet-20-stopni-na-plusie-ten-tydzien-zaskoczy-temperatura,nId,7923602",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nawet 20 stopni na plusie. Ten tydzie\u0144 zaskoczy temperatur\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T14:43:41+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-pkw-zawiadomi-prokurature-ws-domanskiego-marciniak-zabral-gl,nId,7923609\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pkw-zawiadomi-prokurature-ws-domanskiego-marciniak-zabral-gl/000KOYAGNQTTQ8WV-C307.jpg\" alt=\"PKW zawiadomi prokuratur\u0119 ws. Doma\u0144skiego? Marciniak zabra\u0142 g\u0142os\" align=\"left\" /></a>Pe\u0142nomocnik komitetu wyborczego PiS zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 do PKW o skierowanie do prokuratury zawiadomienia o pope\u0142nieniu przest\u0119pstwa niedope\u0142nienia obowi\u0105zk\u00f3w przez ministra finans\u00f3w Andrzeja Doma\u0144skiego. Szef PKW Sylwester Marciniak zapowiedzia\u0142, \u017ce wniosek ten przedstawi na posiedzeniu Komisji 10 marca.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2236108,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-pkw-zawiadomi-prokurature-ws-domanskiego-marciniak-zabral-gl,nId,7923609",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PKW zawiadomi prokuratur\u0119 ws. Doma\u0144skiego? Marciniak zabra\u0142 g\u0142os",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T14:43:41+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/bialystok/news-proboszcz-z-parafii-w-lomzy-uslyszal-zarzuty-przestepstwo-ze,nId,7923597\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/proboszcz-z-parafii-w-lomzy-uslyszal-zarzuty-przestepstwo-ze/000KOYBXJWX0850L-C307.jpg\" alt=\"Proboszcz z parafii w \u0141om\u017cy us\u0142ysza\u0142 zarzuty. &quot;Przest\u0119pstwo ze sfery obyczajowej&quot;\" align=\"left\" /></a>Biskup \u0142om\u017cy\u0144ski zawiesi\u0142 w pe\u0142nieniu obowi\u0105zk\u00f3w duszpasterskich proboszcza z parafii pw. Bo\u017cego Cia\u0142a w \u0141om\u017cy na Podlasiu. Ksi\u0105dz jest podejrzany w \u015bledztwie dotycz\u0105cym &quot;przest\u0119pstw ze sfery obyczajowej&quot;. Prokuratura nie poda\u0142a szczeg\u00f3\u0142\u00f3w, zas\u0142aniaj\u0105c si\u0119 charakterem sprawy. Duchowny si\u0119 nie przyznaje. Zapewnia, \u017ce zarzuty s\u0105 pom\u00f3wieniem.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2236110,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/bialystok/news-proboszcz-z-parafii-w-lomzy-uslyszal-zarzuty-przestepstwo-ze,nId,7923597",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Proboszcz z parafii w \u0141om\u017cy us\u0142ysza\u0142 zarzuty. \"Przest\u0119pstwo ze sfery obyczajowej\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T14:43:41+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/bialystok/news-umorzone-sledztwo-ws-wypadku-ktorego-swiadkiem-byla-malgorza,nId,7923593\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/umorzone-sledztwo-ws-wypadku-ktorego-swiadkiem-byla-malgorza/000KOXOU3FW9L7AS-C307.jpg\" alt=\"Umorzone \u015bledztwo ws. wypadku, kt\u00f3rego \u015bwiadkiem by\u0142a Ma\u0142gorzata Gersdorf\" align=\"left\" /></a>Prokuratura Okr\u0119gowa w Suwa\u0142kach umorzy\u0142a \u015bledztwo w sprawie \u015bmiertelnego wypadku motocyklisty na obwodnicy Zambrowa (Podlasie). Dosz\u0142o do niego w kwietniu 2022 roku. \u015awiadkami byli by\u0142a I prezes SN Ma\u0142gorzata Gersdorf i jej m\u0105\u017c, by\u0142y prezes Trybuna\u0142u Konstytucyjnego Bohdan Zdziennicki.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2236109,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/bialystok/news-umorzone-sledztwo-ws-wypadku-ktorego-swiadkiem-byla-malgorza,nId,7923593",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Umorzone \u015bledztwo ws. wypadku, kt\u00f3rego \u015bwiadkiem by\u0142a Ma\u0142gorzata Gersdorf",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T13:38:39+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-szef-gangu-pseudokibicow-cracovii-skazany-wyrok-takze-dla-ma,nId,7923553\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/szef-gangu-pseudokibicow-cracovii-skazany-wyrok-takze-dla-ma/000KOXKZ3LQWEA78-C307.jpg\" alt=\"\u200bSzef gangu pseudokibic\u00f3w Cracovii skazany. Wyrok tak\u017ce dla Magdaleny L.\" align=\"left\" /></a>Krakowski s\u0105d okr\u0119gowy skaza\u0142 lidera gangu pseudokibic\u00f3w Cracovii Mariusza Z. na 10 lat wi\u0119zienia, a cz\u0142onkom grupy wymierzy\u0142 kary od 1,5 roku do 6 lat. Oskar\u017con\u0105 o kierowanie gangiem by\u0142a Magdalena L. (poprzednio K.). S\u0105d uzna\u0142 jednak, \u017ce chocia\u017c bra\u0142a udzia\u0142 w przest\u0119pczej dzia\u0142alno\u015bci grupy, to nie pe\u0142ni\u0142a kierowniczej funkcji. S\u0105d wymierzy\u0142 jej kar\u0119 3,5 lat wi\u0119zienia.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2235620,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-szef-gangu-pseudokibicow-cracovii-skazany-wyrok-takze-dla-ma,nId,7923553",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u200bSzef gangu pseudokibic\u00f3w Cracovii skazany. Wyrok tak\u017ce dla Magdaleny L.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T13:27:13+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-kobiety-putina-wychodza-z-cienia,nId,7923453\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kobiety-putina-wychodza-z-cienia/000KOWE6VYAIP38X-C307.jpg\" alt=\"Kobiety Putina wychodz\u0105 z cienia\" align=\"left\" /></a>&quot;Radzicie sobie z mn\u00f3stwem zmartwie\u0144, pozostaj\u0105c przy tym czaruj\u0105cymi i pi\u0119knymi. Jak mo\u017cna was nie podziwia\u0107?&quot; - zwraca\u0142 si\u0119 do kobiet W\u0142adimir Putin w 2024 roku. Rosyjski prezydent ma dla p\u0142ci pi\u0119knej bardzo konkretne zadania w ramach koncepcji ruskiego miru i sprowadzaj\u0105 si\u0119 one g\u0142\u00f3wnie do rodzenia dzieci. Mimo to kobiety z najbli\u017cszego otoczenia Putina zacz\u0119\u0142y pe\u0142ni\u0107 coraz istotniejsz\u0105 rol\u0119 w publicznej przestrzeni Rosji.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2235621,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-kobiety-putina-wychodza-z-cienia,nId,7923453",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kobiety Putina wychodz\u0105 z cienia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T12:33:45+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-doda-chajzer-i-rozenek-majdan-musza-zaplacic-setki-tysiecy-z,nId,7923503\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/doda-chajzer-i-rozenek-majdan-musza-zaplacic-setki-tysiecy-z/000KOWE7UC7W0BL2-C307.jpg\" alt=\"Doda, Chajzer i Rozenek-Majdan musz\u0105 zap\u0142aci\u0107 setki tysi\u0119cy z\u0142 kary\" align=\"left\" /></a>Filip Chajzer, Dorota Rabczewska i Ma\u0142gorzata Rozenek-Majdan otrzymali \u0142\u0105czn\u0105 kar\u0119 blisko p\u00f3\u0142 miliona z\u0142otych, kt\u00f3r\u0105 na\u0142o\u017cy\u0142 na nich prezes UOKiK. Tr\u00f3jka influencer\u00f3w promowa\u0142a produkty r\u00f3\u017cnych marek, nie u\u017cywaj\u0105c jednoznacznych oznacze\u0144 - poinformowa\u0142 Tomasz Chr\u00f3stny.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2235164,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-doda-chajzer-i-rozenek-majdan-musza-zaplacic-setki-tysiecy-z,nId,7923503",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Doda, Chajzer i Rozenek-Majdan musz\u0105 zap\u0142aci\u0107 setki tysi\u0119cy z\u0142 kary",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T12:33:45+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-jestesmy-zszokowani-lech-walesa-ujawnil-list-do-donalda-trum,nId,7923482\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/jestesmy-zszokowani-lech-walesa-ujawnil-list-do-donalda-trum/000KOW6Z91CM72SR-C307.jpg\" alt=\"&quot;Jeste\u015bmy zszokowani&quot;. Lech Wa\u0142\u0119sa ujawni\u0142 list do Donalda Trumpa\" align=\"left\" /></a>&quot;Pa\u0144skie oczekiwania co do okazywania szacunku i wdzi\u0119czno\u015bci za pomoc materialn\u0105 udzielon\u0105 przez Stany Zjednoczone walcz\u0105cej z Rosj\u0105 Ukrainie uwa\u017camy za obra\u017aliwe&quot; - pisz\u0105 w li\u015bcie do prezydenta Donalda Trumpa byli polscy wi\u0119\u017aniowie polityczni. Pismo, opublikowane przez Lecha Wa\u0142\u0119s\u0119 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych, podpisa\u0142 by\u0142y prezydent Polski i 38 innych os\u00f3b.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2235161,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-jestesmy-zszokowani-lech-walesa-ujawnil-list-do-donalda-trum,nId,7923482",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Jeste\u015bmy zszokowani\". Lech Wa\u0142\u0119sa ujawni\u0142 list do Donalda Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T12:33:45+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-nagroda-perspektywy-medycyny-dla-dziennikarza-rmf-fm,nId,7923382\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nagroda-perspektywy-medycyny-dla-dziennikarza-rmf-fm/000KOWGQQBBNCRTT-C307.jpg\" alt=\"Nagroda &quot;Perspektywy medycyny&quot; dla dziennikarza RMF FM\" align=\"left\" /></a>Dziennikarz RMF FM Micha\u0142 Dobro\u0142owicz odebra\u0142 nagrod\u0119 w 4. edycji Konkursu &quot;Perspektywy medycyny&quot;. Nagrody w tym Konkursie przyznaj\u0105 Senacka Komisja Zdrowia i Rada Programowa Kongresu &quot;Zdrowie Polak\u00f3w&quot;, kt\u00f3rej przewodnicz\u0105cym jest profesor Henryk Skar\u017cy\u0144ski, dyrektor \u015awiatowego Centrum S\u0142uchu oraz Instytutu Fizjologii i Patologii S\u0142uchu. Nagrody &quot;Perspektywy medycyny&quot; wr\u0119czono w czasie wydarzenia &quot;Nauka dla zdrowia spo\u0142ecze\u0144stwa w roku edukacji zdrowotnej i profilaktyki&quot;, kt\u00f3re odbywa si\u0119 w gmachu Senatu RP.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2235163,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-nagroda-perspektywy-medycyny-dla-dziennikarza-rmf-fm,nId,7923382",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nagroda \"Perspektywy medycyny\" dla dziennikarza RMF FM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T12:33:45+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-samochod-wjechal-w-tlum-w-niemieckim-mannheim,nId,7923519\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/samochod-wjechal-w-tlum-w-niemieckim-mannheim/000KOWG97HTOWJX6-C307.jpg\" alt=\"Samoch\u00f3d wjecha\u0142 w t\u0142um w niemieckim Mannheim\" align=\"left\" /></a>Pilna informacja z Niemiec. Tamtejsze media poda\u0142y, \u017ce rozp\u0119dzony SUV wjecha\u0142 w t\u0142um w centrum miasta Mannheim na po\u0142udniowym zachodzie kraju. Kilka os\u00f3b mia\u0142o zosta\u0107 ci\u0119\u017cko rannych.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2235160,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-samochod-wjechal-w-tlum-w-niemieckim-mannheim,nId,7923519",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Samoch\u00f3d wjecha\u0142 w t\u0142um w niemieckim Mannheim",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T12:28:14+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/rzeszow/news-lowcy-glow-dopadli-59-latka-ktory-gwalcil-dziewczynke,nId,7923481\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/lowcy-glow-dopadli-59-latka-ktory-gwalcil-dziewczynke/000KOW7CJSFO84TT-C307.jpg\" alt=\"\u0141owcy g\u0142\u00f3w dopadli 59-latka, kt\u00f3ry gwa\u0142ci\u0142 dziewczynk\u0119\" align=\"left\" /></a>\u0141owcy g\u0142\u00f3w z Komendy Wojew\u00f3dzkiej Policji w Rzeszowie zatrzymali obywatela Francji, poszukiwanego Europejskim Nakazem Aresztowania do odbycia kary za wielokrotne gwa\u0142cenie dziewczynki poni\u017cej 15. roku \u017cycia. M\u0119\u017cczyzna trafi\u0142 ju\u017c do wi\u0119zienia, gdzie odb\u0119dzie kar\u0119 9 lat i 4 miesi\u0119cy wi\u0119zienia.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2235619,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/rzeszow/news-lowcy-glow-dopadli-59-latka-ktory-gwalcil-dziewczynke,nId,7923481",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u0141owcy g\u0142\u00f3w dopadli 59-latka, kt\u00f3ry gwa\u0142ci\u0142 dziewczynk\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T12:12:57+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-brutalny-rozboj-w-jozefowie-areszt-dla-czterech-mezczyzn,nId,7923477\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/brutalny-rozboj-w-jozefowie-areszt-dla-czterech-mezczyzn/000KOW5UEH6FMUGN-C307.jpg\" alt=\"Brutalny rozb\u00f3j w J\u00f3zefowie. Areszt dla czterech m\u0119\u017cczyzn\" align=\"left\" /></a>Trzymiesi\u0119czny areszt dla czterech m\u0119\u017cczyzn podejrzanych o brutalny rozb\u00f3j w J\u00f3zefowie na Mazowszu. Dwaj z nich maj\u0105 zarzut dzia\u0142ania w recydywie - poinformowa\u0142a Prokuratura Okr\u0119gowa Warszawa-Praga.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2235165,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-brutalny-rozboj-w-jozefowie-areszt-dla-czterech-mezczyzn,nId,7923477",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Brutalny rozb\u00f3j w J\u00f3zefowie. Areszt dla czterech m\u0119\u017cczyzn",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T11:28:37+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-austriacy-ponad-piec-miesiecy-po-wyborach-maja-nowego-kancle,nId,7923452\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/austriacy-ponad-piec-miesiecy-po-wyborach-maja-nowego-kancle/000KOW1QDEXIQ7Q8-C307.jpg\" alt=\"Austriacy ponad pi\u0119\u0107 miesi\u0119cy po wyborach maj\u0105 nowego kanclerza\" align=\"left\" /></a>Cho\u0107 od wybor\u00f3w parlamentarnych w Austrii min\u0119\u0142o ponad pi\u0119\u0107 miesi\u0119cy, nowy kanclerz zosta\u0142 zaprzysi\u0119\u017cony dopiero w poniedzia\u0142ek. Na czele tr\u00f3jpartyjnej koalicji rz\u0105dz\u0105cej stan\u0105\u0142 lider Austriackiej Partii Ludowej Christian Stocker.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2234692,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-austriacy-ponad-piec-miesiecy-po-wyborach-maja-nowego-kancle,nId,7923452",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Austriacy ponad pi\u0119\u0107 miesi\u0119cy po wyborach maj\u0105 nowego kanclerza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T11:28:37+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-incydent-na-granicy-polsko-bialoruskiej-nowe-fakty-rmf-fm,nId,7923454\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/incydent-na-granicy-polsko-bialoruskiej-nowe-fakty-rmf-fm/000KOW5YFNXT9UHW-C307.jpg\" alt=\"Incydent na granicy polsko-bia\u0142oruskiej. Nowe fakty RMF FM\" align=\"left\" /></a>Jest opinia balistyczna oraz tr\u00f3jwymiarowa rekonstrukcja w \u015bledztwie dotycz\u0105cym u\u017cycia broni przez \u017co\u0142nierzy przeciwko cudzoziemcom na granicy polsko-bia\u0142oruskiej w marcu 2024 roku - dowiedzia\u0142 si\u0119 reporter RMF FM Krzysztof Zasada.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2234689,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-incydent-na-granicy-polsko-bialoruskiej-nowe-fakty-rmf-fm,nId,7923454",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Incydent na granicy polsko-bia\u0142oruskiej. Nowe fakty RMF FM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T11:28:37+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-smierc-ciezarnej-izabeli-z-pszczyny-jest-decyzja-sadu-lekars,nId,7923457\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/smierc-ciezarnej-izabeli-z-pszczyny-jest-decyzja-sadu-lekars/000KOW32B182KPU8-C307.jpg\" alt=\"\u015amier\u0107 ci\u0119\u017carnej Izabeli z Pszczyny. Jest decyzja s\u0105du lekarskiego\" align=\"left\" /></a>Trzej lekarze, kt\u00f3rzy w 2021 r. w Szpitalu Powiatowym w Pszczynie zajmowali si\u0119 30-letni\u0105 ci\u0119\u017carn\u0105 Izabel\u0105, maj\u0105 zawieszone prawo wykonywania zawodu. Tak\u0105 decyzj\u0119 podj\u0105\u0142 Okr\u0119gowy S\u0105d Lekarski w Katowicach. Kobieta zmar\u0142a w wyniku wstrz\u0105su septycznego.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2234691,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-smierc-ciezarnej-izabeli-z-pszczyny-jest-decyzja-sadu-lekars,nId,7923457",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015amier\u0107 ci\u0119\u017carnej Izabeli z Pszczyny. Jest decyzja s\u0105du lekarskiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T11:16:53+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-rosjanie-zmasakrowali-ukrainskich-zolnierzy-w-czasie-apelu-b,nId,7923411\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rosjanie-zmasakrowali-ukrainskich-zolnierzy-w-czasie-apelu/000KOVWW1SUW1DRS-C307.jpg\" alt=\"Rosjanie zmasakrowali ukrai\u0144skich \u017co\u0142nierzy w czasie apelu\" align=\"left\" /></a>Ukrai\u0144skie Si\u0142y Zbrojne informuj\u0105 o katastrofalnym w skutkach rosyjskim ataku na jeden z ukrai\u0144skich poligon\u00f3w. W wyniku uderzenia dronem zgin\u0105\u0107 mog\u0142o nawet kilkudziesi\u0119ciu \u017co\u0142nierzy, a oko\u0142o stu prawdopodobnie zosta\u0142o rannych. Dow\u00f3dca wojsk l\u0105dowych Ukrainy m\u00f3wi o skandalu i konieczno\u015bci ukarania winnych.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2234690,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-rosjanie-zmasakrowali-ukrainskich-zolnierzy-w-czasie-apelu-b,nId,7923411",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosjanie zmasakrowali ukrai\u0144skich \u017co\u0142nierzy w czasie apelu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T10:24:43+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-nord-stream-2-wraca-i-moze-pomoc-w-zblizeniu-waszyngtonu-z-m,nId,7923384\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nord-stream-2-wraca-i-moze-pomoc-w-zblizeniu-waszyngtonu-z-m/000KOVNAAPRQEQIC-C307.jpg\" alt=\"Nord Stream 2 wraca i mo\u017ce pom\u00f3c w zbli\u017ceniu Waszyngtonu z Moskw\u0105\" align=\"left\" /></a>Odwil\u017c na linii Stany Zjednoczone-Rosja post\u0119puje i to do tego stopnia, \u017ce - jak przekaza\u0142 niemiecki &quot;Bild&quot; - w\u0142adze USA od kilku tygodni prowadz\u0105 w Szwajcarii tajne rozmowy na temat dostaw rosyjskiego gazu do Niemiec za po\u015brednictwem gazoci\u0105gu Nord Stream 2. Co\u015b w tej sprawie faktycznie si\u0119 dzieje, bo o planie wznowienia dzia\u0142ania ruroci\u0105gu pisze te\u017c &quot;Financial Times&quot;.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2234325,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-nord-stream-2-wraca-i-moze-pomoc-w-zblizeniu-waszyngtonu-z-m,nId,7923384",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nord Stream 2 wraca i mo\u017ce pom\u00f3c w zbli\u017ceniu Waszyngtonu z Moskw\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T10:24:43+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-norwegowie-cenia-polakow-i-sa-jak-orzeszek,nId,7923375\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/norwegowie-cenia-polakow-i-sa-jak-orzeszek/000KOVBWSP80CRTV-C307.jpg\" alt=\"Norwegowie ceni\u0105 Polak\u00f3w i s\u0105\u2026 &quot;jak orzeszek&quot;\" align=\"left\" /></a>Poniedzia\u0142ek to dzie\u0144 przerwy na mistrzostwach \u015bwiata w narciarstwie klasycznym. Jest wi\u0119c \u015bwietna okazja, by nieco lepiej pozna\u0107 Trondheim i sprawdzi\u0107, jak \u017cyje si\u0119 tutaj Polakom. Co zaskakuje w tym kraju, jacy s\u0105 Norwegowie i jak patrz\u0105 na naszych rodak\u00f3w? Dziennikarzowi RMF FM opowiedzia\u0142y o tym Anna Romanowska i Anna Stanis\u0142awek, kt\u00f3re od wielu lat mieszkaj\u0105 w Trondheim. W mie\u015bcie dzia\u0142a Bli Med Polskie Centrum Integracji, kt\u00f3re stara si\u0119 konsolidowa\u0107 tutejsz\u0105 Poloni\u0119 i zach\u0119ca Norweg\u00f3w do poznania polskiej kultury.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2234327,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-norwegowie-cenia-polakow-i-sa-jak-orzeszek,nId,7923375",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Norwegowie ceni\u0105 Polak\u00f3w i s\u0105\u2026 \"jak orzeszek\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T10:24:43+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-wepchnal-23-latka-pod-pociag-jest-akt-oskarzenia,nId,7923417\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wepchnal-23-latka-pod-pociag-jest-akt-oskarzenia/000KOVMQM2EV7C5Q-C307.jpg\" alt=\"Wepchn\u0105\u0142 23-latka pod poci\u0105g. Jest akt oskar\u017cenia\" align=\"left\" /></a>Jest akt oskar\u017cenia przeciwko 21-letniemu Maksymilianowi S. M\u0119\u017cczyzna odpowie za wepchni\u0119cie pod poci\u0105g na dworcu w Sopocie 23-letniego gda\u0144szczanina, kt\u00f3ry zgin\u0105\u0142. Oskar\u017conemu grozi do\u017cywocie.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2234324,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-wepchnal-23-latka-pod-pociag-jest-akt-oskarzenia,nId,7923417",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wepchn\u0105\u0142 23-latka pod poci\u0105g. Jest akt oskar\u017cenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T10:24:31+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-atak-nozownika-w-hajfie-jedna-osoba-zginela-cztery-sa-ranne,nId,7923386\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/atak-nozownika-w-hajfie-jedna-osoba-zginela-cztery-sa-ranne/000KOVARW2LUGSJE-C307.jpg\" alt=\"\u200bAtak no\u017cownika w Hajfie. Jedna osoba zgin\u0119\u0142a, cztery s\u0105 ranne \" align=\"left\" /></a>Jedna osoba zgin\u0119\u0142a, a cztery zosta\u0142y ranne w wyniku ataku no\u017cownika na dworcu autobusowym w Hajfie w Izraelu. Napastnik zosta\u0142 zastrzelony. Policja podejrzewa, \u017ce by\u0142 to zamach terrorystyczny.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2234326,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-atak-nozownika-w-hajfie-jedna-osoba-zginela-cztery-sa-ranne,nId,7923386",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u200bAtak no\u017cownika w Hajfie. Jedna osoba zgin\u0119\u0142a, cztery s\u0105 ranne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T10:00:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-setki-milionow-zl-na-odbudowe-infrastruktury-sportowej-po-po,nId,7923243\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/setki-milionow-zl-na-odbudowe-infrastruktury-sportowej-po-po/000KOV24WD6NS323-C307.jpg\" alt=\"Setki milion\u00f3w z\u0142 na odbudow\u0119 infrastruktury sportowej po powodzi\" align=\"left\" /></a>Potwierdzaj\u0105 si\u0119 informacje RMF FM. Rz\u0105d przeznaczy pieni\u0105dze na odbudow\u0119 infrastruktury sportowej na terenach popowodziowych. Na odbudow\u0119 obiekt\u00f3w sportowych zostanie przeznaczonych 400 mln z\u0142 \u2013 poinformowa\u0142 w poniedzia\u0142ek w Stroniu \u015al\u0105skim minister Marcin Kierwi\u0144ski. Z tej kwoty resort sportu przeznaczy ok. 35 mln z\u0142 na odbudow\u0119 w mie\u015bcie stadionu i krytego basenu.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2235162,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-setki-milionow-zl-na-odbudowe-infrastruktury-sportowej-po-po,nId,7923243",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Setki milion\u00f3w z\u0142 na odbudow\u0119 infrastruktury sportowej po powodzi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T09:18:30+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-czarnek-kontra-ambasador-ukrainy-prosze-nie-przekrecac-moich,nId,7923365\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/czarnek-kontra-ambasador-ukrainy-prosze-nie-przekrecac-moich/000KOV87RKLBQSTO-C307.jpg\" alt=\"Czarnek kontra ambasador Ukrainy. &quot;Prosz\u0119 nie przekr\u0119ca\u0107 moich s\u0142\u00f3w&quot;\" align=\"left\" /></a>&quot;Panie ambasadorze, prosz\u0119 nie przekr\u0119ca\u0107 moich s\u0142\u00f3w&quot; - w ten spos\u00f3b Przemys\u0142aw Czarnek odpowiedzia\u0142 ambasadorowi Ukrainy w Polsce Wasylowi Bodnarowi, kt\u00f3ry zarzuci\u0142 pos\u0142owi PiS, \u017ce jego retoryka &quot;powtarza narracj\u0119 rosyjskiego agresora&quot;. By\u0142y minister edukacji podkre\u015bli\u0142, \u017ce Ukraina musi by\u0107 wolna i niepodleg\u0142a, ale nie b\u0119dzie taka bez USA i Polski. &quot;Zwyk\u0142a kultura wymaga okazywania wdzi\u0119czno\u015bci&quot; - doda\u0142.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2234020,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-czarnek-kontra-ambasador-ukrainy-prosze-nie-przekrecac-moich,nId,7923365",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czarnek kontra ambasador Ukrainy. \"Prosz\u0119 nie przekr\u0119ca\u0107 moich s\u0142\u00f3w\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T09:18:30+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-rzad-przekaze-pol-miliarda-na-odbudowe-infrastruktury-sporto,nId,7923243\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rzad-przekaze-pol-miliarda-na-odbudowe-infrastruktury-sporto/000KOV24WD6NS323-C307.jpg\" alt=\"Rz\u0105d przeka\u017ce p\u00f3\u0142 miliarda na odbudow\u0119 infrastruktury sportowej po powodzi\" align=\"left\" /></a>P\u00f3\u0142 miliarda z\u0142otych przeka\u017ce rz\u0105d na odbudow\u0119 infrastruktury sportowej na terenach popowodziowych - dowiedzia\u0142 si\u0119 reporter RMF FM. Program pomocy zostanie dzi\u015b og\u0142oszony w Stroniu \u015al\u0105skim (woj. dolno\u015bl\u0105skie). Ministerstwo Sportu i Turystyki zapowiada tak\u017ce wsparcie dla region\u00f3w, w kt\u00f3rych wydarzenia z wrze\u015bnia mocno obni\u017cy\u0142y frekwencj\u0119 podr\u00f3\u017cuj\u0105cych w te miejsca. Sposobem ma by\u0107... promocja.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2234017,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-rzad-przekaze-pol-miliarda-na-odbudowe-infrastruktury-sporto,nId,7923243",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rz\u0105d przeka\u017ce p\u00f3\u0142 miliarda na odbudow\u0119 infrastruktury sportowej po powodzi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T09:18:30+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-trump-z-doradcami-podejmie-decyzje-ws-dzialan-wobec-ukrainy,nId,7923289\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/trump-z-doradcami-podejmie-decyzje-ws-dzialan-wobec-ukrainy/000KOUUUNAE7TI2T-C307.jpg\" alt=\"Trump z doradcami podejmie decyzj\u0119 ws. dzia\u0142a\u0144 wobec Ukrainy\" align=\"left\" /></a>Prezydent Stan\u00f3w Zjednoczonych Donald Trump ma spotka\u0107 si\u0119 dzi\u015b ze swoimi najwa\u017cniejszymi doradcami, aby rozwa\u017cy\u0107 i ewentualnie podj\u0105\u0107 decyzje w sprawie dzia\u0142a\u0144 wobec Ukrainy - poinformowa\u0142 &quot;New York Times&quot;. To pok\u0142osie pi\u0105tkowej awantury w Bia\u0142ym Domu pomi\u0119dzy Wo\u0142odymyrem Ze\u0142enskim a Donaldem Trumpem i J.D. Vancem.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2234021,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-trump-z-doradcami-podejmie-decyzje-ws-dzialan-wobec-ukrainy,nId,7923289",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump z doradcami podejmie decyzj\u0119 ws. dzia\u0142a\u0144 wobec Ukrainy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T09:18:30+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-wreszcie-ktos-postawil-sie-rosjaninowi-zart-z-trumpa-na-gali,nId,7923324\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wreszcie-ktos-postawil-sie-rosjaninowi-zart-z-trumpa-na-gali/000KOUSUXHMOKR5E-C307.jpg\" alt=\"&quot;Wreszcie kto\u015b postawi\u0142 si\u0119 Rosjaninowi&quot;. \u017bart z Trumpa na gali Oscar\u00f3w\" align=\"left\" /></a>Na gali Oscar\u00f3w nie mog\u0142o zabrakn\u0105\u0107 odniesie\u0144 do polityki i ostatnich gwa\u0142townych wydarze\u0144 na \u015bwiecie. Gospodarz gali, komik Conan O'Brien subtelnie za\u017cartowa\u0142 z Donalda Trumpa i jego prorosyjskich sk\u0142onno\u015bci, czym wzbudzi\u0142 entuzjastyczn\u0105 reakcj\u0119 widowni.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2234018,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-wreszcie-ktos-postawil-sie-rosjaninowi-zart-z-trumpa-na-gali,nId,7923324",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Wreszcie kto\u015b postawi\u0142 si\u0119 Rosjaninowi\". \u017bart z Trumpa na gali Oscar\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T09:18:30+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-zmarl-czlowiek-o-zlotym-ramieniu-jego-krew-uratowala-2-4-mln,nId,7923349\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zmarl-czlowiek-o-zlotym-ramieniu-jego-krew-uratowala-2-4-mln/000KOUTCGLPPIGQB-C307.jpg\" alt=\"\u200bZmar\u0142 &quot;cz\u0142owiek o z\u0142otym ramieniu&quot;. Jego krew uratowa\u0142a 2,4 mln dzieci\" align=\"left\" /></a>Australijczyk James Harrison, znany jako &quot;cz\u0142owiek o z\u0142otym ramieniu&quot;, zmar\u0142 w wieku 88 lat. Jego niezwyk\u0142a krew zawiera\u0142a rzadkie przeciwcia\u0142a, kt\u00f3re uratowa\u0142y \u017cycie ponad 2 mln dzieci. BBC cytuje c\u00f3rk\u0119 dawcy krwi: &quot;Zawsze m\u00f3wi\u0142, \u017ce to nie boli, a \u017cycie, kt\u00f3re mo\u017cesz uratowa\u0107, mo\u017ce by\u0107 twoim w\u0142asnym&quot;.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2234022,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-zmarl-czlowiek-o-zlotym-ramieniu-jego-krew-uratowala-2-4-mln,nId,7923349",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u200bZmar\u0142 \"cz\u0142owiek o z\u0142otym ramieniu\". Jego krew uratowa\u0142a 2,4 mln dzieci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T09:16:11+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/zakopane/news-nocna-akcja-w-tatrach-dwaj-polacy-utkneli-na-scianie,nId,7923340\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nocna-akcja-w-tatrach-dwaj-polacy-utkneli-na-scianie/000KOUTAKY5VY9E7-C307.jpg\" alt=\"Nocna akcja w Tatrach. Dwaj Polacy utkn\u0119li na \u015bcianie\" align=\"left\" /></a>Dwaj polscy wspinacze utkn\u0119li na p\u00f3\u0142nocno-zachodniej \u015bcianie masywu T\u0119pej 2286 m n.p.m w Tatrach. W nocy z niedzieli na poniedzia\u0142ek uratowa\u0142a ich s\u0142owacka Horsk\u00e1 z\u00e1chrann\u00e1 slu\u017eba (HZS).</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2234023,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/zakopane/news-nocna-akcja-w-tatrach-dwaj-polacy-utkneli-na-scianie,nId,7923340",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nocna akcja w Tatrach. Dwaj Polacy utkn\u0119li na \u015bcianie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T08:13:32+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-bezcenny-dokument-w-rekach-historykow,nId,7923316\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/bezcenny-dokument-w-rekach-historykow/000KOUF4U9R48R7P-C307.jpg\" alt=\"Bezcenny dokument w r\u0119kach historyk\u00f3w\" align=\"left\" /></a>&quot;Bardzo s\u0142aba widoczno\u015b\u0107&quot;, &quot;Zmiana kursu o 270 stopni&quot;, &quot;Zauwa\u017cono l\u0105d przez peryskop&quot; czy &quot;przyj\u0119to poprawk\u0119 na pr\u0105d i dryf w zanurzeniu&quot; - to zdania zapisane w dzienniku ORP Dzik. To okr\u0119t podwodny, kt\u00f3ry operowa\u0142 g\u0142\u00f3wnie na Morzu \u015ar\u00f3dziemnym podczas II wojny \u015bwiatowej. W\u0142asnor\u0119cznie zapisany dziennik przez jego pierwszego dow\u00f3dc\u0119, komandora Boles\u0142awa Romanowskiego, wzbogaci\u0142 zbiory Muzeum Marynarki Wojennej w Gdyni. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2233758,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-bezcenny-dokument-w-rekach-historykow,nId,7923316",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bezcenny dokument w r\u0119kach historyk\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T08:13:32+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-watykan-za-papiezem-franciszkiem-spokojna-noc,nId,7923315\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/watykan-za-papiezem-franciszkiem-spokojna-noc/000KOUEEFPESVY62-C307.jpg\" alt=\"\u200bWatykan: Za papie\u017cem Franciszkiem spokojna noc\" align=\"left\" /></a>&quot;Papie\u017c Franciszek dobrze wypocz\u0105\u0142 przez ca\u0142\u0105 noc&quot; - og\u0142osi\u0142 w porannym komunikacie Watykan. Poniedzia\u0142ek jest 18. dniem hospitalizacji Ojca \u015awi\u0119tego. Do rzymskiej Polikliniki Gemelli trafi\u0142 z objawami zapalenia oskrzeli. Po kilku dniach stwierdzono u niego obustronne zapalenie p\u0142uc. Stan 88-letniego papie\u017ca okre\u015blany jest jako stabilny i nadal z\u0142o\u017cony.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2233757,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-watykan-za-papiezem-franciszkiem-spokojna-noc,nId,7923315",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u200bWatykan: Za papie\u017cem Franciszkiem spokojna noc",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T08:10:02+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/kultura/news-oscary-2025-gwiazdy-na-czerwonym-dywanie-zdjecia,nId,7923298\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/oscary-2025-gwiazdy-na-czerwonym-dywanie-zdjecia/000KOU9UN8546GSP-C307.jpg\" alt=\"Oscary 2025. Gwiazdy na czerwonym dywanie [ZDJ\u0118CIA]\" align=\"left\" /></a>Wielkie gwiazdy, wspania\u0142e kreacje... Kto zachwyci\u0142 publiczno\u015b\u0107? Za nami 97. gala Oscar\u00f3w. Triumfowa\u0142a &quot;Anora&quot; Seana Bakera, kt\u00f3ra zdoby\u0142a w nocy z niedzieli na poniedzia\u0142ek pi\u0119\u0107 statuetek, m.in. za najlepszy film i re\u017cyseri\u0119. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2233759,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/kultura/news-oscary-2025-gwiazdy-na-czerwonym-dywanie-zdjecia,nId,7923298",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Oscary 2025. Gwiazdy na czerwonym dywanie [ZDJ\u0118CIA]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T08:02:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-jacek-sasin-wolodymyra-zelenskiego-poniosly-emocje,nId,7923093\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/jacek-sasin-wolodymyra-zelenskiego-poniosly-emocje/000KOURUCXPSSMQS-C307.jpg\" alt=\"Jacek Sasin: Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego ponios\u0142y emocje\" align=\"left\" /></a>&quot;Ka\u017cdy, tylko nie Rafa\u0142 Trzaskowski&quot; - stwierdzi\u0142 w Porannej rozmowie w RMF FM Jacek Sasin, odpowiadaj\u0105c na pytanie, na kogo zag\u0142osowa\u0142by w drugiej turze wybor\u00f3w prezydenckich, je\u015bliby znale\u017ali si\u0119 w niej kandydat Koalicji Obywatelskiej i Szymon Ho\u0142ownia. Pose\u0142 PiS stwierdzi\u0142, \u017ce to scenariusz rodem z filmu science-fiction. Odnosz\u0105c si\u0119 do pi\u0105tkowej awantury w Bia\u0142ym Domu, polityk skrytykowa\u0142 zachowanie Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego, m\u00f3wi\u0105c, \u017ce prezydenta Ukrainy ponios\u0142y emocje.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2234019,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-jacek-sasin-wolodymyra-zelenskiego-poniosly-emocje,nId,7923093",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jacek Sasin: Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego ponios\u0142y emocje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T08:02:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-trzaskowski-czy-holownia-sasin-ujawnia-na-kogo-by-zaglosowal,nId,7923093\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/trzaskowski-czy-holownia-sasin-ujawnia-na-kogo-by-zaglosowal/000KOURUCXPSSMQS-C307.jpg\" alt=\"Trzaskowski czy Ho\u0142ownia? Sasin ujawnia, na kogo by zag\u0142osowa\u0142 w II turze\" align=\"left\" /></a>&quot;Ka\u017cdy, tylko nie Rafa\u0142 Trzaskowski&quot; - stwierdzi\u0142 w Porannej rozmowie w RMF FM Jacek Sasin, odpowiadaj\u0105c na pytanie, na kogo zag\u0142osowa\u0142by w drugiej turze wybor\u00f3w prezydenckich, je\u015bliby znale\u017ali si\u0119 w niej kandydat Koalicji Obywatelskiej i Szymon Ho\u0142ownia. Pose\u0142 PiS stwierdzi\u0142, \u017ce to scenariusz rodem z filmu science-fiction. Doda\u0142, \u017ce Polska pod rz\u0105dami Donalda Tuska nie zmierza w dobrym kierunku. &quot;Trzeba j\u0105 na dobry kierunek nawr\u00f3ci\u0107 i to mo\u017ce zrobi\u0107 tylko Karol Nawrocki&quot; - powiedzia\u0142.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2233756,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-trzaskowski-czy-holownia-sasin-ujawnia-na-kogo-by-zaglosowal,nId,7923093",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trzaskowski czy Ho\u0142ownia? Sasin ujawnia, na kogo by zag\u0142osowa\u0142 w II turze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T07:10:45+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-jacek-sasin-gosciem-porannej-rozmowy-w-rmf-fm,nId,7923093\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/jacek-sasin-gosciem-porannej-rozmowy-w-rmf-fm/000KOQLDKPT2U2PG-C307.jpg\" alt=\"Jacek Sasin go\u015bciem Porannej rozmowy w RMF FM\" align=\"left\" /></a>Go\u015bciem Tomasza Terlikowskiego w Porannej rozmowie w RMF FM b\u0119dzie Jacek Sasin - pose\u0142 Prawa i Sprawiedliwo\u015bci, by\u0142y wicepremier, b. minister aktyw\u00f3w pa\u0144stwowych. Porozmawiamy m.in. o kampanii wyborczej Karola Nawrockiego. Zapytamy o ocen\u0119 niedzielnej konwencji programowej popieranego przez PiS kandydata na prezydenta.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2232410,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-jacek-sasin-gosciem-porannej-rozmowy-w-rmf-fm,nId,7923093",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jacek Sasin go\u015bciem Porannej rozmowy w RMF FM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T07:10:45+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-rumuni-zatrzymali-polaka-z-nozem-bral-udzial-w-demonstracji-,nId,7923288\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rumuni-zatrzymali-polaka-z-nozem-bral-udzial-w-demonstracji/000KOU39KIVVR8UJ-C307.jpg\" alt=\"\u200bRumuni zatrzymali Polaka z no\u017cem. Bra\u0142 udzia\u0142 w demonstracji skrajnej prawicy\" align=\"left\" /></a>36-letni Polak zosta\u0142 w sobot\u0119 zatrzymany przez rumu\u0144sk\u0105 \u017candarmeri\u0119 podczas wielotysi\u0119cznej demonstracji skrajnej prawicy w Bukareszcie. Mia\u0142 przy sobie n\u00f3\u017c, podobnie jak w czasie demonstracji 10 lutego.\n</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2232419,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-rumuni-zatrzymali-polaka-z-nozem-bral-udzial-w-demonstracji-,nId,7923288",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u200bRumuni zatrzymali Polaka z no\u017cem. Bra\u0142 udzia\u0142 w demonstracji skrajnej prawicy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T07:02:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-gen-rozanski-o-amunicji-dla-polskiej-armii-zdolnosci-produkc,nId,7923091\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/gen-rozanski-o-amunicji-dla-polskiej-armii-zdolnosci-produkc/000KOQKIIUQ7TJ7G-C307.jpg\" alt=\"Gen. R\u00f3\u017ca\u0144ski o amunicji dla polskiej armii: Zdolno\u015bci produkcyjne w ci\u0105gu dw\u00f3ch lat\" align=\"left\" /></a>&quot;Rocznie, w perspektywie dekady powinni\u015bmy produkowa\u0107 300-350 tys. sztuk amunicji 155 mm, by gromadzi\u0107 wystarczaj\u0105cy zapas. Mam informacje, \u017ce w ci\u0105gu dw\u00f3ch lat mo\u017cemy osi\u0105gn\u0105\u0107 tak\u0105 zdolno\u015b\u0107 produkcyjn\u0105&quot; - przekaza\u0142 w Rozmowie o 7:00 w Radiu RMF24 genera\u0142 rezerwy, senator RP, Miros\u0142aw R\u00f3\u017ca\u0144ski.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2232411,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-gen-rozanski-o-amunicji-dla-polskiej-armii-zdolnosci-produkc,nId,7923091",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gen. R\u00f3\u017ca\u0144ski o amunicji dla polskiej armii: Zdolno\u015bci produkcyjne w ci\u0105gu dw\u00f3ch lat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T06:42:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-andrzej-duda-do-chicagowskiej-polonii-zaczeto-sie-z-panstwem,nId,7923271\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/andrzej-duda-do-chicagowskiej-polonii-zaczeto-sie-z-panstwem/000KOU0WM756EIC9-C307.jpg\" alt=\"Andrzej Duda do chicagowskiej Polonii: Zacz\u0119to si\u0119 z pa\u0144stwem liczy\u0107\" align=\"left\" /></a>\u200b&quot;Dzi\u0119kuj\u0119, \u017ce nigdy nie zapomnieli\u015bcie o kraju, z kt\u00f3rego pochodzicie&quot; - m\u00f3wi\u0142 prezydent Andrzej Duda podczas spotkania z ameryka\u0144sk\u0105 Poloni\u0105 w Chicago. Szef pa\u0144stwa polskiego zauwa\u017cy\u0142, \u017ce zawsze wa\u017cne by\u0142o to, by w USA - &quot;mocarstwie, gdzie wielokrotnie decyduj\u0105 si\u0119 losy \u015bwiata&quot; - liczono si\u0119 z g\u0142osem Polak\u00f3w. &quot;I to si\u0119 dzieje&quot; - doda\u0142, apeluj\u0105c o wspieranie polskich interes\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2232418,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-andrzej-duda-do-chicagowskiej-polonii-zaczeto-sie-z-panstwem,nId,7923271",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Andrzej Duda do chicagowskiej Polonii: Zacz\u0119to si\u0119 z pa\u0144stwem liczy\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T06:31:55+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-pentagon-wstrzymuje-cyberoperacje-przeciwko-rosji,nId,7923265\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pentagon-wstrzymuje-cyberoperacje-przeciwko-rosji/000KOTZNELS7LHNT-C307.jpg\" alt=\"Pentagon wstrzymuje cyberoperacje przeciwko Rosji\" align=\"left\" /></a>Nowy sekretarz obrony USA nakaza\u0142 cyberdow\u00f3dztwu wstrzymanie operacji przeciwko Rosji. Jak donosz\u0105 ameryka\u0144skie media, decyzja, podj\u0119ta prawdopodobnie w zwi\u0105zku ze zbli\u017ceniem Trumpa i Putina, mo\u017ce nie\u015b\u0107 ze sob\u0105 powa\u017cne konsekwencje, z zagro\u017ceniem dla ameryka\u0144skiego i \u015bwiatowego cyberbezpiecze\u0144stwa w\u0142\u0105cznie. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2232414,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-pentagon-wstrzymuje-cyberoperacje-przeciwko-rosji,nId,7923265",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pentagon wstrzymuje cyberoperacje przeciwko Rosji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T06:14:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/kultura/news-rzut-guma-do-zucia-wpadka-adriena-brody-ego-na-oscarowej-gal,nId,7923264\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rzut-guma-do-zucia-wpadka-adriena-brody-ego-na-oscarowej-gal/000KOTXLQXIP3CEX-C307.jpg\" alt=\"Rzut gum\u0105 do \u017cucia. Wpadka Adriena Brody'ego na oscarowej gali \" align=\"left\" /></a>Adrien Brody zdoby\u0142 drugiego w swojej karierze Oscara za rol\u0119 pierwszoplanow\u0105. Po wej\u015bciu na scen\u0119 aktor wyg\u0142osi\u0142 d\u0142ug\u0105 i emocjonaln\u0105 przemow\u0119. Wcze\u015bniej jednak wykona\u0142 gest, kt\u00f3ry mo\u017cna najdelikatniej okre\u015bli\u0107 jako niezr\u0119czny. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2232416,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/kultura/news-rzut-guma-do-zucia-wpadka-adriena-brody-ego-na-oscarowej-gal,nId,7923264",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rzut gum\u0105 do \u017cucia. Wpadka Adriena Brody'ego na oscarowej gali",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T05:30:35+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-europa-przygotowuje-sie-na-wycofanie-wojsk-amerykanskich,nId,7923262\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/europa-przygotowuje-sie-na-wycofanie-wojsk-amerykanskich/000KOTXAU7FJHQDJ-C307.jpg\" alt=\"Europa przygotowuje si\u0119 na wycofanie wojsk ameryka\u0144skich\" align=\"left\" /></a>Rosn\u0105 obawy o mo\u017cliwo\u015b\u0107 wycofania ameryka\u0144skich wojsk z Europy. Przedstawiciele europejskiej cz\u0119\u015bci NATO spodziewaj\u0105 si\u0119, \u017ce administracja Donalda Trumpa mo\u017ce nakaza\u0107 przebazowania 20 tys. \u017co\u0142nierzy stacjonuj\u0105cych na kontynencie.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2232420,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-europa-przygotowuje-sie-na-wycofanie-wojsk-amerykanskich,nId,7923262",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Europa przygotowuje si\u0119 na wycofanie wojsk ameryka\u0144skich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T05:01:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/kultura/news-oscary-2025-lista-laureatow,nId,7923244\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/oscary-2025-lista-laureatow/000KOTWATI2QJHUV-C307.jpg\" alt=\"Oscary 2025: Lista laureat\u00f3w\" align=\"left\" /></a>Za nami 97. gala rozdania Oscar\u00f3w. Triumfowa\u0142a ekipa filmu &quot;Anora&quot;, kt\u00f3ra zdoby\u0142a nagrody w pi\u0119ciu kategoriach. Do kogo jeszcze trafi\u0142y statuetki?</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2232415,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/kultura/news-oscary-2025-lista-laureatow,nId,7923244",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Oscary 2025: Lista laureat\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T03:58:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/kultura/news-dziewczyna-z-igla-magnusa-von-horna-bez-oscara,nId,7923249\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/dziewczyna-z-igla-magnusa-von-horna-bez-oscara/000KOTQOIW0BJR8U-C307.jpg\" alt=\"&quot;Dziewczyna z ig\u0142\u0105&quot; Magnusa von Horna bez Oscara\" align=\"left\" /></a>Ekipa &quot;Dziewczyny z ig\u0142\u0105&quot; wyjedzie z Hollywood bez Oscara. Polsko-du\u0144sko-szwedzka koprodukcja w re\u017cyserii Magnusa von Horna by\u0142a nominowana w kategorii najlepszy film mi\u0119dzynarodowy. Triumfowa\u0142 w niej jednak brazylijski obraz &quot;I'm Still Here&quot; wyre\u017cyserowany przez Waltera Sallesa. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2232413,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/kultura/news-dziewczyna-z-igla-magnusa-von-horna-bez-oscara,nId,7923249",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Dziewczyna z ig\u0142\u0105\" Magnusa von Horna bez Oscara",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T00:20:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/kultura/news-oscary-2025-anora-najlepszym-filmem-relacja,nId,7923245\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/oscary-2025-anora-najlepszym-filmem-relacja/000KOTXC6DBINOGB-C307.jpg\" alt=\"Oscary 2025: &quot;Anora&quot; najlepszym filmem [RELACJA]\" align=\"left\" /></a>Za nami 97. gala rozdania Oscar\u00f3w. &quot;Anora&quot; Seana Bakera zosta\u0142a najlepszym filmem. Do tw\u00f3rc\u00f3w tego obrazu trafi\u0142y te\u017c nagrody za scenariusz, re\u017cyseri\u0119, monta\u017c i pierwszoplanow\u0105 rol\u0119 kobiec\u0105. Oscara nie zdoby\u0142a polsko-szwedzko-du\u0144ska &quot;Dziewczyna z ig\u0142\u0105&quot; w re\u017cyserii Magnusa von Horna. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2232412,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/kultura/news-oscary-2025-anora-najlepszym-filmem-relacja,nId,7923245",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Oscary 2025: \"Anora\" najlepszym filmem [RELACJA]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-03T00:04:23+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/foto/zdjecie,iId,3477546,iAId,453254\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/oscary-2025-gwiazdy-na-czerwonym-dywanie-zdjecia/000KOTPY2QIC71KR-C307.jpg\" alt=\"Oscary 2025. Gwiazdy na czerwonym dywanie [ZDJ\u0118CIA]\" align=\"left\" /></a></p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2232417,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/foto/zdjecie,iId,3477546,iAId,453254",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Oscary 2025. Gwiazdy na czerwonym dywanie [ZDJ\u0118CIA]",
        "vote": 0
    }
]