[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-13T20:18:08.598732+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-13T20:18:07+00:00",
        "description": "Duchowo-polityczny przyw\u00f3dca Iranu ajatollah Ali Chamenei o\u015bwiadczy\u0142 w pi\u0105tek, \u017ce Izrael rozpocz\u0105\u0142 wojn\u0119, w zwi\u0105zku z tym nie mo\u017cna pozwoli\u0107, aby przeprowadza\u0142 ataki na zasadzie uderz i uciekaj bez powa\u017cnych konsekwencji.",
        "id": 2926650,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-06-13/nasza-odpowiedz-nie-bedzie-polowiczna-przywodca-iranu-zabral-glos",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Nasza odpowied\u017a nie b\u0119dzie po\u0142owiczna\". Przyw\u00f3dca Iranu zabra\u0142 g\u0142os",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-13T19:13:04.623850+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-13T19:13:03+00:00",
        "description": "Wszystkie izraelskie plac\u00f3wki dyplomatyczne na \u015bwiecie zostan\u0105 zamkni\u0119te do odwo\u0142ania - poinformowa\u0142o MSZ w Jerozolimie. Zaapelowano przy tym do przebywaj\u0105cych poza krajem obywateli, by unikali zgromadze\u0144 zwi\u0105zanych z judaizmem i Izraelem czy eksponowania \u017cydowskich symboli. Decyzja wpisuje si\u0119 w zaogniaj\u0105cy si\u0119 konflikt z Iranem, kt\u00f3ry wszed\u0142 w now\u0105 faz\u0119 po pi\u0105tkowym ataku rakietowym na Teheran.",
        "id": 2926243,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-06-13/bezprecedensowa-decyzja-izraela-zamykaja-wszystkie-ambasady-na-swiecie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bezprecedensowa decyzja Izraela. Zamykaj\u0105 wszystkie ambasady na \u015bwiecie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-13T19:13:04.412935+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-13T19:13:03+00:00",
        "description": "Izraelskie wojsko poinformowa\u0142o, \u017ce Iran wystrzeli\u0142 rakiety w kierunku terytorium Izraela. Systemy obronne dzia\u0142aj\u0105, aby przechwyci\u0107 zagro\u017cenie - przekazano. Wcze\u015bniej z powodu ira\u0144skiego ataku nagle przerwana zosta\u0142a transmisja briefingu rzecznik Izraelskich Si\u0142 Obronnych gen. Effieego Defrina. Media donosz\u0105 o setkach rakiet balistycznych, kt\u00f3re zmierzaj\u0105 w kierunku Izraela.",
        "id": 2926242,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-06-13/odpowiedz-na-atak-iran-wystrzelil-rakiety-w-kierunku-izraela",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Odpowied\u017a na atak. Iran wystrzeli\u0142 rakiety w kierunku Izraela",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-13T18:01:33.109267+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-13T18:01:32+00:00",
        "description": "S\u0142ycha\u0107 eksplozje w pobli\u017cu zak\u0142ad\u00f3w wzbogacania uranu Fordo, kluczowego o\u015brodka ira\u0144skiego programu nuklearnego - poinformowa\u0142a w pi\u0105tek agencja Fars. W pi\u0105tek po po\u0142udniu polskiego czasu Izrael wznowi\u0142 intensywne ataki lotnicze na Iran.",
        "id": 2925728,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-06-13/kolejna-fala-izraelskich-atakow-wybuchy-w-poblizu-osrodka-nuklearnego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolejna fala izraelskich atak\u00f3w. Eksplozje w pobli\u017cu o\u015brodka nuklearnego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-13T18:01:32.834383+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-13T18:01:32+00:00",
        "description": "28-letnia studentka Bhoomi Chauhan sp\u00f3\u017ani\u0142a si\u0119 zaledwie 10 minut na odpraw\u0119 przed tragicznym lotem Air India z Ahmadabadu do Londynu i to uratowa\u0142o jej \u017cycie. Lokalni pracownicy linii lotniczych odm\u00f3wili jej wej\u015bcia na pok\u0142ad Dreamlinera, kt\u00f3ry nied\u0142ugo po starcie rozbi\u0142 si\u0119 wraz z 242 pasa\u017cerami na pok\u0142adzie. - To prawdziwy cud - powiedzia\u0142a dziennikarzom BBC.",
        "id": 2925727,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-06-13/korki-uratowaly-jej-zycie-studentka-spoznila-sie-na-feralny-lot-air-india",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Korki uratowa\u0142y jej \u017cycie. Studentka sp\u00f3\u017ani\u0142a si\u0119 na feralny lot Air India",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-13T16:57:46.686396+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-13T16:57:46+00:00",
        "description": "Premier Izraela Benjamin Netanjahu o\u015bwiadczy\u0142, \u017ce z wyprzedzeniem poinformowa\u0142 USA o rozpocz\u0119tym w pi\u0105tek ataku na Iran. Doda\u0142, \u017ce rozkaz o uderzeniu wyda\u0142 w listopadzie 2024 roku i atak pierwotnie planowano na koniec kwietnia 2025 roku, ale istnia\u0142y r\u00f3\u017cne przyczyny, dlaczego go op\u00f3\u017aniono.",
        "id": 2925191,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-06-13/atak-mial-sie-odbyc-w-innym-terminie-netanjahu-ujawnil-kulisy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Atak mia\u0142 si\u0119 odby\u0107 w innym terminie. Netanjahu ujawni\u0142 kulisy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-13T16:57:46.895834+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-13T16:57:46+00:00",
        "description": "Iran ma wi\u0119ksz\u0105 armi\u0119, ale to Izrael wydaje wi\u0119cej na zbrojenia - wynika z najnowszego raportu por\u00f3wnuj\u0105cego potencja\u0142y militarne obu pa\u0144stw. W nocy z czwartku na pi\u0105tek izraelskie lotnictwo zaatakowa\u0142o Iran zadaj\u0105c mu powa\u017cne straty w personelu wojskowym i sprz\u0119cie.",
        "id": 2925192,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-06-13/iran-ma-wieksza-armie-a-izrael-wydaje-wiecej-porownanie-potencjalow-wojskowych-obu-panstw",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Izrael kontra Iran. Por\u00f3wnali potencja\u0142 militarny obu pa\u0144stw",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-13T14:46:42.639531+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-13T14:46:42+00:00",
        "description": "- Nieodpowiedzialne, agresywne i bezprawne - tak izraelski atak na Iran okre\u015bli\u0142 prezydent Turcji Recep Erdogan. Przyw\u00f3dca Francji Emmanuel Macron stwierdzi\u0142 natomiast, \u017ce Izrael ma prawo si\u0119 broni\u0107. Politycy na ca\u0142ym \u015bwiecie komentuj\u0105 wybuch nowego konfliktu na Bliskim Wschodzie.",
        "id": 2923992,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-06-13/atak-izraela-na-iran-przywodcy-z-calego-swiata-zabrali-glos",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Atak Izraela na Iran. Przyw\u00f3dcy z ca\u0142ego \u015bwiata zabrali g\u0142os",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-13T13:41:24.226786+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-13T13:41:23+00:00",
        "description": "W wywiadzie dla telewizji ABC News prezydent USA Donald Trump nazwa\u0142 izraelski atak na Iran znakomitym i zapowiedzia\u0142 kolejne podobne operacje. Wcze\u015bniej zagrozi\u0142 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych, \u017ce Teheran musi zawrze\u0107 porozumienie, by uratowa\u0107 to, co by\u0142o znane jako ira\u0144skie (perskie) imperium. Po prostu zr\u00f3bcie to, zanim b\u0119dzie za p\u00f3\u017ano - napisa\u0142.",
        "id": 2923399,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-06-13/trump-popiera-izrael-i-zapowiada-kolejne-ataki-sadze-ze-bylo-to-znakomite",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump zapowiada kolejne ataki na Iran. \"Nadchodzi wi\u0119cej\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-13T13:41:24.021288+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-13T13:41:23+00:00",
        "description": "Co najmniej 78 os\u00f3b zgin\u0119\u0142o, a 329 zosta\u0142o rannych - to wst\u0119pny bilans pi\u0105tkowego ataku Izraela na Iran, kt\u00f3ry poda\u0142a ira\u0144ska agencja Nour. W\u015br\u00f3d ofiar \u015bmiertelnych jest wielu dow\u00f3dc\u00f3w wojskowych i naukowc\u00f3w.",
        "id": 2923398,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-06-13/atak-izraela-na-iran-sa-informacje-o-liczbie-ofiar-i-rannych",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ro\u015bnie bilans izraelskiego ataku. W\u015br\u00f3d ofiar genera\u0142owie i naukowcy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-13T12:37:03.263725+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-13T12:37:02+00:00",
        "description": "Premier Izraela zapowiedzia\u0142 atak na Iran, gdy zamie\u015bci\u0142 kartk\u0119 w \u015acianie P\u0142aczu - przekaza\u0142y izraelskie media. Na papierze napisany zosta\u0142 fragment z Tory o tre\u015bci lud powstanie jak lew. Operacj\u0119 izraelskich wojsk rozpocz\u0119t\u0105 w pi\u0105tek przeciwko Iranowi nazwano w\u0142a\u015bnie - Powstaj\u0105cy Lew.",
        "id": 2922876,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-06-13/netanjahu-zostawil-kartke-w-scianie-placzu-ujawniono-co-napisal",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Netanjahu zostawi\u0142 kartk\u0119 w \u015acianie P\u0142aczu. Ujawniono, co napisa\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-13T11:31:08.504634+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-13T11:31:08+00:00",
        "description": "Rosja jest zaniepokojona i pot\u0119pia ostr\u0105 eskalacj\u0119 napi\u0119cia na Bliskim Wschodzie - przekaza\u0142 rzecznik Kremla Dmitrij Pieskow, komentuj\u0105c atak Izraela na Iran i p\u00f3\u017aniejsz\u0105 odpowied\u017a tego kraju. Doda\u0142, \u017ce prezydent Rosji W\u0142adimir Putin jest o wydarzeniach informowany na bie\u017c\u0105co.",
        "id": 2922368,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-06-13/atak-izraela-na-iran-rosja-potepila-eskalacje-na-bliskim-wschodzie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Atak Izraela na Iran. Rosja pot\u0119pi\u0142a eskalacj\u0119 na Bliskim Wschodzie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-13T10:26:20.091039+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-13T10:26:19+00:00",
        "description": "Atak Izraela to deklaracja wojny - przekaza\u0142 minister spraw zagranicznych Iranu Abbas Araghchi. To o\u015bwiadczenie ws. uderzenia armii izraelskiej na Iran, do kt\u00f3rego dosz\u0142o w pi\u0105tek. Naloty by\u0142y wymierzone w obiekty wojskowe na p\u00f3\u0142nocnym zachodzie kraju, gdzie wzbogacano uran.",
        "id": 2921109,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-06-13/atak-izraela-to-deklaracja-wojny-oswiadczenie-iranskiego-msz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Atak Izraela to deklaracja wojny\". O\u015bwiadczenie ira\u0144skiego MSZ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-13T10:26:20.707664+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-13T10:26:19+00:00",
        "description": "Znaleziono czarn\u0105 skrzynk\u0119 samolotu Boeinga 787-8 Dreamliner, kt\u00f3ry rozbi\u0142 si\u0119 w mie\u015bcie Ahmadabad - przekaza\u0142y indyjskie media. Nie podano, czy odzyskano rejestrator danych lotu, czy nagarnie rozm\u00f3w. Na pok\u0142adzie boeinga by\u0142y 242 osoby, katastrof\u0119 prze\u017cy\u0142 jeden pasa\u017cer.",
        "id": 2921112,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-06-13/katastrofa-lotnicza-w-indiach-media-znaleziono-czarna-skrzynke-boeinga",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Katastrofa lotnicza w Indiach. Media: Znaleziono czarn\u0105 skrzynk\u0119 Boeinga",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-13T10:26:20.503280+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-13T10:26:19+00:00",
        "description": "Mosad wzi\u0105\u0142 udzia\u0142 w dzia\u0142aniach poprzedzaj\u0105cych atak Izraela na Iran - informuje Reuters. Si\u0142y Obronne Izraela ujawni\u0142y kulisy rozpocz\u0119cia Operacji Powstaj\u0105cy Lew, kt\u00f3ra obj\u0105\u0107 mia\u0142a naloty na ira\u0144skie cele wojskowe oraz zwi\u0105zane z tamtejszym programem nuklearnym.",
        "id": 2921111,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-06-13/atak-izraela-na-iran-mossad-bral-czynny-udzial-w-dzialaniach",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kulisy ataku Izraela na Iran. W dzia\u0142aniach bra\u0142 udzia\u0142 Mosad",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-13T10:26:20.298906+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-13T10:26:19+00:00",
        "description": "Z uwagi na sytuacj\u0119 mi\u0119dzynarodow\u0105 na Bliskim Wschodzie lot powrotny prezydenta Andrzeja Dudy z wizyty oficjalnej w Singapurze zosta\u0142 op\u00f3\u017aniony - poinformowa\u0142a prezydencka kancelaria. Dziennikarz Polsat News Grzegorz Urbanek przekaza\u0142, \u017ce trwa opracowywanie nowej trasy. Pierwotnie samolot z prezydentem na pok\u0142adzie mia\u0142 wystartowa\u0107 z lotniska w pi\u0105tek mi\u0119dzy godz. 17 a 18 czasu lokalnego.",
        "id": 2921110,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-06-13/powrot-prezydenta-andrzeja-dudy-z-singapuru-opozniony-konieczna-byla-zamiana-trasy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Powr\u00f3t prezydenta z Singapuru op\u00f3\u017aniony. Konieczna zamiana trasy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-13T10:26:21.120068+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-13T10:07:00+00:00",
        "description": "Egipski rz\u0105d poinformowa\u0142 o postawieniu lokalnych port\u00f3w lotniczych w stan najwy\u017cszej gotowo\u015bci. Wskazano, \u017ce lotniska funkcjonuj\u0105 normalnie i s\u0105 zdolne przyj\u0105\u0107 ewentualne samoloty, kt\u00f3rych za\u0142ogi zdecyduj\u0105 si\u0119 na zmian\u0119 trasy w zwi\u0105zku z konfliktem izraelsko-ira\u0144skim.",
        "id": 2921114,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-06-13/duze-zmiany-na-egipskich-lotniskach-stan-podwyzszonej-gotowosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Du\u017ce zmiany na egipskich lotniskach. Stan podwy\u017cszonej gotowo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-13T10:26:20.913727+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-13T10:05:00+00:00",
        "description": "Izraelska armia przekaza\u0142a, \u017ce zestrzelono wszystkie drony wystrzelone przez Iran. Stacje telewizyjne poda\u0142y, \u017ce bezza\u0142ogowce zosta\u0142y zniszczone m. in. nad Arabi\u0105 Saudyjsk\u0105 i Syri\u0105. Nalot dron\u00f3w to odwet Iranu za nocne uderzenie Izraela na bazy wojskowe w okolicy Teheranu.",
        "id": 2921113,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-06-13/potrzebuja-siedmiu-godzin-drony-przechwycone-poza-przestrzenia-powietrzna-izraela",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Potrzebuj\u0105 siedmiu godzin\". Drony przechwycone poza przestrzeni\u0105 powietrzn\u0105 Izraela",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-13T10:26:21.329001+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-13T08:09:00+00:00",
        "description": "- Gdyby by\u0142a potrzeba ewakuacji Polak\u00f3w, wojsko jest gotowe wesprze\u0107 swoimi dzia\u0142aniami MSZ - przekaza\u0142 minister obrony narodowej W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz. Wcze\u015bniej szef polskiego MSZ Rados\u0142aw Sikorski poinformowa\u0142, \u017ce rozmawia\u0142 z ambasadorem Marcinem Wilczkiem w Teheranie. - Nasza plac\u00f3wka i jej personel s\u0105 bezpieczni - zapewni\u0142.",
        "id": 2921115,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-06-13/radoslaw-sikorski-o-polskiej-placowce-w-teheranie-sa-bezpieczni",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szef MON o ewakuacji Polak\u00f3w z Iranu. \"Wojsko jest gotowe\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-13T10:26:21.534942+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-13T08:06:00+00:00",
        "description": "Po tym izraelskim ataku na Iran oba pa\u0144stwa zamkn\u0119\u0142y swoj\u0105 przestrze\u0144 powietrzn\u0105. Na taki sam krok zdecydowa\u0142y si\u0119 w\u0142adze Iraku i Jordanii. Nad granicz\u0105cym z Iranem obszarem wschodniego Iraku przebiega jeden z najbardziej ruchliwych korytarzy powietrznych \u015bwiata. Wiele linii lotniczych musia\u0142o przekierowa\u0107 swoje samoloty.",
        "id": 2921116,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-06-13/nocne-uderzenie-izraela-na-iran-przestrzen-powietrzna-nad-czterema-krajami-zamknieta",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nocne uderzenie Izraela na Iran. Przestrze\u0144 powietrzna nad czterema krajami zamkni\u0119ta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-13T10:26:21.740555+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-13T07:40:00+00:00",
        "description": "Polskie s\u0142u\u017cby wywiadowcze w bliskiej wsp\u00f3\u0142pracy z sojusznikami \u015bci\u015ble monitoruj\u0105 ostatnie wojskowe dzia\u0142ania Izraela wobec ira\u0144skich instalacji nuklearnych - przekaza\u0142 szef MSWiA Tomasz Siemoniak. Jak doda\u0142, robi\u0105 to przede wszystkim z punktu widzenia interes\u00f3w bezpiecze\u0144stwa Polski i polskich obywateli. W nocy z czwartku na pi\u0105tek armia Izraela zaatakowa\u0142a Iran. Uderzono w kilka baz wojskowych.",
        "id": 2921117,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-06-13/atak-izraela-na-iran-polskie-sluzby-wywiadowcze-monitoruja-wojskowe-dzialania-izraela",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Atak Izraela na Iran. Polskie s\u0142u\u017cby wywiadowcze monitoruj\u0105 wojskowe dzia\u0142ania Izraela",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-13T10:26:21.946053+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-13T07:23:00+00:00",
        "description": "Donald Trump zadeklarowa\u0142 na antenie Fox News, \u017ce w przypadku, gdyby Iran zdecydowa\u0142 si\u0119 na odpowied\u017a na izraelski atak, Stany Zjednoczone stan\u0105 w obronie Izraela. Jednocze\u015bnie stwierdzi\u0142, \u017ce ma nadziej\u0119 na powr\u00f3t do sto\u0142u negocjacyjnego.",
        "id": 2921118,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-06-13/atak-iranu-na-izrael-trump-o-potencjalnych-negocjacjach",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Atak Izraela na Iran. Trump o potencjalnych negocjacjach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-13T05:13:35.756015+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-13T05:13:35+00:00",
        "description": "Odpowied\u017a Iranu na izraelski atak b\u0119dzie surowa i zdecydowana -przekaza\u0142a agencja Reutera, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na \u017ar\u00f3d\u0142o w ira\u0144skich s\u0142u\u017cbach bezpiecze\u0144stwa. Rozm\u00f3wca przekaza\u0142, \u017ce szczeg\u00f3\u0142y odwetu s\u0105 omawiane na najwy\u017cszym szczeblu. Izraelskie si\u0142y powietrzne w nocy zaatakowa\u0142y bazy wojskowe w okolicach Teheranu.",
        "id": 2920626,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-06-13/izrael-uderzyl-w-iran-odpowiedz-teheranu-bedzie-surowa-i-zdecydowana",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Izrael uderzy\u0142 w Iran. \"Odpowied\u017a Teheranu b\u0119dzie surowa i zdecydowana\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-13T05:13:36.138248+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-13T05:13:35+00:00",
        "description": "Izraelskie si\u0142y powietrzne zaatakowa\u0142y Iran. Naloty by\u0142y wymierzone w trzy obiekty wojskowe na p\u00f3\u0142nocnym zachodzie kraju. Wed\u0142ug izraelskiego premiera Binjamina Netanjahu celem tych atak\u00f3w wyprzedzaj\u0105cych jest uniemo\u017cliwienie Iranowi zdobycia broni atomowej, kt\u00f3ra zagra\u017ca\u0142aby istnieniu Izraela. Ira\u0144skie media informowa\u0142y o eksplozjach.",
        "id": 2920628,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-06-13/izrael-zaatakowal-iran-piec-fal-nalotow-setki-uderzen",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Izrael zaatakowa\u0142 Iran. Pi\u0119\u0107 fal nalot\u00f3w, setki uderze\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-13T05:13:35.948260+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-13T05:13:35+00:00",
        "description": "Si\u0142y powietrzne Izraela uderzy\u0142y w Iran. Atak by\u0142 wymierzony w obiekty wojskowe na p\u00f3\u0142nocnym zachodzie kraju. Jak poda\u0142y media, istnieje prawdopodobie\u0144stwo, \u017ce ca\u0142y Sztab Generalny ira\u0144skich si\u0142 zbrojnych zosta\u0142 wyeliminowany w wyniku ataku powietrznego.",
        "id": 2920627,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-06-13/izrael-zaatakowal-iran-w-nalotach-zginal-prawdopodobnie-caly-iranski-sztab-generalny",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Izrael zaatakowa\u0142 Iran. W nalotach zgin\u0105\u0142 prawdopodobnie ca\u0142y ira\u0144ski Sztab Generalny",
        "vote": 0
    }
]