[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-03T22:30:09.930591+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-izba-reprezentantow-wybrala-lidera-wsparcie-trumpa-kluczem-d,nId,7885708\"><img src=\"https://i.iplsc.com/izba-reprezentantow-wybrala-lidera-wsparcie-trumpa-kluczem-d/000KE5D7CVGMS6EJ-C321.jpg\" alt=\"Izba Reprezentant\u00f3w wybra\u0142a lidera. Wsparcie Trumpa kluczem do zwyci\u0119stwa\" align=\"left\" /></a>Mike Johnson zosta\u0142 ponownie wybrany przewodnicz\u0105cym Izby Reprezentant\u00f3w USA. Republikanin uzyska\u0142 218 g\u0142os\u00f3w, czyli minimum konieczne do obj\u0119cia stanowiska. Zwyci\u0119stwo poprzedzi\u0142y d\u0142ugie negocjacje w Partii Republika\u0144skiej, na kt\u00f3re wp\u0142yn\u0105\u0107 mia\u0142 prezydent elekt Donald Trump.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1830392,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-izba-reprezentantow-wybrala-lidera-wsparcie-trumpa-kluczem-d,nId,7885708",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Izba Reprezentant\u00f3w wybra\u0142a lidera. Wsparcie Trumpa kluczem do zwyci\u0119stwa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-03T21:25:06.343879+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zima-w-natarciu-mnoza-sie-ostrzezenia-imgw-atakuja-oblodzeni,nId,7885717\"><img src=\"https://i.iplsc.com/zima-w-natarciu-mnoza-sie-ostrzezenia-imgw-atakuja-oblodzeni/000KE5AW0OF5HXCT-C321.jpg\" alt=\"Zima w natarciu. Mno\u017c\u0105 si\u0119 ostrze\u017cenia IMGW, &quot;atakuj\u0105&quot; oblodzenia i \u015bnie\u017cyce\" align=\"left\" /></a>Eksperci IMGW ostrzegaj\u0105 przed silnym wiatrem i opadami mokrego \u015bniegu, kt\u00f3re mog\u0105 spowodowa\u0107 znaczne pogorszenie warunk\u00f3w na drogach - te dadz\u0105 si\u0119 we znaki kierowcom w niemal ca\u0142ym kraju. Obowi\u0105zuj\u0105 alerty I i II stopnia, a sie\u0107 zalewaj\u0105 kolejne zdj\u0119cia czy filmy, na kt\u00f3rych wida\u0107 efekty &quot;uderzenia&quot; zimy.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1830045,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zima-w-natarciu-mnoza-sie-ostrzezenia-imgw-atakuja-oblodzeni,nId,7885717",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zima w natarciu. Mno\u017c\u0105 si\u0119 ostrze\u017cenia IMGW, \"atakuj\u0105\" oblodzenia i \u015bnie\u017cyce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-03T21:23:19+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-niezapowiadana-decyzja-prezydenta-dudy-w-sieci-fala-komentar,nId,7885712\"><img src=\"https://i.iplsc.com/niezapowiadana-decyzja-prezydenta-dudy-w-sieci-fala-komentar/000KE5AOTREPEU2P-C321.jpg\" alt=\"Niezapowiadana decyzja prezydenta Dudy. W sieci fala komentarzy\" align=\"left\" /></a>Prezydent Andrzej Duda nie pojawi\u0142 si\u0119 na ceremonii inauguruj\u0105cej polsk\u0105 prezydencj\u0119 w Radzie Unii Europejskiej. Nieobecno\u015b\u0107 wywo\u0142a\u0142a fal\u0119 komentarzy w sieci. &quot;Skoro dla prezydenta Unia Europejska jest 'wyimaginowan\u0105 wsp\u00f3lnot\u0105' to w sumie lepiej, \u017ce zosta\u0142 dzi\u015b w domu. I tak nie zrozumie istoty polskiej prezydencji&quot; - oceni\u0142 Borys Budka. - To, \u017c pana prezydenta nie b\u0119dzie na gali, to jest informacja, kt\u00f3r\u0105 od dawna KPRM i MSZ mia\u0142y - m\u00f3wi\u0142 z kolei doradca przyw\u00f3dcy B\u0142a\u017cej Pobo\u017cy.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1830044,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-niezapowiadana-decyzja-prezydenta-dudy-w-sieci-fala-komentar,nId,7885712",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niezapowiadana decyzja prezydenta Dudy. W sieci fala komentarzy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-03T20:20:25.557099+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-rosja-usuwa-kluczowy-obiekt-moskiewski-sad-zadecydowal,nId,7885673\"><img src=\"https://i.iplsc.com/rosja-usuwa-kluczowy-obiekt-moskiewski-sad-zadecydowal/000KE58RANHHYCVD-C321.jpg\" alt=\"Rosja &quot;usuwa&quot; kluczowy obiekt. Moskiewski s\u0105d zadecydowa\u0142\" align=\"left\" /></a>S\u0105d w Moskwie nakaza\u0142 wyszukiwarce Yandex usuni\u0119cie map i zdj\u0119\u0107 rafinerii. Zdaniem s\u0105du publikowane dane &quot;podwa\u017caj\u0105 zdolno\u015b\u0107 obronn\u0105 pa\u0144stwa&quot;. Wed\u0142ug medi\u00f3w chodzi o zak\u0142ad w Riazaniu, kt\u00f3ry regularnie pada\u0142 ofiar\u0105 atak\u00f3w ukrai\u0144skich dron\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1829760,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-rosja-usuwa-kluczowy-obiekt-moskiewski-sad-zadecydowal,nId,7885673",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja \"usuwa\" kluczowy obiekt. Moskiewski s\u0105d zadecydowa\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-03T20:20:25.270528+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-inauguracja-prezydencji-w-radzie-ue-tusk-z-pytaniem-do-calej,nId,7885701\"><img src=\"https://i.iplsc.com/inauguracja-prezydencji-w-radzie-ue-tusk-z-pytaniem-do-calej/000KE54KGTSH3YM9-C321.jpg\" alt=\"Inauguracja prezydencji w Radzie UE. Tusk z &quot;pytaniem do ca\u0142ej Europy&quot;\" align=\"left\" /></a>- Wszyscy w Europie i wszyscy tu, wiemy, czego si\u0119 podj\u0119li\u015bmy. Chcia\u0142bym powiedzie\u0107, \u017ce polska prezydencja jest po to, \u017ceby wykorzysta\u0107 nasz\u0105, narodow\u0105 m\u0105dro\u015b\u0107, nasze do\u015bwiadczenia - m\u00f3wi\u0142 Donald Tusk w trakcie gali inauguruj\u0105cej polsk\u0105 prezydencj\u0119 w Radzie Unii Europejskiej. Szef polskiego rz\u0105du podkre\u015bli\u0142, \u017ce przed ca\u0142\u0105 Uni\u0105 Europejsk\u0105 &quot;trudne sze\u015b\u0107 miesi\u0119cy&quot;, ale nasz kraj jest przygotowany na wszystkie wyzwania.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1829759,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-inauguracja-prezydencji-w-radzie-ue-tusk-z-pytaniem-do-calej,nId,7885701",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inauguracja prezydencji w Radzie UE. Tusk z \"pytaniem do ca\u0142ej Europy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-03T19:14:53.525167+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-prorosyjski-region-bez-energii-odrzucaja-pomoc-z-europy,nId,7885676\"><img src=\"https://i.iplsc.com/prorosyjski-region-bez-energii-odrzucaja-pomoc-z-europy/000KE4Z85ELTA2EV-C321.jpg\" alt=\"Prorosyjski region bez energii. Odrzucaj\u0105 pomoc z Europy\" align=\"left\" /></a>W\u0142adze nieuznawanej Republiki Naddniestrza, pomimo powa\u017cnego kryzysu energetycznego, odm\u00f3wi\u0142y pomocy humanitarnej, a tak\u017ce nie zgodzi\u0142y si\u0119 na uruchomienie alternatywnych tras przesy\u0142u gazu. Zdaniem ekspert\u00f3w Politico decyzja nielegalnych w\u0142adz w Tyraspolu jest wykonaniem rozkazu Kremla.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1829382,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-prorosyjski-region-bez-energii-odrzucaja-pomoc-z-europy,nId,7885676",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prorosyjski region bez energii. Odrzucaj\u0105 pomoc z Europy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-03T18:10:11.577836+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/opolskie/news-pozar-przedszkola-w-nysie-placowke-ewakuowano,nId,7885586\"><img src=\"https://i.iplsc.com/pozar-przedszkola-w-nysie-placowke-ewakuowano/000KE4U87UNQPDQK-C321.jpg\" alt=\"Po\u017car przedszkola w Nysie. Plac\u00f3wk\u0119 ewakuowano\" align=\"left\" /></a>W przedszkolu w Nysie (woj. opolskie) dosz\u0142o do po\u017caru, ewakuowano dzieci i pracownik\u00f3w. Na miejsce przyby\u0142a stra\u017c po\u017carna i burmistrz Nysy, kt\u00f3ry zapowiedzia\u0142, \u017ce zrobi wszystko by &quot;7 stycznia przedszkole mog\u0142o bezpiecznie opiekowa\u0107 si\u0119 dzie\u0107mi&quot;.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1828923,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/opolskie/news-pozar-przedszkola-w-nysie-placowke-ewakuowano,nId,7885586",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po\u017car przedszkola w Nysie. Plac\u00f3wk\u0119 ewakuowano",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-03T18:10:11.203333+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-deja-vu-sprzed-14-lat-jak-polska-wykorzysta-szanse,nId,7885367\"><img src=\"https://i.iplsc.com/deja-vu-sprzed-14-lat-jak-polska-wykorzysta-szanse/000KE2EK8PSV3PBJ-C321.jpg\" alt=\"Deja vu sprzed 14 lat. Jak Polska wykorzysta szans\u0119?\" align=\"left\" /></a>Na Kubie rz\u0105dzi\u0142 Fidel Castro, Amerykanie zabili Osam\u0119 Bin Ladena, a Iga \u015awi\u0105tek mia\u0142a 10 lat. Mija 14 lat od poprzedniej prezydencji Polski w Radzie Unii Europejskiej. Jedno pozosta\u0142o niezmienne - Donald Tusk zn\u00f3w przejmuje pa\u0142eczk\u0119 od Viktora Orbana. A od Polski zale\u017cy, jakie wydarzenia b\u0119dziemy wspomina\u0107 za nast\u0119pne kilkana\u015bcie lat.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1828922,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-deja-vu-sprzed-14-lat-jak-polska-wykorzysta-szanse,nId,7885367",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Deja vu sprzed 14 lat. Jak Polska wykorzysta szans\u0119?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-03T18:10:11.066868+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-rosja-wymownie-komentuje-propozycje-trumpa-niejasne-sygnaly-,nId,7885663\"><img src=\"https://i.iplsc.com/rosja-wymownie-komentuje-propozycje-trumpa-niejasne-sygnaly/000KE4UJR8WUI4XF-C321.jpg\" alt=\"Rosja wymownie komentuje propozycje Trumpa. &quot;Niejasne sygna\u0142y gotowo\u015bci&quot;\" align=\"left\" /></a>- S\u0105 to jakie\u015b niesformu\u0142owane, niejasne sygna\u0142y gotowo\u015bci do czego\u015b. Cz\u0119sto s\u0142yszymy s\u0142owo &quot;zamro\u017cenie konfliktu&quot; - oceni\u0142 w wywiadzie ambasador Rosji przy ONZ Wasilij Niebienzia, odnosz\u0105c si\u0119 do kwestii rozm\u00f3w z Ukrain\u0105 dotycz\u0105cych zako\u0144czenia wojny. Zdaniem dyplomaty &quot;na razie nic w sygna\u0142ach nowej ameryka\u0144skiej administracji nie wskazuje, \u017ce co\u015b jest dla nas interesuj\u0105ce&quot;. Jak doda\u0142, Moskwa okre\u015bli\u0142a swoje warunki rozm\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1828921,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-rosja-wymownie-komentuje-propozycje-trumpa-niejasne-sygnaly-,nId,7885663",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja wymownie komentuje propozycje Trumpa. \"Niejasne sygna\u0142y gotowo\u015bci\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-03T18:07:32+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/lodzkie/news-strzelali-fajerwerkami-do-ludzi-nowe-informacje-policji,nId,7885479\"><img src=\"https://i.iplsc.com/strzelali-fajerwerkami-do-ludzi-nowe-informacje-policji/000KE4DL3JIYAHMO-C321.jpg\" alt=\"&quot;Strzelali&quot; fajerwerkami do ludzi. Nowe informacje policji\" align=\"left\" /></a>\u0141\u00f3dzka policja zidentyfikowa\u0142a sprawc\u00f3w sylwestrowej &quot;strzelaniny&quot; z u\u017cyciem fajerwerk\u00f3w. Jak ustali\u0142a Interia, to grupa nastolatk\u00f3w z pobliskiej plac\u00f3wki opieku\u0144czej. Teraz spraw\u0105 zajmie si\u0119 s\u0105d rodzinny. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1829383,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/lodzkie/news-strzelali-fajerwerkami-do-ludzi-nowe-informacje-policji,nId,7885479",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Strzelali\" fajerwerkami do ludzi. Nowe informacje policji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-03T15:59:58.888786+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-w-sniezycy-wpadali-jeden-na-drugiego-karambol-na-prawie-100-,nId,7885458\"><img src=\"https://i.iplsc.com/w-sniezycy-wpadali-jeden-na-drugiego-karambol-na-prawie-100/000KE485OPLTC851-C321.jpg\" alt=\"W \u015bnie\u017cycy wpadali jeden na drugiego. Karambol na prawie 100 aut\" align=\"left\" /></a>Fatalna pogoda i brawura kierowc\u00f3w mia\u0142y si\u0119 przyczyni\u0107 do olbrzymiego karambolu w Kazachstanie. Prawie sto aut zderzy\u0142o si\u0119 na drodze Astana-Pietropaw\u0142owsk w obwodzie akmolskim. Do wypadku dosz\u0142o podczas intensywnego opadu \u015bniegu i przy ograniczonej widzialno\u015bci. Niekt\u00f3rzy nie dostosowali jednak pr\u0119dko\u015bci do panuj\u0105cych warunk\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1828068,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-w-sniezycy-wpadali-jeden-na-drugiego-karambol-na-prawie-100-,nId,7885458",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W \u015bnie\u017cycy wpadali jeden na drugiego. Karambol na prawie 100 aut",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-03T15:59:58.571420+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-rosjanie-blisko-waznego-miasta-w-donbasie-wojsko-wzywa-do-ew,nId,7885451\"><img src=\"https://i.iplsc.com/rosjanie-blisko-waznego-miasta-w-donbasie-wojsko-wzywa-do-ew/000KE44T7TJ7EEST-C321.jpg\" alt=\"Rosjanie blisko wa\u017cnego miasta w Donbasie. Wojsko wzywa do ewakuacji\" align=\"left\" /></a>- Apeluj\u0119 do mieszka\u0144c\u00f3w, je\u015bli nie dla ich w\u0142asnego bezpiecze\u0144stwa (...) to prosz\u0119, zr\u00f3bcie to dla Si\u0142 Zbrojnych, kt\u00f3rym uniemo\u017cliwiacie obron\u0119 miasta - m\u00f3wi\u0142 Pawe\u0142 Wyszebaba, \u017co\u0142nierz Si\u0142 Zbrojnych Ukrainy. Wojskowy ujawni\u0142, \u017ce rosyjskie wojsko od dw\u00f3ch dni prowadzi regularny, zmasowany ostrza\u0142 miasta Pokrowsk.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1828067,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-rosjanie-blisko-waznego-miasta-w-donbasie-wojsko-wzywa-do-ew,nId,7885451",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosjanie blisko wa\u017cnego miasta w Donbasie. Wojsko wzywa do ewakuacji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-03T15:59:58.238068+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-sledztwo-ws-zdrady-dyplomatycznej-macierewicza-prokuratura-p,nId,7885491\"><img src=\"https://i.iplsc.com/sledztwo-ws-zdrady-dyplomatycznej-macierewicza-prokuratura-p/000FZ899M2IC99HN-C321.jpg\" alt=\"\u015aledztwo ws. &quot;zdrady dyplomatycznej&quot; Macierewicza. Prokuratura potwierdza\" align=\"left\" /></a>Prokurator wszcz\u0105\u0142 \u015bledztwo w sprawie dzia\u0142ania od listopada 2015 r. do pa\u017adziernika 2016 r. na szkod\u0119 Rzeczypospolitej Polskiej przez by\u0142ego ministra obrony narodowej (...) w zwi\u0105zku z podj\u0119ciem decyzji o nieprzyst\u0105pieniu Polski do programu Multi-Role Tanker Transport Fleet (MMF) w ramach programu &quot;Karkonosze&quot; - przekaza\u0142a prokuratura krajowa. Sprawa dotyczy Antoniego Macierewicza.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1828066,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-sledztwo-ws-zdrady-dyplomatycznej-macierewicza-prokuratura-p,nId,7885491",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015aledztwo ws. \"zdrady dyplomatycznej\" Macierewicza. Prokuratura potwierdza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-03T15:59:57.938429+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-paraliz-lotnisk-w-niemczech-awaria-systemow-komputerowych,nId,7885469\"><img src=\"https://i.iplsc.com/paraliz-lotnisk-w-niemczech-awaria-systemow-komputerowych/000KE4A4NF8SEMVL-C321.jpg\" alt=\"Parali\u017c lotnisk w Niemczech. Awaria system\u00f3w komputerowych\" align=\"left\" /></a>Awaria system\u00f3w komputerowych Policji Federalnej sparali\u017cowa\u0142a prac\u0119 na lotniskach w Niemczech. Jak informuje &quot;Bild&quot;, problem wyst\u0119puje we wszystkich cz\u0119\u015bciach kraju. S\u0142u\u017cby uspokajaj\u0105, \u017ce pomimo problem\u00f3w ruch lotniczy nie zosta\u0142 zak\u0142\u00f3cony i loty odbywaj\u0105 si\u0119 regularnie.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1828065,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-paraliz-lotnisk-w-niemczech-awaria-systemow-komputerowych,nId,7885469",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Parali\u017c lotnisk w Niemczech. Awaria system\u00f3w komputerowych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-03T14:55:03.429926+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-wiemy-kiedy-atak-zimy-ustanie-nie-bedziemy-czekac-dlugo,nId,7885419\"><img src=\"https://i.iplsc.com/wiemy-kiedy-atak-zimy-ustanie-nie-bedziemy-czekac-dlugo/000KE2XHLWTFO3G1-C321.jpg\" alt=\"Wiemy, kiedy atak zimy ustanie. Nie b\u0119dziemy czeka\u0107 d\u0142ugo\" align=\"left\" /></a>Hu\u015btawka pogodowa trwa. Kolejne dni to masa zmian - przewa\u017cnie niezbyt przyjemnych. Chocia\u017c w pi\u0105tek sypn\u0119\u0142o \u015bniegiem i mogli\u015bmy wyra\u017anie poczu\u0107 wreszcie nadej\u015bcie zimy, to wygl\u0105da na to, \u017ce taka aura nie utrzyma si\u0119 d\u0142ugo. Pierwsze zmiany nast\u0105pi\u0105 jeszcze w weekend, kiedy z powrotem dotrze do nas ocieplenie. Zanim to jednak nast\u0105pi zrobi si\u0119 bardzo mro\u017anie, nawet do -15 stopni Celsjusza. W ca\u0142ym kraju mo\u017ce by\u0107 \u015blisko i niebezpiecznie.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1827650,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-wiemy-kiedy-atak-zimy-ustanie-nie-bedziemy-czekac-dlugo,nId,7885419",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wiemy, kiedy atak zimy ustanie. Nie b\u0119dziemy czeka\u0107 d\u0142ugo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-03T14:55:03.200135+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-zelenski-wsrod-pierwszych-gosci-trumpa-prezydent-ukrainy-o-s,nId,7885334\"><img src=\"https://i.iplsc.com/zelenski-wsrod-pierwszych-gosci-trumpa-prezydent-ukrainy-o-s/000KE26GPA8D8X2I-C321.jpg\" alt=\"Ze\u0142enski w\u015br\u00f3d pierwszych go\u015bci Trumpa? Prezydent Ukrainy o szczeg\u00f3\u0142ach\" align=\"left\" /></a>Tu\u017c po inauguracji Donalda Trumpa ma doj\u015b\u0107 do spotkania z Wo\u0142odymyrem Ze\u0142enskim. O ustaleniach z prezydentem elektem m\u00f3wi\u0142 prezydent Ukrainy. Jak przekaza\u0142, tematem rozm\u00f3w ma by\u0107 zako\u0144czenie wojny w Ukrainie. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1827649,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-zelenski-wsrod-pierwszych-gosci-trumpa-prezydent-ukrainy-o-s,nId,7885334",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ze\u0142enski w\u015br\u00f3d pierwszych go\u015bci Trumpa? Prezydent Ukrainy o szczeg\u00f3\u0142ach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-03T14:55:02.812708+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-wezwania-dla-ukraincow-w-polsce-jest-reakcja-ambasady,nId,7885388\"><img src=\"https://i.iplsc.com/wezwania-dla-ukraincow-w-polsce-jest-reakcja-ambasady/000KE2YAPJIYBQRM-C321.jpg\" alt=\"&quot;Wezwania&quot; dla Ukrai\u0144c\u00f3w w Polsce. Jest reakcja ambasady\" align=\"left\" /></a>&quot;Informujemy, \u017ce na terenie Rzeczypospolitej Polskiej nie s\u0105 wysy\u0142ane zawiadomienia o wezwaniu lub zawiadomieniu o rekrutach, personelu wojskowego i rezerwist\u00f3w do obywateli Ukrainy&quot; - poinformowa\u0142a Ambasada Ukrainy w Polsce. Dyplomaci potwierdzili tym samym wcze\u015bniejszy komunikat polskiego Urz\u0119du ds. Cudzoziemc\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1827648,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-wezwania-dla-ukraincow-w-polsce-jest-reakcja-ambasady,nId,7885388",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Wezwania\" dla Ukrai\u0144c\u00f3w w Polsce. Jest reakcja ambasady",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-03T14:55:02.413967+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-protest-w-warszawie-rolnik-wskazal-najwiekszy-problem,nId,7885387\"><img src=\"https://i.iplsc.com/protest-w-warszawie-rolnik-wskazal-najwiekszy-problem/000KE2VLNNCOHEG7-C321.jpg\" alt=\"Protest w Warszawie. Rolnik wskaza\u0142 &quot;najwi\u0119kszy problem&quot;\" align=\"left\" /></a>Setki rolnik\u00f3w z ca\u0142ej Polski protestuj\u0105 w Warszawie przeciwko polityce Unii Europejskiej. Rolnicy sprzeciwiaj\u0105 si\u0119 m.in. umowie handlowej UE z Mercosur, Zielonemu \u0141adowi oraz importowi z Ukrainy. - Chcemy by\u0107 s\u0142yszalni, bo nie zgadzamy si\u0119 z tym, co nam oferuje UE - powiedzia\u0142 jeden z protestuj\u0105cych. - My nie chcemy wyj\u015bcia Polski z UE. Chcemy by\u0107 tylko godziwie traktowani i za godziwe pieni\u0105dze sprzedawa\u0107 to, co produkujemy - doda\u0142. Na miejscu pojawi\u0142 si\u0119 m.in. Karol Nawrocki. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1827647,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-protest-w-warszawie-rolnik-wskazal-najwiekszy-problem,nId,7885387",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Protest w Warszawie. Rolnik wskaza\u0142 \"najwi\u0119kszy problem\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-03T13:49:53.564203+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-kiedy-decyzja-w-sprawie-pieniedzy-dla-pis-szef-kprm-odpowiad,nId,7885260\"><img src=\"https://i.iplsc.com/kiedy-decyzja-w-sprawie-pieniedzy-dla-pis-szef-kprm-odpowiad/000KE1KLVD6SH2V7-C321.jpg\" alt=\"Kiedy decyzja w sprawie pieni\u0119dzy dla PiS? Szef KPRM odpowiada\" align=\"left\" /></a>W ci\u0105gu kilku dni mo\u017cemy si\u0119 spodziewa\u0107 decyzji ministra finans\u00f3w w sprawie wyp\u0142aty \u015brodk\u00f3w dla PiS za zesz\u0142oroczn\u0105 kampani\u0119 parlamentarn\u0105 - wynika z wypowiedzi szefa KPRM Jana Grabca. Zapewnia on, \u017ce Andrzej Doma\u0144ski zaproponuje rozwi\u0105zanie, kt\u00f3re jest  zgodne z prawem. Grabiec oceni\u0142 jednocze\u015bnie, \u017ce tre\u015b\u0107 uchwa\u0142y PKW brzmi tak, i\u017c trudno uzna\u0107, \u017ce pozwala ona wyp\u0142aci\u0107 pieni\u0105dze PiS. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1827253,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-kiedy-decyzja-w-sprawie-pieniedzy-dla-pis-szef-kprm-odpowiad,nId,7885260",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kiedy decyzja w sprawie pieni\u0119dzy dla PiS? Szef KPRM odpowiada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-03T13:49:53.318379+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zaskakujace-nagranie-z-korei-polnocnej-w-roli-glownej-siostr,nId,7885275\"><img src=\"https://i.iplsc.com/zaskakujace-nagranie-z-korei-polnocnej-w-roli-glownej-siostr/000KE224KUMK09D3-C321.jpg\" alt=\"Zaskakuj\u0105ce nagranie z Korei P\u00f3\u0142nocnej. W roli g\u0142\u00f3wnej siostra Kim Dzong Una\" align=\"left\" /></a>Siostra dyktatora Korei P\u00f3\u0142nocnej Kim Dzong Una, Kim Jo Dzong pojawi\u0142a si\u0119 na noworocznej imprezie zorganizowanej na stadionie w Pjongjangu. Nie by\u0142o by w tym nic dziwnego, gdyby nie fakt, \u017ce zauwa\u017cono j\u0105 w towarzystwie dw\u00f3jki dzieci. Jest to o tyle zaskakuj\u0105ce, poniewa\u017c do tej pory wszelkie informacje dotycz\u0105ce rodziny szefowej Departamentu Propagandy i Agitacji by\u0142y owiane tajemnic\u0105.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1827252,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zaskakujace-nagranie-z-korei-polnocnej-w-roli-glownej-siostr,nId,7885275",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zaskakuj\u0105ce nagranie z Korei P\u00f3\u0142nocnej. W roli g\u0142\u00f3wnej siostra Kim Dzong Una",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-03T13:49:53.075340+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-rada-ue-w-rekach-polski-wiadomo-jakie-cele-bedzie-realizowac,nId,7885253\"><img src=\"https://i.iplsc.com/rada-ue-w-rekach-polski-wiadomo-jakie-cele-bedzie-realizowac/000KE2EAEWFDN4NX-C321.jpg\" alt=\"Rada UE w r\u0119kach Polski. Wiadomo, jakie cele b\u0119dzie realizowa\u0107 nasz kraj\" align=\"left\" /></a>Polska inauguruje przyj\u0119cie prezydencji w Radzie Unii Europejskiej. Co to oznacza dla naszego kraju, ile potrwa przewodnictwo i jaki plan i has\u0142o przy\u015bwiecaj\u0105 p\u00f3\u0142rocznej kadencji? Wyja\u015bniamy.  </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1827251,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-rada-ue-w-rekach-polski-wiadomo-jakie-cele-bedzie-realizowac,nId,7885253",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rada UE w r\u0119kach Polski. Wiadomo, jakie cele b\u0119dzie realizowa\u0107 nasz kraj",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-03T13:49:52.841623+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nie-chca-ustawy-forsowanej-przez-holownie-co-proponujecie-w-,nId,7885306\"><img src=\"https://i.iplsc.com/nie-chca-ustawy-forsowanej-przez-holownie-co-proponujecie-w/000KE1VQUK9J2MXW-C321.jpg\" alt=\"Nie chc\u0105 ustawy forsowanej przez Ho\u0142owni\u0119. &quot;Co proponujecie w zamian?&quot;\" align=\"left\" /></a>Nowa Lewica nie chce proponowanej przez Szymona Ho\u0142owni\u0119 tzw. ustawy incydentalnej. Marsza\u0142ek Sejmu postanowi\u0142 zada\u0107 publicznie dwa pytania. &quot;Co proponujecie w zamian?&quot; - brzmia\u0142o jedno z nich. &quot;Proponujemy, \u017ceby przestrzega\u0107 konstytucji oraz orzecze\u0144 TSUE&quot; - odpowiedzia\u0142a mu Anna Maria \u017bukowska. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1827250,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nie-chca-ustawy-forsowanej-przez-holownie-co-proponujecie-w-,nId,7885306",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie chc\u0105 ustawy forsowanej przez Ho\u0142owni\u0119. \"Co proponujecie w zamian?\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-03T13:49:52.505451+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zolnierz-strzelal-do-cywilow-wojskowy-sad-podjal-decyzje,nId,7885328\"><img src=\"https://i.iplsc.com/zolnierz-strzelal-do-cywilow-wojskowy-sad-podjal-decyzje/000KE2OGUAVMFCEX-C321.jpg\" alt=\"\u017bo\u0142nierz strzela\u0142 do cywil\u00f3w. Wojskowy s\u0105d podj\u0105\u0142 decyzj\u0119\" align=\"left\" /></a>Wojskowy S\u0105d Garnizonowy w Olsztynie przychyli\u0142 si\u0119 do wniosku prokuratury i zastosowa\u0142 trzymiesi\u0119czny areszt wobec 24-letniego \u017co\u0142nierza, kt\u00f3ry pod wp\u0142ywem alkoholu ostrzela\u0142 cywilny samoch\u00f3d w Mielniku. Daniel H. jest podejrzany o usi\u0142owanie zab\u00f3jstwa, gro\u017aby karalne i przekroczenie uprawnie\u0144.\n</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1827249,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zolnierz-strzelal-do-cywilow-wojskowy-sad-podjal-decyzje,nId,7885328",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u017bo\u0142nierz strzela\u0142 do cywil\u00f3w. Wojskowy s\u0105d podj\u0105\u0142 decyzj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-03T13:49:52.258363+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-polska-zaczyna-prezydencje-w-ue-nagla-decyzja-andrzeja-dudy,nId,7885390\"><img src=\"https://i.iplsc.com/polska-zaczyna-prezydencje-w-ue-nagla-decyzja-andrzeja-dudy/000G336ZOXNE4CEX-C321.jpg\" alt=\"Polska zaczyna prezydencj\u0119 w UE. Nag\u0142a decyzja Andrzeja Dudy\" align=\"left\" /></a>Prezydent Andrzej Duda nie pojawi si\u0119 na uroczysto\u015bciach rozpocz\u0119cia polskiej prezydencji w Radzie Unii Europejskiej - ustali\u0142 Polsat News. Informacje potwierdzi\u0142 wiceszef MSZ.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1827248,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-polska-zaczyna-prezydencje-w-ue-nagla-decyzja-andrzeja-dudy,nId,7885390",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska zaczyna prezydencj\u0119 w UE. Nag\u0142a decyzja Andrzeja Dudy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-03T12:45:46.088686+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-spor-na-linii-warszawa-budapeszt-wielka-gala-bez-wegierskieg,nId,7885259\"><img src=\"https://i.iplsc.com/spor-na-linii-warszawa-budapeszt-wielka-gala-bez-wegierskieg/000KE1M8FXE7RA60-C321.jpg\" alt=\"Sp\u00f3r na linii Warszawa-Budapeszt. Wielka gala bez w\u0119gierskiego ambasadora\" align=\"left\" /></a>Ambasador W\u0119gier nie dosta\u0142 zaproszenia na pi\u0105tkowe uroczysto\u015bci rozpocz\u0119cia polskiej prezydencji w Radzie Unii Europejskiej. To efekt sporu mi\u0119dzy Warszaw\u0105 i Budapesztem po udzieleniu przez rz\u0105d Viktora Orbana azylu politycznego Marcinowi Romanowskiemu. MSZ wys\u0142a\u0142o zaproszenie dla ni\u017cszego rang\u0105 urz\u0119dnika z W\u0119gier. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1826831,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-spor-na-linii-warszawa-budapeszt-wielka-gala-bez-wegierskieg,nId,7885259",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sp\u00f3r na linii Warszawa-Budapeszt. Wielka gala bez w\u0119gierskiego ambasadora",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-03T12:45:45.846912+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-warunki-z-godziny-na-godzine-beda-coraz-gorsze-jest-nowe-ost,nId,7885304\"><img src=\"https://i.iplsc.com/warunki-z-godziny-na-godzine-beda-coraz-gorsze-jest-nowe-ost/000KE2185I55CCL3-C321.jpg\" alt=\"Warunki z godziny na godzin\u0119 b\u0119d\u0105 coraz gorsze. Jest nowe ostrze\u017cenie\" align=\"left\" /></a>Szykuje si\u0119 wyj\u0105tkowo nieprzyjemny wiecz\u00f3r. &quot;Na drogach trzeba zachowa\u0107 du\u017c\u0105 ostro\u017cno\u015b\u0107, bo b\u0119dzie bardzo \u015blisko&quot; - ostrzega IMGW. Specjali\u015bci wydali nowe ostrze\u017cenia pogodowe dla po\u0142udniowej cze\u015bci kraju. Marzn\u0105ce opady mog\u0105 powodowa\u0107 niebezpieczne oblodzenie. Zagro\u017ce\u0144 jest jednak znacznie wi\u0119cej.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1826830,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-warunki-z-godziny-na-godzine-beda-coraz-gorsze-jest-nowe-ost,nId,7885304",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Warunki z godziny na godzin\u0119 b\u0119d\u0105 coraz gorsze. Jest nowe ostrze\u017cenie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-03T12:45:45.648180+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-podniosly-moment-w-brukseli-logo-polskiej-prezydencji-zawisl,nId,7885269\"><img src=\"https://i.iplsc.com/podniosly-moment-w-brukseli-logo-polskiej-prezydencji-zawisl/000KE1HJ0DT3V9NJ-C321.jpg\" alt=\"Podnios\u0142y moment w Brukseli. Logo polskiej prezydencji zawis\u0142o na budynku\" align=\"left\" /></a>Logo polskiej prezydencji znalaz\u0142o si\u0119 na budynku Justus Lipsius w Brukseli, b\u0119d\u0105cego siedzib\u0105 Rady Unii Europejskiej. Emblemat zast\u0105pi\u0142 logo W\u0119gier, kt\u00f3re przewodniczy\u0142y Radzie przez ostatnie p\u00f3\u0142 roku. Autorem projektu jest Jerzy Janiszewski, tw\u00f3rca m.in. symbolu &quot;Solidarno\u015bci&quot;. Polskie logo pozostanie na budynku do czerwca. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1826829,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-podniosly-moment-w-brukseli-logo-polskiej-prezydencji-zawisl,nId,7885269",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Podnios\u0142y moment w Brukseli. Logo polskiej prezydencji zawis\u0142o na budynku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-03T12:45:45.081288+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-ursula-von-der-leyen-ma-problemy-ze-zdrowiem-nagla-zmiana-pl,nId,7885319\"><img src=\"https://i.iplsc.com/ursula-von-der-leyen-ma-problemy-ze-zdrowiem-nagla-zmiana-pl/000KE20R0PII2OBK-C321.jpg\" alt=\"Ursula von der Leyen ma problemy ze zdrowiem. Nag\u0142a zmiana plan\u00f3w\" align=\"left\" /></a>Przewodnicz\u0105ca Komisji Europejskiej Ursula von der Leyen nie przyjedzie do Polski w zwi\u0105zku z inauguracj\u0105 polskiej prezydencji w Radzie UE - poinformowa\u0142 rzecznik Komisji Stefan de Keersmaecker. Jak doda\u0142, szefowa KE ma ci\u0119\u017ckie zapalenie p\u0142uc. Z tego powodu planowane w Polsce posiedzenie KE odb\u0119dzie si\u0119 w innym terminie.\n</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1826827,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-ursula-von-der-leyen-ma-problemy-ze-zdrowiem-nagla-zmiana-pl,nId,7885319",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ursula von der Leyen ma problemy ze zdrowiem. Nag\u0142a zmiana plan\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-03T11:40:46+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/slaskie/news-zostawil-samochod-i-przepadl-bez-sladu-zaginal-rafal-jedrysi,nId,7885198\"><img src=\"https://i.iplsc.com/zostawil-samochod-i-przepadl-bez-sladu-zaginal-rafal-jedrysi/000KE18HJSDIFLOP-C321.jpg\" alt=\"Zostawi\u0142 samoch\u00f3d i przepad\u0142 bez \u015bladu. Zagin\u0105\u0142 Rafa\u0142 J\u0119drysiak z Gliwic\" align=\"left\" /></a>Zagin\u0105\u0142 47-letni Rafa\u0142 J\u0119drysiak z Gliwic - poinformowa\u0142a tamtejsza policja, prosz\u0105c o pomoc w poszukiwaniach. M\u0119\u017cczyzna by\u0142 ostatni raz widziany w czwartek 2 stycznia w swoim samochodzie. Pojazd odnaleziono na parkingu w pobli\u017cu lasu ok. 30 kilometr\u00f3w od Gliwic. Funkcjonariusze wraz z innymi s\u0142u\u017cbami przeczesuj\u0105 teren.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1826828,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/slaskie/news-zostawil-samochod-i-przepadl-bez-sladu-zaginal-rafal-jedrysi,nId,7885198",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zostawi\u0142 samoch\u00f3d i przepad\u0142 bez \u015bladu. Zagin\u0105\u0142 Rafa\u0142 J\u0119drysiak z Gliwic",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-03T11:39:34.529859+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-rosyjski-gigant-chce-wywolac-sztuczny-kryzys-celem-jeden-kra,nId,7885154\"><img src=\"https://i.iplsc.com/rosyjski-gigant-chce-wywolac-sztuczny-kryzys-celem-jeden-kra/000KE14M8FG2VC0Y-C321.jpg\" alt=\"Rosyjski gigant chce wywo\u0142a\u0107 &quot;sztuczny kryzys&quot;. Celem jeden kraj\" align=\"left\" /></a>Gazprom prawdopodobnie pr\u00f3buje wykorzysta\u0107 wstrzymanie tranzytu gazu przez Ukrain\u0119 do wywo\u0142ania sztucznego kryzysu energetycznego w celu destabilizacji Mo\u0142dawii - informuj\u0105 analitycy z Instytutu Studi\u00f3w nad Wojn\u0105. Wi\u0119kszo\u015b\u0107 mieszka\u0144c\u00f3w Naddniestrza nie ma dost\u0119pu do ciep\u0142ej wody i ogrzewania. Analitycy wskazali, \u017ce S\u0142owacja i Austria, kt\u00f3re mia\u0142y najmocniej odczu\u0107 wstrzymanie przesy\u0142u gazu, ostatecznie przygotowa\u0142y si\u0119 na tak\u0105 ewentualno\u015b\u0107. Przypomniano r\u00f3wnie\u017c o stratach finansowych. kt\u00f3re ma ponie\u015b\u0107 rosyjska sp\u00f3\u0142ka. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1826368,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-rosyjski-gigant-chce-wywolac-sztuczny-kryzys-celem-jeden-kra,nId,7885154",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosyjski gigant chce wywo\u0142a\u0107 \"sztuczny kryzys\". Celem jeden kraj",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-03T11:39:34.442337+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-nie-widac-praktycznie-nic-wielki-kraj-sparalizowany,nId,7885243\"><img src=\"https://i.iplsc.com/nie-widac-praktycznie-nic-wielki-kraj-sparalizowany/000KE1FORP7VUMKX-C321.jpg\" alt=\"Nie wida\u0107 praktycznie nic. Wielki kraj sparali\u017cowany\" align=\"left\" /></a>P\u00f3\u0142nocne Indie sparali\u017cowane. T\u0119 cz\u0119\u015b\u0107 kraju spowi\u0142a g\u0119sta mg\u0142a, kt\u00f3ra miejscami ogranicza widzialno\u015b\u0107 na mniej ni\u017c 50 metr\u00f3w. Op\u00f3\u017aniono ponad 100 lot\u00f3w z lotniska w stolicy, a kursowanie poci\u0105g\u00f3w jest bardzo utrudnione. Wed\u0142ug miejscowych synoptyk\u00f3w taka nieprzyjazna pogoda mo\u017ce si\u0119 tam utrzyma\u0107 do weekendu.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1826367,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-nie-widac-praktycznie-nic-wielki-kraj-sparalizowany,nId,7885243",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie wida\u0107 praktycznie nic. Wielki kraj sparali\u017cowany",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-03T11:39:34.356361+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-apel-scholza-do-szefowej-komisji-europejskiej-istnieje-pilna,nId,7885238\"><img src=\"https://i.iplsc.com/apel-scholza-do-szefowej-komisji-europejskiej-istnieje-pilna/000KE1C3NF6NPN5P-C321.jpg\" alt=\"Apel Scholza do szefowej Komisji Europejskiej. &quot;Istnieje pilna potrzeba&quot;\" align=\"left\" /></a>Kanclerz Niemiec Olaf Scholz napisa\u0142 list do szefowej Komisji Europejskiej. Polityk wezwa\u0142 w nim Ursul\u0119 von der Leyen do ograniczenia biurokracji oraz wsparcia przemys\u0142u motoryzacyjnego i metalurgicznego - podaje &quot;Sueddeutsche Zeitung&quot;. Scholz chce r\u00f3wnie\u017c wprowadzania &quot;dodatkowych zach\u0119t do zakupu&quot; samochod\u00f3w elektrycznych. \n</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1826366,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-apel-scholza-do-szefowej-komisji-europejskiej-istnieje-pilna,nId,7885238",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Apel Scholza do szefowej Komisji Europejskiej. \"Istnieje pilna potrzeba\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-03T11:39:34.268470+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-karol-nawrocki-jedzie-w-polske-szef-sztabu-ujawnil-plan-na-k,nId,7885202\"><img src=\"https://i.iplsc.com/karol-nawrocki-jedzie-w-polske-szef-sztabu-ujawnil-plan-na-k/000KE171PT0KUJ8G-C321.jpg\" alt=\"Karol Nawrocki jedzie w Polsk\u0119. Szef sztabu ujawni\u0142 plan na kolejne tygodnie\" align=\"left\" /></a>6 stycznia Karol Nawrocki rozpocznie drugi etap swojej kampanii wyborczej - zdradzi\u0142 szef jego sztabu Pawe\u0142 Szefernaker. Jak wyja\u015bni\u0142, szczeg\u00f3\u0142owy plan jest rozpisany na pi\u0119\u0107 cz\u0119\u015bci. Celem na drugi etap jest objechanie do po\u0142owy kwietnia wszystkich powiat\u00f3w w Polsce i rozmowa z mieszka\u0144cami. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1826365,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-karol-nawrocki-jedzie-w-polske-szef-sztabu-ujawnil-plan-na-k,nId,7885202",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Karol Nawrocki jedzie w Polsk\u0119. Szef sztabu ujawni\u0142 plan na kolejne tygodnie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-03T11:39:34.179652+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-baszar-alasad-zostal-otruty-nieoficjalne-doniesienia-z-moskw,nId,7885207\"><img src=\"https://i.iplsc.com/baszar-alasad-zostal-otruty-nieoficjalne-doniesienia-z-moskw/000KE1DWOVATB198-C321.jpg\" alt=\"Baszar al\u2011Asad zosta\u0142 otruty? Nieoficjalne doniesienia z Moskwy\" align=\"left\" /></a>Zachodnie oraz arabskie media informuj\u0105 o nag\u0142ej chorobie by\u0142ego prezydenta Syrii Baszara al-Asada. Wed\u0142ug nieoficjalnych informacji obalony dyktator, kt\u00f3ry uciek\u0142 do Moskwy, mia\u0142 zosta\u0107 otruty. Obecnie jego stan zdrowia jest stabilny. \u017bona Asada, Asma al-Asad, r\u00f3wnie\u017c zmaga si\u0119 z problemami zdrowotnymi. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1826364,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-baszar-alasad-zostal-otruty-nieoficjalne-doniesienia-z-moskw,nId,7885207",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Baszar al\u2011Asad zosta\u0142 otruty? Nieoficjalne doniesienia z Moskwy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-03T10:35:06.098206+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zaginiecie-beaty-klimek-byly-maz-agnieszki-b-przerwal-milcze,nId,7885141\"><img src=\"https://i.iplsc.com/zaginiecie-beaty-klimek-byly-maz-agnieszki-b-przerwal-milcze/000KE0XK2CGA2IEF-C321.jpg\" alt=\"Zagini\u0119cie Beaty Klimek. By\u0142y m\u0105\u017c Agnieszki B. przerwa\u0142 milczenie\" align=\"left\" /></a>Pojawi\u0142y si\u0119 nowe informacje w sprawie Beaty Klimek. Chodzi o obecn\u0105 partnerk\u0119 m\u0119\u017ca zaginionej kobiety. Z ustale\u0144 &quot;Faktu&quot; wynika, \u017ce Agnieszka B. w przesz\u0142o\u015bci by\u0142a skazana na trzy lata wi\u0119zienia w zwi\u0105zku z zab\u00f3jstwem swojego pierwszego m\u0119\u017ca Romualda T. Dziennikarze dotarli do drugiego m\u0119\u017ca kobiety, kt\u00f3ry opowiedzia\u0142 o szczeg\u00f3\u0142ach tej sprawy. Podzieli\u0142 si\u0119 r\u00f3wnie\u017c swoimi obawami ws. zagini\u0119cia Beaty Klimek.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1826047,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zaginiecie-beaty-klimek-byly-maz-agnieszki-b-przerwal-milcze,nId,7885141",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zagini\u0119cie Beaty Klimek. By\u0142y m\u0105\u017c Agnieszki B. przerwa\u0142 milczenie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-03T10:35:06.011651+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-coraz-wiecej-prob-przekroczenia-granicy-z-bialorusia-sg-pods,nId,7885150\"><img src=\"https://i.iplsc.com/coraz-wiecej-prob-przekroczenia-granicy-z-bialorusia-sg-pods/000KE1BBK3TVVSEM-C321.jpg\" alt=\"Coraz wi\u0119cej pr\u00f3b przekroczenia granicy z Bia\u0142orusi\u0105. SG podsumowa\u0142a rok\" align=\"left\" /></a>W minionym roku 465 os\u00f3b pr\u00f3bowa\u0142o nielegalnie przekroczy\u0107 granic\u0119 polsko-bia\u0142orusk\u0105 w wojew\u00f3dztwie lubelskim. To czterokrotny wzrost w por\u00f3wnaniu do danych z roku 2023. Wniosk\u00f3w o ochron\u0119 mi\u0119dzynarodow\u0105 wp\u0142yn\u0119\u0142o za to mniej ni\u017c w poprzednich latach. Na granicy powstaje elektroniczna zapora - jej budowa ma zako\u0144czy\u0107 si\u0119 jeszcze w tym roku.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1826046,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-coraz-wiecej-prob-przekroczenia-granicy-z-bialorusia-sg-pods,nId,7885150",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Coraz wi\u0119cej pr\u00f3b przekroczenia granicy z Bia\u0142orusi\u0105. SG podsumowa\u0142a rok",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-03T09:29:32.865546+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/pomorskie/news-dramatyczna-akcja-na-pomorzu-14-latek-wyskoczyl-z-okna-uciek,nId,7885110\"><img src=\"https://i.iplsc.com/dramatyczna-akcja-na-pomorzu-14-latek-wyskoczyl-z-okna-uciek/000KE0M02KPVBUD9-C321.jpg\" alt=\"Dramatyczna akcja na Pomorzu. 14-latek wyskoczy\u0142 z okna, uciekaj\u0105c z po\u017caru\" align=\"left\" /></a>Dramatyczny przebieg mia\u0142a akcja ratownicza w Starogardzie Gda\u0144skim, gdzie w nocy z czwartku na pi\u0105tek dosz\u0142o do po\u017caru kamienicy. 14-latek wyskoczy\u0142 przez okno, aby uchroni\u0107 si\u0119 przed ogniem - dowiedzia\u0142a si\u0119 Interia. Ch\u0142opak zosta\u0142 przewieziony przez ratownik\u00f3w do szpitala w Gda\u0144sku. Ewakuowano \u0142\u0105cznie 29 os\u00f3b.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1825762,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/pomorskie/news-dramatyczna-akcja-na-pomorzu-14-latek-wyskoczyl-z-okna-uciek,nId,7885110",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dramatyczna akcja na Pomorzu. 14-latek wyskoczy\u0142 z okna, uciekaj\u0105c z po\u017caru",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-03T09:29:32.781929+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/mazowieckie/news-posypywarki-na-ulicach-warszawy-zrobilo-sie-bialo-trzaskowsk,nId,7885093\"><img src=\"https://i.iplsc.com/posypywarki-na-ulicach-warszawy-zrobilo-sie-bialo-trzaskowsk/000KE0NN7J4V69OQ-C321.jpg\" alt=\"Posypywarki na ulicach Warszawy. Zrobi\u0142o si\u0119 bia\u0142o, Trzaskowski apeluje\" align=\"left\" /></a>W zwi\u0105zku z opadami \u015bniegu od wczesnych godzin porannych na warszawskich ulicach trwaj\u0105 intensywne dzia\u0142ania - informuj\u0105 prezydent stolicy Rafa\u0142 Trzaskowski oraz Zarz\u0105d Oczyszczania Miasta. Ostrze\u017cenia pogodowe wydano dla ca\u0142ego powiatu, a tak\u017ce wi\u0119kszo\u015bci kraju. W\u0142adze i s\u0142u\u017cby apeluj\u0105 do kierowc\u00f3w o ostro\u017cno\u015b\u0107.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1825761,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/mazowieckie/news-posypywarki-na-ulicach-warszawy-zrobilo-sie-bialo-trzaskowsk,nId,7885093",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Posypywarki na ulicach Warszawy. Zrobi\u0142o si\u0119 bia\u0142o, Trzaskowski apeluje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-03T09:29:32.689964+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-wazna-informacja-dla-rybakow-i-nie-tylko-lepiej-zostac-w-dom,nId,7885166\"><img src=\"https://i.iplsc.com/wazna-informacja-dla-rybakow-i-nie-tylko-lepiej-zostac-w-dom/000KE0WDMRXFA89K-C321.jpg\" alt=\"Wa\u017cna informacja dla rybak\u00f3w i nie tylko. Lepiej zosta\u0107 w domu\" align=\"left\" /></a>Pogoda psuje si\u0119 nie tylko na l\u0105dzie. Bardzo niebezpiecznie zrobi si\u0119 r\u00f3wnie\u017c na morzu. Specjali\u015bci ostrzegaj\u0105 przed &quot;silnym sztormem&quot; na Ba\u0142tyku. W porywach mo\u017ce on osi\u0105ga\u0107 nawet 10 w skali Beauforta. Takie warunki mog\u0105 by\u0107 gro\u017ane dla rybak\u00f3w, \u017ceglarzy i innych os\u00f3b przebywaj\u0105cych na wodzie. Opr\u00f3cz tego miejscami, r\u00f3wnie\u017c w g\u0142\u0119bi l\u0105du, mog\u0105 si\u0119 pojawi\u0107 burze.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1825760,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-wazna-informacja-dla-rybakow-i-nie-tylko-lepiej-zostac-w-dom,nId,7885166",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wa\u017cna informacja dla rybak\u00f3w i nie tylko. Lepiej zosta\u0107 w domu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-03T09:29:32.569339+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-pozar-wiezowca-w-korei-poludniowej-ogien-uwiezil-ludzi-czeka,nId,7885161\"><img src=\"https://i.iplsc.com/pozar-wiezowca-w-korei-poludniowej-ogien-uwiezil-ludzi-czeka/000KE0XO8ULGH2U7-C321.jpg\" alt=\"Po\u017car wie\u017cowca w Korei Po\u0142udniowej. Ogie\u0144 uwi\u0119zi\u0142 ludzi, czekaj\u0105 na pomoc \" align=\"left\" /></a>Powa\u017cny po\u017car w po\u0142udniowokorea\u0144skim mie\u015bcie Seongnam doprowadzi\u0142 do uwi\u0119zienia ludzi w jednym z wie\u017cowc\u00f3w. Na miejscu trwa pr\u00f3ba ich ewakuacji. Sytuacja jest rozwojowa, lokalne media na razie nie informuj\u0105 o zmar\u0142ych lub poszkodowanych. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1825759,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-pozar-wiezowca-w-korei-poludniowej-ogien-uwiezil-ludzi-czeka,nId,7885161",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po\u017car wie\u017cowca w Korei Po\u0142udniowej. Ogie\u0144 uwi\u0119zi\u0142 ludzi, czekaj\u0105 na pomoc",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-03T08:24:50.804613+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-skrajnie-niebezpieczna-pogoda-nie-przebywaj-i-nie-parkuj-pod,nId,7885090\"><img src=\"https://i.iplsc.com/skrajnie-niebezpieczna-pogoda-nie-przebywaj-i-nie-parkuj-pod/000KE0GDPLWQYMAL-C321.jpg\" alt=\"Skrajnie niebezpieczna pogoda. &quot;Nie przebywaj i nie parkuj pod drzewami&quot;\" align=\"left\" /></a>Pot\u0119\u017cne wichury opanuj\u0105 polskie wybrze\u017ce. Specjali\u015bci ostrzegaj\u0105 przed porywami osi\u0105gaj\u0105cymi pr\u0119dko\u015b\u0107 prawie 100 km/h. Z tego powodu wydano nie tylko ostrze\u017cenia IMGW drugiego stopnia, lecz tak\u017ce alert RCB. To jednak tylko jedno z zagro\u017ce\u0144. W du\u017cej cz\u0119\u015bci kraju trzeba b\u0119dzie uwa\u017ca\u0107 na zamarzanie mokrej nawierzchni dr\u00f3g i chodnik\u00f3w po opadach deszczu, deszczu ze \u015bniegiem i mokrego \u015bniegu. Warunki w wielu miejscach mog\u0105 by\u0107 bardzo niebezpieczne.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1825550,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-skrajnie-niebezpieczna-pogoda-nie-przebywaj-i-nie-parkuj-pod,nId,7885090",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Skrajnie niebezpieczna pogoda. \"Nie przebywaj i nie parkuj pod drzewami\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-03T08:20:57+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/wielkopolskie/news-pozar-kamienicy-w-poznaniu-nocna-akcja-strazakow-kleby-dymu-,nId,7885070\"><img src=\"https://i.iplsc.com/pozar-kamienicy-w-poznaniu-nocna-akcja-strazakow-kleby-dymu/000KE09DTYBRTW2L-C321.jpg\" alt=\"Po\u017car kamienicy w Poznaniu. Nocna akcja stra\u017cak\u00f3w, k\u0142\u0119by dymu nad miastem\" align=\"left\" /></a>K\u0142\u0119by dymu zawis\u0142y noc\u0105 nad Poznaniem po tym, jak w jednej z kamienic na Starym Mie\u015bcie wybuch\u0142 po\u017car. Ogie\u0144 pojawi\u0142 si\u0119 na niezamieszkanym poddaszu. Na miejsce wezwano stra\u017cak\u00f3w, konieczna by\u0142a ewakuacja mieszka\u0144c\u00f3w ni\u017cszych pi\u0119ter. Na szcz\u0119\u015bcie w zdarzeniu nikt nie ucierpia\u0142. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1825551,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wielkopolskie/news-pozar-kamienicy-w-poznaniu-nocna-akcja-strazakow-kleby-dymu-,nId,7885070",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po\u017car kamienicy w Poznaniu. Nocna akcja stra\u017cak\u00f3w, k\u0142\u0119by dymu nad miastem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-03T07:19:54.632866+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-liderka-partii-olafa-scholza-o-rozmowach-z-wladimirem-putine,nId,7885020\"><img src=\"https://i.iplsc.com/liderka-partii-olafa-scholza-o-rozmowach-z-wladimirem-putine/000KDZN7R6HW4TSL-C321.jpg\" alt=\"Liderka partii Olafa Scholza o rozmowach z W\u0142adimirem Putinem. &quot;Musz\u0105 si\u0119 powtarza\u0107&quot;\" align=\"left\" /></a>Liderka SPD Saskia Esken uwa\u017ca, \u017ce Niemcy powinny kontynuowa\u0107 rozmowy z W\u0142adimirem Putinem. Zdaniem polityk w obecnej sytuacji jest to jedna z dr\u00f3g do powstrzymania agresji Rosji w Ukrainie. - Te rozmowy musz\u0105 si\u0119 powtarza\u0107, raz po raz - przekonuje Esken. Do pierwszej od dw\u00f3ch lat rozmowy kanclerza Niemiec z prezydentem Rosji dosz\u0142o 15 listopada. Olaf Scholz wzywa\u0142 w niej Putina do zaprzestania wojny.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1825346,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-liderka-partii-olafa-scholza-o-rozmowach-z-wladimirem-putine,nId,7885020",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Liderka partii Olafa Scholza o rozmowach z W\u0142adimirem Putinem. \"Musz\u0105 si\u0119 powtarza\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-03T07:19:54.335667+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/interia-blizej-swiata/news-deutsche-welle-wyzwania-dla-nato-w-2025-roku-trump-ukraina-i,nId,7883956\"><img src=\"https://i.iplsc.com/deutsche-welle-wyzwania-dla-nato-w-2025-roku-trump-ukraina-i/000KDHO357LGFTVV-C321.jpg\" alt=\"Deutsche Welle: Wyzwania dla NATO w 2025 roku: Trump, Ukraina i wydatki na obron\u0119\" align=\"left\" /></a>Sojusz P\u00f3\u0142nocnoatlantycki wkracza w prze\u0142omowy rok. NATO musi si\u0119 zmierzy\u0107 z jedn\u0105 ze swoich najwi\u0119kszych s\u0142abo\u015bci - w Europie kulej\u0105 wywiad, obserwacja i rozpoznanie. A sekretarz generalny wyg\u0142asza z\u0142owieszcze przem\u00f3wienia. Wielk\u0105 niewiadom\u0105 pozostaje kierunek, w kt\u00f3rym pod\u0105\u017cy prezydent elekt USA Donald Trump. Zw\u0142aszcza wobec Ukrainy.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1825345,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/interia-blizej-swiata/news-deutsche-welle-wyzwania-dla-nato-w-2025-roku-trump-ukraina-i,nId,7883956",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Deutsche Welle: Wyzwania dla NATO w 2025 roku: Trump, Ukraina i wydatki na obron\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-03T07:19:54.023023+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/interia-blizej-swiata/news-kraj-roku-2024-wedlug-the-economist,nId,7883800\"><img src=\"https://i.iplsc.com/kraj-roku-2024-wedlug-the-economist/000KDJH05W3PCJR9-C321.jpg\" alt=\"Kraj roku 2024 wed\u0142ug &quot;The Economist&quot;\" align=\"left\" /></a>Zwyci\u0119zca konkursu na kraj roku - Bangladesz - obali\u0142 tyrana i wydaje si\u0119, \u017ce zmierza ku lepszemu. W\u015br\u00f3d finalist\u00f3w znalaz\u0142a si\u0119 r\u00f3wnie\u017c Polska, ale - jak wskazuj\u0105 autorzy - premier Donald Tusk wybra\u0142 &quot;konstytucyjn\u0105 drog\u0119 na skr\u00f3ty&quot;.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1825343,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/interia-blizej-swiata/news-kraj-roku-2024-wedlug-the-economist,nId,7883800",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kraj roku 2024 wed\u0142ug \"The Economist\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-03T06:14:20.999091+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wypadek-samolotu-w-kalifornii-sa-ofiary-nagraly-sie-ostatnie,nId,7885055\"><img src=\"https://i.iplsc.com/wypadek-samolotu-w-kalifornii-sa-ofiary-nagraly-sie-ostatnie/000KE06GXTA2G2XL-C321.jpg\" alt=\"Wypadek samolotu w Kalifornii. S\u0105 ofiary, nagra\u0142y si\u0119 ostatnie s\u0142owa pilota\" align=\"left\" /></a>Niewielki samolot uderzy\u0142 w czwartek w \u015bcian\u0119 magazynu w Los Angeles, doprowadzaj\u0105c do \u015bmierci dw\u00f3ch os\u00f3b. Kolejnych 18 zosta\u0142o rannych. Tu\u017c po starcie maszyny pilot zg\u0142osi\u0142, \u017ce konieczne jest natychmiastowe l\u0105dowanie. Lokalne media przywo\u0142uj\u0105 jego ostatnie s\u0142owa, zarejestrowane na nagraniach. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1825170,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wypadek-samolotu-w-kalifornii-sa-ofiary-nagraly-sie-ostatnie,nId,7885055",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wypadek samolotu w Kalifornii. S\u0105 ofiary, nagra\u0142y si\u0119 ostatnie s\u0142owa pilota",
        "vote": 0
    }
]