[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marzena Sarniewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T21:50:08.880041+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T21:09:27+00:00",
        "description": null,
        "id": 2899280,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9798630,nowy-wiek-emerytalny-w-polsce-od-kiedy-zus-potwierdza-jest-decyzja-kogo-obejmie-nowy-wiek-emerytalny-jaki-jest-wiek-emerytalny-w-polsce-2025-podwyzka-wieku-emerytalnego-dla-kobiet-nawrocki-tabela-ustawa-sejm.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/uCaktkuTURBXy8wYmJhOWZiYS02MDMxLTRiNzQtODgzMS0yNTQ1NTkxZmM2OTUuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Nowy wiek emerytalny w Polsce - od kiedy? ZUS potwierdza - jest decyzja! Kogo obejmie nowy wiek emerytalny? Jaki jest wiek emerytalny w Polsce?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Ma\u0142gorzata Mas\u0142owska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T17:28:37.621270+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T16:17:46+00:00",
        "description": null,
        "id": 2897150,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/praca/aktualnosci/artykuly/9806510,od-1-stycznia-2026-roku-zarobki-wzrosna-wejdzie-w-zycie-dlugo-oczekiw.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/lWXktkuTURBXy9lZDM4OTY3Zi00MWY0LTQ0ZmMtYjIxMC1hODhkYmFhMzIxNTAuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Od 1 stycznia 2026 roku zarobki wzrosn\u0105. Wejdzie w \u017cycie d\u0142ugo oczekiwana zmiana. Odczuj\u0105 to na kontach miliony pracownik\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Ma\u0142gorzata Mas\u0142owska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T16:22:09.687985+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T15:59:46+00:00",
        "description": null,
        "id": 2896462,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/praca/aktualnosci/artykuly/9818656,po-50-roku-zycia-pracownicy-maja-prawo-do-tego-swiadczenia-co-najmnie.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/-_KktkuTURBXy8wMjYyNDk0Mi03OGE3LTQ2NmYtYTBjMS0wMzcwYzlkMWQxZDcuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Po 50 roku \u017cycia pracownicy maj\u0105 prawo do tego \u015bwiadczenia. Co najmniej 1800 z\u0142otych, a przeci\u0119tnie ponad 4300 z\u0142otych brutto",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Krzysztof Rybak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T16:22:09.899621+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T15:54:01+00:00",
        "description": null,
        "id": 2896463,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9818229,uczniowie-pozbawieni-stypendiow-swiadectw-z-wyroznieniem-i-z-zamkniet.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/HoKktkuTURBXy9jZDY2NGY1Ny1mYmEzLTQxNjEtYTdhYi05MzczMDU4ZGY5NDQuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Uczniowie pozbawieni stypendi\u00f3w, \u015bwiadectw z wyr\u00f3\u017cnieniem i z zamkni\u0119t\u0105 drog\u0105 do wymarzonej szko\u0142y. RPD interweniuje u MEN",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Ma\u0142gorzata Mas\u0142owska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T15:08:11.096510+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T14:38:45+00:00",
        "description": null,
        "id": 2895808,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/praca/wynagrodzenia/artykuly/9810584,od-wrzesnia-10-proc-podwyzki-a-pozniej-wzrost-przy-kazdej-zmianie-pr.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/iamktkuTURBXy83N2ExMmVmYi1lNmEzLTQ5YmItOTRlNi03NWZiNzU3NmI2Y2MuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Od wrze\u015bnia 10 proc. podwy\u017cki, a p\u00f3\u017aniej wzrost przy ka\u017cdej zmianie przeci\u0119tnego wynagrodzenia. Kto dostanie takie pieni\u0105dze?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Tomasz Lipczy\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T15:08:11.296414+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T14:24:05+00:00",
        "description": null,
        "id": 2895809,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/biznes/technologie/artykuly/9818612,idzie-duza-rewolucja-w-mediach-google-zmieniajac-model-moze-podciac.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/p6WktkuTURBXy9kODAxZGIxZC0xNDJlLTQ5YmItYTRjZS1jYjg5Y2RmNjQzZDMuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Idzie du\u017ca rewolucja w mediach. Google zmieniaj\u0105c model, mo\u017ce podci\u0105\u0107 ga\u0142\u0105\u017a, na kt\u00f3rej siedzi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T15:08:11.509388+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T13:48:16+00:00",
        "description": null,
        "id": 2895810,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/unia-europejska/artykuly/9818577,duzy-cios-ke-w-rosje-europa-obnizy-limit-ceny-ropy-z-60-do-45-dol-za.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/IYTktkuTURBXy8wMzUyMmVlYy02MWM5LTRmMzAtODk5Zi05YTE1MTE4NGYwOTcuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Du\u017cy cios KE w Rosj\u0119. Europa obni\u017cy limit ceny ropy z 60 do 45 dol. za bary\u0142k\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T15:08:11.706387+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T13:45:43+00:00",
        "description": null,
        "id": 2895811,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/biznes/aktualnosci/artykuly/9818575,rekordowe-wyplaty-dla-tworcow-czy-ai-zakonczy-ten-zloty-czas.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/DVLktkuTURBXy8zNmY4ZTQ1NC0wODNkLTQ5OGItYTY5MS02ZTcwNjk4ZWQ2NjEuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Rekordowe wyp\u0142aty dla tw\u00f3rc\u00f3w. Czy AI zako\u0144czy ten z\u0142oty czas?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T14:03:10.143423+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T13:40:26+00:00",
        "description": null,
        "id": 2895217,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9818572,slowenia-oglasza-stan-zagrozenia-powod-urzedy-kupily-chinskie-nosnik.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/I5FktkuTURBXy81M2I2ZTJkOS1jYmYyLTQxZmYtOTM1Mi0yMmU0OTE5YmJmNGEuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "S\u0142owenia og\u0142asza stan zagro\u017cenia. Pow\u00f3d? Urz\u0119dy kupi\u0142y chi\u0144skie no\u015bniki pami\u0119ci z wirusem wykradaj\u0105cym dane",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T14:03:10.333487+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T13:30:20+00:00",
        "description": null,
        "id": 2895218,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/biznes/motoryzacja/artykuly/9818567,zaleja-nas-auta-z-chin-nowe-dane-nie-pozostawiaja-zludzen.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/9PhktkuTURBXy81MDk4YzdkNS1lY2JhLTQxNmMtYTMzMC0zODFkZDA2MTBhNDAuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Zalej\u0105 nas auta z Chin? Nowe dane nie pozostawiaj\u0105 z\u0142udze\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Kot",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T14:03:10.538086+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T13:00:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 2895219,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9795727,waloryzacja-emerytur-w-czerwcu-2025-emerytury-moga-wzrosnac-nawet-o-500-zl-kto-zyska.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/781ktkuTURBXy9jNDZkZTQyMC1lMDU1LTRjOTAtYThiMC01OThhMGMwN2ZkMjQuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Waloryzacja emerytur w czerwcu 2025. Emerytury mog\u0105 wzrosn\u0105\u0107 nawet o 500 z\u0142. Kto zyska?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T14:03:10.715855+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T12:57:49+00:00",
        "description": null,
        "id": 2895220,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9818545,onz-stawia-polske-za-przyklad-uchodzcy-z-ukrainy-tworza-prawie-3-proc.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/h_aktkuTURBXy9lN2NhYTkzZC00NTRkLTQ2MWMtYmVhNi0zMzliMzUxOWIxOTIuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "ONZ stawia Polsk\u0119 za przyk\u0142ad. Uchod\u017acy z Ukrainy tworz\u0105 prawie 3 proc. PKB Polski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Tomasz Lipczy\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T12:58:13.756258+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T12:40:05+00:00",
        "description": null,
        "id": 2894589,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/biznes/motoryzacja/artykuly/9818539,fala-zwolnien-w-stellantis-prace-stracilo-juz-1600-pracownikow-a-ter.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/oXMktkuTURBXy9lODQ4NWUyMi0zMGE5LTRhMTMtOTg4Yy05MDAwYTgzODM2MTYuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Fala zwolnie\u0144 w Stellantis. Prac\u0119 straci\u0142o ju\u017c 1600 pracownik\u00f3w, a teraz kolejne 610 os\u00f3b",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "S\u0142awomir Bili\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T12:58:13.913023+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T12:38:41+00:00",
        "description": null,
        "id": 2894590,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9818537,nato-skoncentrowalo-flote-na-baltyku-polska-marynarka-cwiczy-z-pilota.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/sAKktktTURBXy8wZmNkYzJkYi1mOWQ0LTQxNmQtOGQ4MC0wMTA5ZTc0NTE0MjAucG5nkZMFzQEdzKA",
        "title": "NATO skoncentrowa\u0142o flot\u0119 na Ba\u0142tyku! Polska marynarka \u0107wiczy z pilotami \u015bmig\u0142owc\u00f3w z ca\u0142ej Europy.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "S\u0142awomir Bili\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T15:08:12.069656+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T12:38:41+00:00",
        "description": null,
        "id": 2895812,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9818537,nato-skoncentrowalo-flote-na-baltyku-polska-marynarka-wojenna-w-niemi.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/sAKktktTURBXy8wZmNkYzJkYi1mOWQ0LTQxNmQtOGQ4MC0wMTA5ZTc0NTE0MjAucG5nkZMFzQEdzKA",
        "title": "NATO skoncentrowa\u0142o flot\u0119 na Ba\u0142tyku! Polska Marynarka Wojenna w niemieckim porcie.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Ma\u0142gorzata Mas\u0142owska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T12:58:14.068549+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T12:20:11+00:00",
        "description": null,
        "id": 2894591,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/aktualnosci/artykuly/9817629,mniej-dzieci-dostanie-od-panstwa-pieniadze-na-wyprawke-na-rok-szkolny.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/_glktkuTURBXy8zMjdkYjBmZS0xYzcyLTRhOGEtODQxMS00NWVkZDkyZDI2MzkuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Mniej dzieci dostanie od pa\u0144stwa pieni\u0105dze na wyprawk\u0119 na rok szkolny 2025/2026. Czy to pocz\u0105tek wi\u0119kszych ogranicze\u0144 w \u015bwiadczeniach?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Kot",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T12:58:14.249602+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T12:20:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 2894592,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9797493,swiadczenia-rodzinne-2025-o-jakie-swiadczenia-rodzinne-mozna-sie-ubiegac-w-2025-roku-oto-lista-i-aktualne-kwoty.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/T8vktkuTURBXy82NjcyM2QxNy1jZDJmLTRhNGQtYjk2ZS0wNGEyOTQyYTcxZDguanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "\u015awiadczenia rodzinne 2025. O jakie \u015bwiadczenia rodzinne mo\u017cna si\u0119 ubiega\u0107 w 2025 roku? Oto lista i aktualne kwoty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Ma\u0142gorzata Mas\u0142owska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T12:58:14.445486+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T12:05:33+00:00",
        "description": null,
        "id": 2894593,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/aktualnosci/artykuly/9818504,koniec-znienawidzonego-podatku-na-kontach-polakow-zostanie-wiecej-pie.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/A4SktkuTURBXy82NWVlYzk2OS00MmEyLTQ4NmYtOGIyZC0zMzkxZjZkZDdjMDUuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Koniec znienawidzonego podatku. Na kontach Polak\u00f3w zostanie wi\u0119cej pieni\u0119dzy. MF ju\u017c pracuje nad zmianami. Co na to Prezydent-elekt?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marzena Sarniewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T12:58:14.603896+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T11:48:17+00:00",
        "description": null,
        "id": 2894594,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9794477,ponowne-przeliczenie-emerytury-po-65-roku-zycia-ofe-na-czym-polega-ponowne-przeliczenie-emerytury-po-65-roku-zycia-wzor-wniosku-pue-zus-wniosek-o-ponowne-przeliczenie-emerytury.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/0j7ktkuTURBXy9hMzAwNmY2MC1iM2VhLTQ3Y2MtYWY4MS1mMDg3MWVjYzM5ZTMuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Ponowne przeliczenie emerytury po 65. roku \u017cycia OFE. Na czym polega ponowne przeliczenie emerytury po 65 roku \u017cycia?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T11:53:12.713482+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T11:41:25+00:00",
        "description": null,
        "id": 2894128,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/praca/aktualnosci/artykuly/9818464,umowa-zlecenie-wliczana-do-stazu-pracy-przepisy-beda-dzialaly-wstecz.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/hRmktkuTURBXy81M2Q0YTQwYS0yYmNmLTQyZTItYTkwNC03OTg0NGY5NDc5OGUuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Umowa zlecenie wliczana do sta\u017cu pracy. Przepisy b\u0119d\u0105 dzia\u0142a\u0142y wstecz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marzena Sarniewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T11:53:12.869586+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T11:39:25+00:00",
        "description": null,
        "id": 2894129,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/finanse-publiczne/artykuly/9818463,bezwarunkowy-dochod-podstawowy-dla-kogo-od-kiedy-w-polsce-zasilek-1700-zl-dla-kazdego-polaka-jak-dostac-dochod-bezwarunkowy-gdzie-zlozyc-wniosek-zus-ustawa-2025.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/EYZktkuTURBXy83NGVkZGRjOS0zM2E3LTQzOTYtOTBiNS1jMzNmNWNlOGJkNmIuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Bezwarunkowy doch\u00f3d podstawowy - dla kogo? Od kiedy w Polsce zasi\u0142ek 1700 z\u0142 dla ka\u017cdego Polaka? Jak dosta\u0107 doch\u00f3d bezwarunkowy?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Tomasz Lipczy\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T11:53:13.025690+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T11:33:58+00:00",
        "description": null,
        "id": 2894130,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/biznes/energetyka/artykuly/9818466,rzad-stawia-na-energetyke-jadrowa-ten-projekt-pochlonie-prawie-20-mld.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/083ktkuTURBXy9kZjkxMWM2MC0zZDcwLTRhOGEtYmY2ZC1jNWZiNjdhYTJhZmMuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Rz\u0105d stawia na energetyk\u0119 j\u0105drow\u0105. Ten projekt poch\u0142onie prawie 20 mld dol.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T11:53:13.211691+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T11:26:25+00:00",
        "description": null,
        "id": 2894131,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/przemysl/artykuly/9818443,fabryki-w-kosmosie-to-kwestia-czasu-ekspert-w-pewnym-momencie-rynek.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/uFrktktTURBXy9mODFlNmIzNC0xZDI2LTQ2MGYtYjYzZS0zZWFmMGFlOWVhYjQucG5nkZMFzQEdzKA",
        "title": "Fabryki w kosmosie to kwestia czasu. Ekspert: W pewnym momencie rynek eksploduje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marzena Sarniewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T14:03:11.222648+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T11:22:56+00:00",
        "description": null,
        "id": 2895221,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/finanse-publiczne/artykuly/9818463,bezwarunkowy-dochod-podstawowy-od-kiedy-w-polsce-zasilek-1700-zl-dla-kazdego-polaka-jak-dostac-dochod-bezwarunkowy-gdzie-zlozyc-wniosek-zus-ustawa-2025.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/EYZktkuTURBXy83NGVkZGRjOS0zM2E3LTQzOTYtOTBiNS1jMzNmNWNlOGJkNmIuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Bezwarunkowy doch\u00f3d podstawowy - od kiedy w Polsce zasi\u0142ek 1700 z\u0142 dla ka\u017cdego Polaka? Jak dosta\u0107 doch\u00f3d bezwarunkowy?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Izolda Huka\u0142owicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T11:53:13.391501+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T11:18:28+00:00",
        "description": null,
        "id": 2894132,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/aktualnosci/artykuly/9817713,renty-niezdolnosc-spadek-2025.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/EGbktkuTURBXy83YmVlNjQ1Yi1jZDJjLTQwNzQtYWJiOC02MDM0YTE4YWE4OWUuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Renty z ZUS znikaj\u0105 w oczach. Kto i dlaczego traci do nich prawo w 2025 roku?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T11:53:13.547623+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T10:55:43+00:00",
        "description": null,
        "id": 2894133,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9818419,izrael-deportowal-grete-thunberg-szwedzka-aktywistka-plynela-do-stref.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/7iZktkuTURBXy9mZDgxMTIyOS0yOTVmLTQyOTItOWY3Yi0yZmJlNjc1ZTcwMWIuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Izrael deportowa\u0142 Gret\u0119 Thunberg. Szwedzka aktywistka p\u0142yn\u0119\u0142a do Strefy Gazy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Tomasz Lipczy\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T10:48:13.744874+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T10:19:13+00:00",
        "description": null,
        "id": 2893637,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/biznes/motoryzacja/artykuly/9818387,co-policjant-sprawdza-podczas-kontroli-drogowej-niektore-rzeczy-moga.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/0CcktkuTURBXy8xNGZiYjMyNi00YzY0LTQ1OWItYjVkNi1jN2UxMzVjNDUzYjcuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Co policjant sprawdza podczas kontroli drogowej? Niekt\u00f3re rzeczy mog\u0105 ci\u0119 zaskoczy\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T10:48:13.907041+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T10:11:02+00:00",
        "description": null,
        "id": 2893638,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/praca/wynagrodzenia/artykuly/9818371,praca-na-wakacje-w-tych-zawodach-mozna-zarobic-najwiecej-stawki.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/1MGktkuTURBXy9mYWVkMmNjNS01NjhlLTQ2NTgtOGJmMi0wMjU5YmUzMmE4NGEuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Praca na wakacje. W tych zawodach mo\u017cna zarobi\u0107 najwi\u0119cej [STAWKI]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marek Tejchman",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T10:48:14.063862+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T09:53:15+00:00",
        "description": null,
        "id": 2893639,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/aktualnosci/wideo/9818360,prezes-pko-bp-w-polsce-banki-sa-szczegolnie-blisko-klientow.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/jPhktkuTURBXy8xZjJkNWY0YS1kNjlkLTRmYjQtOGM5Mi0yMTZjNmJiNjA1MjguanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Prezes PKO BP: w Polsce banki s\u0105 szczeg\u00f3lnie blisko klient\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marzena Sarniewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T10:48:14.220808+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T09:51:19+00:00",
        "description": null,
        "id": 2893640,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/finanse-publiczne/artykuly/9818358,krus-wyplaca-65448-zl-co-miesiac-w-2025-dodatek-przysluguje-bez-wzgledu-na-wiek-czy-dochod-jak-zlozyc-wniosek-wzor-pdf-zus.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/yRnktkuTURBXy9mNjdiY2ZjMC0wMjE1LTQzNzItOTM3MS1kMTU5ZjQ1NTEwOGEuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "KRUS wyp\u0142aca 654,48 z\u0142 co miesi\u0105c w 2025. Dodatek przys\u0142uguje bez wzgl\u0119du na wiek czy doch\u00f3d. Jak z\u0142o\u017cy\u0107 wniosek?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marzena Sarniewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T14:03:11.537601+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T09:51:19+00:00",
        "description": null,
        "id": 2895222,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/finanse-publiczne/artykuly/9818358,zus-wyplaca-65448-zl-co-miesiac-w-2025-dodatek-przysluguje-bez-wzgledu-na-wiek-czy-dochod-jak-zlozyc-wniosek-wzor-pdf-krus.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/yRnktkuTURBXy9mNjdiY2ZjMC0wMjE1LTQzNzItOTM3MS1kMTU5ZjQ1NTEwOGEuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "ZUS wyp\u0142aca 654,48 z\u0142 co miesi\u0105c w 2025. Dodatek przys\u0142uguje bez wzgl\u0119du na wiek czy doch\u00f3d. Jak z\u0142o\u017cy\u0107 wniosek?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T10:48:14.377875+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T09:46:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 2893641,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/rosja/artykuly/9818357,ukraina-to-nie-koniec-rosja-przetestuje-nato-niemiecki-wywiad-ma-dow.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/GQgktkuTURBXy85YTY1NGI2Ni1jMmViLTQxM2ItOTQxMS0zYmU2ZmQzMzZhZTEuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Ukraina to nie koniec, Rosja przetestuje NATO. Niemiecki wywiad ma dowody i ujawnia cele Moskwy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T09:44:15.729344+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T08:59:02+00:00",
        "description": null,
        "id": 2893185,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/artykuly/9818313,wybory-2025-pkw-bada-nieprawidlowosci-andrzej-duda-zabral-glos.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/Ic8ktkuTURBXy80ZTU0ZWVhMS0zZGZkLTQ5YjUtODUxYi01OWQ1YTY5ZjY5OTYuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Wybory 2025: PKW bada nieprawid\u0142owo\u015bci. Andrzej Duda zabra\u0142 g\u0142os",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T09:44:15.888294+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T08:54:11+00:00",
        "description": null,
        "id": 2893186,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/waluty/artykuly/9818334,kurs-zlotego-ile-trzeba-placic-za-euro-i-dolara-te-wydarzenia-beda-k.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/Y7sktkuTURBXy8zOWJjYjgzNC0wMTExLTQyMTAtYjZlNy1mNzEyZjJhMzUxN2IuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Kurs z\u0142otego. Ile trzeba p\u0142aci\u0107 za euro i dolara? Te wydarzenia b\u0119d\u0105 kluczowe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Szymon Glonek",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T09:44:16.125488+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T08:36:28+00:00",
        "description": null,
        "id": 2893187,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/kryptowaluty/artykuly/9818320,krytpowaluty-kiedys-spekulanci-dzis-inwestorzy-kto-inwestuje-w-krypto.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/hUJktkuTURBXy9mMmFjMDIyNy1hZTQ4LTRmOTQtOWU2OC04NzY0MjExNTM5MmIuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Kiedy\u015b spekulanci, dzi\u015b inwestorzy d\u0142ugoterminowi. Kto inwestuje w kryptowaluty?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "S\u0142awomir Bili\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T08:38:13.492102+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T08:13:51+00:00",
        "description": null,
        "id": 2892837,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9818309,grozna-bron-putina-diabelnie-skuteczna-maszynka-zniszczenia.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/aqIktktTURBXy9jNGRjMjAwOS1hYmE5LTQ0MWEtYjExNi1hMzZkYjQzMzdlNDEucG5nkZMFzQEdzKA",
        "title": "Gro\u017ana bro\u0144 Putina! Diabelnie skuteczna maszynka zniszczenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marzena Sarniewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T08:38:13.652344+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T08:10:06+00:00",
        "description": null,
        "id": 2892838,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9791776,ponowne-przeliczenie-emerytury-ze-wzgledu-na-dlugosc-zycia-kto-moze-sie-starac-o-ponowne-przeliczenie-emerytury-w-2025-po-65-roku-zycia-ktore-roczniki-zus-wzor-wypelnionego-wniosku.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/n9bktkuTURBXy83OWE0ZmYxYy0xYzExLTRiOGYtYjczNi01OTVkYjYzMGU2NDcuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Ponowne przeliczenie emerytury ze wzgl\u0119du na d\u0142ugo\u015b\u0107 \u017cycia. Kto mo\u017ce si\u0119 stara\u0107 o ponowne przeliczenie emerytury w 2025?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T08:38:13.809119+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T07:47:21+00:00",
        "description": null,
        "id": 2892839,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9818262,6000-zl-za-27-dni-dla-tej-grupy-wniosek-mozna-skladac-przez-internet.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/XmXktkuTURBXy85MWZhMTc4MC0xYjQ3LTRjNGItYWUxZS1jYmNmM2MwYjU4MWEuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "6000 z\u0142 za 27 dni dla tej grupy. Wniosek mo\u017cna sk\u0142ada\u0107 przez internet [WARUNEK: 18-35 LAT I CH\u0118\u0106 S\u0141U\u017bBY W WOJSKU]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Rados\u0142aw Ditrich",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T08:38:13.964529+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T07:45:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 2892840,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9818291,wojsko-zamowilo-nowe-kamizelki-maja-chronic-naszych-zolnierzy-jeszcze.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/a_PktkuTURBXy8zODUyNDg4NC0wYzY5LTQ1ZmQtYmQxNy03ZDcwNmQ2MjBkMDUuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Wojsko zam\u00f3wi\u0142o nowe kamizelki. Maj\u0105 chroni\u0107 naszych \u017co\u0142nierzy jeszcze lepiej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T08:38:14.120246+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T07:37:58+00:00",
        "description": null,
        "id": 2892841,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9818287,zakaz-smartfonow-w-szkolach-wiadomo-kiedy-nowe-przepisy-moga-wejsc-w.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/IixktkuTURBXy8zM2YyOGNjYS1mZjM2LTRjZGItOGE4NC1mZjk0NzZmZWEyZWIuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Zakaz smartfon\u00f3w w szko\u0142ach. Wiadomo, kiedy nowe przepisy mog\u0105 wej\u015b\u0107 w \u017cycie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Szymon Glonek",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T07:33:45.050109+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T07:12:22+00:00",
        "description": null,
        "id": 2892535,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/wideo/obiektywnie-o-biznesie/wideo/9818270,tozsamosc-na-sprzedaz-jak-latwo-mozesz-pasc-ofiara-cyberataku.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/27HktkuTURBXy9kMjBkMmNmNC00ODRmLTQ4ZjUtOTlkZS03Mjg4MjQ0MzQ1ZDEuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "To\u017csamo\u015b\u0107 na sprzeda\u017c! Jak \u0142atwo mo\u017cesz pa\u015b\u0107 ofiar\u0105 cyberataku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Tomasz Lipczy\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T08:38:14.301799+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T07:12:05+00:00",
        "description": null,
        "id": 2892842,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/transport/drogi/artykuly/9818295,koniec-szybkiej-jazdy-w-krakowskim-tunelu-gitd-zainstaluje-odcinkowy.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/e-IktkuTURBXy9iOWIwMWNjMC0wOGVmLTRmMWYtOTk5ZS1lMzg5ZDAzYThiYjYuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Koniec szybkiej jazdy w krakowskim tunelu. GITD zainstaluje odcinkowy pomiar pr\u0119dko\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T07:33:45.233626+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T07:09:28+00:00",
        "description": null,
        "id": 2892536,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9818279,sikorski-docenil-nawrockiego-moze-pomoc-w-poprawie-relacji-polski-z.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/CfVktkuTURBXy9jOWM2NDYxNy01NjlmLTRlYmMtYWUyMi1kMTc5YzQ3NjQ3OWUuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Sikorski doceni\u0142 Nawrockiego: \"Mo\u017ce pom\u00f3c w poprawie relacji Polski z USA i W\u0119grami\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T07:33:45.390550+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T06:59:25+00:00",
        "description": null,
        "id": 2892537,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9818253,sondaz-ktory-zmienia-uklad-sil-kto-przejmie-kontrole-nad-sejmem.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/tJbktkuTURBXy83NDM5NDYyMi0xZjEyLTQ4ZDctYjJmZC1jNTBlNmU3NjhkZTEuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Sonda\u017c, kt\u00f3ry zmienia uk\u0142ad si\u0142. Kto przejmie kontrol\u0119 nad Sejmem?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T07:33:45.546333+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T06:56:46+00:00",
        "description": null,
        "id": 2892538,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9818257,trump-zmienia-strategie-wobec-chin-usa-maja-asa-w-rekawie.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/tCTktkuTURBXy8yYzk5OWZkZC1hNjBmLTQwN2QtOTJhZC1lOTI4ZmMyZDYyZTcuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Trump zmienia strategi\u0119 wobec Chin? USA maj\u0105 \"asa w r\u0119kawie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T07:33:45.727107+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T06:48:36+00:00",
        "description": null,
        "id": 2892539,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/praca/kariera/artykuly/9818242,czy-groza-nam-masowe-zwolnienia-oto-co-naprawde-mysla-firmy-badanie.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/_FQktkuTURBXy80MGI4Mjk5ZC0zY2M5LTQzYTUtODgxMi1kNjFiYzJmZDg0MjEuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Czy gro\u017c\u0105 nam masowe zwolnienia? Oto co naprawd\u0119 my\u015bl\u0105 firmy [BADANIE]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T07:33:45.907928+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T06:38:07+00:00",
        "description": null,
        "id": 2892540,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/polityka/artykuly/9818245,komu-polacy-ufaja-najbardziej-pojawil-sie-niespodziewany-lider-trzas.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/DnuktkuTURBXy9lNzNhMDY2OC1jNDQ1LTRiODctOTQ5NC0yNzU3ZDg5YzU4NzMuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Komu Polacy ufaj\u0105 najbardziej? Pojawi\u0142 si\u0119 niespodziewany lider, Trzaskowski traci prowadzenie [SONDA\u017b]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Ma\u0142gorzata Mas\u0142owska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T07:33:46.064017+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T06:28:03+00:00",
        "description": null,
        "id": 2892541,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/praca/aktualnosci/artykuly/9818236,408-zlotych-miesiecznie-dostanie-pracownik-ktory-opozni-przejscie-na.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/s1kktkuTURBXy84MGQ2N2EyNy1mYmRjLTRkNGUtOGFlOC01YTMxNTYxN2Y0ZDMuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "408 z\u0142otych miesi\u0119cznie dostanie pracownik, kt\u00f3ry op\u00f3\u017ani przej\u015bcie na emerytur\u0119. Kto mo\u017ce dosta\u0107 rekompensat\u0119 i jak j\u0105 uzyska\u0107?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Krzysztof Rybak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T06:27:17.183438+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T06:24:02+00:00",
        "description": null,
        "id": 2892263,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9818229,trybunal-konstytucyjny-pozbawia-uczniow-stypendiow-swiadectw-z-wyrozn.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/HoKktkuTURBXy9jZDY2NGY1Ny1mYmEzLTQxNjEtYTdhYi05MzczMDU4ZGY5NDQuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Trybuna\u0142 Konstytucyjny pozbawia uczni\u00f3w stypendi\u00f3w, \u015bwiadectw z wyr\u00f3\u017cnieniem i zamyka drog\u0119 do wymarzonej szko\u0142y. RPD interweniuje u MEN",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "S\u0142awomir Bili\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T06:27:17.389140+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T05:56:52+00:00",
        "description": null,
        "id": 2892264,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9818232,niemcy-zakladaja-siatki-na-leopardy-pierwsze-zdjecia-polska-wsadza.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/YeEktktTURBXy85MzFhOGE1YS1lZTVlLTQwNTEtOWQwZS1hNDQ1Yjc3MWZkZDIucG5nkZMFzQEdzKA",
        "title": "Niemcy zak\u0142adaj\u0105 siatki na Leopardy (pierwsze zdj\u0119cia)! Polska wsadza Langusty pod kratk\u0119.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Izolda Huka\u0142owicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T06:27:17.909845+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T05:30:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 2892265,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9817733,srednia-emerytura-w-2025-roku-wynosi-390979-zl-zus-podal-dane.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/If5ktkuTURBXy82MzVjODM2OS02YmQ2LTQ5Y2UtOTdhNi01MTA5MWJhYzZjNmMuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Emerytura 1780 z\u0142 czy 20 000 z\u0142? R\u00f3\u017cnice w dochodach senior\u00f3w s\u0105 szokuj\u0105ce \u2013 nowe dane ZUS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "S\u0142awomir Bili\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T06:27:18.077301+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T05:21:02+00:00",
        "description": null,
        "id": 2892266,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9818223,ze-strachu-przed-ukrainskim-dronami-rosja-chowa-swoje-samoloty-co-i.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/fwQktktTURBXy81NWUzODQ3Yy0xYzFkLTQ5MTktYTMwNS0zNDIxYzVkNjQyMGIucG5nkZMFzQEdzKA",
        "title": "Ze strachu przed ukrai\u0144skim dronami Rosja chowa swoje samoloty!  Co i gdzie buduj\u0105 na lotniskach?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Jagienka Michalik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T05:22:18.521533+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T04:10:37+00:00",
        "description": null,
        "id": 2891983,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9818207,800-plus-dla-50-latkow-i-seniorow-za-wychowane-dorosle-juz-dziecko.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/WBGktkuTURBXy8zMmU0YWRhMi00M2JhLTQwMzUtYWEwYS0wZDE2NWY4NmRlMWQuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "800 plus dla 50-latk\u00f3w i senior\u00f3w, za wychowane, doros\u0142e ju\u017c dziecko. Szykuje si\u0119 prawdziwa rewolucja w przepisach?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Krzysztof Rybak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T04:06:18.317454+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T03:56:20+00:00",
        "description": null,
        "id": 2891620,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9817637,ukrainski-zamiast-hiszpanskiego-niemieckiego-czy-francuskiego-zmiany-w-nauczaniu-drugiego-jezyka-w-szkolach.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/KezktktTURBXy9iMzE3YWRjMi1hYjY0LTQ5ZWYtOTliOC00ZTQ3Yzc0YmE3YjQucG5nkZMFzQEdzKA",
        "title": "Ukrai\u0144ski zamiast hiszpa\u0144skiego, niemieckiego czy francuskiego \u2013 zmiany w nauczaniu drugiego j\u0119zyka w szko\u0142ach",
        "vote": 0
    }
]