[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T20:44:19.712868+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T20:44:18+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-co-ze-srodkami-po-zmarlych-rzad-chce-zmian,nId,7982073\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/co-ze-srodkami-po-zmarlych-rzad-chce-zmian/000L60ZBIC5NYS7I-C307.jpg\" alt=\"Co ze \u015brodkami po zmar\u0142ych? Rz\u0105d chce zmian\" align=\"left\" /></a>Rada Ministr\u00f3w przyj\u0119\u0142a we wtorek projekt nowelizacji Prawa bankowego, kt\u00f3ry upro\u015bci obs\u0142ug\u0119 tzw. rachunk\u00f3w u\u015bpionych oraz u\u0142atwi spadkobiercom dost\u0119p do \u015brodk\u00f3w pozostawionych przez zmar\u0142ych. Zmiany maj\u0105 zwi\u0119kszy\u0107 bezpiecze\u0144stwo \u015brodk\u00f3w na nieaktywnych kontach i skr\u00f3ci\u0107 czas oczekiwania na informacje dla rodzin zmar\u0142ych klient\u00f3w bank\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2898781,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-co-ze-srodkami-po-zmarlych-rzad-chce-zmian,nId,7982073",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/co-ze-srodkami-po-zmarlych-rzad-chce-zmian/000L60ZBIC5NYS7I-C307.jpg",
        "title": "Co ze \u015brodkami po zmar\u0142ych? Rz\u0105d chce zmian",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T21:50:15.230681+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T20:35:58+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-polacy-przegrali-w-helsinkach-finowie-lepsi-o-jedno-trafieni,nId,7982044\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/polacy-przegrali-w-helsinkach-finowie-lepsi-o-jedno-trafieni/000L60WKGKIUSHXD-C307.jpg\" alt=\"Polacy przegrali w Helsinkach. Finowie lepsi o jedno trafienie\" align=\"left\" /></a>Koniec meczu. Niestety Polacy przegrali w Helsinkach z reprezentacj\u0105 Finlandii 1:2. Na bramki Joela Pohjanpalo i Benjamina Kallmana odpowiedzia\u0142 Jakub Kiwior. W 73. minucie mecz zosta\u0142 przerwany z powodu zas\u0142abni\u0119cia jednego z kibic\u00f3w na trybunach Stadionu Olimpijskiego w Helsinkach. Po kilkunastu minutach mecz zosta\u0142 wznowiony.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2899287,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-polacy-przegrali-w-helsinkach-finowie-lepsi-o-jedno-trafieni,nId,7982044",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/polacy-przegrali-w-helsinkach-finowie-lepsi-o-jedno-trafieni/000L60WKGKIUSHXD-C307.jpg",
        "title": "Polacy przegrali w Helsinkach. Finowie lepsi o jedno trafienie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T19:38:59.689232+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T19:38:58+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-kontenerowiec-w-ogniu-zaginieni-marynarze-i-niebezpieczny-la,nId,7982067\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kontenerowiec-w-ogniu-zaginieni-marynarze-i-niebezpieczny-la/000L60XWL4SO26RC-C307.jpg\" alt=\"Kontenerowiec w ogniu! Zaginieni marynarze i niebezpieczny \u0142adunek\" align=\"left\" /></a>U wybrze\u017cy indyjskiej Kerali w po\u0142udniowej cz\u0119\u015bci Morza Arabskiego p\u0142onie kontenerowiec Wan Hai 503. Na pok\u0142adzie jest niebezpieczny \u0142adunek.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2898280,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-kontenerowiec-w-ogniu-zaginieni-marynarze-i-niebezpieczny-la,nId,7982067",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/kontenerowiec-w-ogniu-zaginieni-marynarze-i-niebezpieczny-la/000L60XWL4SO26RC-C307.jpg",
        "title": "Kontenerowiec w ogniu! Zaginieni marynarze i niebezpieczny \u0142adunek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T19:38:58.888579+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T19:38:58+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-polska-gra-z-finlandia-sledz-wynik-na-zywo,nId,7982044\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/przegrywamy-do-przerwy-w-helsinkach-bialo-czerwonych-musza-o/000L60WKGKIUSHXD-C307.jpg\" alt=\"Przegrywamy do przerwy w Helsinkach. Bia\u0142o-Czerwonych musz\u0105 odrabia\u0107 straty\" align=\"left\" /></a>Gorzej nie mogli\u015bmy zacz\u0105\u0107 tego spotkania. Finowie do przerwy prowadz\u0105 1:0 na Stadionie Olimpijskim w Helsinkach za spraw\u0105 bramki z rzutu karnego Joela Pohjanpalo w 31. minucie meczu. Przed Bia\u0142o-Czerwonymi trudne drugie 45 minut. \u015aled\u017a wynik na \u017cywo poni\u017cej. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2898277,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-polska-gra-z-finlandia-sledz-wynik-na-zywo,nId,7982044",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/przegrywamy-do-przerwy-w-helsinkach-bialo-czerwonych-musza-o/000L60WKGKIUSHXD-C307.jpg",
        "title": "Przegrywamy do przerwy w Helsinkach. Bia\u0142o-Czerwonych musz\u0105 odrabia\u0107 straty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T19:38:59.411217+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T19:38:58+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-sondaz-przed-wotum-zaufania-donald-tusk-powinien-ustapic,nId,7982061\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/sondaz-przed-wotum-zaufania-donald-tusk-powinien-ustapic/000L60UM59VMK1CP-C307.jpg\" alt=\"Sonda\u017c przed wotum zaufania. Donald Tusk powinien ust\u0105pi\u0107?\" align=\"left\" /></a>Donald Tusk powinien ust\u0105pi\u0107 ze stanowiska - uwa\u017ca 44,8 proc. ankietowanych. Przeciwnego zdania jest 43,3 proc., a 11,9 proc. nie ma wyrobionej opinii - wynika z najnowszego sonda\u017cu United Surveys dla Wirtualnej Polski. Tu\u017c przed g\u0142osowaniem nad wotum zaufania dla rz\u0105du Donalda Tuska opinia publiczna w tej sprawie pozostaje wyra\u017anie podzielona.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2898279,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-sondaz-przed-wotum-zaufania-donald-tusk-powinien-ustapic,nId,7982061",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/sondaz-przed-wotum-zaufania-donald-tusk-powinien-ustapic/000L60UM59VMK1CP-C307.jpg",
        "title": "Sonda\u017c przed wotum zaufania. Donald Tusk powinien ust\u0105pi\u0107?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T19:38:59.135450+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T19:38:58+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-wielu-chetnych-do-wspolpracy-z-zandbergiem-partia-razem-na-f,nId,7982057\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wielu-chetnych-do-wspolpracy-z-zandbergiem-partia-razem-na-f/000L60UR3DOCM3MW-C307.jpg\" alt=\"Wielu ch\u0119tnych do wsp\u00f3\u0142pracy z Zandbergiem. Partia Razem na fali\" align=\"left\" /></a>Lider Razem Adrian Zandberg poinformowa\u0142, \u017ce w ostatnich dniach do partii wp\u0142yn\u0119\u0142o ponad 10 tys. zg\u0142osze\u0144 od os\u00f3b, kt\u00f3re chc\u0105 si\u0119 zaanga\u017cowa\u0107 w jej dzia\u0142alno\u015b\u0107. Jak m\u00f3wi\u0142, chcia\u0142by, \u017ceby do wybor\u00f3w w 2027 r. jego ugrupowanie aktywnie dzia\u0142a\u0142o we wszystkich powiatach.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2898278,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-wielu-chetnych-do-wspolpracy-z-zandbergiem-partia-razem-na-f,nId,7982057",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/wielu-chetnych-do-wspolpracy-z-zandbergiem-partia-razem-na-f/000L60UR3DOCM3MW-C307.jpg",
        "title": "Wielu ch\u0119tnych do wsp\u00f3\u0142pracy z Zandbergiem. Partia Razem na fali",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T18:34:09.319175+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T18:34:08+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-dobra-wiadomosc-dla-kierowcow-bedzie-mniej-papierologii,nId,7982032\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/dobra-wiadomosc-dla-kierowcow-bedzie-mniej-papierologii/000L60Q6W655DH8R-C307.jpg\" alt=\"Dobra wiadomo\u015b\u0107 dla kierowc\u00f3w! B\u0119dzie mniej papierologii?\" align=\"left\" /></a>Szykuj\u0105 si\u0119 rewolucyjne zmiany w procedurze rejestracji pojazd\u00f3w. Ministerstwo Infrastruktury przygotowa\u0142o projekt nowelizacji, kt\u00f3ry znacz\u0105co ograniczy biurokracj\u0119. Koniec z wizytami w urz\u0119dzie z plikiem dokument\u00f3w i ma\u0142ymi, srebrnymi naklejkami na tablice. Rz\u0105d planuje przyj\u0105\u0107 projekt jeszcze w czerwcu.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2897802,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-dobra-wiadomosc-dla-kierowcow-bedzie-mniej-papierologii,nId,7982032",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/dobra-wiadomosc-dla-kierowcow-bedzie-mniej-papierologii/000L60Q6W655DH8R-C307.jpg",
        "title": "Dobra wiadomo\u015b\u0107 dla kierowc\u00f3w! B\u0119dzie mniej papierologii?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T18:34:08.679228+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T18:34:08+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/pogoda/news-nadciaga-pogodowy-chaos-imgw-wydaje-alerty,nId,7982051\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nadciaga-pogodowy-chaos-imgw-wydaje-alerty/000L60TVG1RTUTI4-C307.jpg\" alt=\"Nadci\u0105ga pogodowy chaos! IMGW wydaje alerty\" align=\"left\" /></a>IMGW wydaje alerty.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2897800,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/pogoda/news-nadciaga-pogodowy-chaos-imgw-wydaje-alerty,nId,7982051",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/nadciaga-pogodowy-chaos-imgw-wydaje-alerty/000L60TVG1RTUTI4-C307.jpg",
        "title": "Nadci\u0105ga pogodowy chaos! IMGW wydaje alerty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T18:34:08.984780+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T18:34:08+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-popularny-obiekt-stanal-w-plomieniach-z-ogniem-walczylo-15-z,nId,7982014\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/popularny-obiekt-stanal-w-plomieniach-z-ogniem-walczylo-15-z/000L60N60JSCCNCO-C307.jpg\" alt=\"Popularny obiekt stan\u0105\u0142 w p\u0142omieniach. Z ogniem walczy\u0142o 15 zast\u0119p\u00f3w stra\u017cy. WIDEO\" align=\"left\" /></a>Po\u017car w willi Diana, jednym z najwi\u0119kszych pensjonat\u00f3w w Stroniu \u015al\u0105skim (woj. dolno\u015bl\u0105skie). Z ogniem walczy\u0142o 15 zast\u0119p\u00f3w stra\u017cy po\u017carnej. P\u0142omienie obj\u0119\u0142y g\u00f3rn\u0105 kondygnacj\u0119 i dach, na kt\u00f3rym znajdowa\u0142a si\u0119 fotowoltaika. Obiekt, stylizowany na alpejski dom z widokiem na g\u00f3ry, znajduje si\u0119 3 km od o\u015brodka narciarskiego Czarna G\u00f3ra. Podczas wrze\u015bniowej powodzi woda zniszczy\u0142a tam ca\u0142y ogr\u00f3d.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2897801,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-popularny-obiekt-stanal-w-plomieniach-z-ogniem-walczylo-15-z,nId,7982014",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/popularny-obiekt-stanal-w-plomieniach-z-ogniem-walczylo-15-z/000L60N60JSCCNCO-C307.jpg",
        "title": "Popularny obiekt stan\u0105\u0142 w p\u0142omieniach. Z ogniem walczy\u0142o 15 zast\u0119p\u00f3w stra\u017cy. WIDEO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T18:34:08.488447+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T18:34:08+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/news-probierz-odkryl-karty-znamy-sklad-na-mecz-z-finlandia,nId,7982002\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/probierz-odkryl-karty-znamy-sklad-na-mecz-z-finlandia/000L60R1E7SFO82N-C307.jpg\" alt=\"Probierz odkry\u0142 karty. Znamy sk\u0142ad na mecz z Finlandi\u0105! \" align=\"left\" /></a>Znamy sk\u0142ad na mecz z Finlandi\u0105! </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2897799,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/sport/news-probierz-odkryl-karty-znamy-sklad-na-mecz-z-finlandia,nId,7982002",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/probierz-odkryl-karty-znamy-sklad-na-mecz-z-finlandia/000L60R1E7SFO82N-C307.jpg",
        "title": "Probierz odkry\u0142 karty. Znamy sk\u0142ad na mecz z Finlandi\u0105!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T17:28:43.881096+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T17:28:43+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-anna-maria-zukowska-o-szymonie-holowni-jest-w-niekonsekwencj,nId,7981660\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/anna-maria-zukowska-o-szymonie-holowni-jest-w-niekonsekwencj/000L5Y31GSKJYAIO-C307.jpg\" alt=\"Anna Maria \u017bukowska o Szymonie Ho\u0142owni. &quot;Jest w niekonsekwencji z samym sob\u0105&quot;\" align=\"left\" /></a>Pos\u0142anka Lewicy Anna Maria \u017bukowska w Popo\u0142udniowej rozmowie RMF FM odnios\u0142a si\u0119 do kwestii renegocjowania umowy koalicyjnej, co proponuje m.in. marsza\u0142ek Sejmu. &quot;Szymon Ho\u0142ownia jest troch\u0119 w niekonsekwencji z samym sob\u0105, bo wielokrotnie oznajmia\u0142, \u017ce dochowa tej umowy i zrezygnuje z fotela marsza\u0142ka. Nie wiem, co teraz si\u0119 sta\u0142o, \u017ce pr\u00f3buje si\u0119 z tego wycofa\u0107&quot; - stwierdzi\u0142a.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2897155,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-anna-maria-zukowska-o-szymonie-holowni-jest-w-niekonsekwencj,nId,7981660",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/anna-maria-zukowska-o-szymonie-holowni-jest-w-niekonsekwencj/000L5Y31GSKJYAIO-C307.jpg",
        "title": "Anna Maria \u017bukowska o Szymonie Ho\u0142owni. \"Jest w niekonsekwencji z samym sob\u0105\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T17:28:43.662907+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T17:28:43+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-rosnie-bilans-ofiar-masakry-w-szkole-w-austrii-sprawca-pozos,nId,7982009\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rosnie-bilans-ofiar-masakry-w-szkole-w-austrii-sprawca-pozos/000L60L1EU1ODRQF-C307.jpg\" alt=\"Ro\u015bnie bilans ofiar masakry w szkole w Austrii. Sprawca pozostawi\u0142 list\" align=\"left\" /></a>\u200bW szpitalu w Grazu w Austrii zmar\u0142a 10 ofiara strzelaniny w szkole. Sprawca ataku, 21-letni by\u0142y ucze\u0144 tej plac\u00f3wki, pope\u0142ni\u0142 samob\u00f3jstwo. Austriackie media informuj\u0105, \u017ce jego w domu \u015bledczy znale\u017ali list po\u017cegnalny.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2897154,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-rosnie-bilans-ofiar-masakry-w-szkole-w-austrii-sprawca-pozos,nId,7982009",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/rosnie-bilans-ofiar-masakry-w-szkole-w-austrii-sprawca-pozos/000L60L1EU1ODRQF-C307.jpg",
        "title": "Ro\u015bnie bilans ofiar masakry w szkole w Austrii. Sprawca pozostawi\u0142 list",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T17:28:44.432324+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T17:09:17+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-pocisk-utkwil-w-scianie-budynku-ewakuacja-mieszkancow,nId,7981822\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pocisk-utkwil-w-scianie-budynku-ewakuacja-mieszkancow/000L6043APPF21YP-C307.jpg\" alt=\"Pocisk utkwi\u0142 w \u015bcianie budynku. Ewakuacja mieszka\u0144c\u00f3w\" align=\"left\" /></a>Niebezpieczne odkrycie w K\u0119pnie (woj. wielkopolskie). Podczas prac remontowych w jednym z budynk\u00f3w przy ulicy Wawrzyniaka robotnicy natrafili na pocisk, kt\u00f3ry najprawdopodobniej pochodzi z czas\u00f3w II wojny \u015bwiatowej.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2897157,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-pocisk-utkwil-w-scianie-budynku-ewakuacja-mieszkancow,nId,7981822",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/pocisk-utkwil-w-scianie-budynku-ewakuacja-mieszkancow/000L6043APPF21YP-C307.jpg",
        "title": "Pocisk utkwi\u0142 w \u015bcianie budynku. Ewakuacja mieszka\u0144c\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T16:22:16.434275+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T16:22:15+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-co-z-ministrami-z-lewicy-sprobuje-odpowiedziec-anna-maria-zu,nId,7981660\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/co-z-ministrami-z-lewicy-sprobuje-odpowiedziec-anna-maria-zu/000L5Y31GSKJYAIO-C307.jpg\" alt=\"Co z ministrami z Lewicy? Spr\u00f3buje odpowiedzie\u0107 Anna Maria \u017bukowska\" align=\"left\" /></a>Czy Szymon Ho\u0142ownia nie odda fotela marsza\u0142ka Sejmu W\u0142odzimierzowi Czarzastemu? Czy koalicja rz\u0105dz\u0105ca spe\u0142ni postulaty Polski 2050? Co dalej z programem mieszkaniowym? Podczas pi\u0105tkowej konferencji prasowej minister Krzysztof Paszyk przyzna\u0142, \u017ce przy obecnych podzia\u0142ach w koalicji idea dop\u0142at do kredyt\u00f3w &quot;nie ma wi\u0119kszo\u015bci&quot; w Sejmie. Padnie te\u017c pytanie o nieprawid\u0142owo\u015bci w liczeniu g\u0142os\u00f3w. Czy powinny by\u0107 powt\u00f3rzone wybory? Anna Maria \u017bukowska b\u0119dzie go\u015bciem Popo\u0142udniowej rozmowy w RMF FM.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2896466,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-co-z-ministrami-z-lewicy-sprobuje-odpowiedziec-anna-maria-zu,nId,7981660",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/co-z-ministrami-z-lewicy-sprobuje-odpowiedziec-anna-maria-zu/000L5Y31GSKJYAIO-C307.jpg",
        "title": "Co z ministrami z Lewicy? Spr\u00f3buje odpowiedzie\u0107 Anna Maria \u017bukowska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T16:22:17.515007+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T16:22:15+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-media-jest-decyzja-ws-przyszlosci-proboszcza-bazyliki-mariac,nId,7981829\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/media-jest-decyzja-ws-przyszlosci-proboszcza-bazyliki-mariac/000L606MANE4DIFL-C307.jpg\" alt=\"Media: Jest decyzja ws. przysz\u0142o\u015bci proboszcza Bazyliki Mariackiej\" align=\"left\" /></a>Ks. Dariusz Ra\u015b zosta\u0142 odwo\u0142any z funkcji proboszcza Bazyliki Mariackiej w Krakowie. Decyzj\u0119 w tej sprawie podj\u0105\u0142 papie\u017c. Media informuj\u0105, \u017ce dekret w tej sprawie trafi\u0142 ju\u017c na biurko nuncjusza apostolskiego w Warszawie. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2896470,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-media-jest-decyzja-ws-przyszlosci-proboszcza-bazyliki-mariac,nId,7981829",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/media-jest-decyzja-ws-przyszlosci-proboszcza-bazyliki-mariac/000L606MANE4DIFL-C307.jpg",
        "title": "Media: Jest decyzja ws. przysz\u0142o\u015bci proboszcza Bazyliki Mariackiej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T16:22:16.706709+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T16:22:15+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-nawrocki-rozmawial-z-trumpem-otrzymalem-zaproszenie,nId,7981931\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nawrocki-rozmawial-z-trumpem-otrzymalem-zaproszenie/000L60I4BVGNYWMG-C307.jpg\" alt=\"Nawrocki rozmawia\u0142 z Trumpem. &quot;Otrzyma\u0142em zaproszenie&quot; \" align=\"left\" /></a>Prezydent elekt Karol Nawrocki poinformowa\u0142 o &quot;bardzo dobrej&quot; rozmowie telefonicznej z prezydentem USA Donaldem Trumpem. Politycy rozmawiali m.in. o partnerskich stosunkach, a Nawrocki zaprosi\u0142 Trumpa do Polski. Otrzyma\u0142 te\u017c zaproszenie do spotkania w Bia\u0142ym Domu.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2896467,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-nawrocki-rozmawial-z-trumpem-otrzymalem-zaproszenie,nId,7981931",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/nawrocki-rozmawial-z-trumpem-otrzymalem-zaproszenie/000L60I4BVGNYWMG-C307.jpg",
        "title": "Nawrocki rozmawia\u0142 z Trumpem. \"Otrzyma\u0142em zaproszenie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T16:22:17.787694+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T16:22:15+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-pocisk-w-scianie-budynku-ewakuacja-mieszkancow,nId,7981822\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pocisk-w-scianie-budynku-ewakuacja-mieszkancow/000L6043APPF21YP-C307.jpg\" alt=\"Pocisk w \u015bcianie budynku. Ewakuacja mieszka\u0144c\u00f3w\" align=\"left\" /></a>Niebezpieczne odkrycie w K\u0119pnie (woj. wielkopolskie). Podczas prac remontowych w jednym z budynk\u00f3w przy ulicy Wawrzyniaka robotnicy natrafili na pocisk, kt\u00f3ry najprawdopodobniej pochodzi z czas\u00f3w II wojny \u015bwiatowej.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2896471,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-pocisk-w-scianie-budynku-ewakuacja-mieszkancow,nId,7981822",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/pocisk-w-scianie-budynku-ewakuacja-mieszkancow/000L6043APPF21YP-C307.jpg",
        "title": "Pocisk w \u015bcianie budynku. Ewakuacja mieszka\u0144c\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T16:22:17.018113+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T16:22:15+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-start-misji-axiom-4-sa-nowe-informacje,nId,7981838\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/start-misji-axiom-4-sa-nowe-informacje/000L607NTAYY03G3-C307.jpg\" alt=\"\u200bStart misji Axiom-4. S\u0105 nowe informacje\" align=\"left\" /></a>\u200bStart misji Axiom-4, kt\u00f3ra ma zabra\u0107 polskiego astronaut\u0119 S\u0142awosza Uzna\u0144skiego-Wi\u015bniewskiego na Mi\u0119dzynarodow\u0105 Stacj\u0119 Kosmiczn\u0105, wci\u0105\u017c planowany jest na \u015brod\u0119 na godz. 14:00 czasu polskiego - poinformowa\u0142a dr Aleksandra Buka\u0142a z Polskiej Agencji Kosmicznej.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2896468,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-start-misji-axiom-4-sa-nowe-informacje,nId,7981838",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/start-misji-axiom-4-sa-nowe-informacje/000L607NTAYY03G3-C307.jpg",
        "title": "\u200bStart misji Axiom-4. S\u0105 nowe informacje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T16:22:17.298039+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T16:22:15+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-tragedia-na-dolnym-slasku-nie-zyje-8-latek,nId,7981832\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tragedia-na-dolnym-slasku-nie-zyje-8-latek/000L6074R4B6X769-C307.jpg\" alt=\"Tragedia na Dolnym \u015al\u0105sku. Nie \u017cyje 8-latek \" align=\"left\" /></a>Tragiczny wypadek w Stroniu \u015al\u0105skim (Dolno\u015bl\u0105skie). Nie \u017cyje o\u015bmioletni ch\u0142opiec potr\u0105cony przez samoch\u00f3d. Dziecko jecha\u0142o na hulajnodze. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2896469,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-tragedia-na-dolnym-slasku-nie-zyje-8-latek,nId,7981832",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/tragedia-na-dolnym-slasku-nie-zyje-8-latek/000L6074R4B6X769-C307.jpg",
        "title": "Tragedia na Dolnym \u015al\u0105sku. Nie \u017cyje 8-latek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T17:28:44.069760+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T16:01:45+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/olsztyn/news-para-poszukiwana-ws-usilowania-zabojstwa-zatrzymana,nId,7981784\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/para-poszukiwana-ws-usilowania-zabojstwa-zatrzymana/000L60LSO3DOBKWS-C307.jpg\" alt=\"Para poszukiwana ws. usi\u0142owania zab\u00f3jstwa zatrzymana \" align=\"left\" /></a>Olszty\u0144ska policja po kilku godzinach od opublikowania wizerunku no\u017cownika i jego partnerki zatrzyma\u0142a poszukiwan\u0105 par\u0119. Poszukiwanych rozpozna\u0142a ochrona sklepu, w kt\u00f3rym para pr\u00f3bowa\u0142a dokona\u0107 kradzie\u017cy.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2897156,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/olsztyn/news-para-poszukiwana-ws-usilowania-zabojstwa-zatrzymana,nId,7981784",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/para-poszukiwana-ws-usilowania-zabojstwa-zatrzymana/000L60LSO3DOBKWS-C307.jpg",
        "title": "Para poszukiwana ws. usi\u0142owania zab\u00f3jstwa zatrzymana",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T15:09:16.679096+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T15:09:15+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/news-nie-zyje-potencjalny-inwestor-wisly-krakow-cios-dla-kibicow-,nId,7981815\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nie-zyje-potencjalny-inwestor-wisly-krakow-cios-dla-kibicow/000L602R4DJJ68OP-C307.jpg\" alt=\"Nie \u017cyje potencjalny inwestor Wis\u0142y Krak\u00f3w. Cios dla kibic\u00f3w &quot;Bia\u0142ej Gwiazdy&quot;\" align=\"left\" /></a>Thomas Kokosinski, ameryka\u0144ski biznesmen polskiego pochodzenia i potencjalny inwestor Wis\u0142y Krak\u00f3w, zmar\u0142 po tragicznej sytuacji, do kt\u00f3rej dosz\u0142o w jednej z krakowskich restauracji. M\u0119\u017cczyzna zakrztusi\u0142 si\u0119 podczas jedzenia. Mimo natychmiastowej pomocy i leczenia na oddziale intensywnej terapii, nie uda\u0142o si\u0119 uratowa\u0107 jego \u017cycia.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2895837,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/sport/news-nie-zyje-potencjalny-inwestor-wisly-krakow-cios-dla-kibicow-,nId,7981815",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/nie-zyje-potencjalny-inwestor-wisly-krakow-cios-dla-kibicow/000L602R4DJJ68OP-C307.jpg",
        "title": "Nie \u017cyje potencjalny inwestor Wis\u0142y Krak\u00f3w. Cios dla kibic\u00f3w \"Bia\u0142ej Gwiazdy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T15:09:16.162474+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T15:09:15+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/olsztyn/news-sa-podejrzani-o-usilowanie-zabojstwa-pilny-apel-policji,nId,7981784\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/sa-podejrzani-o-usilowanie-zabojstwa-pilny-apel-policji/000L5ZZCW9J0DT43-C307.jpg\" alt=\"S\u0105 podejrzani o usi\u0142owanie zab\u00f3jstwa. Pilny apel policji \" align=\"left\" /></a>Widzia\u0142e\u015b ich \u2013 zg\u0142o\u015b. S\u0105 poszukiwani ws. usi\u0142owania zab\u00f3jstwa </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2895835,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/olsztyn/news-sa-podejrzani-o-usilowanie-zabojstwa-pilny-apel-policji,nId,7981784",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/sa-podejrzani-o-usilowanie-zabojstwa-pilny-apel-policji/000L5ZZCW9J0DT43-C307.jpg",
        "title": "S\u0105 podejrzani o usi\u0142owanie zab\u00f3jstwa. Pilny apel policji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T15:09:16.419213+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T15:09:15+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-sprawa-madeleine-mccann-znaleziono-ubrania-i-kosci,nId,7981755\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/sprawa-madeleine-mccann-znaleziono-ubrania-i-kosci/000L5ZVTAR1U59R5-C307.jpg\" alt=\"Sprawa Madeleine McCann. Znaleziono ubrania i ko\u015bci\" align=\"left\" /></a>Po zako\u0144czeniu trzydniowej operacji poszukiwawczej w Praia da Luz w Portugalii \u015bledczy analizuj\u0105 &quot;resztki ubra\u0144 i ko\u015bci&quot; znalezione na miejscu. Rzeczy te mog\u0105 okaza\u0107 si\u0119 istotne w \u015bledztwie dotycz\u0105cym trzyletniej Madeleine McCann, kt\u00f3ra znikn\u0119\u0142a w 2007 roku w tym kurorcie.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2895836,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-sprawa-madeleine-mccann-znaleziono-ubrania-i-kosci,nId,7981755",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/sprawa-madeleine-mccann-znaleziono-ubrania-i-kosci/000L5ZVTAR1U59R5-C307.jpg",
        "title": "Sprawa Madeleine McCann. Znaleziono ubrania i ko\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T15:09:17.001919+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T15:09:15+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-wszyscy-rodzice-odetchna-rzad-przyjal-zmiany-w-ustawie-kamil,nId,7981778\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wszyscy-rodzice-odetchna-rzad-przyjal-zmiany-w-ustawie-kamil/000L5ZZPV53YL62R-C307.jpg\" alt=\"Wszyscy rodzice odetchn\u0105! Rz\u0105d przyj\u0105\u0142 zmiany w &quot;ustawie Kamilka&quot;\" align=\"left\" /></a>Rz\u0105d przyj\u0105\u0142 nowelizacj\u0119 &quot;ustawy Kamilka&quot;, kt\u00f3ra znacz\u0105co \u0142agodzi kontrowersyjne przepisy dotycz\u0105ce wymogu przedstawiania za\u015bwiadcze\u0144 o niekaralno\u015bci. Od teraz rodzice, kt\u00f3rzy pomagaj\u0105 na wycieczkach szkolnych, nie b\u0119d\u0105 musieli uzyskiwa\u0107 dokument\u00f3w z Krajowego Rejestru Karnego.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2895838,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-wszyscy-rodzice-odetchna-rzad-przyjal-zmiany-w-ustawie-kamil,nId,7981778",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/wszyscy-rodzice-odetchna-rzad-przyjal-zmiany-w-ustawie-kamil/000L5ZZPV53YL62R-C307.jpg",
        "title": "Wszyscy rodzice odetchn\u0105! Rz\u0105d przyj\u0105\u0142 zmiany w \"ustawie Kamilka\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T14:04:16.485638+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T14:04:15+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-awaria-chatgpt-wystepuja-trzy-najczestsze-bledy,nId,7981730\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/awaria-chatgpt-wystepuja-trzy-najczestsze-bledy/000L5YZDYIOWIUP2-C307.jpg\" alt=\"Awaria ChatGPT. Wyst\u0119puj\u0105 trzy najcz\u0119stsze b\u0142\u0119dy\" align=\"left\" /></a>We wtorek rano u\u017cytkownicy z r\u00f3\u017cnych cz\u0119\u015bci \u015bwiata zacz\u0119li zg\u0142asza\u0107 powa\u017cne problemy z dzia\u0142aniem popularnego narz\u0119dzia sztucznej inteligencji - ChatGPT. Liczba zg\u0142osze\u0144 dotycz\u0105cych awarii gwa\u0142townie wzros\u0142a i przekroczy\u0142a ju\u017c tysi\u0105c. Problemy zacz\u0119\u0142y si\u0119 pojawia\u0107 po godz. 10, a ich nasilenie jest szczeg\u00f3lnie widoczne w Europie.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2895227,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-awaria-chatgpt-wystepuja-trzy-najczestsze-bledy,nId,7981730",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/awaria-chatgpt-wystepuja-trzy-najczestsze-bledy/000L5YZDYIOWIUP2-C307.jpg",
        "title": "Awaria ChatGPT. Wyst\u0119puj\u0105 trzy najcz\u0119stsze b\u0142\u0119dy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T14:04:16.734105+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T14:04:15+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-cios-w-rosyjska-gospodarke-jest-propozycja-nowego-pakietu-sa,nId,7981760\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/cios-w-rosyjska-gospodarke-jest-propozycja-nowego-pakietu-sa/000L5Z62L3N2951O-C307.jpg\" alt=\"Cios w rosyjsk\u0105 gospodark\u0119. Jest propozycja nowego pakietu sankcji \" align=\"left\" /></a>Przewodnicz\u0105ca Komisji Europejskiej Ursula von der Leyen poinformowa\u0142a o propozycji kolejnego pakietu sankcji na Rosj\u0119. Mo\u017ce si\u0119 w nim znale\u017a\u0107 m.in. obni\u017cenie limitu cen za bary\u0142k\u0119 ropy z 60 do 45 dolar\u00f3w. Kij\u00f3w domaga\u0142 si\u0119, by limit wyni\u00f3s\u0142 30 dolar\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2895228,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-cios-w-rosyjska-gospodarke-jest-propozycja-nowego-pakietu-sa,nId,7981760",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/cios-w-rosyjska-gospodarke-jest-propozycja-nowego-pakietu-sa/000L5Z62L3N2951O-C307.jpg",
        "title": "Cios w rosyjsk\u0105 gospodark\u0119. Jest propozycja nowego pakietu sankcji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T14:04:16.263943+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T14:04:15+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-ujawniono-kim-jest-sprawca-strzelaniny-w-szkole-w-austrii,nId,7981754\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ujawniono-kim-jest-sprawca-strzelaniny-w-szkole-w-austrii/000L5Z0W1G6HV2N4-C307.jpg\" alt=\"Ujawniono, kim jest sprawca strzelaniny w szkole w Austrii \" align=\"left\" /></a>Sprawca porannej strzelaniny w szkole w Grazu to 21-letni obywatel Austrii. Wszed\u0142 do budynku gimnazjum z dwoma sztukami broni i zabi\u0142 9 os\u00f3b, by nast\u0119pnie pope\u0142ni\u0107 samob\u00f3jstwo. Bilans ofiar mo\u017ce wzrosn\u0105\u0107, poniewa\u017c w szpitalach s\u0105 ranni, stan czterech os\u00f3b jest krytyczny. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2895226,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-ujawniono-kim-jest-sprawca-strzelaniny-w-szkole-w-austrii,nId,7981754",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/ujawniono-kim-jest-sprawca-strzelaniny-w-szkole-w-austrii/000L5Z0W1G6HV2N4-C307.jpg",
        "title": "Ujawniono, kim jest sprawca strzelaniny w szkole w Austrii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T14:04:17.009387+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T14:04:15+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-uwaga-na-krowy-bydlo-wsciekle-atakuje-w-alpach,nId,7981757\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/uwaga-na-krowy-bydlo-wsciekle-atakuje-w-alpach/000L5Z5TAPRRG2V9-C307.jpg\" alt=\"Uwaga na krowy! Byd\u0142o w\u015bciekle atakuje w Alpach\" align=\"left\" /></a>Para turyst\u00f3w zosta\u0142a zaatakowana przez stado kr\u00f3w podczas w\u0119dr\u00f3wki w austriackich Alpach. Zwierz\u0119ta rozjuszy\u0142 towarzysz\u0105cy im pies. Rolnicy alarmuj\u0105, \u017ce podobne incydenty staj\u0105 si\u0119 coraz powa\u017cniejszym problemem w regionie.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2895229,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-uwaga-na-krowy-bydlo-wsciekle-atakuje-w-alpach,nId,7981757",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/uwaga-na-krowy-bydlo-wsciekle-atakuje-w-alpach/000L5Z5TAPRRG2V9-C307.jpg",
        "title": "Uwaga na krowy! Byd\u0142o w\u015bciekle atakuje w Alpach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T12:59:18.311883+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T12:59:16+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-awantura-o-glosy-andrzej-duda-o-powaznej-ekipie,nId,7981671\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/awantura-o-glosy-andrzej-duda-o-powaznej-ekipie/000L5YBWMFA4QCKS-C307.jpg\" alt=\"Awantura o g\u0142osy. Andrzej Duda o &quot;powa\u017cnej ekipie&quot;\" align=\"left\" /></a>Trwa wymiana cios\u00f3w na linii prezydent - rz\u0105d. Wczoraj Andrzej Duda alarmowa\u0142, \u017ce &quot;postkomuni\u015bci do sp\u00f3\u0142ki z liberalno-lewicowymi chc\u0105 przekr\u0119ci\u0107 wybory&quot;. Dzi\u015b Donald Tusk skrytykowa\u0142 s\u0142owa g\u0142owy pa\u0144stwa, ale Duda nie ma zamiaru sk\u0142ada\u0107 broni i opublikowa\u0142 kolejny bardzo ostry w tonie post.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2894600,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-awantura-o-glosy-andrzej-duda-o-powaznej-ekipie,nId,7981671",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/awantura-o-glosy-andrzej-duda-o-powaznej-ekipie/000L5YBWMFA4QCKS-C307.jpg",
        "title": "Awantura o g\u0142osy. Andrzej Duda o \"powa\u017cnej ekipie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T12:59:18.110125+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T12:59:16+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-koszmar-przed-szkola-14-latek-zabil-wychowawczynie,nId,7981702\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/koszmar-przed-szkola-14-latek-zabil-wychowawczynie/000L5YCGI8J2M2DP-C307.jpg\" alt=\"Koszmar przed szko\u0142\u0105. 14-latek zabi\u0142 wychowawczyni\u0119\" align=\"left\" /></a>Tragiczne doniesienia z Francji. Gimnazjalista \u015bmiertelnie ugodzi\u0142 no\u017cem wychowawczyni\u0119. Do zdarzenia dosz\u0142o przed szko\u0142\u0105. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2894599,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-koszmar-przed-szkola-14-latek-zabil-wychowawczynie,nId,7981702",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/koszmar-przed-szkola-14-latek-zabil-wychowawczynie/000L5YCGI8J2M2DP-C307.jpg",
        "title": "Koszmar przed szko\u0142\u0105. 14-latek zabi\u0142 wychowawczyni\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T12:59:17.645208+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T12:59:16+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-kuriozalna-interwencja-policji-w-bolkowie-zarzuty-i-areszt-d,nId,7981663\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kuriozalna-interwencja-policji-w-bolkowie-zarzuty-i-areszt-d/000L5Y37H9UGO6RD-C307.jpg\" alt=\"Kuriozalna interwencja policji w Bolkowie. Zarzuty i areszt dla kierowcy\" align=\"left\" /></a>Zarzut napa\u015bci autem na policjant\u00f3w us\u0142ysza\u0142 m\u0119\u017cczyzna zatrzymany podczas interwencji w Bolkowie na Dolnym \u015al\u0105sku. Funkcjonariusze u\u017cyli broni i rykoszetem postrzelony zosta\u0142 jeden z nich. S\u0105d zastosowa\u0142 wobec podejrzanego trzymiesi\u0119czny areszt. Nagranie z interwencji trafi\u0142o do internetu. Policjant\u00f3w krytykowano za chaos w dzia\u0142aniu.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2894597,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-kuriozalna-interwencja-policji-w-bolkowie-zarzuty-i-areszt-d,nId,7981663",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/kuriozalna-interwencja-policji-w-bolkowie-zarzuty-i-areszt-d/000L5Y37H9UGO6RD-C307.jpg",
        "title": "Kuriozalna interwencja policji w Bolkowie. Zarzuty i areszt dla kierowcy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T12:59:18.692767+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T12:59:16+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-tyle-zostalo-z-elektryka-pojazd-gasily-az-trzy-zastepy-zdjec,nId,7981715\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tyle-zostalo-z-elektryka-pojazd-gasily-az-trzy-zastepy-zdjec/000L5YK4B6X89MD2-C307.jpg\" alt=\"Tyle zosta\u0142o z &quot;elektryka&quot;. Pojazd gasi\u0142y a\u017c trzy zast\u0119py. ZDJ\u0118CIA\" align=\"left\" /></a>Kilka minut po p\u00f3\u0142nocy stra\u017cacy zostali wezwani do po\u017caru samochodu elektrycznego w miejscowo\u015bci Zale\u015bna (woj. wielkopolskie). Pojazd by\u0142 w ca\u0142o\u015bci obj\u0119ty ogniem jeszcze przed przybyciem pierwszych zast\u0119p\u00f3w stra\u017cy po\u017carnej.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2894602,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-tyle-zostalo-z-elektryka-pojazd-gasily-az-trzy-zastepy-zdjec,nId,7981715",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/tyle-zostalo-z-elektryka-pojazd-gasily-az-trzy-zastepy-zdjec/000L5YK4B6X89MD2-C307.jpg",
        "title": "Tyle zosta\u0142o z \"elektryka\". Pojazd gasi\u0142y a\u017c trzy zast\u0119py. ZDJ\u0118CIA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T12:59:18.501476+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T12:59:16+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-w-warszawie-wrze-nie-oddamy-naszych-gmin,nId,7981704\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/w-warszawie-wrze-nie-oddamy-naszych-gmin/000L5YF1VRB74XFC-C307.jpg\" alt=\"W Warszawie wrze! &quot;Nie oddamy naszych gmin&quot;\" align=\"left\" /></a>Kilkaset os\u00f3b: urz\u0119dnicy i mieszka\u0144cy z r\u00f3\u017cnych zak\u0105tk\u00f3w Polski, zebra\u0142o si\u0119 dzi\u015b w Warszawie, by g\u0142o\u015bno sprzeciwi\u0107 si\u0119 wch\u0142anianiu ich teren\u00f3w przez s\u0105siednie miasta. Protest odby\u0142 si\u0119 pod has\u0142em &quot;Jestem ze wsi&quot;. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2894601,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-w-warszawie-wrze-nie-oddamy-naszych-gmin,nId,7981704",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/w-warszawie-wrze-nie-oddamy-naszych-gmin/000L5YF1VRB74XFC-C307.jpg",
        "title": "W Warszawie wrze! \"Nie oddamy naszych gmin\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T12:59:17.898304+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T12:59:16+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-wrzucil-jej-do-kawy-srodek-poronny-pracownik-rzadu-odpowie-z,nId,7981666\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wrzucil-jej-do-kawy-srodek-poronny-pracownik-rzadu-odpowie-z/000L5YEVR2VC15O0-C307.jpg\" alt=\"Wrzuci\u0142 jej do kawy \u015brodek poronny. Pracownik rz\u0105du odpowie za zab\u00f3jstwo\" align=\"left\" /></a>Justin Anthony Banta, 38-letni pracownik IT ameryka\u0144skiego Departamentu Sprawiedliwo\u015bci, zosta\u0142 aresztowany pod zarzutem zab\u00f3jstwa nienarodzonego dziecka oraz manipulowania dowodami. Sprawa wstrz\u0105sn\u0119\u0142a opini\u0105 publiczn\u0105 w Teksasie.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2894598,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-wrzucil-jej-do-kawy-srodek-poronny-pracownik-rzadu-odpowie-z,nId,7981666",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/wrzucil-jej-do-kawy-srodek-poronny-pracownik-rzadu-odpowie-z/000L5YEVR2VC15O0-C307.jpg",
        "title": "Wrzuci\u0142 jej do kawy \u015brodek poronny. Pracownik rz\u0105du odpowie za zab\u00f3jstwo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T11:54:15.028095+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T11:54:13+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-77-latka-smiertelnie-potracona-na-pasach-za-kierownica-znany,nId,7981625\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/77-latka-smiertelnie-potracona-na-pasach-za-kierownica-znany/000L5XW9STSH45B7-C307.jpg\" alt=\"77-latka \u015bmiertelnie potr\u0105cona na pasach. Za kierownic\u0105 znany piosenkarz\" align=\"left\" /></a>24-letni piosenkarz country Conner Smith potr\u0105ci\u0142 na przej\u015bciu dla pieszych starsz\u0105 kobiet\u0119. Do wypadku dosz\u0142o w Nashville w stanie Tennessee. Poszkodowana 77-latka zosta\u0142a przewieziona do szpitala, gdzie kilka godzin p\u00f3\u017aniej zmar\u0142a. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2894142,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-77-latka-smiertelnie-potracona-na-pasach-za-kierownica-znany,nId,7981625",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/77-latka-smiertelnie-potracona-na-pasach-za-kierownica-znany/000L5XW9STSH45B7-C307.jpg",
        "title": "77-latka \u015bmiertelnie potr\u0105cona na pasach. Za kierownic\u0105 znany piosenkarz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T11:54:14.649029+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T11:54:13+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-centymetry-dzielily-go-od-tragedii-przechodzil-przez-tory-w-,nId,7981642\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/centymetry-dzielily-go-od-tragedii-przechodzil-przez-tory-w/000L5Y0ZHW3O82LW-C307.jpg\" alt=\"Centymetry dzieli\u0142y go od tragedii. Przechodzi\u0142 przez tory w s\u0142uchawkach NAGRANIE\" align=\"left\" /></a>Policja opublikowa\u0142a nagranie ku przestrodze, na kt\u00f3rym wida\u0107 skrajnie nieodpowiedzialne zachowanie 37-letniego mieszka\u0144ca powiatu o\u0142awskiego (woj. dolno\u015bl\u0105skie). M\u0119\u017cczyzna zignorowa\u0142 czerwone \u015bwiat\u0142o i opuszczone rogatki i przeszed\u0142 przez przejazd kolejowy przy jednej z ulic w O\u0142awie tu\u017c przed nadje\u017cd\u017caj\u0105cym poci\u0105giem. M\u0119\u017cczyzna mia\u0142 za\u0142o\u017cone du\u017ce s\u0142uchawki i - jak sam t\u0142umaczy\u0142 - \u201espieszy\u0142 si\u0119, ale przecie\u017c zd\u0105\u017cy\u0142\u201d\u2026</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2894140,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-centymetry-dzielily-go-od-tragedii-przechodzil-przez-tory-w-,nId,7981642",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/centymetry-dzielily-go-od-tragedii-przechodzil-przez-tory-w/000L5Y0ZHW3O82LW-C307.jpg",
        "title": "Centymetry dzieli\u0142y go od tragedii. Przechodzi\u0142 przez tory w s\u0142uchawkach NAGRANIE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T11:54:15.745651+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T11:54:13+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-dramat-w-gorach-niedzwiedz-zepchnal-turyste-do-wawozu,nId,7981637\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/dramat-w-gorach-niedzwiedz-zepchnal-turyste-do-wawozu/000L5Y0EEA77DABR-C307.jpg\" alt=\"Dramat w g\u00f3rach. Nied\u017awied\u017a zepchn\u0105\u0142 turyst\u0119 do w\u0105wozu\" align=\"left\" /></a>Tragiczny fina\u0142 akcji ratowniczej w g\u00f3rach Rodopach w p\u00f3\u0142nocno-wschodniej Grecji. Przez ca\u0142\u0105 noc poszukiwano turysty, kt\u00f3rego w poniedzia\u0142ek do kilkusetmetrowego w\u0105wozu zepchn\u0105\u0142 nied\u017awied\u017a. Dzi\u015b odnaleziono cia\u0142o m\u0119\u017cczyzny. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2894145,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-dramat-w-gorach-niedzwiedz-zepchnal-turyste-do-wawozu,nId,7981637",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/dramat-w-gorach-niedzwiedz-zepchnal-turyste-do-wawozu/000L5Y0EEA77DABR-C307.jpg",
        "title": "Dramat w g\u00f3rach. Nied\u017awied\u017a zepchn\u0105\u0142 turyst\u0119 do w\u0105wozu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T11:54:14.244701+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T11:54:13+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-klopoty-posla-mateckiego-abw-zajela-sie-jego-aplikacja,nId,7981644\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/klopoty-posla-mateckiego-abw-zajela-sie-jego-aplikacja/000L5Y16NT8PWFCH-C307.jpg\" alt=\"\u200bK\u0142opoty pos\u0142a Mateckiego. ABW zaj\u0119\u0142a si\u0119 jego aplikacj\u0105 \" align=\"left\" /></a>O dzia\u0142aniach ws. aplikacji pos\u0142a Mateckiego poinformowa\u0142 Donald Tusk.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2894138,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-klopoty-posla-mateckiego-abw-zajela-sie-jego-aplikacja,nId,7981644",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/klopoty-posla-mateckiego-abw-zajela-sie-jego-aplikacja/000L5Y16NT8PWFCH-C307.jpg",
        "title": "\u200bK\u0142opoty pos\u0142a Mateckiego. ABW zaj\u0119\u0142a si\u0119 jego aplikacj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T11:54:15.554492+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T11:54:13+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-michelin-wyroznia-gwiazdka-kolejna-polska-restauracje,nId,7981619\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/michelin-wyroznia-gwiazdka-kolejna-polska-restauracje/000L5XW05USJ8K8E-C307.jpg\" alt=\"Michelin wyr\u00f3\u017cnia gwiazdk\u0105 kolejn\u0105 polsk\u0105 restauracj\u0119\" align=\"left\" /></a>Fani dobrej kuchni maj\u0105 powody do zadowolenia. Do grona polskich restauracji wyr\u00f3\u017cnionych presti\u017cow\u0105 gwiazdk\u0105 Michelin do\u0142\u0105czy\u0142o kolejne miejsce. To warszawska hub.praga.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2894144,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-michelin-wyroznia-gwiazdka-kolejna-polska-restauracje,nId,7981619",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/michelin-wyroznia-gwiazdka-kolejna-polska-restauracje/000L5XW05USJ8K8E-C307.jpg",
        "title": "Michelin wyr\u00f3\u017cnia gwiazdk\u0105 kolejn\u0105 polsk\u0105 restauracj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T11:54:14.838829+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T11:54:13+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-naukowiec-z-wuhan-probowal-przemycic-niebezpieczny-material-,nId,7981608\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/naukowiec-z-wuhan-probowal-przemycic-niebezpieczny-material/000L5Y1RMHGXANG9-C307.jpg\" alt=\"Naukowiec z Wuhan pr\u00f3bowa\u0142 przemyci\u0107 niebezpieczny materia\u0142 biologiczny\" align=\"left\" /></a>Doktorantka z uniwersytetu w Wuhan zosta\u0142a zatrzymana i oskar\u017cona o przemyt niebezpiecznego materia\u0142u biologicznego do Stan\u00f3w Zjednoczonych. To drugi taki przypadek w ci\u0105gu ostatniego tygodnia.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2894141,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-naukowiec-z-wuhan-probowal-przemycic-niebezpieczny-material-,nId,7981608",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/naukowiec-z-wuhan-probowal-przemycic-niebezpieczny-material/000L5Y1RMHGXANG9-C307.jpg",
        "title": "Naukowiec z Wuhan pr\u00f3bowa\u0142 przemyci\u0107 niebezpieczny materia\u0142 biologiczny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T11:54:15.276028+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T11:54:13+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-protest-nauczycieli-prezes-znp-grozi-radykalnymi-dzialaniami,nId,7981631\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/protest-nauczycieli-prezes-znp-grozi-radykalnymi-dzialaniami/000L5Y0T2WE8X1DS-C307.jpg\" alt=\"Protest nauczycieli? Prezes ZNP grozi &quot;radykalnymi dzia\u0142aniami&quot;\" align=\"left\" /></a>ZNP grozi akcj\u0105 protestacyjn\u0105. 24 czerwca Zarz\u0105d G\u0142\u00f3wny podejmie decyzj\u0119 o jej rozpocz\u0119ciu - poinformowa\u0142 prezes zwi\u0105zku S\u0142awomir Broniarz. Chodzi o zarobki nauczycieli i nowelizacj\u0119 Karty nauczyciela.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2894143,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-protest-nauczycieli-prezes-znp-grozi-radykalnymi-dzialaniami,nId,7981631",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/protest-nauczycieli-prezes-znp-grozi-radykalnymi-dzialaniami/000L5Y0T2WE8X1DS-C307.jpg",
        "title": "Protest nauczycieli? Prezes ZNP grozi \"radykalnymi dzia\u0142aniami\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T11:54:14.042180+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T11:54:13+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenckie-2025/news-tusk-ostro-odpowiedzial-dudzie-prezydent-zareagowal,nId,7981610\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tusk-ostro-odpowiedzial-dudzie-prezydent-zareagowal/000L5XUIRKJ2N6SK-C307.jpg\" alt=\"Tusk ostro odpowiedzia\u0142 Dudzie. Prezydent zareagowa\u0142\" align=\"left\" /></a>Premier odni\u00f3s\u0142 si\u0119 do stwierdze\u0144 prezydenta</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2894137,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenckie-2025/news-tusk-ostro-odpowiedzial-dudzie-prezydent-zareagowal,nId,7981610",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/tusk-ostro-odpowiedzial-dudzie-prezydent-zareagowal/000L5XUIRKJ2N6SK-C307.jpg",
        "title": "Tusk ostro odpowiedzia\u0142 Dudzie. Prezydent zareagowa\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T11:54:14.459728+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T11:54:13+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/kielce/news-wjechal-bmw-w-nastolatkow-na-rowerach-sa-nowe-informacje,nId,7981648\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wjechal-bmw-w-nastolatkow-na-rowerach-sa-nowe-informacje/000L5Y2AWANII41T-C307.jpg\" alt=\"Wjecha\u0142 bmw w nastolatk\u00f3w na rowerach. S\u0105 nowe informacje\" align=\"left\" /></a>Na trzy miesi\u0105ce trafi do aresztu 30-letni m\u0119\u017cczyzna, kt\u00f3ry pod wp\u0142ywem narkotyk\u00f3w spowodowa\u0142 wypadek z udzia\u0142em pi\u0119ciu nieletnich rowerzyst\u00f3w. Dw\u00f3ch ch\u0142opc\u00f3w dozna\u0142o obra\u017ce\u0144 zagra\u017caj\u0105cych \u017cyciu.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2894139,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/kielce/news-wjechal-bmw-w-nastolatkow-na-rowerach-sa-nowe-informacje,nId,7981648",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/wjechal-bmw-w-nastolatkow-na-rowerach-sa-nowe-informacje/000L5Y2AWANII41T-C307.jpg",
        "title": "Wjecha\u0142 bmw w nastolatk\u00f3w na rowerach. S\u0105 nowe informacje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T10:48:21.108137+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T10:48:20+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-czterodniowy-tydzien-pracy-chetnie-ale-pod-jednym-warunkiem,nId,7981601\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/czterodniowy-tydzien-pracy-chetnie-ale-pod-jednym-warunkiem/000L5XRXV69S9TEL-C307.jpg\" alt=\"\u200bCzterodniowy tydzie\u0144 pracy? Ch\u0119tnie, ale pod jednym warunkiem\" align=\"left\" /></a>Do 30 czerwca 2025 r. Ministerstwo Rodziny, Pracy i Polityki Spo\u0142ecznej ma og\u0142osi\u0107 zasady pilota\u017cu skr\u00f3conego czasu pracy. W kolejnych miesi\u0105cach b\u0119dzie trwa\u0142 nab\u00f3r do programu. Jak si\u0119 okazuje, przez cztery dni w tygodniu chce pracowa\u0107 a\u017c 90 proc. specjalist\u00f3w i mened\u017cer\u00f3w w Polsce. Pod jednym warunkiem: \u017ce nie wp\u0142ynie to na ich zarobki.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2893650,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-czterodniowy-tydzien-pracy-chetnie-ale-pod-jednym-warunkiem,nId,7981601",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/czterodniowy-tydzien-pracy-chetnie-ale-pod-jednym-warunkiem/000L5XRXV69S9TEL-C307.jpg",
        "title": "\u200bCzterodniowy tydzie\u0144 pracy? Ch\u0119tnie, ale pod jednym warunkiem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T10:48:21.573518+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T10:48:20+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-greta-thunberg-deportowana-z-izraela,nId,7981560\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/greta-thunberg-deportowana-z-izraela/000L5XHHIQA4RI8M-C307.jpg\" alt=\"Greta Thunberg deportowana z Izraela\" align=\"left\" /></a>Greta Thunberg zosta\u0142a we wtorek deportowana z Izraela - poinformowa\u0142o izraelskie Ministerstwo Spraw Zagranicznych. Sta\u0142o si\u0119 to dzie\u0144 po tym, jak izraelska marynarka wojenna uniemo\u017cliwi\u0142a jej i grupie innych propalesty\u0144skich aktywist\u00f3w dop\u0142yni\u0119cie do Strefy Gazy.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2893652,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-greta-thunberg-deportowana-z-izraela,nId,7981560",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/greta-thunberg-deportowana-z-izraela/000L5XHHIQA4RI8M-C307.jpg",
        "title": "Greta Thunberg deportowana z Izraela",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T10:48:20.920404+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T10:48:20+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-miliony-euro-dla-polski-ue-dofinansowuje-zakupy-amunicji,nId,7981590\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/miliony-euro-dla-polski-ue-dofinansowuje-zakupy-amunicji/000L5XQEK1G7LFCF-C307.jpg\" alt=\"Miliony euro dla Polski. UE dofinansowuje zakupy amunicji\" align=\"left\" /></a>Polska, wraz z pi\u0119cioma innymi krajami Unii Europejskiej, otrzyma dodatkowe \u015brodki z unijnego programu EDIRPA na zakupy amunicji artyleryjskiej. Porozumienie grantowe w tej sprawie podpisa\u0142 szef Agencji Uzbrojenia, gen. Artur Kuptel.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2893649,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-miliony-euro-dla-polski-ue-dofinansowuje-zakupy-amunicji,nId,7981590",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/miliony-euro-dla-polski-ue-dofinansowuje-zakupy-amunicji/000L5XQEK1G7LFCF-C307.jpg",
        "title": "Miliony euro dla Polski. UE dofinansowuje zakupy amunicji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T10:48:21.353666+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T10:48:20+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-nawrocki-na-ratunek-sikorski-tego-nie-ukrywa,nId,7981566\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nawrocki-na-ratunek-sikorski-tego-nie-ukrywa/000L5XGXACS2XHNV-C307.jpg\" alt=\"Nawrocki na ratunek? Sikorski tego nie ukrywa\" align=\"left\" /></a>Rados\u0142aw Sikorski m\u00f3wi wprost, \u017ce Karol Nawrocki w roli prezydenta w kilku sprawach mo\u017ce pom\u00f3c. Szef MSZ liczy na popraw\u0119 relacji Warszawy z administracj\u0105 Donalda Trumpa i w\u0119gierskim premierem Viktorem Orbanem.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2893651,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-nawrocki-na-ratunek-sikorski-tego-nie-ukrywa,nId,7981566",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/nawrocki-na-ratunek-sikorski-tego-nie-ukrywa/000L5XGXACS2XHNV-C307.jpg",
        "title": "Nawrocki na ratunek? Sikorski tego nie ukrywa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T10:48:21.761719+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T10:48:20+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-polska-blizej-mundialu-juz-dzis-kluczowy-mecz,nId,7981581\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/polska-blizej-mundialu-juz-dzis-kluczowy-mecz/000L5XK126OWHO13-C307.jpg\" alt=\"Polska bli\u017cej mundialu? Ju\u017c dzi\u015b kluczowy mecz\" align=\"left\" /></a>Wieczorem pi\u0142karska kadra zagra na wyje\u017adzie w Helsinkach z Finlandi\u0105. To mo\u017ce by\u0107 kluczowy mecz eliminacji przysz\u0142orocznego mundialu. Wiele wskazuje na to, \u017ce to w\u0142a\u015bnie z Finami powalczymy o drugie miejsce w grupie, kt\u00f3re pozwoli zagra\u0107 w bara\u017cach. Pocz\u0105tek meczu w Helsinkach o 20:45.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2893653,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-polska-blizej-mundialu-juz-dzis-kluczowy-mecz,nId,7981581",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/polska-blizej-mundialu-juz-dzis-kluczowy-mecz/000L5XK126OWHO13-C307.jpg",
        "title": "Polska bli\u017cej mundialu? Ju\u017c dzi\u015b kluczowy mecz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T10:48:20.730394+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T10:48:20+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenckie-2025/news-tusk-ostro-odpowiedzial-dudzie-po-prostu-glupie,nId,7981610\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tusk-ostro-odpowiedzial-dudzie-po-prostu-glupie/000L5XUIRKJ2N6SK-C307.jpg\" alt=\"Tusk ostro odpowiedzia\u0142 Dudzie. &quot;Po prostu g\u0142upie&quot;\" align=\"left\" /></a>&quot;Te s\u0142owa by\u0142y bardzo niestosowne i po prostu g\u0142upie&quot; - powiedzia\u0142 na wtorkowym posiedzeniu rz\u0105du Donald Tusk. Premier odni\u00f3s\u0142 si\u0119 do stwierdze\u0144 Andrzeja Dudy. Prezydent wspomnia\u0142 o postkomunistach, kt\u00f3rzy chc\u0105 przekr\u0119ci\u0107 wybory.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2893648,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenckie-2025/news-tusk-ostro-odpowiedzial-dudzie-po-prostu-glupie,nId,7981610",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/tusk-ostro-odpowiedzial-dudzie-po-prostu-glupie/000L5XUIRKJ2N6SK-C307.jpg",
        "title": "Tusk ostro odpowiedzia\u0142 Dudzie. \"Po prostu g\u0142upie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T10:48:22.008855+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T10:48:20+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/rzeszow/news-zdemolowal-autobus-mlotkiem-awaryjnym-ogromne-straty,nId,7981594\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zdemolowal-autobus-mlotkiem-awaryjnym-ogromne-straty/000L5XPPV68ME7Q5-C307.jpg\" alt=\"Zdemolowa\u0142 autobus m\u0142otkiem awaryjnym. Ogromne straty\" align=\"left\" /></a>Pasa\u017cer autobusu miejskiego w Rzeszowie w trakcie jazdy zdemolowa\u0142 pojazd m\u0142otkiem awaryjnym. Straty oszacowano na blisko 50 tys. z\u0142. Napastnik mia\u0142 ponad 2,5 promila alkoholu w organizmie.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2893654,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/rzeszow/news-zdemolowal-autobus-mlotkiem-awaryjnym-ogromne-straty,nId,7981594",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/zdemolowal-autobus-mlotkiem-awaryjnym-ogromne-straty/000L5XPPV68ME7Q5-C307.jpg",
        "title": "Zdemolowa\u0142 autobus m\u0142otkiem awaryjnym. Ogromne straty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T09:44:25.340989+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T09:44:23+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-10-tys-kilometrow-w-8-dni-wracaja-pociagi,nId,7981551\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/10-tys-kilometrow-w-8-dni-wracaja-pociagi/000L5XEEC99L51M4-C307.jpg\" alt=\"10 tys. kilometr\u00f3w w 8 dni. Wracaj\u0105 poci\u0105gi\" align=\"left\" /></a>Rosja zacie\u015bnia wi\u0119zi z Kore\u0105 P\u00f3\u0142nocn\u0105. 17 czerwca wraca bezpo\u015brednie po\u0142\u0105czenie kolejowe mi\u0119dzy Moskw\u0105 a Pjongjangiem, zawieszone w lutym 2020 r. z powodu pandemii Covid-19. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2893201,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-10-tys-kilometrow-w-8-dni-wracaja-pociagi,nId,7981551",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/10-tys-kilometrow-w-8-dni-wracaja-pociagi/000L5XEEC99L51M4-C307.jpg",
        "title": "10 tys. kilometr\u00f3w w 8 dni. Wracaj\u0105 poci\u0105gi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T09:44:24.963429+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T09:44:23+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-kierowcy-zaplaca-wiecej-za-ubezpieczenie-oc-eksperci-nie-maj,nId,7981513\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kierowcy-zaplaca-wiecej-za-ubezpieczenie-oc-eksperci-nie-maj/000L5WX12PCN9BQV-C307.jpg\" alt=\"Kierowcy zap\u0142ac\u0105 wi\u0119cej za ubezpieczenie OC? Eksperci nie maj\u0105 w\u0105tpliwo\u015bci \" align=\"left\" /></a>Z\u0142e wiadomo\u015bci dla kierowc\u00f3w. Ubezpieczenia OC s\u0105 coraz dro\u017csze - tak wynika z wylicze\u0144 portalu rankomat.pl. Prognozy na kolejne miesi\u0105ce te\u017c nie s\u0105 optymistyczne. Od czego zale\u017cy wysoko\u015b\u0107 stawki i gdzie zap\u0142acisz najwi\u0119cej? O tym dowiesz si\u0119 z tego artyku\u0142u. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2893199,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-kierowcy-zaplaca-wiecej-za-ubezpieczenie-oc-eksperci-nie-maj,nId,7981513",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/kierowcy-zaplaca-wiecej-za-ubezpieczenie-oc-eksperci-nie-maj/000L5WX12PCN9BQV-C307.jpg",
        "title": "Kierowcy zap\u0142ac\u0105 wi\u0119cej za ubezpieczenie OC? Eksperci nie maj\u0105 w\u0105tpliwo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T09:44:23.684845+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T09:44:23+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-krwawy-atak-w-szkole-w-austrii-jest-wiele-ofiar,nId,7981532\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/krwawy-atak-w-szkole-w-austrii-jest-wiele-ofiar/000L5X3SQN004H6C-C307.jpg\" alt=\"Krwawy atak w szkole w Austrii. Jest wiele ofiar \" align=\"left\" /></a>W szkole pad\u0142y strza\u0142y</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2893194,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-krwawy-atak-w-szkole-w-austrii-jest-wiele-ofiar,nId,7981532",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/krwawy-atak-w-szkole-w-austrii-jest-wiele-ofiar/000L5X3SQN004H6C-C307.jpg",
        "title": "Krwawy atak w szkole w Austrii. Jest wiele ofiar",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T09:44:24.385140+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T09:44:23+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-rosja-przetestuje-nato-ukraina-jest-tylko-przystankiem,nId,7981514\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rosja-przetestuje-nato-ukraina-jest-tylko-przystankiem/000L5X3QFSSJB15P-C307.jpg\" alt=\"Rosja przetestuje NATO. &quot;Ukraina jest tylko przystankiem&quot;\" align=\"left\" /></a>&quot;Jeste\u015bmy pewni, a dane wywiadowcze to potwierdzaj\u0105, \u017ce Ukraina jest zaledwie przystankiem w rosyjskiej 'podr\u00f3\u017cy' na zach\u00f3d&quot; - m\u00f3wi Bruno Kahl, szef Federalnej S\u0142u\u017cby Wywiadowczej Niemiec. Dodaje tak\u017ce, \u017ce Amerykanie powa\u017cnie podchodz\u0105 do zagro\u017cenia NATO ze strony Moskwy.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2893197,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-rosja-przetestuje-nato-ukraina-jest-tylko-przystankiem,nId,7981514",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/rosja-przetestuje-nato-ukraina-jest-tylko-przystankiem/000L5X3QFSSJB15P-C307.jpg",
        "title": "Rosja przetestuje NATO. \"Ukraina jest tylko przystankiem\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T09:44:24.119544+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T09:44:23+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-ukraina-po-jednym-z-najwiekszych-atakow-od-poczatku-wojny-sa,nId,7981553\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ukraina-po-jednym-z-najwiekszych-atakow-od-poczatku-wojny-sa/000L5XG5VIYCS0M3-C307.jpg\" alt=\"Ukraina po &quot;jednym z najwi\u0119kszych atak\u00f3w od pocz\u0105tku wojny&quot;. S\u0105 ofiary \u015bmiertelne\" align=\"left\" /></a>Jako &quot;jeden z najwi\u0119kszych atak\u00f3w od pocz\u0105tku wojny&quot; prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski okre\u015bli\u0142 nocny ostrza\u0142 ukrai\u0144skich miast ze strony Rosji. Agresorzy mieli u\u017cy\u0107 315 dron\u00f3w i siedmiu rakiet. Niestety, s\u0105 ofiary \u015bmiertelne i ranni.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2893196,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-ukraina-po-jednym-z-najwiekszych-atakow-od-poczatku-wojny-sa,nId,7981553",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/ukraina-po-jednym-z-najwiekszych-atakow-od-poczatku-wojny-sa/000L5XG5VIYCS0M3-C307.jpg",
        "title": "Ukraina po \"jednym z najwi\u0119kszych atak\u00f3w od pocz\u0105tku wojny\". S\u0105 ofiary \u015bmiertelne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T09:44:25.151202+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T09:44:23+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-waloryzacja-emerytur-w-2026-r-o-ile-wiecej-wplynie-do-portfe,nId,7981529\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/waloryzacja-emerytur-w-2026-r-o-ile-wiecej-wplynie-do-portfe/000L5X2AS2YNDWIR-C307.jpg\" alt=\"Waloryzacja emerytur w 2026 r. O ile wi\u0119cej wp\u0142ynie do portfela?\" align=\"left\" /></a>O ile wzrosn\u0105 przysz\u0142oroczne emerytury i renty? Na to pytanie b\u0119dziemy mogli odpowiedzie\u0107 ju\u017c nied\u0142ugo, poniewa\u017c rz\u0105d rozpocz\u0105\u0142 prace nad ustaw\u0105 bud\u017cetow\u0105. Do 15 czerwca b\u0119dzie musia\u0142 przedstawi\u0107 m.in. wska\u017aniki dotycz\u0105ce inflacji oraz podwy\u017cek dla senior\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2893200,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-waloryzacja-emerytur-w-2026-r-o-ile-wiecej-wplynie-do-portfe,nId,7981529",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/waloryzacja-emerytur-w-2026-r-o-ile-wiecej-wplynie-do-portfe/000L5X2AS2YNDWIR-C307.jpg",
        "title": "Waloryzacja emerytur w 2026 r. O ile wi\u0119cej wp\u0142ynie do portfela?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T09:44:24.716025+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T09:44:23+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-wjechal-na-rondo-na-czerwonym-swietle-o-wlos-od-tragedii,nId,7981538\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wjechal-na-rondo-na-czerwonym-swietle-o-wlos-od-tragedii/000L5X2QQ4EO6TMP-C307.jpg\" alt=\"Wjecha\u0142 na rondo na czerwonym \u015bwietle. O w\u0142os od tragedii \" align=\"left\" /></a>Gro\u017anie wygl\u0105daj\u0105cy wypadek w Legnicy (woj. dolno\u015bl\u0105skie). Kierowca skody wjecha\u0142 na rondo na czerwonym \u015bwietle i zderzy\u0142 si\u0119 z innym pojazdem. Na szcz\u0119\u015bcie nikomu nic si\u0119 nie sta\u0142o. Jak si\u0119 jednak p\u00f3\u017aniej okaza\u0142o, poszkodowany kierowca r\u00f3wnie\u017c nie powinien w og\u00f3le znajdowa\u0107 si\u0119 w samochodzie. Posiada\u0142 bowiem a\u017c dwa aktywne zakazy prowadzenia pojazd\u00f3w.\n</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2893198,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-wjechal-na-rondo-na-czerwonym-swietle-o-wlos-od-tragedii,nId,7981538",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/wjechal-na-rondo-na-czerwonym-swietle-o-wlos-od-tragedii/000L5X2QQ4EO6TMP-C307.jpg",
        "title": "Wjecha\u0142 na rondo na czerwonym \u015bwietle. O w\u0142os od tragedii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T09:44:23.903450+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T09:44:23+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-wyludzali-mieszkania-od-starszych-biednych-ludzi-oszusci-z-t,nId,7981556\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wyludzali-mieszkania-od-starszych-biednych-ludzi-oszusci-z-t/000L5XFH2U8J2M2F-C307.jpg\" alt=\"\u200bWy\u0142udzali mieszkania od starszych, biednych ludzi. Oszu\u015bci z Tr\u00f3jmiasta oskar\u017ceni\" align=\"left\" /></a>Ofiary - starsze, schorowane, czasem uzale\u017cnione osoby - wierzy\u0142y, \u017ce kto\u015b je ratuje, a w rzeczywisto\u015bci traci\u0142y dach nad g\u0142ow\u0105. Prokuratura Regionalna w Gda\u0144sku skierowa\u0142a do s\u0105du akt oskar\u017cenia przeciwko dw\u00f3m m\u0119\u017cczyznom, kt\u00f3rzy w latach 2009-2020 mieli pozbawi\u0107 trzynastu pokrzywdzonych prawa w\u0142asno\u015bci lub prawa najmu komunalnego do dziewi\u0119ciu mieszka\u0144 w Gda\u0144sku, Gdyni i Pruszczu Gda\u0144skim.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2893195,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-wyludzali-mieszkania-od-starszych-biednych-ludzi-oszusci-z-t,nId,7981556",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/wyludzali-mieszkania-od-starszych-biednych-ludzi-oszusci-z-t/000L5XFH2U8J2M2F-C307.jpg",
        "title": "\u200bWy\u0142udzali mieszkania od starszych, biednych ludzi. Oszu\u015bci z Tr\u00f3jmiasta oskar\u017ceni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T08:39:16.772508+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T08:39:15+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-bezpieczenstwo-narodowe-w-rekach-stazysty-trump-zatrudnia-og,nId,7981467\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/bezpieczenstwo-narodowe-w-rekach-stazysty-trump-zatrudnia-og/000L5WQK3TUUPYQR-C307.jpg\" alt=\"Bezpiecze\u0144stwo narodowe w r\u0119kach sta\u017cysty. Trump zatrudnia ogrodnika\" align=\"left\" /></a>Trump zatrudnia ogrodnika</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2892851,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-bezpieczenstwo-narodowe-w-rekach-stazysty-trump-zatrudnia-og,nId,7981467",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/bezpieczenstwo-narodowe-w-rekach-stazysty-trump-zatrudnia-og/000L5WQK3TUUPYQR-C307.jpg",
        "title": "Bezpiecze\u0144stwo narodowe w r\u0119kach sta\u017cysty. Trump zatrudnia ogrodnika",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T08:39:15.983318+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T08:39:15+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-dramatyczne-zajscie-w-austrii-w-szkole-padly-strzaly,nId,7981532\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/dramatyczne-zajscie-w-austrii-w-szkole-padly-strzaly/000L5X21M5VYAFDM-C307.jpg\" alt=\"Dramatyczne zaj\u015bcie w Austrii. W szkole pad\u0142y strza\u0142y\" align=\"left\" /></a>W szkole pad\u0142y strza\u0142y</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2892847,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-dramatyczne-zajscie-w-austrii-w-szkole-padly-strzaly,nId,7981532",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/dramatyczne-zajscie-w-austrii-w-szkole-padly-strzaly/000L5X21M5VYAFDM-C307.jpg",
        "title": "Dramatyczne zaj\u015bcie w Austrii. W szkole pad\u0142y strza\u0142y",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T08:39:16.583396+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T08:39:15+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-kaczynski-ujawnil-co-polecil-mu-ksiadz-na-spowiedzi,nId,7981495\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kaczynski-ujawnil-co-polecil-mu-ksiadz-na-spowiedzi/000L5WQQJI2QHA03-C307.jpg\" alt=\"Kaczy\u0144ski ujawni\u0142, co poleci\u0142 mu ksi\u0105dz na spowiedzi\" align=\"left\" /></a>&quot;Spotykamy si\u0119 dzisiaj ju\u017c w nowej sytuacji, mamy nowego prezydenta. Mamy nadziej\u0119 na to, \u017ce to wszystko, co tak bardzo dzisiaj szkodzi Polsce, si\u0119 sko\u0144czy&quot; - m\u00f3wi\u0142 we wtorek Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski podczas obchod\u00f3w miesi\u0119cznicy katastrofy smole\u0144skiej. Prezes PiS zdradzi\u0142 te\u017c, co podczas spowiedzi poleci\u0142 mu ksi\u0105dz.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2892850,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-kaczynski-ujawnil-co-polecil-mu-ksiadz-na-spowiedzi,nId,7981495",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/kaczynski-ujawnil-co-polecil-mu-ksiadz-na-spowiedzi/000L5WQQJI2QHA03-C307.jpg",
        "title": "Kaczy\u0144ski ujawni\u0142, co poleci\u0142 mu ksi\u0105dz na spowiedzi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T08:39:16.174837+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T08:39:15+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-polska-bez-kapitana-kadra-probierza-z-kolejnymi-problemami,nId,7981521\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/polska-bez-kapitana-kadra-probierza-z-kolejnymi-problemami/000L5X2KU2QKMGCE-C307.jpg\" alt=\"Polska bez kapitana! Kadra Probierza z kolejnymi problemami\" align=\"left\" /></a>Kadra Probierza z kolejnymi problemami</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2892848,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-polska-bez-kapitana-kadra-probierza-z-kolejnymi-problemami,nId,7981521",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/polska-bez-kapitana-kadra-probierza-z-kolejnymi-problemami/000L5X2KU2QKMGCE-C307.jpg",
        "title": "Polska bez kapitana! Kadra Probierza z kolejnymi problemami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T08:39:17.263375+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T08:39:15+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-walizki-pelne-dzikich-zwierzat-celnicy-byli-w-szoku,nId,7981512\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/walizki-pelne-dzikich-zwierzat-celnicy-byli-w-szoku/000L5WWV8WWSB5TP-C307.jpg\" alt=\"\u200bWalizki pe\u0142ne dzikich zwierz\u0105t. Celnicy byli w szoku\" align=\"left\" /></a>Pasa\u017cer linii lotniczych ukry\u0142 w baga\u017cu oko\u0142o stu dzikich zwierz\u0105t, m.in. jaszczurki, kolibry i ma\u0142e torbacze. M\u0119\u017cczyzn\u0119 zatrzymali celnicy w Mumbaju w Indiach. Niekt\u00f3re ze zwierz\u0105t w momencie interwencji s\u0142u\u017cb na lotnisku by\u0142y ju\u017c martwe.   </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2892852,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-walizki-pelne-dzikich-zwierzat-celnicy-byli-w-szoku,nId,7981512",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/walizki-pelne-dzikich-zwierzat-celnicy-byli-w-szoku/000L5WWV8WWSB5TP-C307.jpg",
        "title": "\u200bWalizki pe\u0142ne dzikich zwierz\u0105t. Celnicy byli w szoku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T08:39:16.365044+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T08:39:15+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-wstrzasajacy-wypadek-w-miasteczku-przerazajace-nagranie,nId,7981505\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wstrzasajacy-wypadek-w-miasteczku-przerazajace-nagranie/000L5WVK6AYWONBM-C307.jpg\" alt=\"Wstrz\u0105saj\u0105cy wypadek w miasteczku. Przera\u017caj\u0105ce nagranie\" align=\"left\" /></a>Dramatyczny wypadek w Czechach. Przyczepka w trakcie jazdy odczepi\u0142a si\u0119 od samochodu osobowego i zmia\u017cd\u017cy\u0142a id\u0105cego chodnikiem m\u0119\u017cczyzn\u0119. Poszkodowany jest w powa\u017cnym stanie. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2892849,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-wstrzasajacy-wypadek-w-miasteczku-przerazajace-nagranie,nId,7981505",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/wstrzasajacy-wypadek-w-miasteczku-przerazajace-nagranie/000L5WVK6AYWONBM-C307.jpg",
        "title": "Wstrz\u0105saj\u0105cy wypadek w miasteczku. Przera\u017caj\u0105ce nagranie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T07:33:52.327600+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T07:33:51+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenckie-2025/news-andrzej-duda-zaniepokojony-mowi-o-zdumiewajacym-trendzie,nId,7981463\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/andrzej-duda-zaniepokojony-mowi-o-zdumiewajacym-trendzie/000L5W8IMRXFCF4A-C307.jpg\" alt=\"Andrzej Duda zaniepokojony. M\u00f3wi o &quot;zdumiewaj\u0105cym trendzie&quot;\" align=\"left\" /></a>Apel prezydenta Andrzeja Dudy. Podczas briefingu w Kuala Lumpur poprosi\u0142 rodak\u00f3w, by bacznie przygl\u0105dali si\u0119 sytuacji, gdy pojawiaj\u0105 si\u0119 g\u0142osy wzywaj\u0105ce do ponownego przeliczenia g\u0142os\u00f3w w wyborach prezydenckich i &quot;nie pozwolili na to, by w Polsce naruszane by\u0142y podstawowe zasady demokratyczne&quot;. Wed\u0142ug prezydenta ws. wyboru prezydenta ewidentne s\u0105 pr\u00f3by nacisku na PKW i S\u0105d Najwy\u017cszy, a &quot;sytuacja mo\u017ce wyewoluowa\u0107 w z\u0142ym kierunku&quot;.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2892544,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenckie-2025/news-andrzej-duda-zaniepokojony-mowi-o-zdumiewajacym-trendzie,nId,7981463",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/andrzej-duda-zaniepokojony-mowi-o-zdumiewajacym-trendzie/000L5W8IMRXFCF4A-C307.jpg",
        "title": "Andrzej Duda zaniepokojony. M\u00f3wi o \"zdumiewaj\u0105cym trendzie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T07:33:52.970302+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T07:33:51+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-niespodziewany-lider-rankingu-zaufania-wczesniej-nie-bylo-go,nId,7981458\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/niespodziewany-lider-rankingu-zaufania-wczesniej-nie-bylo-go/000L5W8CLVLGFSSJ-C307.jpg\" alt=\"Niespodziewany lider rankingu zaufania. Wcze\u015bniej nie by\u0142o go w zestawieniu \" align=\"left\" /></a>\u200bRafa\u0142 Trzaskowski nie jest ju\u017c liderem w sonda\u017cu zaufania IBRiS dla Onetu. Niespodziewanie zast\u0105pi\u0142 go polityk, kt\u00f3ry do tej pory nie by\u0142 w og\u00f3le ujmowany w zestawieniu. To by\u0142y prezydent Aleksander Kwa\u015bniewski. Bardzo du\u017cy wzrost zaufania zanotowa\u0142 S\u0142awomir Mentzen.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2892546,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-niespodziewany-lider-rankingu-zaufania-wczesniej-nie-bylo-go,nId,7981458",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/niespodziewany-lider-rankingu-zaufania-wczesniej-nie-bylo-go/000L5W8CLVLGFSSJ-C307.jpg",
        "title": "Niespodziewany lider rankingu zaufania. Wcze\u015bniej nie by\u0142o go w zestawieniu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T07:33:52.594530+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T07:33:51+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/zakopane/news-smiertelny-wypadek-na-torach-ladowal-lpr,nId,7981472\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/smiertelny-wypadek-na-torach-ladowal-lpr/000L5WCPF34CCOE2-C307.jpg\" alt=\"\u015amiertelny wypadek na torach. L\u0105dowa\u0142 LPR\" align=\"left\" /></a>Do tragicznego wypadku z udzia\u0142em poci\u0105gu dosz\u0142o w poniedzia\u0142ek w nocy w Poroninie (woj. ma\u0142opolskie). Jedna osoba nie \u017cyje, a jedna jest w szpitalu. Na miejscu l\u0105dowa\u0142 \u015bmig\u0142owiec LPR.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2892545,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/zakopane/news-smiertelny-wypadek-na-torach-ladowal-lpr,nId,7981472",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/smiertelny-wypadek-na-torach-ladowal-lpr/000L5WCPF34CCOE2-C307.jpg",
        "title": "\u015amiertelny wypadek na torach. L\u0105dowa\u0142 LPR",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T06:27:27.817347+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T06:27:26+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-180-z-jednej-strony-150-z-drugiej-planowana-ustawka-przed-me,nId,7981428\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/180-z-jednej-strony-150-z-drugiej-planowana-ustawka-przed-me/000L5VQQ8EA9IP28-C307.jpg\" alt=\"\u200b180 z jednej strony, 150 z drugiej. Planowana ustawka przed meczem kadry\" align=\"left\" /></a>Przed rozpocz\u0119ciem meczu reprezentacji Polski z Mo\u0142dawi\u0105 na Stadionie \u015al\u0105skim w Chorzowie kibice wielu klub\u00f3w planowali ustawk\u0119 - poinformowa\u0142a policja. Uda\u0142o si\u0119 jej zapobiec. W pierwszej z grup, licz\u0105cej 180 os\u00f3b, zgromadzili si\u0119 kibice m.in. Widzewa \u0141\u00f3d\u017a, Ruchu Chorz\u00f3w, Wis\u0142y Krak\u00f3w i Elany Toru\u0144. W drugiej, skonfliktowani z nimi, fani \u0141KS \u0141\u00f3d\u017a, GKS Tychy, Lecha Pozna\u0144 i Cracovii - \u0142\u0105cznie 150 os\u00f3b.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2892274,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-180-z-jednej-strony-150-z-drugiej-planowana-ustawka-przed-me,nId,7981428",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/180-z-jednej-strony-150-z-drugiej-planowana-ustawka-przed-me/000L5VQQ8EA9IP28-C307.jpg",
        "title": "\u200b180 z jednej strony, 150 z drugiej. Planowana ustawka przed meczem kadry",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T06:27:28.535287+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T06:27:26+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-bielan-absolutnie-nie-trzeba-liczyc-glosow-na-nowo,nId,7980953\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/bielan-absolutnie-nie-trzeba-liczyc-glosow-na-nowo/000L5Q9R7J53YMAK-C307.jpg\" alt=\"Bielan: Absolutnie nie trzeba liczy\u0107 g\u0142os\u00f3w na nowo\" align=\"left\" /></a>&quot;Absolutnie nie&quot; \u2013 powiedzia\u0142 w Rozmowie o 7:00 w internetowym Radiu RMF24 europose\u0142 PiS Adam Bielan pytany, czy trzeba przeliczy\u0107 na nowo g\u0142osy z wybor\u00f3w prezydenckich. Polityk prawicy wskaza\u0142, \u017ce r\u00f3\u017cnica w ilo\u015bci g\u0142os\u00f3w mi\u0119dzy Nawrockim a Trzaskowskim by\u0142a tak du\u017ca, \u017ce ponowne przeliczenie nie b\u0119dzie mia\u0142o prze\u0142o\u017cenia na wynik wybor\u00f3w. Go\u015b\u0107 Piotra Salaka m\u00f3wi\u0142, \u017ce jego partia b\u0119dzie domaga\u0142a si\u0119 ukarania winnych przest\u0119pstw pope\u0142nionych w kampanii \u2013 &quot;wydatkowania \u015brodk\u00f3w poza komitetami wyborczymi oraz nielegalnego finansowania z zagranicy&quot;.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2892277,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-bielan-absolutnie-nie-trzeba-liczyc-glosow-na-nowo,nId,7980953",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/bielan-absolutnie-nie-trzeba-liczyc-glosow-na-nowo/000L5Q9R7J53YMAK-C307.jpg",
        "title": "Bielan: Absolutnie nie trzeba liczy\u0107 g\u0142os\u00f3w na nowo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T06:27:28.346052+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T06:27:26+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-dym-na-pokladzie-awaryjne-ladowanie-samolotu,nId,7981441\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/dym-na-pokladzie-awaryjne-ladowanie-samolotu/000L5VSJRXGEQF0Q-C307.jpg\" alt=\"Dym na pok\u0142adzie. Awaryjne l\u0105dowanie samolotu\" align=\"left\" /></a>Z powodu dymu na pok\u0142adzie samolot pasa\u017cerski firmy EasyJet z Budapesztu do Lyonu musia\u0142 awaryjnie l\u0105dowa\u0107 w austriackim Grazu. Maszyn\u0105 lecia\u0142o 149 os\u00f3b. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2892276,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-dym-na-pokladzie-awaryjne-ladowanie-samolotu,nId,7981441",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/dym-na-pokladzie-awaryjne-ladowanie-samolotu/000L5VSJRXGEQF0Q-C307.jpg",
        "title": "Dym na pok\u0142adzie. Awaryjne l\u0105dowanie samolotu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T06:27:27.625648+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T06:27:26+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-gigantyczne-korki-przy-granicy-z-niemcami,nId,7981440\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/gigantyczne-korki-przy-granicy-z-niemcami/000L5VTEH9S8Q37P-C307.jpg\" alt=\"Gigantyczne korki przy granicy z Niemcami\" align=\"left\" /></a>Nawet kilkana\u015bcie kilometr\u00f3w d\u0142ugo\u015bci maj\u0105 korki w rejonach przej\u015b\u0107 granicznych z Niemcami. Sytuacji w rejonie przygranicznym przygl\u0105da\u0142 si\u0119 dziennikarz RMF FM Beniamin Kubiak-Pi\u0142at. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2892273,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-gigantyczne-korki-przy-granicy-z-niemcami,nId,7981440",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/gigantyczne-korki-przy-granicy-z-niemcami/000L5VTEH9S8Q37P-C307.jpg",
        "title": "Gigantyczne korki przy granicy z Niemcami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T06:27:27.435305+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T06:27:26+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-nowa-umowa-koalicyjna-wiemy-o-co-toczy-sie-gra,nId,7981422\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nowa-umowa-koalicyjna-wiemy-o-co-toczy-sie-gra/000L5VNLW51N9CVG-C307.jpg\" alt=\"Nowa umowa koalicyjna? Wiemy, o co toczy si\u0119 gra\" align=\"left\" /></a>Z wszystkich koalicjant\u00f3w to Trzecia Droga najbardziej d\u0105\u017cy do renegocjacji umowy koalicyjnej - ustali\u0142 dziennikarz RMF FM Kacper Wr\u00f3blewski. &quot;Oni chc\u0105 utrzyma\u0107 fotel marsza\u0142ka&quot; - m\u00f3wi\u0105 nieoficjalnie politycy koalicji. Rozmowy na ten temat maj\u0105 powr\u00f3ci\u0107 po g\u0142osowaniu nad wotum zaufania dla rz\u0105du.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2892272,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-nowa-umowa-koalicyjna-wiemy-o-co-toczy-sie-gra,nId,7981422",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/nowa-umowa-koalicyjna-wiemy-o-co-toczy-sie-gra/000L5VNLW51N9CVG-C307.jpg",
        "title": "Nowa umowa koalicyjna? Wiemy, o co toczy si\u0119 gra",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T06:27:28.035595+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T06:27:26+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-troje-dzieci-zginelo-nikt-nie-przezyl-katastrofy-cessny,nId,7981430\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/troje-dzieci-zginelo-nikt-nie-przezyl-katastrofy-cessny/000L5VOTU3TW5W65-C307.jpg\" alt=\"Troje dzieci zgin\u0119\u0142o. Nikt nie prze\u017cy\u0142 katastrofy Cessny\" align=\"left\" /></a>Spe\u0142ni\u0142 si\u0119 najgorszy scenariusz. Nie \u017cyje sze\u015b\u0107 os\u00f3b, kt\u00f3re znajdowa\u0142y si\u0119 na pok\u0142adzie samolotu Cessna 414, kt\u00f3ry rozbi\u0142 si\u0119 w wodach Pacyfiku u wybrze\u017cy Kalifornii w USA. W\u015br\u00f3d ofiar jest troje dzieci.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2892275,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-troje-dzieci-zginelo-nikt-nie-przezyl-katastrofy-cessny,nId,7981430",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/troje-dzieci-zginelo-nikt-nie-przezyl-katastrofy-cessny/000L5VOTU3TW5W65-C307.jpg",
        "title": "Troje dzieci zgin\u0119\u0142o. Nikt nie prze\u017cy\u0142 katastrofy Cessny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T06:27:27.237870+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T06:27:26+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-tusk-odda-opaske-kapitana-byly-zdecydowane-glosy,nId,7981039\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tusk-odda-opaske-kapitana-byly-zdecydowane-glosy/000L5RZX8NPIFMWQ-C307.jpg\" alt=\"Tusk odda opask\u0119 kapitana? &quot;By\u0142y zdecydowane g\u0142osy&quot; \" align=\"left\" /></a>Elementy szeroko rozumianej kultury zawiod\u0142y. Polacy \u017cycz\u0105 sobie jednak szacunku dla swoich wybor\u00f3w - m\u00f3wi\u0142 w Porannej rozmowie w RMF FM Ireneusz Ra\u015b, wiceminister sportu z klubu PSL w zwi\u0105zku z planowan\u0105 rekonstrukcj\u0105 rz\u0105du i oczekiwaniami Polskiego Stronnictwa Ludowego. &quot;Nawet Robert Lewandowski nie mo\u017ce stawia\u0107 si\u0119 ponad reprezentacj\u0105&quot; - powiedzia\u0142, nawi\u0105zuj\u0105c do burzy w kadrze pi\u0142karzy.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2892271,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-tusk-odda-opaske-kapitana-byly-zdecydowane-glosy,nId,7981039",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/tusk-odda-opaske-kapitana-byly-zdecydowane-glosy/000L5RZX8NPIFMWQ-C307.jpg",
        "title": "Tusk odda opask\u0119 kapitana? \"By\u0142y zdecydowane g\u0142osy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T05:22:25.649522+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T05:22:25+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-burza-w-reprezentacji-polski-jest-komunikat-pzpn,nId,7981409\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/burza-w-reprezentacji-polski-jest-komunikat-pzpn/000L5VL97I1KQ36L-C307.jpg\" alt=\"Burza w reprezentacji Polski. Jest komunikat PZPN\" align=\"left\" /></a>PZPN przerywa milczenie.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2891989,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-burza-w-reprezentacji-polski-jest-komunikat-pzpn,nId,7981409",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/burza-w-reprezentacji-polski-jest-komunikat-pzpn/000L5VL97I1KQ36L-C307.jpg",
        "title": "Burza w reprezentacji Polski. Jest komunikat PZPN",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T05:22:25.867604+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T05:22:25+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/nauka/news-emocje-i-obawy-sa-ogromne-aleksandra-uznanska-wisniewska-o-k,nId,7981341\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/emocje-i-obawy-sa-ogromne-aleksandra-uznanska-wisniewska-o-k/000L5VMN7I0G91AD-C307.jpg\" alt=\"&quot;Emocje i obawy s\u0105 ogromne&quot;. Aleksandra Uzna\u0144ska-Wi\u015bniewska o kosmicznej misji m\u0119\u017ca\" align=\"left\" /></a>Aleksandra Uzna\u0144ska-Wi\u015bniewska o kosmicznej misji m\u0119\u017ca</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2891990,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/nauka/news-emocje-i-obawy-sa-ogromne-aleksandra-uznanska-wisniewska-o-k,nId,7981341",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/emocje-i-obawy-sa-ogromne-aleksandra-uznanska-wisniewska-o-k/000L5VMN7I0G91AD-C307.jpg",
        "title": "\"Emocje i obawy s\u0105 ogromne\". Aleksandra Uzna\u0144ska-Wi\u015bniewska o kosmicznej misji m\u0119\u017ca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T05:22:26.655432+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T05:22:25+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-kalifornia-kontra-trump-szykuje-sie-sadowa-batalia-o-gwardie,nId,7981408\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kalifornia-kontra-trump-szykuje-sie-sadowa-batalia-o-gwardie/000L5VKU7X1DRTRG-C307.jpg\" alt=\"Kalifornia kontra Trump. Szykuje si\u0119 s\u0105dowa batalia o Gwardi\u0119 Narodow\u0105\" align=\"left\" /></a>Stan Kalifornia poda\u0142 w poniedzia\u0142ek administracj\u0119 prezydenta USA Donalda Trumpa do s\u0105du w zwi\u0105zku z wys\u0142aniem przez ni\u0105 do Los Angeles Gwardii Narodowej w odpowiedzi na protesty. Wed\u0142ug w\u0142adz stanowych ten krok by\u0142 nielegalny. R\u00f3wnie\u017c w poniedzia\u0142ek Pentagon og\u0142osi\u0142 mobilizacj\u0119 dodatkowych 2 tys. gwardzist\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2891994,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-kalifornia-kontra-trump-szykuje-sie-sadowa-batalia-o-gwardie,nId,7981408",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/kalifornia-kontra-trump-szykuje-sie-sadowa-batalia-o-gwardie/000L5VKU7X1DRTRG-C307.jpg",
        "title": "Kalifornia kontra Trump. Szykuje si\u0119 s\u0105dowa batalia o Gwardi\u0119 Narodow\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T05:22:26.273228+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T05:22:25+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-nielegalny-biznes-na-lekach-rozbity-brudna-kasa-w-pralce,nId,7981416\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nielegalny-biznes-na-lekach-rozbity-brudna-kasa-w-pralce/000L5VM6LX1852SU-C307.jpg\" alt=\"Nielegalny biznes na lekach rozbity. Brudna kasa w pralce\" align=\"left\" /></a>\u200bPolicjanci z Krakowa rozbili grup\u0119 handluj\u0105c\u0105 \u015brodkami farmakologicznymi - dowiedzieli si\u0119 dziennikarze RMF FM. Funkcjonariusze zabezpieczyli niemal 3,5 tysi\u0105ca nielegalnych specyfik\u00f3w, o warto\u015bci oko\u0142o 2 milion\u00f3w z\u0142otych. Szef gangu got\u00f3wk\u0119 ukrywa\u0142 w meblach, koszu na \u015bmieci czy pralce.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2891992,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-nielegalny-biznes-na-lekach-rozbity-brudna-kasa-w-pralce,nId,7981416",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/nielegalny-biznes-na-lekach-rozbity-brudna-kasa-w-pralce/000L5VM6LX1852SU-C307.jpg",
        "title": "Nielegalny biznes na lekach rozbity. Brudna kasa w pralce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T05:22:26.848231+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T05:22:25+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-pilkarz-psg-obrabowany-zlodzieje-zabrali-wszystkie-precjoza,nId,7981410\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pilkarz-psg-obrabowany-zlodzieje-zabrali-wszystkie-precjoza/000L5VLNSG0KTI1N-C307.jpg\" alt=\"Pi\u0142karz PSG obrabowany. Z\u0142odzieje zabrali wszystkie precjoza\" align=\"left\" /></a>Gruzi\u0144ski pi\u0142karz Chwicza Kwaracchelia, triumfator Ligi Mistrz\u00f3w z Paris Saint-Germain, pad\u0142 \u0142upem z\u0142odziei. Willa, kt\u00f3r\u0105 wynaj\u0105\u0142 na kr\u00f3tkie wakacje niedaleko francuskiego Cannes, zosta\u0142a okradziona przez w\u0142amywaczy.\n</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2891995,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-pilkarz-psg-obrabowany-zlodzieje-zabrali-wszystkie-precjoza,nId,7981410",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/pilkarz-psg-obrabowany-zlodzieje-zabrali-wszystkie-precjoza/000L5VLNSG0KTI1N-C307.jpg",
        "title": "Pi\u0142karz PSG obrabowany. Z\u0142odzieje zabrali wszystkie precjoza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T05:22:26.056083+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T05:22:25+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenckie-2025/news-ponad-3-tys-zgloszen-po-wyborach-problem-z-bazarkami,nId,7981417\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ponad-3-tys-zgloszen-po-wyborach-problem-z-bazarkami/000L5VMSCVIVWVOS-C307.jpg\" alt=\"Ponad 3 tys. zg\u0142osze\u0144 po wyborach. Problem z &quot;bazarkami&quot;\" align=\"left\" /></a>\u0141amanie ciszy wyborczej i &quot;bazarki&quot; to tylko niekt\u00f3re z nieprawid\u0142owo\u015bci w wyborach prezydenckich, o kt\u00f3rych informuje O\u015brodek Analizy Dezinformacji Instytutu NASK. Otrzymano ponad 3 tys. zg\u0142osze\u0144 r\u00f3\u017cnych incydent\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2891991,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenckie-2025/news-ponad-3-tys-zgloszen-po-wyborach-problem-z-bazarkami,nId,7981417",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/ponad-3-tys-zgloszen-po-wyborach-problem-z-bazarkami/000L5VMSCVIVWVOS-C307.jpg",
        "title": "Ponad 3 tys. zg\u0142osze\u0144 po wyborach. Problem z \"bazarkami\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T05:22:26.462915+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T05:22:25+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-wiozl-14-pasazerow-autostrada-mial-blisko-trzy-promile,nId,7981412\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wiozl-14-pasazerow-autostrada-mial-blisko-trzy-promile/000L5VLWLAL5YGB8-C307.jpg\" alt=\"Wi\u00f3z\u0142 14 pasa\u017cer\u00f3w autostrad\u0105. Mia\u0142 blisko trzy promile\" align=\"left\" /></a>Kierowca busa, maj\u0105c blisko trzy promile alkoholu w organizmie, wi\u00f3z\u0142 14 pasa\u017cer\u00f3w autostrad\u0105 A1 w \u015al\u0105skiem. Pr\u00f3bowa\u0142 te\u017c przekupi\u0107 wezwanych na miejsce policjant\u00f3w. Us\u0142ysza\u0142 zarzuty i zosta\u0142 aresztowany.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2891993,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-wiozl-14-pasazerow-autostrada-mial-blisko-trzy-promile,nId,7981412",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/wiozl-14-pasazerow-autostrada-mial-blisko-trzy-promile/000L5VLWLAL5YGB8-C307.jpg",
        "title": "Wi\u00f3z\u0142 14 pasa\u017cer\u00f3w autostrad\u0105. Mia\u0142 blisko trzy promile",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T04:07:24.300918+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T04:07:23+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-nocny-atak-na-ukraine-ostrzelano-szpital-polozniczy,nId,7981407\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nocny-atak-na-ukraine-ostrzelano-szpital-polozniczy/000L5VKC38UKC2BB-C307.jpg\" alt=\"Nocny atak na Ukrain\u0119. Ostrzelano szpital po\u0142o\u017cniczy\" align=\"left\" /></a>W nocy z poniedzia\u0142ku na wtorek Rosjanie dokonali kolejnego zmasowanego ataku dron\u00f3w na Ukrain\u0119. Tym razem jednym z cel\u00f3w by\u0142a po\u0142o\u017cona na po\u0142udniu kraju Odessa, gdzie drony uderzy\u0142y m.in. w szpital po\u0142o\u017cniczy. Pacjenci i personel zd\u0105\u017cyli si\u0119 ewakuowa\u0107 \u2013 przekaza\u0142 szef w\u0142adz wojskowych obwodu odeskiego O\u0142eh Kiper. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2891623,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-nocny-atak-na-ukraine-ostrzelano-szpital-polozniczy,nId,7981407",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/nocny-atak-na-ukraine-ostrzelano-szpital-polozniczy/000L5VKC38UKC2BB-C307.jpg",
        "title": "Nocny atak na Ukrain\u0119. Ostrzelano szpital po\u0142o\u017cniczy",
        "vote": 0
    }
]