[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Izabela Alberczyk",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T20:37:59.753854+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T19:52:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/d0/87/1e/z32013776IHG,Adam-Bodnar--zdjecie-archiwalne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Adam Bodnar zosta\u0142 przes\u0142uchany jako \u015bwiadek na okoliczno\u015b\u0107 powo\u0142ywania si\u0119 na niego przez podejrzanych o udzia\u0142 w zorganizowanej grupie przest\u0119pczej - ustali\u0142a Wirtualna Polska. Resort skomentowa\u0142 spraw\u0119.",
        "id": 2898597,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,32013726,adam-bodnar-przesluchiwany-aresztowany-dziennikarz-tvn24-mial.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/d0/87/1e/z32013776IHG,Adam-Bodnar--zdjecie-archiwalne-.jpg",
        "title": "Adam Bodnar przes\u0142uchiwany. Aresztowany dziennikarz TVN24 mia\u0142 si\u0119 na niego powo\u0142ywa\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Izabela Alberczyk",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T19:32:00.240228+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T18:37:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/82/87/1e/z32013698IHG,Donald-Tusk--zdjecie-archiwalne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Polacy wskazali w sonda\u017cu, czy Donald Tusk powinien poda\u0107 si\u0119 do dymisji. - Jest poczucie rozczarowania i frustracji (...), ale nie ma alternatywnego kandydata na premiera, kt\u010f\u017c\u02ddry realizowa\u0142by agend\u0119 polityczn\u0105 - powiedzia\u0142a dr hab. Renata Mie\u0144kowska-Norkiene w rozmowie z Wirtualn\u0105 Polsk\u0105.",
        "id": 2898109,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,32013664,donald-tusk-do-dymisji-polacy-odpowiedzieli-jest-frustracja.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/82/87/1e/z32013698IHG,Donald-Tusk--zdjecie-archiwalne-.jpg",
        "title": "Donald Tusk do dymisji? Polacy zabrali g\u0142os [SONDA\u017b]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Karolina Trela",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T19:32:00.401945+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T18:14:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/6b/87/1e/z32013675IHG,Policja--pogotowie--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Bliscy Mai D\u0119bskiej zabrali g\u0142os po \u015bmierci triathlonistki. Jak wynika z relacji brata 42-latki, do wypadku mia\u0142o doj\u015b\u0107, poniewa\u017c kierowca jednego z samochod\u010f\u017c\u02ddw zajecha\u0142 im drog\u0119. - Ja jecha\u0142em pierwszy, Maja jecha\u0142a za mn\u0105 (...). To by\u0142 u\u0142amek sekundy - relacjonowa\u0142 brat kobiety. Co jeszcze ustalono w tej sprawie?",
        "id": 2898110,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,32013601,nowe-informacje-ws-smierci-mai-debskiej-wyprzedzil-nas-bialy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/6b/87/1e/z32013675IHG,Policja--pogotowie--zdjecie-ilustracyjne-.jpg",
        "title": "Nowe informacje ws. \u015bmierci Mai D\u0119bskiej. \"Wyprzedzi\u0142 nas bia\u0142y samoch\u010f\u017c\u02ddd i nagle si\u0119 zatrzyma\u0142\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Maciek Kucharczyk",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T18:25:52.930206+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T18:02:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/54/87/1e/z32013140IHG,Wloski-okret-podwodny-typu-212A--zbudowany-na-niem.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Kolejna obsada MON potyka si\u0119 o temat zakupu okr\u0119t\u010f\u017c\u02ddw podwodnych. Minister W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz dopiero co na sw\u010f\u017c\u02ddj honor zaklina\u0142 si\u0119, \u017ce do ko\u0144ca 2025 roku \"uczynimy wszystko\", aby podpisa\u0107 umow\u0119. Teraz jest w\u0142a\u015bciwie pewne, \u017ce deklaracji nie dotrzyma. Program Orka jest ju\u017c trwaj\u0105c\u0105 dobrze ponad dekad\u0119 tragifars\u0105.",
        "id": 2897591,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,32013094,minister-klal-sie-na-honor-ale-wszystko-wskazuje-ze-bedzie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/54/87/1e/z32013140IHG,Wloski-okret-podwodny-typu-212A--zbudowany-na-niem.jpg",
        "title": "Minister kl\u0105\u0142 si\u0119 na honor, ale wszystko wskazuje, \u017ce b\u0119dzie jak zawsze. Okr\u0119ty op\u010f\u017c\u02dd\u017anione",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Izabela Alberczyk",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T18:25:53.091018+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T17:27:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/36/87/1e/z32013622IHG,Michal-Kolodziejczak--zdjecie-archiwalne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Micha\u0142 Ko\u0142odziejczak mia\u0142 zap\u0142aci\u0107 za dyplom w Collegium Humanum - twierdzi Goniec. Wiceminister zaprzecza doniesieniom. Nie jest to jednak pierwszy raz, kiedy jego wykszta\u0142cenie jest brane na tapet.",
        "id": 2897592,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,32013363,media-michal-kolodziejczak-mial-zaplacic-za-dyplom-w-collegium.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/36/87/1e/z32013622IHG,Michal-Kolodziejczak--zdjecie-archiwalne-.jpg",
        "title": "Media: Micha\u0142 Ko\u0142odziejczak mia\u0142 zap\u0142aci\u0107 za dyplom w Collegium Humanum. Pad\u0142y kwoty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marta Rawicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T18:25:53.274267+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T16:39:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/5c/87/1e/z32012380IHG,Donald-Tusk-podczas-posiedzenia-Rady-Ministrow--Wa.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Og\u010f\u017c\u02ddlna strategia bez wi\u0119kszych zaskocze\u0144 - tak wed\u0142ug naszych informacji b\u0119dzie prawdopodobnie wygl\u0105da\u0107 \u015brodowe wyst\u0105pienie premiera Donalda Tuska w Sejmie. Szef rz\u0105du ma jednak uwzgl\u0119dni\u0107 cz\u0119\u015b\u0107 postulat\u010f\u017c\u02ddw mniejszych koalicjant\u010f\u017c\u02ddw.",
        "id": 2897593,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,32013500,szczegolowy-plan-czy-ogolna-strategia-tak-moze-wygladac-jutrzejsze.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/5c/87/1e/z32012380IHG,Donald-Tusk-podczas-posiedzenia-Rady-Ministrow--Wa.jpg",
        "title": "Szczeg\u010f\u017c\u02dd\u0142owy plan czy og\u010f\u017c\u02ddlna strategia? Tak mo\u017ce wygl\u0105da\u0107 jutrzejsze nowe \"expose\" Donalda Tuska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Karolina Trela",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T16:15:10.911378+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T15:54:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/cf/87/1e/z32013519IHG,Nawrocki-rozmawial-z-Trumpem.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>\"Odby\u0142em bardzo dobr\u0105 rozmow\u0119 telefoniczn\u0105 z prezydentem Stan\u010f\u017c\u02ddw Zjednoczonych, Donaldem Trumpem\" - poinformowa\u0142 we wtorek Karol Nawrocki. Nowo wybrany prezydent przekaza\u0142, o czym rozmawia\u0142 z ameryka\u0144skim politykiem.",
        "id": 2896173,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,32013506,nawrocki-rozmawial-z-prezydentem-usa-ujawnil-szczegoly-zaprosilem.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/cf/87/1e/z32013519IHG,Nawrocki-rozmawial-z-Trumpem.jpg",
        "title": "Nawrocki rozmawia\u0142 z prezydentem USA. Ujawni\u0142 szczeg\u010f\u017c\u02dd\u0142y. \"Zaprosi\u0142em Trumpa do Polski\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Izabela Alberczyk",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T16:15:11.066823+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T15:20:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/15/81/1e/z31985685IHG,Wybory-prezydenckie--Zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>S\u0105d Najwy\u017cszy wyda\u0142 komunikat w sprawie nieprawid\u0142owo\u015bci w obwodowych komisjach wyborczych. Wskazano w nim, jakie sytuacje mog\u0105 by\u0107 zg\u0142aszane w protestach wyborczych. Czy wybory mog\u0105 zosta\u0107 uniewa\u017cnione?",
        "id": 2896174,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,32013449,sad-najwyzszy-wydal-komunikat-chodzi-o-nieprawidlowosci-w-komisjach.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/15/81/1e/z31985685IHG,Wybory-prezydenckie--Zdjecie-ilustracyjne.jpg",
        "title": "S\u0105d Najwy\u017cszy wyda\u0142 komunikat. Chodzi o nieprawid\u0142owo\u015bci w komisjach wyborczych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Izabela Alberczyk",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T15:02:46.332035+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T14:53:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/78/24/1e/z31607160IHG,Donald-Tusk--zdjecie-archiwalne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz ma by\u0107 namawiany, aby postara\u0142 si\u0119 o stanowisko premiera - poinformowa\u0142a nieoficjalnie Interia. Pomys\u0142 mia\u0142 narodzi\u0107 si\u0119 w PSL, kt\u010f\u017c\u02ddrego politycy od pewnego czasu nie szcz\u0119dz\u0105 krytyki wobec Donalda Tuska.",
        "id": 2895580,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,32013055,media-psl-chce-zastapic-donalda-tuska-wskazano-nazwisko-bedzie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/78/24/1e/z31607160IHG,Donald-Tusk--zdjecie-archiwalne-.jpg",
        "title": "Media: PSL chce zast\u0105pi\u0107 Donalda Tuska. Wskazano nazwisko. \"B\u0119dzie musia\u0142 go politycznie wyko\u0144czy\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Karolina Trela",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T15:02:46.547034+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T14:50:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/c1/87/1e/z32013249IHG,Synoptycy-ujawnili-prognozy-na-jesien.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Synoptycy z Instytutu Meteorologii i Gospodarki Wodnej (IMGW) ujawnili d\u0142ugoterminow\u0105 eksperymentaln\u0105 prognoz\u0119 temperatura oraz opad\u010f\u017c\u02ddw. Czego mo\u017cemy si\u0119 spodziewa\u0107 w kolejnych miesi\u0105cach? Nie zabraknie ocieplenia i cz\u0119stszych opad\u010f\u017c\u02ddw.",
        "id": 2895581,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,32013027,imgw-ujawnil-prognoze-na-najblizsze-miesiace-znaczaca-roznica.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/c1/87/1e/z32013249IHG,Synoptycy-ujawnili-prognozy-na-jesien.jpg",
        "title": "IMGW ujawni\u0142 prognoz\u0119 na najbli\u017csze miesi\u0105ce. Znacz\u0105ca r\u010f\u017c\u02dd\u017cnica mi\u0119dzy wrze\u015bniem a pa\u017adziernikiem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Julia Panicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T15:02:46.782462+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T14:43:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/52/87/1e/z32010322IHG,Karol-Nawrocki-i-Przemyslaw-Czarnek-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Wed\u0142ug medialnych doniesie\u0144 Przemys\u0142aw Czarnek ma zosta\u0107 szefem Kancelarii Prezydenta po zaprzysi\u0119\u017ceniu Karola Nawrockiego. Prof. Rafa\u0142 Chwedoruk nie ma w\u0105tpliwo\u015bci, \u017ce jest to swoisty awans dla by\u0142ego ministra edukacji. - My\u015bl\u0119, \u017ce poprzez ten awans wr\u0119cz jest pokazywany jako kto\u015b, kto w dalekiej przysz\u0142o\u015bci mo\u017ce by\u0107 kandydatem PiS na urz\u0105d prezydenta - powiedzia\u0142 politolog w rozmowie z Gazeta.pl.",
        "id": 2895582,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,32011242,pis-szykuje-nowego-kandydata-na-prezydenta-politolog-o-roli.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/52/87/1e/z32010322IHG,Karol-Nawrocki-i-Przemyslaw-Czarnek-.jpg",
        "title": "PiS szykuje nowego kandydata na prezydenta? Politolog o roli Czarnka w Kancelarii Prezydenta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T15:02:47.013666+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T14:30:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/2e/87/1e/z32012334IHG,Quiz-wiedzy-ogolnej-prawda-falsz.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Zmierz si\u0119 z naszym szybkim quizem wiedzy og\u010f\u017c\u02ddlnej. Jest trudniejszy, ni\u017c si\u0119 wydaje! To tylko 11 pyta\u0144 typu prawda/fa\u0142sz, ale wi\u0119kszo\u015b\u0107 z nich jest naprawd\u0119 nieoczywista. Je\u015bli uda ci si\u0119 zgarn\u0105\u0107 chocia\u017c 7/11, to mo\u017cesz si\u0119 nazywa\u0107 wymiataczem!",
        "id": 2895583,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,26674,szybki-quiz-wiedzy-ogolnej-prawda-falsz-pytanie-10-jest-tak.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/2e/87/1e/z32012334IHG,Quiz-wiedzy-ogolnej-prawda-falsz.jpg",
        "title": "Szybki quiz wiedzy og\u010f\u017c\u02ddlnej. Od pytania 6. zaczynaj\u0105 si\u0119 schody",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Izabela Alberczyk",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T15:02:47.194127+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T14:17:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/3c/f6/1c/z30371644IHG,Noz--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Nie \u017cyje 31-letnia nauczycielka, kt\u010f\u017c\u02ddra zosta\u0142a zaatakowana pod francusk\u0105 szko\u0142\u0105. Sprawc\u0105 mia\u0142 by\u0107 oko\u0142o 15-letni ucze\u0144. G\u0142os w sprawie tragedii zabra\u0142 mi\u0119dzy innymi prezydent Emmanuel Macron.",
        "id": 2895584,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,32012678,nauczycielka-zajrzala-do-jego-plecaka-uczen-zadal-ciosy-nozem.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/3c/f6/1c/z30371644IHG,Noz--zdjecie-ilustracyjne-.jpg",
        "title": "Nauczycielka zajrza\u0142a do jego plecaka. Ucze\u0144 zada\u0142 ciosy no\u017cem. Kobieta nie \u017cyje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Karolina Trela",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T13:57:44.476460+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T13:55:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/04/87/1e/z32012804IHG,Polska-2050-przeslala-swoje-postulaty-do-Donalda-T.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Przedstawiciele Polski 2050 przes\u0142ali do Donalda Tuska list z pi\u0119cioma kluczowymi punktami programowymi, kt\u010f\u017c\u02ddre ich zdaniem powinny znale\u017a\u0107 si\u0119 w Expos\u010f\u017c\u02dd premiera. \"Jeste\u015bmy gotowi do wsp\u010f\u017c\u02dd\u0142pracy, kt\u010f\u017c\u02ddra naprawi Polsk\u0119 na pokolenia, nie na kadencj\u0119\" - zapewnili cz\u0142onkowie partii. Na co zwr\u010f\u017c\u02ddcili szczeg\u010f\u017c\u02ddln\u0105 uwag\u0119?",
        "id": 2894949,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,32012412,polska-2050-pisze-do-tuska-ma-piec-postulatow.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/04/87/1e/z32012804IHG,Polska-2050-przeslala-swoje-postulaty-do-Donalda-T.jpg",
        "title": "Polska 2050 pisze do Tuska. Ma pi\u0119\u0107 postulat\u010f\u017c\u02ddw",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Julia Panicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T13:57:44.633838+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T13:20:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/ec/87/1e/z32012268IHG,Gdansk---mieszkania--zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Prokuratura skierowa\u0142a aktu oskar\u017cenia przeciwko Gracjanowi Sz. i Grzegorzowi B. Wed\u0142ug ustale\u0144 \u015bledczych mieli oni w latach 2009-2020 pozbawi\u0107 13 pokrzywdzonych prawa w\u0142asno\u015bci lub prawa najmu komunalnego do dziewi\u0119ciu mieszka\u0144 w Gda\u0144sku, Gdyni i Pruszczu Gda\u0144skim.",
        "id": 2894950,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,32012123,przez-11-lat-mieli-wyludzac-mieszkania-od-starszych-oszusci.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/ec/87/1e/z32012268IHG,Gdansk---mieszkania--zdjecie-ilustracyjne.jpg",
        "title": "Przez 11 lat mieli wy\u0142udza\u0107 mieszkania od starszych. Oszu\u015bci z Tr\u010f\u017c\u02ddjmiasta oskar\u017ceni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Timur Weso\u0142owski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T13:57:44.790998+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T12:57:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/a0/87/1e/z32012192IHG,Andrzej-Duda.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>\"Radz\u0119 Pa\u0144stwu - dobrze pilnujcie swoich oddanych w wyborach g\u0142os\u010f\u017c\u02ddw!\" - napisa\u0142 Andrzej Duda, nawi\u0105zuj\u0105c do s\u0142\u010f\u017c\u02ddw Donalda Tuska. Prezydent zapewni\u0142, \u017ce b\u0119dzie pilnowa\u0142 wynik\u010f\u017c\u02ddw wybor\u010f\u017c\u02ddw.",
        "id": 2894951,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,32012184,ekspresowa-odpowiedz-dudy-na-slowa-tuska-komus-wyraznie-nie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/a0/87/1e/z32012192IHG,Andrzej-Duda.jpg",
        "title": "Ekspresowa odpowied\u017a Dudy na s\u0142owa Tuska. \"Komu\u015b wyra\u017anie nie pasuje wyb\u010f\u017c\u02ddr Polak\u010f\u017c\u02ddw\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Timur Weso\u0142owski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T12:52:46.440126+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T12:33:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/74/87/1e/z32012148IHG,Czechy--Wypadek--przyczepka-wjechala-w-60-latka.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W Czechach dosz\u0142o do powa\u017cnego wypadku, w kt\u010f\u017c\u02ddrym przyczepka wjecha\u0142a w m\u0119\u017cczyzn\u0119. 60-latek w ci\u0119\u017ckim stanie trafi\u0142 do szpitala. Teraz wyja\u015bnieniem szczeg\u010f\u017c\u02dd\u0142\u010f\u017c\u02ddw zdarzenia zajmie si\u0119 policja.",
        "id": 2894359,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,32011924,przerazajacy-wypadek-przyczepa-odczepila-sie-od-auta-i-z-impetem.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/74/87/1e/z32012148IHG,Czechy--Wypadek--przyczepka-wjechala-w-60-latka.jpg",
        "title": "Przera\u017caj\u0105cy wypadek. Przyczepa odczepi\u0142a si\u0119 od auta i z impetem uderzy\u0142a w 60-latka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marta Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T12:52:46.607023+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T12:15:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/ba/87/1e/z32011450IHG,USA-TRUMP-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Od pi\u0105tku w Kalifornii trwaj\u0105 protesty przeciwko ICE - s\u0142u\u017cbie imigracyjnej, kt\u010f\u017c\u02ddra budzi w Stanach coraz wi\u0119kszy postrach. Donald Trump najpierw wys\u0142a\u0142 na ulice Gwardi\u0119 Narodow\u0105, a teraz ju\u017c tak\u017ce regularne wojsko. O tym, co dok\u0142adnie si\u0119 tam dzieje i sk\u0105d a\u017c taka determinacja - i w demonstrantach, i w prezydencie - pisze Marta Nowak, wsp\u010f\u017c\u02dd\u0142autorka podcastu \"Co to b\u0119dzie\".",
        "id": 2894360,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,32011251,trump-wyprowadzil-wojsko-na-ulice-to-sa-rebelianci.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/ba/87/1e/z32011450IHG,USA-TRUMP-.jpg",
        "title": "Trump wyprowadzi\u0142 wojsko na ulice. \"To s\u0105 rebelianci\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T12:52:46.783971+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T12:00:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/6a/87/1e/z32010346IHG,Quiz-biologia.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W tym quizie biologicznym przygotowali\u015bmy dla was tak proste pytania, \u017ce nawet ucze\u0144 podstaw\u010f\u017c\u02ddwki poradzi sobie \u015bpiewaj\u0105co. Jeste\u015bmy pewni, \u017ce i wi\u0119kszo\u015b\u0107 z was bez problemu zgarnie komplet punkt\u010f\u017c\u02ddw. Sprawdzisz to?",
        "id": 2894361,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,26662,quiz-biologiczny-w-ktorym-nawet-uczen-podstawowki-zgarnia.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/6a/87/1e/z32010346IHG,Quiz-biologia.jpg",
        "title": "Quiz biologiczny, w kt\u010f\u017c\u02ddrym nawet ucze\u0144 podstaw\u010f\u017c\u02ddwki zgarnia maksa. A ty?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Julia Panicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T11:47:47.597403+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T11:29:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/ba/7f/1e/z31979962IHG,Mlawa--Miejsce--gdzie-ukryto-cialo-16-letniej-Mai.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Bliscy 16-letniej Mai, kt\u010f\u017c\u02ddra zosta\u0142a zamordowana pod koniec kwietnia, ujawnili w programie \"Uwaga\", \u017ce s\u0105 atakowani przez matk\u0119 podejrzewanego w tej sprawie Bartosza G. - Dopu\u015bci\u0142a si\u0119 komentarzy typu: \"Niech gnije w grobie, niech gryzie ziemi\u0119\" - powiedzia\u0142a matka nastolatki.",
        "id": 2893923,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,32011832,zabojstwo-mai-w-mlawie-rodzina-16-latki-atakowana-przez-matke.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/ba/7f/1e/z31979962IHG,Mlawa--Miejsce--gdzie-ukryto-cialo-16-letniej-Mai.jpg",
        "title": "Zab\u010f\u017c\u02ddjstwo Mai w M\u0142awie. Rodzina 16-latki atakowana przez matk\u0119 Bartosza G.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Timur Weso\u0142owski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T11:47:47.752940+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T11:00:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/09/87/1e/z32011785IHG,Jacek-Sasin--Jaroslaw-Kaczynski.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Na Podlasiu politycy PiS razem z Konfederacj\u0105 maj\u0105 rozwa\u017ca\u0107 organizacj\u0119 referendum, \u017ceby odzyska\u0107 w\u0142adz\u0119 w sejmiku. Do akcji w\u0142\u0105czy\u0142 si\u0119 m.in. Jacek Sasin, kt\u010f\u017c\u02ddry zapowiedzia\u0142, \u017ce \"wiatr zmian nie ominie wojew\u010f\u017c\u02dddztwa podlaskiego\".",
        "id": 2893924,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,32011577,media-pis-z-konfederacja-chca-odbic-skradzione-podlasie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/09/87/1e/z32011785IHG,Jacek-Sasin--Jaroslaw-Kaczynski.jpg",
        "title": "PiS z Konfederacj\u0105 chc\u0105 odbi\u0107 \"skradzione\" Podlasie. \"Znajdziemy skuteczny spos\u010f\u017c\u02ddb\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Romik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T11:47:47.907403+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T10:47:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/3e/87/1e/z32012094IHG,Premier-Donald-Tusk-na-posiedzenie-rzadu--10-czerw.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Premier Donald Tusk poinformowa\u0142, \u017ce Agencja Bezpiecze\u0144stwa Wewn\u0119trznego z\u0142o\u017cy\u0142a zawiadomienie do prokuratury w sprawie tzw. aplikacji Mateckiego, u\u017cywanej podczas wybor\u010f\u017c\u02ddw prezydenckich.",
        "id": 2893925,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,32011868,tusk-jest-zawiadomienie-abw-ws-aplikacji-mateckiego.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/3e/87/1e/z32012094IHG,Premier-Donald-Tusk-na-posiedzenie-rzadu--10-czerw.jpg",
        "title": "Tusk: Jest zawiadomienie ABW ws. aplikacji Mateckiego. O wpisie Dudy: \"Po prostu g\u0142upie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Romik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T11:47:48.062526+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T10:45:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/e7/87/1e/z32011751IHG,10--posiedzenie-Sejmu-X-Kadencji--Krzysztof-Bosak-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Je\u015bli koalicja si\u0119 rozsypie, to jeste\u015bmy gotowi na konsultacje polityczne w ka\u017cdej formule - zadeklarowa\u0142 lider Konfederacji Krzysztof Bosak. Wicemarsza\u0142ek Sejmu zdementowa\u0142 te\u017c informacje o rozmowach jego ugrupowania z PiS-em.",
        "id": 2893926,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,32011145,pis-rozmawia-z-konfederacja-bosak-zaczela-sie-rywalizacja.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/e7/87/1e/z32011751IHG,10--posiedzenie-Sejmu-X-Kadencji--Krzysztof-Bosak-.jpg",
        "title": "PiS rozmawia z Konfederacj\u0105? Bosak: Zacz\u0119\u0142a si\u0119 rywalizacja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T10:42:46.257348+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T10:30:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/6a/b4/16/z23807338IHG,prl-quiz.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Przed tob\u0105 wspominkowy quiz wiedzy o PRL-u. Zebrali\u015bmy 12 rzeczy, bez kt\u010f\u017c\u02ddrych polski dom straci\u0142by sw\u010f\u017c\u02ddj przytulny charakter. Pami\u0119tasz te przedmioty? Osoby \u017cyj\u0105ce w tamtym okresie z pewno\u015bci\u0105 u\u015bmiechn\u0105 si\u0119 przy tym quizie. Zawalcz o wynik 12/12!",
        "id": 2893432,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,9852,quiz-wiedzy-o-prl-u-12-rzeczy-bez-ktorych-polski-dom-nie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/6a/b4/16/z23807338IHG,prl-quiz.jpg",
        "title": "12 rzeczy, bez kt\u010f\u017c\u02ddrych polski dom nie by\u0142by taki sam. Pami\u0119tasz je?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Romik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T10:42:46.414102+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T10:27:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/a1/87/1e/z32011681IHG,Austria--Strzelanina-w-szkole-w-Grazu--Sa-ofiary--.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Strzelanina w szkole w mie\u015bcie Graz na po\u0142udniowym wschodzie Austrii. Budynek ewakuowano. Burmistrzyni miasta potwierdzi\u0142a, \u017ce zgin\u0119\u0142o 9 os\u010f\u017c\u02ddb: siedmioro uczni\u010f\u017c\u02ddw, nauczyciel i napastnik, kt\u010f\u017c\u02ddry by\u0142 uczniem szko\u0142y.",
        "id": 2893433,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,32011318,strzelanina-w-szkole-w-austrii-trwa-akcja-policji-nie-zyje.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/a1/87/1e/z32011681IHG,Austria--Strzelanina-w-szkole-w-Grazu--Sa-ofiary--.jpg",
        "title": "Strzelanina w Austrii. Trwa akcja policji. Nie \u017cyje 9 os\u010f\u017c\u02ddb",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T10:42:46.571995+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T10:00:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/34/87/1e/z32010804IHG,quiz.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Odwieczny dylemat: schabowy czy pierogi, dzi\u015b zostanie za\u017cegnany! Mamy dla ciebie humorystyczny quiz wiedzy, kt\u010f\u017c\u02ddry sprawdzi, kt\u010f\u017c\u02ddre danie jest najlepsze. Chcesz si\u0119 przekona\u0107? Zapraszamy!",
        "id": 2893434,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,26665,schabowy-czy-pierogi-ten-quiz-pokaze-ktore-danie-jest.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/34/87/1e/z32010804IHG,quiz.jpg",
        "title": "Schabowy czy pierogi? Ten quiz poka\u017ce, kt\u010f\u017c\u02ddre danie jest prawdziwym hitem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Timur Weso\u0142owski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T09:37:46.257375+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T09:21:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/45/87/1e/z32011333IHG,Greta-Thunberg-w-samolocie-w-Tel-Awiw--Izrael--10-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Izraelskie wojsko przechwyci\u0142o statek z pomoc\u0105 humanitarn\u0105 dla Strefy Gazy. Na pok\u0142adzie znajdowa\u0142o si\u0119 12 aktywist\u010f\u017c\u02ddw, a w\u015br\u010f\u017c\u02ddd nich Greta Thunberg. Teraz aktywistka zosta\u0142a deportowana do Francji.",
        "id": 2893010,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,32011088,greta-thunberg-deportowana-z-izraela-msz-w-komunikacie-pisze.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/45/87/1e/z32011333IHG,Greta-Thunberg-w-samolocie-w-Tel-Awiw--Izrael--10-.jpg",
        "title": "Greta Thunberg deportowana z Izraela. MSZ w komunikacie pisze o \"celebrytach\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Romik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T09:37:46.414664+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T08:53:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/cb/87/1e/z32011467IHG,Strzelanina-w-szkole-w-Grazu--Trwa-akcja-policji--.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Strzelanina w szkole w Grazu, na po\u0142udniowym wschodzie Austrii. Na miejscu trwa akcja policji, budynek jest ewakuowany. Z niepotwierdzonych przez s\u0142u\u017cb\u0119 informacji wynika, \u017ce zgin\u0119\u0142o co najmniej 8 os\u010f\u017c\u02ddb. Liczba rannych jest dwucyfrowa. Napastnik nie \u017cyje.",
        "id": 2893011,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,32011318,strzelanin-w-szkole-w-grazu-nie-zyje-co-najmniej-jedna-osoba.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/cb/87/1e/z32011467IHG,Strzelanina-w-szkole-w-Grazu--Trwa-akcja-policji--.jpg",
        "title": "Strzelanina w szkole w Grazu. Trwa akcja policji. S\u0105 ofiary",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Julia Panicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T09:37:46.571005+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T08:44:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/f7/20/1e/z31589879IHG.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Partia Razem od kilku miesi\u0119cy jest w opozycji. Jej przedstawiciele nierzadko podnosz\u0105 s\u0142owa krytyki wobec rz\u0105du. Jak zag\u0142osuj\u0105 ws. wotum zaufania? Maciej Konieczny zdradzi\u0142, \u017ce ugrupowanie nie poprze Tuska. Wyja\u015bni\u0142 dlaczego.",
        "id": 2893012,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,32010813,wotum-zaufania-wiadomo-jak-zaglosuje-razem-klasyczna-tuskowa.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/f7/20/1e/z31589879IHG.jpg",
        "title": "Wotum zaufania. Wiadomo, jak zag\u0142osuje Razem. \"Klasyczna, tuskowa pr\u010f\u017c\u02ddba\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Romik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T08:33:00.083580+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T08:29:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/5a/87/1e/z32011098IHG,Andrzej-Duda.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Sytuacja mo\u017ce wyewoluowa\u0107 w z\u0142ym kierunku - tak\u0105 opini\u0119 wyg\u0142osi\u0142 prezydent, zapytany o poniedzia\u0142kowy wpis na temat \"ch\u0119ci przekr\u0119cenia wybor\u010f\u017c\u02ddw\". Andrzej Duda zwr\u010f\u017c\u02ddci\u0142 si\u0119 do Polak\u010f\u017c\u02ddw, aby \"nie pozwolili na to, by naruszane by\u0142y podstawowe zasady demokratyczne\".",
        "id": 2892709,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,32010861,duda-tlumaczy-sie-ze-slow-o-przekreceniu-wyborow-mowi-o-giertychu.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/5a/87/1e/z32011098IHG,Andrzej-Duda.jpg",
        "title": "Duda t\u0142umaczy si\u0119 ze s\u0142\u010f\u017c\u02ddw o \"przekr\u0119ceniu wybor\u010f\u017c\u02ddw\". M\u010f\u017c\u02ddwi o Giertychu i Millerze. \"Nie pozw\u010f\u017c\u02ddlmy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Timur Weso\u0142owski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T08:33:00.242636+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T08:19:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/c4/87/1e/z32010948IHG,Radna-Arleta-Kurzelewska-z-PiS.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W Cz\u0142uchowie jedna z radnych PiS w trakcie sesji rady powiatu pokaza\u0142a kontrowersyjne zdj\u0119cia. Znajdowa\u0142y si\u0119 na nich zw\u0142oki rzekomo przetrzymywane w tamtejszym szpitalu. Polityczka t\u0142umaczy si\u0119 ze swojej decyzji.",
        "id": 2892710,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,32010798,radna-pis-pokazala-zdjecia-zwlok-teraz-sie-tlumaczy-bilam.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/c4/87/1e/z32010948IHG,Radna-Arleta-Kurzelewska-z-PiS.jpg",
        "title": "Radna PiS pokaza\u0142a zdj\u0119cia zw\u0142ok. Teraz si\u0119 t\u0142umaczy. \"Bi\u0142am si\u0119 z my\u015blami\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Julia Panicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T08:33:00.398085+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T07:45:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/e7/fd/1c/z30398951IHG,Jaroslaw-Kaczynski.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski oraz inni politycy PiS wzi\u0119li udzia\u0142 w obchodach miesi\u0119cznicy katastrofy smole\u0144skiej. Prezes partii w ostrych s\u0142owach odni\u010f\u017c\u02dds\u0142 si\u0119 do kontrowersyjnego wie\u0144ca, kt\u010f\u017c\u02ddry pojawia si\u0119 co miesi\u0105c. - Haniebny napis! - grzmia\u0142.",
        "id": 2892711,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,32010943,ostre-slowa-kaczynskiego-na-miesiecznicy-smolenskiej-grzmi.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/e7/fd/1c/z30398951IHG,Jaroslaw-Kaczynski.jpg",
        "title": "Ostre s\u0142owa Kaczy\u0144skiego na miesi\u0119cznicy smole\u0144skiej. Grzmi o \"putinowcach\" i \"haniebnych czynach\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Romik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T07:28:42.227541+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T07:20:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/31/87/1e/z32010801IHG,Meksykanie-zagroza-Rydzykowi--Do-Polski-chce-wejsc.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Stacja katolicka Maria Vision z Meksyku ubiega si\u0119 o wpis do rejestru Krajowej Rady Radiofonii i Telewizji - poinformowa\u0142y Wirtualne Media. W Polsce dzia\u0142aj\u0105 ju\u017c EWTN Polska oraz TV Trwam. Ostatni podmiot nale\u017cy do konsorcjum medialnego ojca Tadeusza Rydzyka i jest najwi\u0119kszy w kraju.",
        "id": 2892401,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,32010685,meksykanie-zagroza-rydzykowi-do-polski-chce-wejsc-nowa-stacja.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/31/87/1e/z32010801IHG,Meksykanie-zagroza-Rydzykowi--Do-Polski-chce-wejsc.jpg",
        "title": "Meksykanie zagro\u017c\u0105 Rydzykowi? Do Polski chce wej\u015b\u0107 nowa stacja katolicka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Timur Weso\u0142owski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T07:28:42.384740+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T07:15:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/08/87/1e/z32010760IHG,Chorzow--policja-zapobiegla-ustawce-przed-meczem-P.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W Chorzowie przed meczem towarzyskim Polski z Mo\u0142dawi\u0105 dwie du\u017ce grupy kibic\u010f\u017c\u02ddw mia\u0142y przygotowywa\u0107 si\u0119 do ustawki. Na miejscu pojawili si\u0119 policjanci, u\u017cyto tak\u017ce dron\u010f\u017c\u02ddw i \u015bmig\u0142owca.",
        "id": 2892402,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,32010702,to-miala-byc-wielka-ustawka-przed-meczem-polski-180-na-150.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/08/87/1e/z32010760IHG,Chorzow--policja-zapobiegla-ustawce-przed-meczem-P.jpg",
        "title": "To mia\u0142a by\u0107 wielka ustawka przed meczem Polski. 180 na 150 os\u010f\u017c\u02ddb. Na miejscu kilkuset policjant\u010f\u017c\u02ddw",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T07:28:42.540476+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T07:00:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/c0/87/1e/z32010432IHG,quizy.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Dzi\u015b szybka kartk\u010f\u017c\u02ddwka z j\u0119zyka polskiego, kt\u010f\u017c\u02ddra sprawdzi, czy potrafisz pisa\u0107 bez b\u0142\u0119d\u010f\u017c\u02ddw. Na warsztat wchodzi nie tylko ortografia, ale te\u017c interpunkcja. Wchodzisz czy od razu si\u0119 poddajesz?",
        "id": 2892403,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,26663,szybka-kartkowka-z-polskiego-potrafisz-pisac-bezblednie-to.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/c0/87/1e/z32010432IHG,quizy.jpg",
        "title": "Szybka kartk\u010f\u017c\u02ddwka z polskiego. Potrafisz pisa\u0107 bezb\u0142\u0119dnie? To si\u0119 oka\u017ce!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Julia Panicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T07:28:42.697913+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T06:40:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/3f/86/1e/z32009791IHG,Andrzej-Duda--zdjecie-archiwalne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Ryszard Kalisz, cz\u0142onek PKW, zareagowa\u0142 na kontrowersyjny wpis Andrzeja Dudy. Prezydent alarmowa\u0142 w nim o pr\u010f\u017c\u02ddbie \"przekr\u0119cenia wybor\u010f\u017c\u02ddw\". - Takie sformu\u0142owania nie przystoj\u0105 prezydentowi RP - powiedzia\u0142 Kalisz.",
        "id": 2892404,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,32010637,duda-grzmi-o-przekreceniu-wyborow-czlonek-pkw-to-nie-przystoi.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/3f/86/1e/z32009791IHG,Andrzej-Duda--zdjecie-archiwalne-.jpg",
        "title": "Duda grzmi o \"przekr\u0119ceniu wybor\u010f\u017c\u02ddw\". Cz\u0142onek PKW: To nie przystoi prezydentowi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Magdalena Bojanowska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T07:28:42.856147+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T06:28:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/34/81/1e/z31989044IHG,Debata-Prezydencka-w-Telewizji-Polskiej.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Wci\u0105\u017c wi\u0119cej os\u010f\u017c\u02ddb ufa Rafa\u0142owi Trzaskowskiemu ni\u017c prezydentowi elektowi Karolowi Nawrockiemu - wynika z sonda\u017cu IBRiS. Polacy coraz mniej zaufania maj\u0105 do Szymona Ho\u0142owni. Marsza\u0142ek Sejmu sporo straci\u0142 w ci\u0105gu ostatnich miesi\u0119cy i zaj\u0105\u0142 drugie miejsce w rankingu nieufno\u015bci.",
        "id": 2892405,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,32010627,trzaskowski-zdetronizowany-ale-nawrocki-nie-ma-sie-z-czego.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/34/81/1e/z31989044IHG,Debata-Prezydencka-w-Telewizji-Polskiej.jpg",
        "title": "Trzaskowski zdetronizowany, ale Nawrocki nie ma si\u0119 z czego cieszy\u0107. Nowy ranking zaufania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Timur Weso\u0142owski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T07:28:43.013822+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T06:19:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/0c/86/1e/z32007436IHG,Wybory--Zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Ju\u017c 10 czerwca S\u0105d Najwy\u017cszy zajmie si\u0119 pierwszymi protestami wyborczymi. Dotycz\u0105 one m.in. b\u0142\u0119d\u010f\u017c\u02ddw w protoko\u0142ach wyborczych. Skargi mo\u017cna sk\u0142ada\u0107 jeszcze przez kilka dni.",
        "id": 2892406,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,32010605,sad-najwyzszy-rozpatrzy-pierwsze-protesty-wyborcze-kiedy-ruszy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/0c/86/1e/z32007436IHG,Wybory--Zdjecie-ilustracyjne.jpg",
        "title": "S\u0105d Najwy\u017cszy rozpatrzy pierwsze protesty wyborcze. Kiedy ruszy posiedzenie?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Romik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T06:20:44.289227+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T06:17:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/33/86/1e/z32007987IHG,Liderzy-koalicji-rzadzacych.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Koalicja Obywatelska przed Prawem i Sprawiedliwo\u015bci\u0105 - tak wygl\u0105da kolejno\u015b\u0107 dw\u010f\u017c\u02ddch najwi\u0119kszych partii politycznych w sonda\u017cu IBRiS, kt\u010f\u017c\u02ddry opublikowa\u0142a \"Rzeczpospolita\". Trzecie ugrupowanie dosta\u0142o ponad 20 proc. g\u0142os\u010f\u017c\u02ddw.",
        "id": 2892140,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,32010592,nowy-sondaz-ko-przed-pis-em-uwage-zwraca-wynik-konfederacji.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/33/86/1e/z32007987IHG,Liderzy-koalicji-rzadzacych.jpg",
        "title": "Nowy sonda\u017c: KO przed PiS-em. Uwag\u0119 zwraca wynik Konfederacji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Julia Panicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T06:20:44.450049+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T05:43:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/7a/87/1e/z32010618IHG,Wojna-w-Ukrainie--Nocny-atak-na-Kijow.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W nocy Rosjanie ostrzelali dwa ukrai\u0144skie miasta: Kij\u010f\u017c\u02ddw i Odess\u0119. Do ataku u\u017cyli zar\u010f\u017c\u02ddwno dron\u010f\u017c\u02ddw, jak i rakiet balistycznych. W Odessie pod ostrza\u0142em znalaz\u0142 si\u0119 m.in. szpital po\u0142o\u017cniczy.",
        "id": 2892141,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,32010588,nocny-atak-na-kijow-i-odesse-ostrzelano-szpital-polozniczy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/7a/87/1e/z32010618IHG,Wojna-w-Ukrainie--Nocny-atak-na-Kijow.jpg",
        "title": "Zmasowany atak na Kij\u010f\u017c\u02ddw i Odess\u0119. W nocy ostrzelano szpital po\u0142o\u017cniczy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deutsche Welle",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T05:17:05.503390+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T04:20:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/0b/87/1e/z32010507IHG,Niemiecka-granica--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Polityka migracyjna wywo\u0142uje spory r\u010f\u017c\u02ddwnie\u017c w Holandii. Jak donosi DPA, niekt\u010f\u017c\u02ddrzy Holendrzy sami organizuj\u0105 kontrole na granicy z Niemcami, aby zatrzyma\u0107 migrant\u010f\u017c\u02ddw.",
        "id": 2891832,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,127561,32010501,holendrzy-pilnuja-granicy-z-niemcami-zorganizowali-obywatelskie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/0b/87/1e/z32010507IHG,Niemiecka-granica--zdjecie-ilustracyjne-.jpg",
        "title": "Holendrzy pilnuj\u0105 granicy z Niemcami. Zorganizowali \"obywatelskie kontrole\". Rz\u0105d reaguje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Romik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T05:17:05.660283+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T04:18:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/46/87/1e/z32010566IHG,USA--Oddzialy-marines-przygotowuja-sie-do-wyjazdu-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Donald Trump skierowa\u0142 do Los Angeles kolejne oddzia\u0142y Gwardii Narodowej i 700 \u017co\u0142nierzy marines. Gubernator Kalifornii Gavin Newsom powiedzia\u0142, \u017ce \"z\u0142o\u017cy pozew do s\u0105du\" w zwi\u0105zku z rozmieszczeniem ameryka\u0144skich marines w Los Angeles.",
        "id": 2891833,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,32010557,zamieszki-w-los-angeles-trump-skierowal-kolejne-oddzialy-gwardii.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/46/87/1e/z32010566IHG,USA--Oddzialy-marines-przygotowuja-sie-do-wyjazdu-.jpg",
        "title": "Zamieszki w Los Angeles. Trump skierowa\u0142 marines i kolejne oddzia\u0142y Gwardii Narodowej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Patryk Strza\u0142kowski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T05:17:05.816055+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T04:16:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/2e/86/1e/z32008750IHG,Wiceminister-klimatu-i-srodowiska-Mikolaj-Dorozala.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Deregulacja jest potrzebna, ale nie w przypadku wycinki drzew na terenach zabytkowych - m\u010f\u017c\u02ddwi wiceminister klimatu i \u015brodowiska Miko\u0142aj Doro\u017ca\u0142a. I zapewnia, \u017ce rz\u0105d przyj\u0105\u0142 uwagi resortu w tej budz\u0105cej kontrowersje sprawie. W rozmowie z Gazeta.pl Doro\u017ca\u0142a zapowiada, co dalej z ochron\u0105 las\u010f\u017c\u02ddw, w tym las\u010f\u017c\u02ddw spo\u0142ecznych i zapewnia, \u017ce liczy na wsp\u010f\u017c\u02dd\u0142prac\u0119 ze strony Karola Nawrockiego, gdy ten obejmie prezydentur\u0119. Odpiera te\u017c zarzuty cz\u0119\u015bci bran\u017cy drzewnej ws. spadku pozyskania drewna.",
        "id": 2891834,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,32008554,dorozala-i-chronimy-wiecej-lasow-i-dzialamy-dla-sektora-drzewnego.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/2e/86/1e/z32008750IHG,Wiceminister-klimatu-i-srodowiska-Mikolaj-Dorozala.jpg",
        "title": "Doro\u017ca\u0142a: I chronimy wi\u0119cej las\u010f\u017c\u02ddw, i dzia\u0142amy dla sektora drzewnego. A rz\u0105dowi brakuje strategii komunikacji",
        "vote": 0
    }
]