[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T19:32:21.706223+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T19:32:20+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/6/65927e9fe8a826-948-569-0-274-1751-1051.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />44,8 proc. Polak\u00f3w jest zdania, \u017ce Donald Tusk powinien ust\u0105pi\u0107 z funkcji premiera; przeciwnego zdania jest 43,3 proc., a 11,9 proc. badanych nie ma zdania w tej sprawie - wynika z sonda\u017cu United Surveys przeprowadzonego dla Wirtualnej Polski.</p>",
        "id": 2898122,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ponad-40-proc-Polakow-chce-innego-premiera-To-oni-sa-najwiekszymi-oponentami-Tuska-8958692.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/8/6/65927e9fe8a826-948-569-0-274-1751-1051.jpg",
        "title": "Ponad 40 proc. Polak\u00f3w chce innego premiera. To oni s\u0105 najwi\u0119kszymi oponentami Tuska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T19:32:21.227399+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T19:32:20+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/c/208fc390190564-948-568-0-0-2887-1732.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />\u201eEnergetyka wiatrowa dla silnej Polski\u201d to tytu\u0142 apelu, jaki bran\u017ca wiatrowa przekaza\u0142a na r\u0119ce\u00a0polityk\u00f3w podczas pierwszego dnia dorocznej konferencji organizowanej przez Polskie\u00a0Stowarzyszenie Energetyki Wiatrowej w \u015awinouj\u015bciu. Apel wskazuje trzy pilne dzia\u0142ania dla\u00a0bezpiecznej i niezale\u017cnej Polski oraz rozwoju energetyki wiatrowej.</p>",
        "id": 2898121,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Skonczmy-z-rozmowami-o-zagrozeniach-Energetyka-wiatrowa-nie-ma-czasu-do-stracenia-8958696.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/7/c/208fc390190564-948-568-0-0-2887-1732.jpg",
        "title": "\"Sko\u0144czmy z rozmowami o zagro\u017ceniach\". Energetyka wiatrowa nie ma czasu do stracenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T19:32:21.037423+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T19:32:20+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/2/c967497312ff50-948-568-0-45-3000-1799.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Je\u015bli protesty podobne jak w Los Angeles powt\u00f3rz\u0105 si\u0119 w reszcie kraju, zareagujemy z r\u00f3wn\u0105 lub wi\u0119ksz\u0105 si\u0142\u0105 - ostrzeg\u0142 we wtorek prezydent USA Donald Trump. Stwierdzi\u0142, \u017ce zamieszki s\u0105 dzie\u0142em \"op\u0142acanych buntownik\u00f3w\", za\u015b ministra Kristi Noem oskar\u017cy\u0142a prezydentk\u0119 Meksyku o pod\u017ceganie do protest\u00f3w.</p>",
        "id": 2898120,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Trump-straszy-uzyciem-Insurrection-Act-Na-zamieszki-zareagujemy-z-taka-sama-lub-wieksza-sila-8958684.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/8/2/c967497312ff50-948-568-0-45-3000-1799.jpg",
        "title": "Trump straszy u\u017cyciem Insurrection Act. \"Na zamieszki zareagujemy z tak\u0105 sam\u0105 lub wi\u0119ksz\u0105 si\u0142\u0105\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T19:32:21.894843+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T19:32:20+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/a/e91061f5860ad6-948-568-270-344-2487-1492.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />U wybrze\u017cy indyjskiej Karelii w po\u0142udniowej cz\u0119\u015bci Morza Arabskiego p\u0142onie kontenerowiec Wan Hai 503 z niebezpiecznym \u0142adunkiem na pok\u0142adzie.</p>",
        "id": 2898123,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wybuchy-na-kontenerowcu-Wan-Hai-Indie-Sytuacja-jest-krytyczna-8958695.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/c/a/e91061f5860ad6-948-568-270-344-2487-1492.jpg",
        "title": "Wybuchy na kontenerowcu Wan Hai. Indie: Sytuacja jest krytyczna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T18:27:26.582930+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T18:27:25+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/5/ca1fa20fc0338d-948-568-150-0-2850-1709.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Szefowa dyplomacji Unii Europejskiej Kaja Kallas uzna\u0142a, \u017ce s\u0105 mocne podstawy do tego, by w przysz\u0142o\u015bci UE i Indie zawar\u0142y partnerstwo w zakresie bezpiecze\u0144stwa i obrony. Pok\u00f3j w regionie Indo-Pacyfiku jest powi\u0105zany z bezpiecze\u0144stwem w Europie - powiedzia\u0142a, inauguruj\u0105c pierwszy dialog strategiczny z Indiami.</p>",
        "id": 2897610,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/UE-kusi-Indie-partnerstwem-o-bezpieczenstwie-Byloby-to-juz-osme-panstwo-8958663.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/0/5/ca1fa20fc0338d-948-568-150-0-2850-1709.jpg",
        "title": "UE kusi Indie partnerstwem o bezpiecze\u0144stwie. By\u0142oby to ju\u017c \u00f3sme pa\u0144stwo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T18:27:26.279473+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T18:21:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/c/c49d2a62ffc6db-948-568-0-150-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wolno stoj\u0105ce przydomowe schrony do 35 m kw., zadaszone tarasy o powierzchni do 50 m kw., a tak\u017ce boiska sportowe czy niewielkie budynki u\u017cyteczno\u015bci publicznej \u2013 m.in. te obiekty b\u0119dzie mo\u017cna budowa\u0107 bez konieczno\u015bci uzyskiwania pozwolenia na budow\u0119. Wystarczy samo zg\u0142oszenie inwestycji.</p>",
        "id": 2897609,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Schrony-tarasy-i-boiska-na-zgloszenie-zamiast-pozwolen-Nowelizacja-prawa-budowlanego-gotowa-8958535.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/d/c/c49d2a62ffc6db-948-568-0-150-4000-2399.jpg",
        "title": "Schrony, tarasy i boiska na zg\u0142oszenie zamiast pozwole\u0144. Nowelizacja prawa budowlanego gotowa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T18:27:27.166157+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T18:20:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/b/04f2ea407c0a49-948-567-0-12-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezydent USA Donald Trump powiedzia\u0142 we wtorek stacji Fox News, \u017ce Iran staje si\u0119 \"du\u017co bardziej agresywny\" w negocjacjach o porozumieniu nuklearnym. Oceni\u0142, \u017ce jest to zaskakuj\u0105ce i rozczarowuj\u0105ce.</p>",
        "id": 2897613,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Trump-rozczarowany-Iranem-Staje-sie-bardziej-agresywny-w-negocjacjach-nuklearnych-8958649.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/c/b/04f2ea407c0a49-948-567-0-12-1000-599.jpg",
        "title": "Trump rozczarowany Iranem: Staje si\u0119 bardziej agresywny w negocjacjach nuklearnych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T18:27:26.869892+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T17:44:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/4/128f3d20c9a444-948-568-0-104-3000-1799.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rosja chce zaj\u0105\u0107 do ko\u0144ca 2026 r. po\u0142ow\u0119 ukrai\u0144skiego terytorium - napisa\u0142 we wtorek \"Newsweek\". Moskwa planuje zaj\u0105\u0107 ca\u0142y obszar le\u017c\u0105cy na wsch\u00f3d od Dniepru oraz wi\u0119kszo\u015b\u0107 obwodu miko\u0142ajowskiego i odeskiego.</p>",
        "id": 2897612,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rosja-chce-zajac-do-konca-2026-r-polowe-Ukrainy-Pozostanie-bez-Morza-Czarnego-8958618.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/0/4/128f3d20c9a444-948-568-0-104-3000-1799.jpg",
        "title": "Rosja chce zaj\u0105\u0107 do ko\u0144ca 2026 r. po\u0142ow\u0119 Ukrainy. Pozostanie bez Morza Czarnego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T17:22:28.156562+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T17:22:26+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/6/247418ce7ea6ca-945-567-8-96-3473-2084.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W latach 2022-2023 ameryka\u0144ski resort bezpiecze\u0144stwa narodowego i ministerstwo sprawiedliwo\u015bci obserwowa\u0142y go\u015bci z zagranicy odwiedzaj\u0105cych posiad\u0142o\u015bci miliardera Elona Muska - napisa\u0142 we wtorek \"Wall Street Journal\", powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na \u017ar\u00f3d\u0142a.</p>",
        "id": 2896951,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/FBI-sledzilo-Elona-Muska-Obawy-dotyczace-liczby-obcokrajowcow-w-otoczeniu-8958536.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/1/6/247418ce7ea6ca-945-567-8-96-3473-2084.jpg",
        "title": "FBI \u015bledzi\u0142o Elona Muska.? \"Obawy dotycz\u0105ce liczby obcokrajowc\u00f3w w otoczeniu\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T17:22:28.920991+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T17:22:26+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/a/216c286aebde37-948-568-0-142-3000-1799.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Pi\u0119\u0107 kraj\u00f3w zachodnich - Australia, Kanada, Norwegia, Nowa Zelandia i Wielka Brytania - na\u0142o\u017cy\u0142o we wtorek sankcje na dw\u00f3ch ministr\u00f3w rz\u0105du Izraela, kt\u00f3rzy reprezentuj\u0105 \u015brodowiska ortodoksyjnych \u017cyd\u00f3w. Restrykcje obj\u0119\u0142y szef\u00f3w resort\u00f3w: bezpiecze\u0144stwa - Itamara Ben Gwira i finans\u00f3w - Becalela Smotricza.</p>",
        "id": 2896955,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Izraelscy-ministrowie-nie-wjada-do-pieciu-krajow-Sankcje-nalozono-za-podzeganie-do-przemocy-8958623.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/7/a/216c286aebde37-948-568-0-142-3000-1799.jpg",
        "title": "Izraelscy ministrowie nie wjad\u0105 do pi\u0119ciu kraj\u00f3w. Sankcje na\u0142o\u017cono za \"pod\u017ceganie do przemocy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T17:22:27.518998+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T17:22:26+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/d/827c39997ab8a4-948-568-0-323-1638-982.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezydent elekt Karol Nawrocki poinformowa\u0142 we wtorek, \u017ce odby\u0142 bardzo dobr\u0105 rozmow\u0119 telefoniczn\u0105 z prezydentem USA Donaldem Trumpem. Rozmowa dotyczy\u0142a rm.in. partnerskich stosunk\u00f3w politycznych. Nawrocki zaprosi\u0142 Trumpa do Polski; otrzyma\u0142 te\u017c zaproszenie do spotkania w Bia\u0142ym Domu.</p>",
        "id": 2896949,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nawrocki-Zaprosilem-Trumpa-do-Polski-God-bless-America-8958621.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/9/d/827c39997ab8a4-948-568-0-323-1638-982.jpg",
        "title": "Nawrocki: Zaprosi\u0142em Trumpa do Polski. God bless America!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T17:22:28.538809+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T17:22:26+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/5/7fce6149ffb1d9-948-568-0-30-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Do tej pory wp\u0142yn\u0119\u0142o 61 protest\u00f3w przeciwko wyborowi prezydenta - poinformowa\u0142a we wtorek PAP Monika Drwal z zespo\u0142u prasowego S\u0105du Najwy\u017cszego; we wtorek SN rozpatrzy\u0142 sze\u015b\u0107 takich protest\u00f3w i pozostawi\u0142 je bez dalszego biegu.</p>",
        "id": 2896953,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Sad-Najwyzszy-otrzymal-61-protestow-przeciwko-wyborowi-prezydenta-Wiekszosc-dotyczy-kart-do-glosowania-8958557.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/2/5/7fce6149ffb1d9-948-568-0-30-4000-2399.jpg",
        "title": "S\u0105d Najwy\u017cszy otrzyma\u0142 61 protest\u00f3w przeciwko wyborowi prezydenta. Wi\u0119kszo\u015b\u0107 dotyczy kart do g\u0142osowania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T17:22:28.729537+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T17:22:26+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/3/817b2ceb64cbe7-948-568-567-30-3488-2092.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ukraina nie mo\u017ce ju\u017c nic zrobi\u0107, aby jej partnerzy w Europie i Stanach Zjednoczonych zacz\u0119li nak\u0142ada\u0107 ostrzejsze sankcje na Rosj\u0119. Na szczyt w Kanadzie te\u017c nie ma co liczy\u0107 - oceni\u0142 w rozmowie z PAP Iwan Kyryczewski, ekspert ukrai\u0144skiego portalu militarnego Defence Express.</p>",
        "id": 2896954,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ukraina-o-szczycie-G7-Swiat-nie-ruszy-z-krucjata-na-Moskwe-jak-Polacy-w-1610-r-8958513.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/3/3/817b2ceb64cbe7-948-568-567-30-3488-2092.jpg",
        "title": "Ukraina o szczycie G7: \u015awiat nie ruszy z krucjat\u0105 na Moskw\u0119 jak Polacy w 1610 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T17:22:29.167029+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T17:22:26+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/c/5e0b6b2228c658-948-568-130-147-3344-2006.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ukraina i Rosja przeprowadzi\u0142y we wtorek drug\u0105 wymian\u0119 je\u0144c\u00f3w w tym tygodniu; tym razem do ojczyzny powr\u00f3cili ranni i ci\u0119\u017cko ranni, kt\u00f3rzy wymagaj\u0105 pilnej pomocy medycznej \u2013 poinformowa\u0142 prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski.</p>",
        "id": 2896956,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ukraina-wymienia-jencow-z-Rosja-Zelenski-Do-domu-wracaja-ranni-i-ciezko-ranni-8958624.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/5/c/5e0b6b2228c658-948-568-130-147-3344-2006.jpg",
        "title": "Ukraina wymienia je\u0144c\u00f3w z Rosj\u0105. Ze\u0142enski: Do domu wracaj\u0105 ranni i ci\u0119\u017cko ranni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T17:22:27.790683+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T17:14:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/7/286c20a58f4ed3-948-568-0-153-3048-1829.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W kwietniu i maju uszkodzono ok. 30 maszt\u00f3w telekomunikacyjnych na wybrze\u017cu Szwecji. Zdaniem eksperta OSW Piotra Szyma\u0144skiego nie ma pewno\u015bci, czy stoi za tym Rosja, a udowodnienie tego b\u0119dzie trudne. \u201eJe\u015bli to jej sprawka, uzna\u0142bym to za n\u0119kanie, a nie pr\u00f3b\u0119 wywo\u0142ania konkretnego kryzysu\u201d \u2013 zaznacza.</p>",
        "id": 2896950,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Putin-ma-apetyt-na-Gotlandie-W-Szwecji-zniszczono-maszty-komunikacyjne-8958587.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/0/7/286c20a58f4ed3-948-568-0-153-3048-1829.jpg",
        "title": "Putin ma apetyt na Gotlandi\u0119? W Szwecji zniszczono maszty komunikacyjne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T17:22:28.348339+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T16:17:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/7/00d3b625300967-948-568-0-50-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Dla bezpiecze\u0144stwa pa\u0144stwa najwa\u017cniejsze jest obecnie wdra\u017canie zar\u00f3wno inwestycji, jak i technologii podw\u00f3jnego zastosowania - podkre\u015bli\u0142  we wtorek wiceszef MON Cezary Tomczyk podczas Forum Bezpiecze\u0144stwa w \u0141odzi.</p>",
        "id": 2896952,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Tomczyk-Panstwo-broni-sie-jako-calosc-Broni-sie-kazda-instytucja-panstwa-i-kazdy-obywatel-8958526.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/a/7/00d3b625300967-948-568-0-50-4000-2399.jpg",
        "title": "Tomczyk: Pa\u0144stwo broni si\u0119 jako ca\u0142o\u015b\u0107. Broni si\u0119 ka\u017cda instytucja pa\u0144stwa i ka\u017cdy obywatel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T16:16:26.327882+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T16:16:25+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/9/b1ba480ed2b81e-948-568-0-119-3000-1799.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Poprawa sentymentu wok\u00f3\u0142 sektora bankowego wynios\u0142a WIG20 ponownie\nw rejon 2\u00a0800 punkt\u00f3w. Ale nie tylko po akcjach bank\u00f3w wida\u0107, \u017ce polityczna niepewno\u015b\u0107 szkodzi wycenom\ngie\u0142dowych biznes\u00f3w.</p>",
        "id": 2896200,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Bankowe-wzrosty-na-GPW-WIG20-odrobil-czerwcowe-straty-8958590.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/7/9/b1ba480ed2b81e-948-568-0-119-3000-1799.jpg",
        "title": "Bankowe wzrosty na GPW. WIG20 odrobi\u0142 czerwcowe straty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T16:16:27.712962+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T16:16:25+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/f/b4f8b73843d94c-948-568-217-142-2575-1544.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezydent Petr Pavel mianowa\u0142 we wtorek Ev\u0119 Decroix now\u0105 ministr\u0105 sprawiedliwo\u015bci, kt\u00f3rej poprzednik Pavel Bla\u017cek poda\u0142 \u00a0si\u0119 do dymisji w zwi\u0105zku z tzw. afer\u0105 z bitcoinami. W ocenie g\u0142owy pa\u0144stwa w tej sprawie nale\u017cy oddzieli\u0107 mity od uzasadnionych podejrze\u0144, kt\u00f3re trzeba wyja\u015bni\u0107.</p>",
        "id": 2896204,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Bitcoinowe-dymisje-w-Czechach-Wyjasnienie-sprawy-nie-bedzie-utrudnione-8958517.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/0/f/b4f8b73843d94c-948-568-217-142-2575-1544.jpg",
        "title": "Bitcoinowe dymisje w Czechach. \"Wyja\u015bnienie sprawy b\u0119dzie utrudnione\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T16:16:29.048248+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T16:16:25+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/3/4426ed3f5a02c7-948-568-15-0-2992-1795.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />S\u0142owe\u0144skie Biuro Bezpiecze\u0144stwa Informacji Rz\u0105dowej og\u0142osi\u0142o stan podwy\u017cszonego zagro\u017cenia. Powodem s\u0105 chi\u0144skie no\u015bniki pami\u0119ci, kt\u00f3re kilka pa\u0144stwowych instytucji kupi\u0142o od prywatnego dostawcy. Na urz\u0105dzeniach znajduje si\u0119 wirus wykradaj\u0105cy dane.</p>",
        "id": 2896208,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Urzedy-zawirusowane-Slowenia-ma-problem-z-chinskimi-nosnikami-8958450.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/5/3/4426ed3f5a02c7-948-568-15-0-2992-1795.jpg",
        "title": "Urz\u0119dy zawirusowane. S\u0142owenia ma problem z chi\u0144skimi no\u015bnikami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T16:16:26.658566+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T16:16:25+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/0/8797a87f8f32b4-948-568-0-0-1800-1079.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W tym roku mieli\u015bmy do czynienia z szeregiem informacji o przej\u0119ciach na rynku finansowym i kapita\u0142owym \u2013 przez VeloBank cz\u0119\u015bci detalicznej Citi Handlowego, przez Erste \u2013 Santander Banku, a przez Skarbiec TFI \u2013 brokera Noble Securities.\u2013 Ocena, czy konsolidacje s\u0105 dobre dla rynku czy te\u017c nie, zale\u017c\u0105 od punktu, z kt\u00f3rego si\u0119 patrzy \u2013 wskazuje Piotr Szulec, prezes Skarbiec TFI..\n</p>",
        "id": 2896201,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/VeloBank-i-Citi-Erste-i-Santander-Skarbiec-TFI-i-Noble-Konsolidacje-z-kazdej-strony-wygladaja-inaczej-8958594.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/7/0/8797a87f8f32b4-948-568-0-0-1800-1079.jpg",
        "title": "VeloBank i Citi, Erste i Santander, Skarbiec TFI i Noble. Konsolidacje z ka\u017cdej strony wygl\u0105daj\u0105 inaczej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T16:16:29.381366+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T16:16:25+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/0/a39788a89c20ae-929-557-70-0-929-557.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wed\u0142ug brytyjskiego dziennika \"Times\" gabinet premiera Keira Starmera zamierza na\u0142o\u017cy\u0107 sankcje na dw\u00f3ch ministr\u00f3w izraelskiego rz\u0105du reprezentuj\u0105cych ortodoksyjnych \u017cyd\u00f3w: szefa resortu bezpiecze\u0144stwa Itamara Ben Gwira i stoj\u0105cego na czele ministerstwa finans\u00f3w Becalela Smotricza.</p>",
        "id": 2896209,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wielka-Brytania-uderzy-w-ortodoksyjnych-czlonkow-rzadu-Izraela-Chce-wprowadzic-sankcje-8958403.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/f/0/a39788a89c20ae-929-557-70-0-929-557.jpg",
        "title": "Wielka Brytania uderzy w ortodoksyjnych cz\u0142onk\u00f3w rz\u0105du Izraela. Chce wprowadzi\u0107 sankcje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T16:16:28.274848+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T16:04:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/d/462c1c480334cb-948-567-0-52-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wprowadzenie zasady milcz\u0105cego za\u0142atwienia spraw w niekt\u00f3rych obszarach administracji przewiduje projekt nowelizacji niekt\u00f3rych ustaw w celu uproszczenia procedur administracyjnych oraz wsparcia przedsi\u0119biorczo\u015bci, przyj\u0119ty we wtorek przez rz\u0105d.</p>",
        "id": 2896206,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Urzad-sie-spozni-decyzja-pozytywna-Jest-projekt-milczacej-zgody-w-administracji-8958502.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/2/d/462c1c480334cb-948-567-0-52-1000-599.jpg",
        "title": "Urz\u0105d si\u0119 sp\u00f3\u017ani, decyzja pozytywna. Jest projekt \"milcz\u0105cej zgody\" w administracji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T16:16:28.591559+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T15:58:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/d/f166d93b539e82-948-568-0-330-4896-2937.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Bank \u015awiatowy obni\u017cy\u0142 prognozy wzrostu PKB dla blisko 70 proc. gospodarek \u015bwiata; globalnie dynamika PKB ma obni\u017cy\u0107 si\u0119 w 2025 r. do 2,3 proc. (-0,4 pp. wzgl\u0119dem rundy styczniowej) i by\u0107 najni\u017csza od 2008 r., poza okresami recesji - wynika z najnowszego raportu B\u015a.</p>",
        "id": 2896207,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Globalny-wzrost-zaciaga-hamulec-reczny-Bank-Swiatowy-tnie-prognozy-PKB-dla-70-proc-gospodarek-8958491.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/d/d/f166d93b539e82-948-568-0-330-4896-2937.jpg",
        "title": "Globalny wzrost zaci\u0105ga hamulec r\u0119czny. Bank \u015awiatowy tnie prognozy PKB dla 70 proc. gospodarek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T16:16:27.106653+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T15:52:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/2/d25792a471db6d-948-568-0-910-1536-921.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Lewica b\u0119dzie g\u0142osowa\u0142a za wotum zaufania dla rz\u0105du, by dalej mia\u0142 on mandat do sprawnego wprowadzania rozwi\u0105za\u0144 ustawowych - zapowiedzieli przedstawiciele klubu. Ponadto podkre\u015blali, \u017ce Lewica nie rezygnuje ze swych postulat\u00f3w - z\u0142o\u017cy m.in. poselski projekt ustawy o zwi\u0105zkach partnerskich.</p>",
        "id": 2896202,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Lewica-poprze-rzad-Donalda-Tuska-w-wotum-zaufania-Kladzie-na-szali-zwiazki-partnerskie-8958482.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/c/2/d25792a471db6d-948-568-0-910-1536-921.jpg",
        "title": "Lewica poprze rz\u0105d Donalda Tuska w wotum zaufania. K\u0142adzie na szali zwi\u0105zki partnerskie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T16:16:27.447223+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T15:34:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/a/76e06f301a5dee-948-568-2-10-997-598.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Bank \u015awiatowy (B\u015a) podtrzyma\u0142 prognozy wzrostu gospodarczego Polski w latach 2025-26 na poziomie 3,2 proc. i 3,0 proc. rocznie - wynika z najnowszego raportu B\u015a.</p>",
        "id": 2896203,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Bank-Swiatowy-podtrzymuje-prognoze-wzrostu-PKB-Polski-w-2025-i-2026-r-8958455.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/d/a/76e06f301a5dee-948-568-2-10-997-598.jpg",
        "title": "Bank \u015awiatowy podtrzymuje prognoz\u0119 wzrostu PKB Polski w 2025 i 2026 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T16:16:29.609441+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T15:24:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/2/5f83e1eb329ed7-948-568-460-25-2885-1731.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Szwedzka aktywistka Greta Thunberg, deportowana we wtorek przez w\u0142adze Izraela, przyby\u0142a do Pary\u017ca. Wypowiadaj\u0105c si\u0119 dla prasy Thunberg oskar\u017cy\u0142a Izrael o uprowadzenie za\u0142ogi jachtu Madleen, kt\u00f3rym p\u0142yn\u0119\u0142a do Strefy Gazy i kt\u00f3ry zosta\u0142 przej\u0119ty przez si\u0142y izraelskie.</p>",
        "id": 2896210,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Greta-Thunberg-oskarzyla-Izrael-o-porwanie-zalogi-jachtu-Osmioro-aktywistow-aresztowano-8958448.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/8/2/5f83e1eb329ed7-948-568-460-25-2885-1731.jpg",
        "title": "Greta Thunberg oskar\u017cy\u0142a Izrael o porwanie za\u0142ogi jachtu. O\u015bmioro aktywist\u00f3w aresztowano",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T16:16:27.985573+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T15:24:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/8/b17d308e12eb13-948-568-0-11-1500-899.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Sejmowa Komisja Odpowiedzialno\u015bci Konstytucyjnej (ODK) ca\u0142y czas opracowuje wst\u0119pny wniosek o postawienie prezesa NBP A. Glapi\u0144skiego przed Trybuna\u0142em Stanu, zbiera materia\u0142y i je analizuje; kolejne posiedzenie mo\u017ce si\u0119 odby\u0107 jeszcze w czerwcu - poinformowa\u0142 PAP Biznes przewodnicz\u0105cy Komisji Zdzis\u0142aw Gawlik z KO.</p>",
        "id": 2896205,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Jest-mnostwo-dokumentow-mnostwo-nagranych-rozmow-Komisja-ws-wniosku-o-TK-dla-prezesa-NBP-zbiera-materialy-8958447.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/a/8/b17d308e12eb13-948-568-0-11-1500-899.jpg",
        "title": "\"Jest mn\u00f3stwo dokument\u00f3w, mn\u00f3stwo nagranych rozm\u00f3w\". Komisja ws. wniosku o TK dla prezesa NBP zbiera materia\u0142y",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T13:58:01.061731+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T13:57:59+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/9/7fa257fddba2cb-948-568-0-52-3000-1799.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Premier Donald Tusk poinformowa\u0142 we wtorek, \u017ce ABW z\u0142o\u017cy\u0142a zawiadomienie do Prokuratury Okr\u0119gowej w Warszawie w sprawie tzw. aplikacji Mateckiego rzekomo s\u0142u\u017c\u0105cej do weryfikacji za\u015bwiadcze\u0144 o prawie do g\u0142osowania. Osobny w\u0105tek naruszenia danych osobowych przez t\u0119 aplikacj\u0119 bada policja - doda\u0142.</p>",
        "id": 2894976,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Aplikacja-Mateckiego-ma-podwojne-klopoty-Zajmuje-sie-nia-i-ABW-i-prokuratura-8958382.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/e/9/7fa257fddba2cb-948-568-0-52-3000-1799.jpg",
        "title": "Aplikacja Mateckiego ma podw\u00f3jne k\u0142opoty. Zajmuje si\u0119 ni\u0105 i ABW i prokuratura",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T13:58:01.333579+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T13:57:59+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/8/1320ba43d02c41-948-568-270-277-2730-1637.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ponad 100 os\u00f3b aresztowano noc\u0105 z poniedzia\u0142ku na wtorek w Los Angeles, gdzie \"skrajne grupy\" kontynuowa\u0142y akcje protestu - poinformowa\u0142a burmistrzyni tego miasta Karen Bass, cytowana we wtorek przez ABC News.</p>",
        "id": 2894977,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Aresztowania-w-Los-Angeles-trwaja-To-co-widzimy-jest-po-prostu-straszne-8958432.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/f/8/1320ba43d02c41-948-568-270-277-2730-1637.jpg",
        "title": "Aresztowania w Los Angeles trwaj\u0105. \"To, co widzimy, jest po prostu straszne\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T13:58:00.652741+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T13:57:59+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/e/742a010a126909-948-568-0-47-997-598.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Nale\u017c\u0105ca do rz\u0105du Wielkiej Brytanii sp\u00f3\u0142ka Great British Energy\u2013Nuclear wskaza\u0142a we wtorek firm\u0119 Rolls Royce SMR jako dostawc\u0119 ma\u0142ych reaktor\u00f3w j\u0105drowych. Zwyci\u0119ska technologia dostanie rz\u0105dowe wsparcie, uruchomienie nowych reaktor\u00f3w jest planowane na po\u0142ow\u0119 lat 30.</p>",
        "id": 2894974,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Po-samochodach-i-samolotach-pora-na-SMR-Wielka-Brytania-postawila-na-Rolls-Royce-a-8958416.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/8/e/742a010a126909-948-568-0-47-997-598.jpg",
        "title": "Po samochodach i samolotach pora na SMR. Wielka Brytania postawi\u0142a na Rolls Royce'a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T13:58:00.842757+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T13:57:59+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/8/22266374bb083e-948-568-0-10-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wzrosty najni\u017cszych wynagrodze\u0144 w lipcu 2025 r. b\u0119d\u0105 realizowane na podstawie ustawy w jej obecnym brzmieniu \u2013 poinformowa\u0142a strona rz\u0105dowa we wtorek na spotkaniu prezydium tr\u00f3jstronnego zespo\u0142u ds. ochrony zdrowia.\u00a0Og\u00f3lnopolski Zwi\u0105zek Pracodawc\u00f3w Szpitali Powiatowych zadeklarowa\u0142 we wtorek gotowo\u015b\u0107 do podj\u0119cia protestu w ca\u0142ym kraju.</p>",
        "id": 2894975,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Podwyzki-dla-ochrony-zdrowia-zgodnie-z-ustawa-Jest-zapewnienie-MZ-i-NFZ-8958394.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/e/8/22266374bb083e-948-568-0-10-4000-2399.jpg",
        "title": "Podwy\u017cki dla ochrony zdrowia zgodnie z ustaw\u0105. Jest zapewnienie MZ i NFZ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T13:58:01.579996+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T13:57:59+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/b/ce2240ff6ffd94-948-568-67-38-3753-2252.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Dwa statki handlowe z rosyjsk\u0105 za\u0142og\u0105 s\u0105 podejrzane o wypuszczenie w maju dron\u00f3w szpiegowskich nad Morzem P\u00f3\u0142nocnym - poda\u0142 we wtorek portal NLTimes w oparciu o raport opublikowany przez holendersk\u0105 platform\u0119 dziennikarzy \u015bledczych Pointer.</p>",
        "id": 2894978,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rosyjskie-drony-szpiegowskie-nad-Morzem-Polnocnym-Holandia-wysuwa-oskarzenia-8958390.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/f/b/ce2240ff6ffd94-948-568-67-38-3753-2252.jpg",
        "title": "Rosyjskie drony szpiegowskie nad Morzem P\u00f3\u0142nocnym? Holandia wysuwa oskar\u017cenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T13:58:00.259336+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T13:57:59+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/5/c6811544d05d1e-948-568-0-167-2480-1487.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ukrai\u0144scy uchod\u017acy w 2024 r. wygenerowali 2,7 proc. polskiego PKB - wynika z raportu Deloitte dla Wysokiego Komisarza ONZ ds. Uchod\u017ac\u00f3w. Z przedstawionych danych wynika, \u017ce na polskim rynku pracy zatrudnionych jest 69 proc. ukrai\u0144skich uchod\u017ac\u00f3w w wieku produkcyjnym.</p>",
        "id": 2894973,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Tyle-dodali-uchodzcy-z-Ukrainy-do-PKB-Polski-Wiekszosc-pracuje-ponizej-swoich-kwalifikacji-8958412.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/f/5/c6811544d05d1e-948-568-0-167-2480-1487.jpg",
        "title": "Tyle dodali uchod\u017acy z Ukrainy do PKB Polski. Wi\u0119kszo\u015b\u0107 pracuje poni\u017cej swoich kwalifikacji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T13:58:00.036877+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T13:57:59+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/9/9054953251e51d-948-568-0-26-3527-2116.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W 18. pakiecie sankcji proponujemy obni\u017cenie limitu cen za bary\u0142k\u0119 ropy z 60 do 45 dolar\u00f3w - poinformowa\u0142a we wtorek przewodnicz\u0105ca Komisji Europejskiej Ursula von der Leyen. Kij\u00f3w domaga\u0142 si\u0119, by limit wyni\u00f3s\u0142 30 USD.</p>",
        "id": 2894972,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/UE-chce-obnizenia-ceny-ropy-niemal-o-polowe-W-grze-18-pakiet-sankcji-na-Rosje-8958452.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/a/9/9054953251e51d-948-568-0-26-3527-2116.jpg",
        "title": "UE chce obni\u017cenia ceny ropy niemal o po\u0142ow\u0119. W grze 18. pakiet sankcji na Rosj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T12:53:02.822255+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T12:53:01+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/1/f6be1e63c372e4-948-568-500-120-1900-1140.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Orlen Neptun, sp\u00f3\u0142ka z grupy Orlen, uruchomi\u0142 w \u015awinouj\u015bciu terminal instalacyjny dla morskich farm wiatrowych - poinformowala sp\u00f3\u0142ka w komunikacie prasowym.</p>",
        "id": 2894388,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Orlen-Neptun-uruchomil-w-Swinoujsciu-terminal-instalacyjny-dla-morskich-farm-wiatrowych-8958337.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/c/1/f6be1e63c372e4-948-568-500-120-1900-1140.jpg",
        "title": "Orlen Neptun uruchomi\u0142 w \u015awinouj\u015bciu terminal instalacyjny dla morskich farm wiatrowych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T12:53:01.913142+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T12:53:01+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/1/b0d014ec37bc9c-948-568-0-0-1976-1185.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Informacje portalu wiadomoscihandlowe.pl o pracach nad nowelizacj\u0105 ustawy o podatku od sprzeda\u017cy detalicznej, kt\u00f3ra mo\u017ce przynie\u015b\u0107 obj\u0119cie nim m.in. sieci franczyzowe, odbija si\u0119 na notowaniach dw\u00f3ch du\u017cych sp\u00f3\u0142ek z GPW. Kursy Grupy \u017babka i Eurocash wygl\u0105daj\u0105 s\u0142abo na tle rosn\u0105cego rynku.</p>",
        "id": 2894385,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Podatkowe-widmo-ciazy-Zabce-i-Eurocashowi-Rynek-rosnie-akcje-tanieja-8958366.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/7/1/b0d014ec37bc9c-948-568-0-0-1976-1185.jpg",
        "title": "Podatkowe widmo ci\u0105\u017cy \u017babce i Eurocashowi. Rynek ro\u015bnie, akcje taniej\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T12:53:02.424908+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T12:53:01+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/d/7ff59e80dbee09-948-568-0-10-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W czwartek odb\u0119dzie si\u0119 dodatkowe posiedzenie rz\u0105du, na kt\u00f3rym poruszone zostan\u0105 kwestie przygotowania do stworzenia bud\u017cetu pa\u0144stwa na przysz\u0142y rok - zapowiedzia\u0142 we wtorek premier Donald Tusk.</p>",
        "id": 2894386,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Premier-martwi-sie-o-budzet-na-2025-r-Zarzadzil-dodatkowe-posiedzenie-rzadu-8958355.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/2/d/7ff59e80dbee09-948-568-0-10-4000-2399.jpg",
        "title": "Premier martwi si\u0119 o bud\u017cet na 2025 r.? Zarz\u0105dzi\u0142 dodatkowe posiedzenie rz\u0105du",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T12:53:02.615170+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T12:36:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/c/924fb737bd6846-948-568-0-209-2987-1792.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />24 czerwca Zarz\u0105d G\u0142\u00f3wny ZNP podejmie decyzj\u0119 o rozpocz\u0119ciu akcji protestacyjnej \u2013 przekaza\u0142 prezes zwi\u0105zku S\u0142awomir Broniarz. Zapowiedzia\u0142 te\u017c wyst\u0105pienie do premiera o przedstawienie w \u015brod\u0119 w Sejmie deklaracji dotycz\u0105cej terminu podniesienia wynagrodze\u0144 nauczycieli i uchwalenia nowelizacji Karty nauczyciela.</p>",
        "id": 2894387,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zarzad-Glowny-ZNP-zadecyduje-o-protescie-Broniarz-Sytuacja-wymaga-radykalnych-dzialan-8958283.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/f/c/924fb737bd6846-948-568-0-209-2987-1792.jpg",
        "title": "Zarz\u0105d G\u0142\u00f3wny ZNP zadecyduje o prote\u015bcie. Broniarz: Sytuacja wymaga radykalnych dzia\u0142a\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T11:48:02.478633+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T11:48:01+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/2/b93a36bb20bdef-948-568-0-0-1980-1187.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Coraz wi\u0119cej dzieci posiada w\u0142asne konto i korzysta z aplikacji mobilnej, wynika z badania Banku Pekao i IQS. Cho\u0107 got\u00f3wka dominuje zar\u00f3wno jako forma kieszonkowego czy oszcz\u0119dzania na sprz\u0119t sportowy czy zabawki, to spory odsetek m\u0142odych posiadaczy ROR-\u00f3w p\u0142aci kart\u0105 i Blikiem.</p>",
        "id": 2893944,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Najmlodsi-coraz-chetniej-korzystaja-z-konta-Wyniki-badania-Finansowy-swiat-dziecka-8958253.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/1/2/b93a36bb20bdef-948-568-0-0-1980-1187.jpg",
        "title": "Najm\u0142odsi coraz ch\u0119tniej korzystaj\u0105 z konta. Wyniki badania \u201eFinansowy \u015bwiat dziecka\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T11:48:02.945000+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T11:48:01+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/d/e822071cd91850-948-568-0-157-3500-2099.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />MRPiPS pracuje nad projektem zmian w Kodeksie pracy, kt\u00f3ry zak\u0142ada, \u017ce okresy przepracowane na umowie-zlecenie czy w\u0142asnej dzia\u0142alno\u015bci gospodarczej b\u0119d\u0105 wliczane do sta\u017cu pracy. Nowe przepisy b\u0119d\u0105 dzia\u0142a\u0142y wstecz \u2013 podkre\u015bli\u0142a ministra pracy Agnieszka Dziemianowicz-B\u0105k.</p>",
        "id": 2893946,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Umowa-zlecenie-liczona-do-stazy-Ministerstwo-Pracy-zapewnia-ze-zadziala-takze-wstecz-8958326.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/6/d/e822071cd91850-948-568-0-157-3500-2099.jpg",
        "title": "Umowa-zlecenie liczona do sta\u017cy. Ministerstwo Pracy zapewnia, \u017ce zadzia\u0142a tak\u017ce wstecz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T10:43:00.427141+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T10:42:59+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/6/f8c9911a5c46da-948-568-9-114-1876-1125.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Apple zaprezentowa\u0142o w\u0142a\u015bnie iOS 26, czyli nowy system operacyjny m.in. dla iPhone'\u00f3w, kt\u00f3ry wprowadza wiele nowo\u015bci. Oprogramowanie to zostanie udost\u0119pnione w postaci aktualizacji we wrze\u015bniu 2025 r.</p>",
        "id": 2893446,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Sprzety-Apple-teraz-z-nowym-systemem-Nie-wszystkie-urzadzenia-maja-na-to-szanse-8958261.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/b/6/f8c9911a5c46da-948-568-9-114-1876-1125.jpg",
        "title": "Iphone\u2019y teraz z nowym systemem. Tylu zmian nie by\u0142o od dawna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T10:43:00.237225+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T10:42:59+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/7/8d58908de6b9b6-948-568-385-175-2741-1645.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Robert Kropiwnicki z PO jest w\u0142a\u015bcicielem 12 mieszka\u0144, kt\u00f3rych \u0142\u0105czna powierzchnia to oko\u0142o 650 m kwadratowych. Doch\u00f3d z posad rz\u0105dowych jak si\u0119 okazuje wed\u0142ug najnowszego o\u015bwiadczenia maj\u0105tkowego i tak jest wy\u017cszy ni\u017c przych\u00f3d z najmu mieszka\u0144. Lecz opr\u00f3cz dochod\u00f3w, wiceminister wykaza\u0142 tak\u017ce i wierzytelno\u015bci.\u00a0</p>",
        "id": 2893445,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kolekcjoner-mieszkan-z-PO-poprzestal-na-12-Oswiadczenie-majatkowe-Roberta-Kropiwnickiego-8957664.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/9/7/8d58908de6b9b6-948-568-385-175-2741-1645.jpg",
        "title": "Kolekcjoner mieszka\u0144 z PO poprzesta\u0142 na 12. O\u015bwiadczenie maj\u0105tkowe Roberta Kropiwnickiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T10:43:01.021323+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T10:42:59+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/9/ea420ac8baa029-948-568-350-570-3500-2100.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Mi\u0119dzynarodowa komisja \u015bledcza ONZ poinformowa\u0142a we wtorek, \u017ce izraelskie ataki na szko\u0142y oraz plac\u00f3wki kulturalne i religijne w Strefie Gazy wyczerpuj\u0105 znamiona zbrodni wojennych oraz skutkuj\u0105 \"eksterminacj\u0105\" Palesty\u0144czyk\u00f3w, a wi\u0119c mog\u0105 by\u0107 oceniane jako zbrodnie przeciwko ludzko\u015bci.</p>",
        "id": 2893448,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/ONZ-Izraelskie-ataki-w-Gazie-to-zbrodnie-przeciwko-ludzkosci-8958259.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/0/9/ea420ac8baa029-948-568-350-570-3500-2100.jpg",
        "title": "ONZ: Izraelskie ataki w Gazie to zbrodnie przeciwko ludzko\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T10:43:00.018577+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T10:42:59+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/f/e615df1e8a6fd8-948-568-0-30-3008-1804.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ministerstwo Finans\u00f3w prognozuje wzrost p\u0142acy minimalnej o 140 z\u0142, co bezpo\u015brednio wp\u0142ynie na wysoko\u015b\u0107 sk\u0142adek spo\u0142ecznych w wariancie \"Ma\u0142y ZUS\" dla przedsi\u0119biorc\u00f3w. Policzyli\u015bmy jak zmieni\u0105 si\u0119 obci\u0105\u017cenia dla os\u00f3b prowadz\u0105cych dzia\u0142alno\u015b\u0107 gospodarcz\u0105.</p>",
        "id": 2893444,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Placa-minimalna-zmieni-skladki-dla-nowych-firm-Znamy-kwoty-Malego-ZUS-u-8958228.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/e/f/e615df1e8a6fd8-948-568-0-30-3008-1804.jpg",
        "title": "P\u0142aca minimalna zmieni sk\u0142adki dla nowych firm. Znamy kwoty \u201eMa\u0142ego\u201d ZUS-u",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T10:43:00.639524+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T10:42:59+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/8/a3ef083a4fdbe5-948-567-0-67-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ch\u0119tnie korzystaj\u0105 z AI, licz\u0105 na 10% podwy\u017cki i wci\u0105\u017c obawiaj\u0105 si\u0119 inflacji. Europejscy specjali\u015bci od finans\u00f3w coraz cz\u0119\u015bciej pracuj\u0105 hybrydowo, cho\u0107 brakuje jasnych wytycznych. Co jeszcze o ich pracy m\u00f3wi nam najnowszy raport\u00a0ACCA Global Talent Trends 2025?</p>",
        "id": 2893447,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Specjalisci-od-finansow-oczekuja-wysokich-podwyzek-Co-jeszcze-o-nich-wiemy-8958251.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/5/8/a3ef083a4fdbe5-948-567-0-67-1000-599.jpg",
        "title": "Specjali\u015bci od finans\u00f3w oczekuj\u0105 wysokich podwy\u017cek. Co jeszcze o nich wiemy?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T09:38:02.553240+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T09:38:01+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/6/3ee975ca7f8ca2-948-568-620-450-3120-1871.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wed\u0142ug doniesie\u0144 \u201eKronen Zeitung\u201d\u00a0co najmniej pi\u0119\u0107 ofiar nie \u017cyje w wyniku ataku\u00a0do kt\u00f3rego dosz\u0142o we wtorek w jednej ze szk\u00f3\u0142 w mie\u015bcie Graz na po\u0142udniowym wschodzie Austrii.\u00a0Na miejsce skierowano jednostk\u0119 specjaln\u0105 policji Cobra.</p>",
        "id": 2893035,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Atak-w-szkole-w-Graz-co-najmniej-piec-osob-nie-zyje-8958204.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/0/6/3ee975ca7f8ca2-948-568-620-450-3120-1871.jpg",
        "title": "Atak w szkole w Graz, co najmniej pi\u0119\u0107 os\u00f3b nie \u017cyje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T09:38:03.209655+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T09:38:01+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/8/003f76133c1a40-948-568-0-85-2848-1709.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Polska\nsp\u00f3\u0142ka Groclin\u00a0oficjalnie rozpoczyna sprzeda\u017c swojego innowacyjnego prototypu roweru\nnap\u0119dzanego wodorem, kieruj\u0105c ofert\u0119 przede wszystkim do sektora B2B.\nProjekt ten stanowi odpowied\u017a na rosn\u0105ce zapotrzebowanie na ekologiczne formy\ntransportu i ma na celu rozw\u00f3j niskoemisyjnej mobilno\u015bci we flotach\nprzedsi\u0119biorstw i instytucji.</p>",
        "id": 2893038,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Groclin-wkracza-na-rynek-B2B-z-rowerem-wodorowym-8958192.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/8/8/003f76133c1a40-948-568-0-85-2848-1709.jpg",
        "title": "Groclin wkracza na rynek B2B z rowerem wodorowym",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T09:38:01.910290+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T09:38:01+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/e/d991e1732817a0-948-568-0-80-4608-2764.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wygl\u0105da na to, \u017ce coraz wi\u0119cej inwestor\u00f3w jest \u015bwiadomych, tego jak formalnie og\u0142oszona przez premiera pomoc dla Rafako ma wygl\u0105da\u0107. MAP w odpowiedzi na pytania Bankier.pl opisa\u0142 obecny stan gry wok\u00f3\u0142 sp\u00f3\u0142ki i pomys\u0142u produkcji uzbrojenia w jej zak\u0142adach, kt\u00f3ry podbi\u0142 notowania upad\u0142ej sp\u00f3\u0142ki na gie\u0142dzie.</p>",
        "id": 2893033,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kurs-Rafako-oddal-niemal-cala-zbrojeniowa-euforie-MAP-tlumaczy-stan-gry-8958184.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/9/e/d991e1732817a0-948-568-0-80-4608-2764.jpg",
        "title": "Kurs Rafako odda\u0142 niemal ca\u0142\u0105 zbrojeniow\u0105 eufori\u0119. MAP t\u0142umaczy stan gry",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T09:38:02.801130+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T09:38:01+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/2/17991743490523-948-568-0-4-1880-1127.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Koleje Rosyjskie poinformowa\u0142y o przywr\u00f3ceniu od 17 czerwca bezpo\u015bredniego po\u0142\u0105czenia kolejowego mi\u0119dzy Moskw\u0105 a Pjongjangiem, zawieszonego w lutym 2020 r. z powodu pandemii Covid-19. Data wznowienia kurs\u00f3w zbiega si\u0119 z pierwsz\u0105 rocznic\u0105 zawarcia przez oba pa\u0144stwa traktatu o kompleksowym partnerstwie strategicznym.</p>",
        "id": 2893036,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Po-latach-wroci-bezposrednie-polaczenie-kolejowe-miedzy-Moskwa-a-Pjongjangiem-8958207.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/5/2/17991743490523-948-568-0-4-1880-1127.jpg",
        "title": "Najd\u0142u\u017csza trasa kolejowa \u015bwiata zn\u00f3w dzia\u0142a. Rosja i Korea P\u0142n. zacie\u015bniaj\u0105 wsp\u00f3\u0142prac\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T09:38:02.991189+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T09:38:01+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/b/2ded77e4367d35-948-568-340-188-953-572.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Szef resortu rozwoju i technologii Krzysztof Paszyk (PSL) stan\u0105\u0142 na czele mi\u0119dzyresortowego zespo\u0142u ds. rozwoju przemys\u0142u obronnego, kt\u00f3rego zadaniem jest m.in. przygotowanie analiz i rekomendacji do stworzenia Strategii Rozwoju Przemys\u0142u Obronnego</p>",
        "id": 2893037,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Paszyk-pokieruje-pracami-nad-Strategia-Rozwoju-Przemyslu-Obronnego-8958200.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/1/b/2ded77e4367d35-948-568-340-188-953-572.jpg",
        "title": "Paszyk pokieruje pracami nad Strategi\u0105 Rozwoju Przemys\u0142u Obronnego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T09:38:02.276409+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T09:38:01+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/b/909c2448edd2ee-945-560-0-0-1732-1039.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Jak zapowiadali, tak zrobili. Powsta\u0142 pierwszy w Polsce Studencki Fundusz Inwestuj\u0105cy na Rynku Kapita\u0142owym (SFIRK), b\u0119d\u0105cy inicjatyw\u0105 student\u00f3w Uniwersytetu Ekonomicznego we Wroc\u0142awiu. Co ciekawe, w Europie funkcjonuje kilkana\u015bcie tego typu funduszy.</p>",
        "id": 2893034,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Pierwszy-w-Polsce-Studencki-Fundusz-Inwestycyjny-UE-we-Wroclawiu-ma-sie-czym-pochwalic-8958199.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/5/b/909c2448edd2ee-945-560-0-0-1732-1039.jpg",
        "title": "Pierwszy w Polsce Studencki Fundusz Inwestycyjny ruszy we Wroc\u0142awiu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T08:34:11.751791+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T08:34:10+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/b/71ef4c9519714f-948-568-0-487-2987-1792.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Dom maklerski BDM zmaga si\u0119 z awari\u0105, kt\u00f3ra trwa ju\u017c drugi dzie\u0144. Klienci nie mog\u0105 zalogowa\u0107 si\u0119 do aplikacji transakcyjnych i pozosta\u0142o im sk\u0142adanie zlece\u0144 przez telefon.</p>",
        "id": 2892731,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Awaria-w-domu-maklerskim-Klienci-nie-moga-zalogowac-sie-juz-drugi-dzien-8958156.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/9/b/71ef4c9519714f-948-568-0-487-2987-1792.jpg",
        "title": "Awaria w domu maklerskim. Klienci nie mog\u0105 zalogowa\u0107 si\u0119 ju\u017c drugi dzie\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T08:34:11.967969+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T08:34:10+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/2/6cb5028130e1f9-948-568-0-34-1982-1189.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Usuni\u0119cia placu manewrowego z kurs\u00f3w oraz egzamin\u00f3w na prawo jazdy chc\u0105 pos\u0142owie, kt\u00f3rzy z\u0142o\u017cyli stosown\u0105 interpelacj\u0119 w Ministerstwie Infrastruktury \u2013 informuje \u201eAuto \u015awiat\u201d. Jak wskazuj\u0105, jazda po \u0142uku zabiera cenny czas, kt\u00f3ry m\u00f3g\u0142by zosta\u0107 wykorzystany na nauk\u0119 poruszania si\u0119 w prawdziwym ruchu ulicznym.\n</p>",
        "id": 2892732,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Koniec-z-lukiem-na-placu-Poslowie-chca-zmian-w-egzaminach-na-prawo-jazdy-8958139.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/b/2/6cb5028130e1f9-948-568-0-34-1982-1189.jpg",
        "title": "Koniec z \u0142ukiem na placu? Pos\u0142owie chc\u0105 zmian w egzaminach na prawo jazdy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T08:34:12.626180+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T08:34:10+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/c/38b08fc2836dd0-948-568-80-0-1200-719.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />O polskim sektorze bankowym napisano ju\u017c wiele. Rekordowe zyski, drogie hipoteki, zamieszanie z frankami, a w ostatnim czasie pr\u00f3by podwa\u017cenia WIBOR-u. ZBP wskazuje jednak, \u017ce koszty kredytu mog\u0105 wzrosn\u0105\u0107, a powod\u00f3w jest kilka.</p>",
        "id": 2892735,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kredyty-beda-jeszcze-drozsze-Banki-bola-wczesniejsze-splaty-i-nie-tylko-8958168.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/c/c/38b08fc2836dd0-948-568-80-0-1200-719.jpg",
        "title": "Kredyty b\u0119d\u0105 jeszcze dro\u017csze? Banki bol\u0105 wcze\u015bniejsze sp\u0142aty i nie tylko",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T08:34:12.159524+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T08:34:10+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/9/a8b8384aa9b94d-948-568-0-52-1900-1139.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Jeszcze w tym roku 260 sklep\u00f3w, a w przysz\u0142o\u015bci co najmniej 400 \u2013 to plany Kauflandu w Polsce. Jednak w planach s\u0105 tak\u017ce inwestycje w zupe\u0142nie inny sektor ni\u017c handel.</p>",
        "id": 2892733,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nawet-400-sklepow-Kaufland-Siec-ma-plany-zwiazane-nie-tylko-z-handlem-8958183.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/1/9/a8b8384aa9b94d-948-568-0-52-1900-1139.jpg",
        "title": "Nawet 400 sklep\u00f3w Kaufland? Sie\u0107 ma plany zwi\u0105zane nie tylko z handlem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T08:34:11.158545+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T08:34:10+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/1/fc7ea99f1a7c85-948-568-10-0-2037-1222.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Przemys\u0142 samochodowy w Europie desperacko szuka alternatyw dla magnes\u00f3w z Chin, kt\u00f3rych nie mo\u017ce dosta\u0107 przez ograniczenia eksportowe Pekinu. Wed\u0142ug doniesie\u0144 agencji Reutera, w bran\u017cy automotive narasta panika i sp\u00f3\u0142ki s\u0105 gotowe zap\u0142aci\u0107 ka\u017cd\u0105 cen\u0119, byle tylko unikn\u0105\u0107 wstrzymania produkcji.</p>",
        "id": 2892728,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nikt-nie-odrobil-lekcji-z-przeszlosci-Producenci-aut-w-panice-przez-chinskie-obostrzenia-8958117.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/8/1/fc7ea99f1a7c85-948-568-10-0-2037-1222.jpg",
        "title": "\u201eNikt nie odrobi\u0142 lekcji z przesz\u0142o\u015bci\u201d. Producenci aut w panice przez chi\u0144skie obostrzenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T08:34:12.379863+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T08:34:10+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/6/1828402cd1c1e8-948-568-0-29-1980-1187.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Z pocz\u0105tkiem lipca oferta ubezpiecze\u0144 komunikacyjnych poszerzy si\u0119 o now\u0105 mark\u0119. UNIQA wprowadza do swojego portfolio lini\u0119 Pevno, przygotowan\u0105 z my\u015bl\u0105 o osobach, kt\u00f3re oczekuj\u0105 szybkiej i prostej oferty.</p>",
        "id": 2892734,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nowa-oferta-OC-na-rynku-UNIQA-wprowadza-marke-Pevno-8958171.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/f/6/1828402cd1c1e8-948-568-0-29-1980-1187.jpg",
        "title": "Nowa oferta OC na rynku. UNIQA wprowadza mark\u0119 Pevno",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T08:34:11.356913+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T08:34:10+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/8/d7a3d6c6cffc23-948-568-0-119-1773-1063.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Abonamenty medyczne i prywatne ubezpieczenia zdrowotne w Polsce zyska\u0142y na popularno\u015bci w ostatnich latach. M.in. wskutek d\u0142ugich kolejek do lekarzy na NFZ. Problem pojawia si\u0119 w przypadku senior\u00f3w - ich prywatne leczenie jest dla firm nieop\u0142acalne, abonamenty s\u0105 znacznie dro\u017csze ni\u017c dla m\u0142odszego pokolenia, a po 70. roku \u017cycia firmy mog\u0105 im wypowiada\u0107 umowy bez podania przyczyny. O sprawie pisze portal Wyborcza.biz.</p>",
        "id": 2892729,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Prywatna-opieka-medyczna-nie-dla-seniorow-Drozsze-pakiety-i-okrojona-oferta-8958146.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/9/8/d7a3d6c6cffc23-948-568-0-119-1773-1063.jpg",
        "title": "Prywatna opieka medyczna nie dla senior\u00f3w? Dro\u017csze pakiety i okrojona oferta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T08:34:11.547990+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T08:34:10+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/6/a1ba0aff49bcb6-948-568-0-0-1802-1081.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Pan Adam od ponad miesi\u0105ca nie mo\u017ce odzyska\u0107 pieni\u0119dzy, kt\u00f3re wys\u0142a\u0142 z Revoluta do Santander Consumer Banku na swoje konto oszcz\u0119dno\u015bciowe. Bank-odbiorca nie zaksi\u0119gowa\u0142 przelewu i odbi\u0142 zlecenie. S\u0142uch po pieni\u0105dzach zagin\u0105\u0142. Revolut bada spraw\u0119, ale te\u017c zach\u0119ca do interwencji u Rzecznika Finansowego i zg\u0142oszenia skargi do Banku Litwy.</p>",
        "id": 2892730,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Revolut-i-zaginiony-przelew-Fintech-zacheca-do-interwencji-u-Rzecznika-Finansowego-i-w-Banku-Litwy-8958151.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/7/6/a1ba0aff49bcb6-948-568-0-0-1802-1081.jpg",
        "title": "Revolut i zaginiony przelew. Fintech zach\u0119ca do interwencji u Rzecznika Finansowego i w Banku Litwy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T08:34:13.059164+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T08:34:10+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/f/74487fb7dcdbfc-948-568-0-0-2564-1538.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Przepisy daj\u0105ce dyrektorom mo\u017cliwo\u015b\u0107 wprowadzenia zakazu u\u017cywania przez uczni\u00f3w smartfon\u00f3w w szko\u0142ach trafi\u0105 do Sejmu zapewne w lipcu; wejd\u0105 w \u017cycie najprawdopodobniej w trakcie roku szkolnego 2025/2026 - powiedzia\u0142a w programie T\u0142it na WP.PL wiceministra edukacji Katarzyna Lubnauer.</p>",
        "id": 2892736,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Smartfony-znikna-ze-szkol-Projekt-ustawy-trafi-do-Sejmu-8958149.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/8/f/74487fb7dcdbfc-948-568-0-0-2564-1538.jpg",
        "title": "Smartfony znikn\u0105 ze szk\u00f3\u0142? Projekt ustawy trafi do Sejmu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T07:28:56.864721+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T07:28:55+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/5/ff97b68c37ad64-948-568-0-150-3543-2125.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Nale\u017c\u0105ca do Banku Gospodarstwa Krajowego sp\u00f3\u0142ka Vinci zainwestuje oko\u0142o 10 mln z\u0142otych w polski start-up ReSpo.Vision, kt\u00f3ry opracowa\u0142 innowacyjny model \u015bledzenia ruchu pi\u0142karzy podczas mecz\u00f3w - poinformowa\u0142 BGK.</p>",
        "id": 2892420,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Grupa-BGK-zainwestuje-w-polski-start-up-AI-Polska-technologia-sledzi-pilkarzy-dla-PSG-i-Chelsea-8958115.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/c/5/ff97b68c37ad64-948-568-0-150-3543-2125.jpg",
        "title": "Grupa BGK zainwestuje w polski start-up AI. Polska technologia \u015bledzi pi\u0142karzy dla PSG i Chelsea",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T07:28:57.288986+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T07:28:55+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/a/58a9b0f3d3690b-948-568-0-157-3936-2361.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Minister zdrowia USA Robert F. Kennedy Jr. poinformowa\u0142 w poniedzia\u0142ek o zwolnieniu wszystkich 17 cz\u0142onk\u00f3w komitetu doradczego ds. szczepie\u0144 dzia\u0142aj\u0105cego przy Centrach Kontroli i Prewencji Chor\u00f3b (CDC).</p>",
        "id": 2892422,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kennedy-zwolnil-wszystkich-ekspertow-komitetu-doradczego-ds-szczepien-8958084.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/0/a/58a9b0f3d3690b-948-568-0-157-3936-2361.jpg",
        "title": "Kennedy zwolni\u0142 wszystkich ekspert\u00f3w komitetu doradczego ds. szczepie\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T07:28:57.480185+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T07:28:55+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/7/25887bc54c6ca2-945-560-0-0-3500-2099.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Mi\u0119dzynarodowa Agencja Energii Atomowej (MAEA) podejrzewa, \u017ce Korea P\u00f3\u0142nocna buduje nowy o\u015brodek wzbogacania uranu. Szef MAEA Rafael Grossi okre\u015bli\u0142 dzia\u0142ania Pjongjangu jako godne ubolewania i naruszaj\u0105ce rezolucje Rady Bezpiecze\u0144stwa ONZ.</p>",
        "id": 2892423,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nowy-osrodek-nuklearny-w-Korei-Pln-MAEA-alarmuje-Japonia-reaguje-8958124.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/b/7/25887bc54c6ca2-945-560-0-0-3500-2099.jpg",
        "title": "Nowy o\u015brodek nuklearny w Korei P\u0142n.? MAEA alarmuje, Japonia reaguje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T07:28:56.668223+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T07:28:55+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/3/17d969e816c321-948-568-160-860-3016-1810.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezydent Andrzej Duda zaapelowa\u0142 we wtorek do rodak\u00f3w, by bacznie przygl\u0105dali si\u0119 sytuacji, gdy pojawiaj\u0105 si\u0119 g\u0142osy wzywaj\u0105ce do ponownego przeliczenia g\u0142os\u00f3w w wyborach prezydenckich i \"nie pozwolili na to, by w Polsce naruszane by\u0142y podstawowe zasady demokratyczne\".</p>",
        "id": 2892419,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Prezydent-zabiera-glos-po-swoim-glosnym-wpisie-na-X-Pewien-zdumiewajacy-trend-8958125.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/c/3/17d969e816c321-948-568-160-860-3016-1810.jpg",
        "title": "Prezydent zabiera g\u0142os po swoim g\u0142o\u015bnym wpisie na X. \u201ePewien zdumiewaj\u0105cy trend\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T07:28:57.085173+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T07:28:55+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/8/88a99cac7daaa1-945-560-0-168-2321-1392.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rossmann ma w planach na 2025 rok powi\u0119kszenie sieci plac\u00f3wek o ponad 150 drogerii oraz rozbudow\u0119 magazynu w Pyskowicach - poda\u0142a sp\u00f3\u0142ka w sprawozdaniu finansowym.</p>",
        "id": 2892421,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rossmann-trzyma-sie-mocno-Firma-otworzy-w-tym-roku-wiele-nowych-drogerii-8958138.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/9/8/88a99cac7daaa1-945-560-0-168-2321-1392.jpg",
        "title": "Rossmann trzyma si\u0119 mocno. Firma otworzy w tym roku wiele nowych drogerii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T06:22:24.573232+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T06:22:23+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/1/f11a432cc91c78-948-568-0-133-1985-1190.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Fiaty, ople, citroeny i peugeoty zosta\u0142y wezwane do naprawy. Na ca\u0142ym \u015bwiecie to \u0142\u0105cznie 13,3 tys. aut wyprodukowanych przez koncern Stellantis. Wadliwe okaza\u0142y si\u0119 niew\u0142a\u015bciwie zamontowane fotele, kt\u00f3re podczas zderzenia mog\u0105 si\u0119 przesuwa\u0107 \u2013 informuje \u201eAuto \u015awiat\u201d.</p>",
        "id": 2892155,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/13-tys-aut-do-naprawy-Winne-jezdzace-fotele-8958121.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/5/1/f11a432cc91c78-948-568-0-133-1985-1190.jpg",
        "title": "13 tysi\u0119cy aut do naprawy. Winne \u201eje\u017cd\u017c\u0105ce\u201d fotele",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T06:22:25.490274+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T06:22:23+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/1/57317a0253fc37-948-568-0-133-1980-1188.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Minister rozwoju blokuje uruchomienie 1 mld z\u0142 z rezerwy bud\u017cetowej. Czeka na przyj\u0119cie ustawy, kt\u00f3ra z kolei utkn\u0119\u0142a w kancelarii premiera - pisze wtorkowy Dziennik Gazeta Prawna. Chodzi o projekt nowelizacji ustawy o spo\u0142ecznych formach rozwoju mieszkalnictwa.</p>",
        "id": 2892159,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Budowanie-tanich-mieszkan-spolecznych-w-impasie-Projekt-utknal-kasa-zablokowana-8958097.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/0/1/57317a0253fc37-948-568-0-133-1980-1188.jpg",
        "title": "Budowanie tanich mieszka\u0144 spo\u0142ecznych w impasie. Projekt utkn\u0105\u0142, kasa zablokowana",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T06:22:24.851538+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T06:22:23+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/d/14874103c1e3b8-948-567-0-25-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Korea\u0144ski start-up motoryzacyjny EnoParts zaczyna ekspansj\u0119 w Europie od naszego kraju. Zaoferuje regenerowane cz\u0119\u015bci do aut, nawet trzykrotnie ta\u0144sze od nowych - informuje we wtorkowym wydaniu \"Puls Biznesu\".</p>",
        "id": 2892156,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/EnoParts-wchodzi-do-Polski-Regenerowane-czesci-do-aut-nawet-trzykrotnie-tansze-od-nowych-8958060.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/4/d/14874103c1e3b8-948-567-0-25-1000-599.jpg",
        "title": "Cz\u0119\u015bci do aut nawet trzykrotnie ta\u0144sze od nowych? Korea\u0144czycy zaczynaj\u0105 od Polski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T06:22:25.098110+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T06:22:23+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/4/82edb9abf35aef-948-568-30-110-3970-2381.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Nikt ustawy podwy\u017ckowej nie zamrozi, nie zlikwiduje, to mrzonki - powiedzia\u0142 PAP Mariusz Trojanowski z Og\u00f3lnopolskiego Zwi\u0105zku Pracodawc\u00f3w Szpitali Powiatowych (OZPSP), wskazuj\u0105c jednocze\u015bnie, \u017ce co\u015b trzeba zrobi\u0107, bo \"nie b\u0119dzie pieni\u0119dzy na nic\". Wynagrodzenia, w tym kontrakty, poch\u0142aniaj\u0105 wi\u0119kszo\u015b\u0107 pieni\u0119dzy szpitali - zaznaczy\u0142.</p>",
        "id": 2892157,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ekspert-Publiczny-system-ochrony-zdrowia-to-maszynka-do-zarabiania-pieniedzy-8958075.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/8/4/82edb9abf35aef-948-568-30-110-3970-2381.jpg",
        "title": "Ekspert: Publiczny system ochrony zdrowia to maszynka do zarabiania pieni\u0119dzy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T06:22:25.899183+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T06:22:23+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/6/8be2de9622c51c-948-568-0-165-3000-1799.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Przychody NFZ w 2026 r. maj\u0105 wynie\u015b\u0107 blisko 191 mld z\u0142, w tym ze sk\u0142adki zdrowotnej 186 mld z\u0142 - wynika z dokumentu, do kt\u00f3rego dotar\u0142a PAP. Nie uwzgl\u0119dniono w nim dotacji z bud\u017cetu pa\u0144stwa. Warto\u015b\u0107 ta ma by\u0107 okre\u015blona podczas prac nad bud\u017cetem na przysz\u0142y rok.</p>",
        "id": 2892161,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Finanse-NFZ-na-granicy-wytrzymalosci-Brakuje-dotacji-rosna-koszty-ochrony-zdrowia-8958092.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/0/6/8be2de9622c51c-948-568-0-165-3000-1799.jpg",
        "title": "Finanse NFZ na granicy wytrzyma\u0142o\u015bci. Brakuje dotacji, rosn\u0105 koszty ochrony zdrowia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T06:22:25.710529+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T06:22:23+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/4/4f09aa4b8b23f7-948-568-56-225-4387-2632.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Propalesty\u0144scy aktywi\u015bci z jachtu \"Madleen\", przechwyconego przez Izrael podczas pr\u00f3by dotarcia do Strefy Gazy, zostali przewiezieni na lotnisko w Tel Awiwie w celu deportacji - poinformowa\u0142o we wtorek nad ranem izraelskie ministerstwo spraw zagranicznych.</p>",
        "id": 2892160,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Greta-Thunberg-czeka-na-deportacje-z-Izraela-Wraz-z-nia-aktywisci-z-jachtu-Madleen-8958057.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/d/4/4f09aa4b8b23f7-948-568-56-225-4387-2632.jpg",
        "title": "Greta Thunberg czeka na deportacj\u0119 z Izraela. Wraz z ni\u0105 aktywi\u015bci z jachtu \"Madleen\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T06:22:26.337825+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T06:22:23+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/2/72090eea12e72f-948-568-0-480-2650-1590.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Premier Kanady Mark Carney zapowiedzia\u0142 w poniedzia\u0142ek szybkie zwi\u0119kszenie wydatk\u00f3w Kanady na obronno\u015b\u0107 i 2 proc. PKB w 2025 r., pi\u0119\u0107 lat przed zak\u0142adanym terminem. Tylko w latach 2025 \u2013 2026 wydatki wynios\u0105 ponad 9 mld dolar\u00f3w kanadyjskich.</p>",
        "id": 2892163,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kanady-sypie-kasa-na-obronnosc-Oto-co-ma-w-planach-8958074.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/8/2/72090eea12e72f-948-568-0-480-2650-1590.jpg",
        "title": "Kanada sypie kas\u0105 na obronno\u015b\u0107. Oto co ma w planach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T06:22:26.148920+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T06:22:23+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/e/18cbb5eb5a68a1-948-568-0-292-4500-2699.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Tysi\u0105ce rolnik\u00f3w i kupc\u00f3w -  w osobnych demonstracjach - protestowa\u0142y w poniedzia\u0142ek na ulicach stolicy Boliwii, La Paz, przeciwko \"szale\u0144czemu wzrostowi\" cen paliw i podstawowych artyku\u0142\u00f3w spo\u017cywczych, domagaj\u0105c si\u0119 od prezydenta kraju Luisa Arce \"niezw\u0142ocznego wdro\u017cenia\" rozwi\u0105za\u0144, kt\u00f3re znormalizowa\u0142yby sytuacj\u0119 w kraju pogr\u0105\u017conemu w dro\u017cy\u017anie.</p>",
        "id": 2892162,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/La-Paz-buntuje-sie-przeciwko-drozyznie-Duze-protesty-na-ulicach-8958052.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/f/e/18cbb5eb5a68a1-948-568-0-292-4500-2699.jpg",
        "title": "La Paz buntuje si\u0119 przeciwko dro\u017cy\u017anie. Du\u017ce protesty na ulicach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T06:22:24.379138+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T06:22:23+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/b/ed2156d2b0f81b-948-568-0-84-4200-2519.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rosyjski Fundusz Dobrobytu Narodowego przez lata zasilany by\u0142 sporymi zyskami ze sprzeda\u017cy ropy naftowej i gazu. Jednak ta pa\u0144stwowa \"poduszka bezpiecze\u0144stwa\" szybko topnieje, a eksperci ostrzegaj\u0105, \u017ce ju\u017c w 2026 roku kasa mo\u017ce zosta\u0107 pusta. Wobec trudnej sytuacji rosyjskich finans\u00f3w, urz\u0119dnicy rozwa\u017caj\u0105 ci\u0119cia bud\u017cetowe - donosi \"The Moscow Times\".</p>",
        "id": 2892154,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Skarbonka-Putina-topnieje-Rosja-rozwaza-ciecia-budzetowe-8958118.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/4/b/ed2156d2b0f81b-948-568-0-84-4200-2519.jpg",
        "title": "Skarbonka Putina topnieje. Rosja rozwa\u017ca ci\u0119cia bud\u017cetowe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T05:17:23.442133+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T05:17:21+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/9/854840c4110840-948-568-0-69-2765-1658.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Liczba u\u017cytkownik\u00f3w bankowo\u015bci mobilnej na koniec marca 2025 roku przekroczy\u0142a 27,7 mln \u2013 wynika z danych zebranych przez Bankier.pl. Co wi\u0119cej, a\u017c 18,2 mln to u\u017cytkownicy definiowani terminem \u201emobile only\u201d To osoby, kt\u00f3re nie loguj\u0105 si\u0119 ju\u017c do banku z poziomu komputera.</p>",
        "id": 2891847,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Bank-w-komputerze-jest-passe-Mlodzi-robia-to-inaczej-8957642.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/b/9/854840c4110840-948-568-0-69-2765-1658.jpg",
        "title": "Bank w komputerze jest passe. M\u0142odzi robi\u0105 to inaczej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T05:17:22.294513+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T05:17:21+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/4/7e86d9e988d92c-948-568-274-99-2763-1657.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rentowno\u015bci d\u0142ugoterminowych obligacji USA, Niemiec i Japonii posz\u0142y ostro w\ng\u00f3r\u0119. Warto si\u0119 zastanowi\u0107, co ten rynkowy sygna\u0142 m\u00f3wi nam o stanie \u015bwiatowego\nsystemu finansowego.</p>",
        "id": 2891841,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Co-nam-chce-powiedziec-rynek-dlugu-Dlugi-termin-w-nielasce-inwestorow-8957784.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/2/4/7e86d9e988d92c-948-568-274-99-2763-1657.jpg",
        "title": "Co nam chce powiedzie\u0107 rynek d\u0142ugu? D\u0142ugi termin w nie\u0142asce inwestor\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T05:17:24.039378+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T05:17:21+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/a/3dc8256950ec30-788-473-52-151-788-473.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />O\u015brodek Analizy Dezinformacji Instytutu NASK zanotowa\u0142 incydenty dot. \u0142amania ciszy wyborczej, np. przez wpisy w portalach dezinformuj\u0105ce o uniewa\u017cnieniu wybor\u00f3w, czy krytykuj\u0105ce kandydat\u00f3w na prezydenta - przekaza\u0142 PAP Instytut. Internauci omijali przepisy przez tzw. bazarki - dodano. Incydenty te zg\u0142oszono na policj\u0119.</p>",
        "id": 2891850,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Dezinformacja-bazarki-i-lamanie-ciszy-wyborczej-NASK-raportuje-o-incydentach-podczas-wyborow-8958080.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/9/a/3dc8256950ec30-788-473-52-151-788-473.jpg",
        "title": "Dezinformacja, \u201ebazarki\u201d i \u0142amanie ciszy wyborczej. NASK raportuje o incydentach podczas wybor\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T05:17:23.064156+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T05:17:21+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/7/23b8d6a58b0790-948-568-0-44-2992-1795.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Domu nie posiada, mieszkania nie posiada, dzia\u0142ki nie posiada, za to pobiera trzy emerytury i poka\u017ane oszcz\u0119dno\u015bci zar\u00f3wno w z\u0142otych, jak i w euro - tak wygl\u0105da najnowsze o\u015bwiadczenie maj\u0105tkowe premiera Donalda Tuska.\u00a0</p>",
        "id": 2891845,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Etat-premiera-mniejszy-niz-emerytura-Donald-Tusk-pokazal-oswiadczenie-majatkowe-8957643.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/3/7/23b8d6a58b0790-948-568-0-44-2992-1795.jpg",
        "title": "Etat premiera mniejszy ni\u017c emerytura. Donald Tusk pokaza\u0142 o\u015bwiadczenie maj\u0105tkowe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T05:17:23.631237+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T05:17:21+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/2/a9831f4483e5de-948-568-0-586-1334-800.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Najlepsza lokata kwartalna w czerwcu jest obj\u0119ta stawk\u0105 w wysoko\u015bci 7 proc. w skali roku \u2013 podobnie jak przed miesi\u0105cem. Na kolejnych miejscach tabeli mo\u017cna jednak zaobserwowa\u0107 wiele zmian na niekorzy\u015b\u0107 deponent\u00f3w. Przyk\u0142adowo jeden z bank\u00f3w obni\u017cy\u0142 oprocentowanie o 1 pp.</p>",
        "id": 2891848,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Najlepsze-lokaty-bankowe-na-3-miesiace-czerwiec-2025-Ranking-Bankier-pl-8957743.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/4/2/a9831f4483e5de-948-568-0-586-1334-800.jpg",
        "title": "Najlepsze lokaty kwartalne. 7% wci\u0105\u017c dost\u0119pne, ale nie brak ci\u0119\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T05:17:23.821093+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T05:17:21+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/1/d683953be68c8a-948-568-0-293-3264-1958.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rafa\u0142 Trzaskowski traci fotel lidera w sonda\u017cu zaufania IBRiS dla Onetu, ale zast\u0119puje go osoba, kt\u00f3ra do tej pory nie by\u0142a notowana w zestawieniu. To by\u0142y prezydent Aleksander Kwa\u015bniewski - podaje we wtorek Onet.</p>",
        "id": 2891849,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Niespodziewany-lider-zaufania-Polakow-Prestizowe-porazki-Tuska-i-Kaczynskiego-8958096.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/d/1/d683953be68c8a-948-568-0-293-3264-1958.jpg",
        "title": "Niespodziewany lider zaufania Polak\u00f3w. \u201ePresti\u017cowe pora\u017cki Tuska i Kaczy\u0144skiego\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T05:17:22.492991+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T05:17:21+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/8/bc4750aa381a0f-948-568-0-64-1984-1190.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Najnowsze dane o \u015brednich cenach transakcyjnych mieszka\u0144 potwierdzi\u0142y snut\u0105 od d\u0142u\u017cszego czasu narracj\u0119 o coraz \u015bmielszych spadkach stawek. Zgodnie z obliczeniami Bankier.pl na podstawie danych Cenatorium, najmocniej obni\u017cy\u0142y si\u0119 kwoty p\u0142acone za najwi\u0119ksze mieszkania, kt\u00f3re w Warszawie by\u0142y nawet ta\u0144sze ni\u017c rok wcze\u015bniej \u2013 po raz pierwszy od 2017 r.</p>",
        "id": 2891842,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ceny-transakcyjne-mieszkan-I-kw-2025-r-Raport-8957558.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/6/8/bc4750aa381a0f-948-568-0-64-1984-1190.jpg",
        "title": "Obni\u017cki cen mieszka\u0144 ju\u017c si\u0119 nie kryj\u0105. W Warszawie stawki ni\u017csze ni\u017c rok temu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T05:17:22.873576+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T05:17:21+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/2/bd00546ec7e7b3-948-568-0-50-3520-2111.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Sojusznicy Donalda Trumpa i Elona Muska apeluj\u0105 do obu stron o za\u017cegnanie konfliktu, kt\u00f3ry wybuch\u0142 mi\u0119dzy prezydentem i miliarderem w zesz\u0142ym tygodniu, obawiaj\u0105c si\u0119 jego negatywnych skutk\u00f3w politycznych i biznesowych.</p>",
        "id": 2891844,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Pogodza-sie-czy-nie-Sojusznicy-Muska-i-Trumpa-chca-pojednania-8957713.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/5/2/bd00546ec7e7b3-948-568-0-50-3520-2111.jpg",
        "title": "Pogodz\u0105 si\u0119, czy nie? Sojusznicy Muska i Trumpa chc\u0105 pojednania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T05:17:24.453809+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T05:17:21+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/6/9440c161ebc058-948-568-20-280-3970-2381.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ceremonia podpisania drugiej umowy wykonawczej na dostaw\u0119 180 czo\u0142g\u00f3w K2 dla Polski, o szacowanej warto\u015bci 9 bilion\u00f3w won\u00f3w (oko\u0142o 6,2 mld dolar\u00f3w), ma odby\u0107 si\u0119 pod koniec czerwca w Polsce \u2013 poinformowa\u0142a we wtorek po\u0142udniowokorea\u0144ska agencja Yonhap, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na \u017ar\u00f3d\u0142a rz\u0105dowe.</p>",
        "id": 2891852,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polska-i-Korea-Poludniowa-finalizuja-miliardowy-kontrakt-na-czolgi-8958076.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/d/6/9440c161ebc058-948-568-20-280-3970-2381.jpg",
        "title": "Polska i Korea Po\u0142udniowa finalizuj\u0105 miliardowy kontrakt na czo\u0142gi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T05:17:22.684859+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T05:17:21+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/5/63d122a66c5f17-948-568-0-99-1472-883.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Jeden z najwa\u017cniejszych graczy na rynku p\u0142atno\u015bci, obs\u0142uguje Vinted, Uber, Booking.com. Adyen to notowana na amsterdamskim parkiecie sp\u00f3\u0142ka, kt\u00f3ra dzia\u0142a z globalnymi rozmachem. O najwa\u017cniejszych trendach rz\u0105dz\u0105cych rynkiem rozmawiamy z Ethanem Tandowskym, CFO firmy.</p>",
        "id": 2891843,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Przyszlosc-platnosci-wedlug-Adyen-AI-przeciw-oszustom-i-zostan-wlasnym-fintechem-8957533.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/4/5/63d122a66c5f17-948-568-0-99-1472-883.jpg",
        "title": "Przysz\u0142o\u015b\u0107 p\u0142atno\u015bci wed\u0142ug Adyen: AI przeciw oszustom i \"zosta\u0144 w\u0142asnym fintechem\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T05:17:23.253055+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T05:17:21+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/6/794e8dde10c0c1-948-568-142-344-2762-1657.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ich fabryki dzia\u0142a\u0142y na Filipinach, s\u0105 obecne w Birmie, Kambod\u017cy i Laosie. Niedawno kolejne zacz\u0119\u0142y otwiera\u0107 si\u0119 w Afryce i w Brazyli. Produkuj\u0105 internetowe oszustwa, eksportowane na ca\u0142y \u015bwiat. Ofiary trac\u0105 oszcz\u0119dno\u015bci \u017cycia, gdy osoby po drugiej stronie ekranu s\u0105 cz\u0119sto ofiarami handlu lud\u017ami.</p>",
        "id": 2891846,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zlamane-serce-i-pusty-portfel-Obok-pokoju-karaoke-byla-sala-tortur-8956583.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/7/6/794e8dde10c0c1-948-568-142-344-2762-1657.jpg",
        "title": "Z\u0142amane serce i pusty portfel. Obok pokoju karaoke by\u0142a sala tortur",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T05:17:24.832121+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T01:14:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/8/53a963a9b404dd-948-568-0-0-3201-1920.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezydent USA Donald Trump powiedzia\u0142 w poniedzia\u0142ek, \u017ce ma nadziej\u0119, \u017ce Elon Musk nie za\u017cywa\u0142 narkotyk\u00f3w w Bia\u0142ym Domu. Trump podkre\u015bli\u0142 jednak, \u017ce \u017cyczy swojemu by\u0142emu doradcy dobrze i \u017ce nie zamierza sprzedawa\u0107 Tesli kupionej od Muska.</p>",
        "id": 2891854,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Musk-zazywal-narkotyki-Trump-odniosl-sie-do-doniesien-NYT-8958049.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/9/8/53a963a9b404dd-948-568-0-0-3201-1920.jpg",
        "title": "Musk za\u017cywa\u0142 narkotyki? Trump odni\u00f3s\u0142 si\u0119 do doniesie\u0144 \u201eNYT\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T06:22:25.301708+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T00:17:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/9/9d5d3b73cf5a28-948-568-0-60-3000-1799.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Dow\u00f3dztwo P\u00f3\u0142nocne USA poinformowa\u0142o w poniedzia\u0142ek, \u017ce ok. 700 \u017co\u0142nierzy piechoty morskiej b\u0119dzie ochrania\u0107 federalne mienie i personel w Los Angeles w zwi\u0105zku z protestami, kt\u00f3re wybuch\u0142y tam w pi\u0105tek po zatrzymaniu imigrant\u00f3w.</p>",
        "id": 2892158,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Marines-beda-chronic-mienie-federalne-w-Los-Angeles-Kalifornia-idzie-do-sadu-8958045.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/3/9/9d5d3b73cf5a28-948-568-0-60-3000-1799.jpg",
        "title": "Marines b\u0119d\u0105 chroni\u0107 mienie federalne w Los Angeles. Kalifornia idzie do s\u0105du",
        "vote": 0
    }
]