[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T17:51:00.410586+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T17:50:59+00:00",
        "description": "W czasie polskiej kampanii wyborczej na TikToku algorytm cz\u0119\u015bciej podawa\u0142 odbiorcom tre\u015bci skrajnie prawicowe ni\u017c liberalno-lewicowe \u2013 wynika z analizy organizacji \u015bledczej Global Witness, na kt\u00f3r\u0105 w nowej analizie powo\u0142uje si\u0119 Stowarzyszenie Demagog. Ponadto du\u017co wy\u017csze zasi\u0119gi mia\u0142y tre\u015bci promuj\u0105ce Karola Nawrockiego ni\u017c Rafa\u0142a Trzaskowskiego.",
        "id": 2897328,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/demagog-przed-wyborami-jeden-kandydat-byl-szczegolnie-promowany-na-tiktoku",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Demagog: przed wyborami jeden kandydat by\u0142 szczeg\u00f3lnie promowany na TikToku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T17:51:00.719106+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T17:50:59+00:00",
        "description": "Rz\u0105d przyj\u0105\u0142 projekt ustawy zak\u0142adaj\u0105cy stworzenie Komitetu ds. Cyfryzacji i wprowadzaj\u0105cy definicj\u0119 Architektury Informacyjnej Pa\u0144stwa - poinformowa\u0142a we wtorek kancelaria premiera. AIP to metoda zarz\u0105dzania budow\u0105, rozwojem i utrzymaniem system\u00f3w informatycznych i zasob\u00f3w informacyjnych kraju.",
        "id": 2897329,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/rzad-za-stworzeniem-komitetu-ds-cyfryzacji-i-wprowadzeniem-definicji-aip",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ministerstwo Cyfryzacji wprowadza znacz\u0105ce deregulacje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T16:41:50.166359+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T16:41:49+00:00",
        "description": "Vectra rozpocz\u0119\u0142a akcj\u0119 promocyjn\u0105, w kt\u00f3rej klienci mog\u0105 otrzyma\u0107 6-miesi\u0119czny dost\u0119p do platformy Netflix w prezencie. Promocji towarzyszy kampania nawi\u0105zuj\u0105ca do premiery fina\u0142owego sezonu serialu \u201eSquid Game\u201d zaplanowanej na 27 czerwca.",
        "id": 2896727,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/vectra-rozpoczela-kampanie-dotyczaca-darmowego-dostepu-do-netfliksa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Netflix w prezencie na p\u00f3\u0142 roku od Vectry",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T12:21:12.173096+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T12:21:11+00:00",
        "description": "Jovan Proti\u0107 odchodzi ze stanowiska wiceprezesa Ringier Axel Springer Polska. Z wydawc\u0105 Onetu zwi\u0105zany by\u0142 przez ostatnie 9 lat. Pozostaje jednak w strukturach grupy Axel Springer, wsp\u00f3\u0142w\u0142a\u015bciciela RASP. Proti\u0107 obejmie stanowisko managing directora idealo, jednej z najwi\u0119kszych firm e-commerce w Europie, kt\u00f3ra mie\u015bci si\u0119 w Berlinie.",
        "id": 2894229,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/duza-zmiana-w-ringier-axel-springer-polska-odchodzi-kluczowy-wiceprezes",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Du\u017ca zmiana w Ringier Axel Springer Polska. Odchodzi kluczowy wiceprezes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T04:47:08.822613+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T04:47:08+00:00",
        "description": "Posty w formie link\u00f3w nie s\u0105 zbyt lubiane przez serwisy takie jak Facebook, Instagram czy LinkedIn. Zasi\u0119gi oraz przekierowania na strony WWW jakie generuj\u0105 s\u0105 u\u0142amkiem tego co dawa\u0142y wydawcom jeszcze par\u0119 lat temu. Ostatni komentarz Adama Mosseriego sugeruje i daje nadziej\u0119, \u017ce nowym \u017ar\u00f3d\u0142em ruchu na strony WWW mo\u017ce sta\u0107 si\u0119 aplikacja Threads.",
        "id": 2891691,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/threads-poprawia-dystrybucje-linkow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowy serwis Mety poprawia dystrybucj\u0119 link\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T04:47:09.014017+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T04:47:08+00:00",
        "description": "Ringier Axel Springer Polska uruchamia Onet Ads Seller, To rozwi\u0105zanie self-service dla bran\u017cy e-commerce, s\u0142u\u017c\u0105ce do zwi\u0119kszania sprzeda\u017cy. Technologia wykorzystuj\u0105ca sztuczn\u0105 inteligencj\u0119 samodzielnie przygotuje reklamy promuj\u0105ce\u202fofert\u0119 sklepu i dotrze do u\u017cytkownik\u00f3w/czek realnie zainteresowanych zakupem.",
        "id": 2891692,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/onet-wprowadza-nowa-usluge-reklamowa-dla-branzy-e-commerce",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "RASP wprowadza now\u0105 us\u0142ug\u0119 reklamow\u0105 dla bran\u017cy e-commerce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T03:41:15.390495+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T03:41:14+00:00",
        "description": "Ponad 97 proc. polskich internaut\u00f3w odwiedza witryny i aplikacje Grupy Google, a ponad 88 proc. \u2013 te nale\u017c\u0105ce do Meta Platforms (bez WhatsAppa). W\u015br\u00f3d polskich wydawc\u00f3w Grupa Polsat-Interia wci\u0105\u017c jest nad Ringier Axel Springer Polska i Grup\u0105 Wirtualna Polska, za\u015b Temu po kolejnym wzro\u015bcie zbli\u017cy\u0142o si\u0119 do pu\u0142apu 20 mln u\u017cytkownik\u00f3w.",
        "id": 2891446,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/najpopularniejsze-serwisy-internetowe-i-aplikacje-mobilne-w-polsce-ktore-odwiedzamy-najczesciej-w-maju-2025-r",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ju\u017c prawie 20 mln Polak\u00f3w na Temu. Te serwisy i aplikacje odwiedzamy najcz\u0119\u015bciej",
        "vote": 0
    }
]