[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T20:49:35.106939+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T20:49:34+00:00",
        "description": "- S\u0142owacja nie poprze nadchodz\u0105cego 18. pakietu sankcji UE przeciwko Federacji Rosyjskiej - zagrozi\u0142 premier S\u0142owacji Robert Fico. Polityk przedstawi\u0142 jednak jeden warunek. Jego kraj opowie si\u0119 za obostrzeniami, je\u015bli Komisja Europejska zaoferuje realne rozwi\u0105zanie sytuacji kryzysowej, w kt\u00f3rej znajdzie si\u0119 jego kraj po wstrzymaniu m.in. dostaw gazu z Rosji.",
        "id": 2898892,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-06-10/robert-fico-stawia-unii-ultimatum-tylko-wtedy-poprze-sankcje-na-rosje",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Robert Fico stawia Unii ultimatum. Tylko wtedy poprze sankcje na Rosj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T20:49:34.917961+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T20:49:34+00:00",
        "description": "Nawet gdy Rosja walczy na Ukrainie, rozszerza swoje wp\u0142ywy wojskowe w Afryce - donosz\u0105 media. Kraj rz\u0105dzony przez W\u0142adimira Putina wysy\u0142a nowoczesne uzbrojenie do pa\u0144stw subsaharyjskich i wzmacnia w ten spos\u00f3b swoj\u0105 pozycj\u0119 w regionie.",
        "id": 2898891,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-06-10/rosja-rozszerza-swoje-wplywy-w-afryce-putin-sle-tam-uzbrojenie-i-agentow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja rozszerza swoje wp\u0142ywy w Afryce. Putin \u015ble tam uzbrojenie i agent\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T19:45:19.147121+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T19:45:18+00:00",
        "description": "U wybrze\u017cy indyjskiej Karelii w po\u0142udniowej cz\u0119\u015bci Morza Arabskiego p\u0142onie kontenerowiec Wan Hai 503. Statek przewozi\u0142 niebezpieczny \u0142adunek, kt\u00f3ry eksplodowa\u0142, a cz\u0119\u015b\u0107 kontener\u00f3w znalaz\u0142a si\u0119 w morzu. Trwaj\u0105 poszukiwania czterech zaginionych cz\u0142onk\u00f3w za\u0142ogi, kt\u00f3re s\u0105 prowadzone w warunkach zagro\u017cenia kolejnymi wybuchami.",
        "id": 2898366,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-06-10/pozar-kontenerowca-u-wybrzezy-indii-na-pokladzie-niebezpieczny-ladunek",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po\u017car kontenerowca u wybrze\u017cy Indii. Na pok\u0142adzie niebezpieczny \u0142adunek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T18:39:33.805589+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T18:39:33+00:00",
        "description": "Tenisistka Coco Gauff pewnie wygra\u0142a turniej French Open. Jednak nie spodziewa\u0142a si\u0119, \u017ce w nagrod\u0119 otrzyma miniaturowy puchar. - Nie wiedzia\u0142am, \u017ce to trofeum, kt\u00f3re widzimy po finale, zostaje na miejscu - powiedzia\u0142a w nagraniu opublikowanym w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych.",
        "id": 2897928,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-06-10/po-finale-french-open-przezyla-zaskoczenie-coco-gauff-zdumiona-trofeum",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po finale French Open prze\u017cy\u0142a zaskoczenie. Coco Gauff zdumiona trofeum",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T18:39:34.013194+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T18:39:33+00:00",
        "description": "Finansowanie pomocy wojskowej dla Ukrainy zostanie zmniejszone - poinformowa\u0142 sekretarz obrony USA Pete Hegseth. - Obecna administracja ma zupe\u0142nie inny pogl\u0105d na ten konflikt - powiedzia\u0142. Podkre\u015bli\u0142 przy tym, \u017ce USA wierz\u0105 w zawarcie porozumienia pokojowego mi\u0119dzy Rosj\u0105 i Ukrain\u0105.",
        "id": 2897929,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-06-10/usa-zmniejsza-pomoc-dla-ukrainy-szef-pentagonu-potwierdza",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA zmniejsz\u0105 pomoc dla Ukrainy. Szef Pentagonu potwierdza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T17:33:12.228481+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T17:33:11+00:00",
        "description": "Zagraniczni go\u015bcie Elona Muska byli obserwowani przez w\u0142adze w USA - ustali\u0142 nieoficjalnie dziennik Wall Street Journal. Wed\u0142ug doniesie\u0144 Bia\u0142y Dom skupia\u0142 si\u0119 przede wszystkim na osobach z Europy Wschodniej, kt\u00f3re mog\u0142yby pr\u00f3bowa\u0107 wp\u0142yn\u0105\u0107 na miliardera. Post\u0119powanie w tej sprawie - zdaniem gazety - prowadzono jeszcze przed drug\u0105 kadencj\u0105 prezydenck\u0105 Donalda Trumpa.",
        "id": 2897277,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-06-10/bialy-dom-obserwowal-gosci-muska-w-tle-europa-wschodnia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bia\u0142y Dom obserwowa\u0142 go\u015bci Muska. W tle Europa Wschodnia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T16:28:19.377798+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T16:28:18+00:00",
        "description": "Kontynuujemy powr\u00f3t naszych ludzi (...) wszyscy wymagaj\u0105 pomocy medycznej - przekaza\u0142 prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski og\u0142aszaj\u0105c udan\u0105 II tur\u0119 wymiany je\u0144c\u00f3w. Doda\u0142, \u017ce tego typu dzia\u0142ania b\u0119d\u0105 mia\u0142y dalszy ci\u0105g.",
        "id": 2896600,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-06-10/wymagaja-natychmiastowej-pomocy-zelenski-o-kolejnym-etapie-wymiany-jencow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Wymagaj\u0105 natychmiastowej pomocy\". Ze\u0142enski o kolejnym etapie wymiany je\u0144c\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T15:13:06.045824+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T15:13:05+00:00",
        "description": "Lot polskiego astronauty S\u0142awosza Uzna\u0144skiego-Wi\u015bniewskiego na Mi\u0119dzynarodow\u0105 Stacj\u0119 Kosmiczn\u0105 (ISS) najprawdopodobniej zostanie ponownie prze\u0142o\u017cony - ustali\u0142 Polsat News. Powodem zmiany daty startu mog\u0105 okaza\u0107 si\u0119 z\u0142e warunki pogodowe. Decyzj\u0119 w tej sprawie podj\u0105\u0142 Ameryka\u0144ski Instytut Meteorologiczny.",
        "id": 2895933,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-06-10/lot-slawosza-uznanskiego-wisniewskiego-ponownie-przesuniety-zgoda-na-start-wstrzymana",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lot S\u0142awosza Uzna\u0144skiego-Wi\u015bniewskiego ponownie przesuni\u0119ty? Zgoda na start wstrzymana",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T15:13:06.234172+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T15:13:05+00:00",
        "description": "Nowe informacje o sprawcy strzelaniny na terenie szko\u0142y w austriackim mie\u015bcie Graz. 21-letni jedyny podejrzany by\u0142 uczniem plac\u00f3wki, ale jej nie uko\u0144czy\u0142. Kanclerz Austrii og\u0142osi\u0142 trzydniow\u0105 \u017ca\u0142ob\u0119 narodow\u0105. Kondolencje w zwi\u0105zku z tragedi\u0105 z\u0142o\u017cyli m.in. prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski i marsza\u0142ek Senatu Ma\u0142gorzata Kidawa-B\u0142o\u0144ska.",
        "id": 2895934,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-06-10/nowe-informacje-o-sprawcy-ataku-w-graz-kondolencje-z-polski-i-ukrainy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe informacje o sprawcy ataku w Graz. B\u0119dzie trzydniowa \u017ca\u0142oba narodowa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T15:13:06.421792+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T15:13:05+00:00",
        "description": "Donald Trump wy\u015ble dodatkowe 2 tys. \u017co\u0142nierzy Gwardii Narodowej oraz 700 \u017co\u0142nierzy piechoty morskiej do Los Angeles. Decyzja prezydenta USA zdaniem zagranicznych medi\u00f3w przyczyni si\u0119 do zwi\u0119kszenia eskalacji Bia\u0142ego Domu z lokalnymi w\u0142adzami. Z kolei jak poda\u0142a burmistrz miasta w zwi\u0105zku z protestami w nocy z poniedzia\u0142ku na wtorek aresztowano ponad 100 os\u00f3b.",
        "id": 2895935,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-06-10/trump-wysyla-piechote-morska-do-los-angeles-specjalny-rozkaz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump wysy\u0142a piechot\u0119 morsk\u0105 do Los Angeles. Specjalny rozkaz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T15:13:06.610484+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T15:13:05+00:00",
        "description": "Prawie 70 proc. Ukrai\u0144c\u00f3w kategorycznie sprzeciwia si\u0119 oficjalnemu uznaniu niekt\u00f3rych terytori\u00f3w Ukrainy za cz\u0119\u015b\u0107 Rosji - wynika z nowego sonda\u017cu. Jednak blisko po\u0142owa spo\u0142ecze\u0144stwa jest gotowa do dyskusji nad pewnymi ust\u0119pstwami w celu jak najszybszego osi\u0105gni\u0119cia pokoju. Chodzi o prawne rozwi\u0105zania dotycz\u0105ce uznania okupacji.",
        "id": 2895936,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-06-10/ukraincy-gotowi-na-kompromis-ws-terytoriow-najnowszy-sondaz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukrai\u0144cy gotowi na \"kompromis\" ws. terytori\u00f3w? Najnowszy sonda\u017c",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T14:09:11.762677+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T14:09:10+00:00",
        "description": "Rosyjskie drony wypuszczane z handlowych statk\u00f3w mog\u0105 szpiegowa\u0107 europejskie obiekty militarne na Morzu P\u00f3\u0142nocnym - alarmuj\u0105 zagraniczne media. Tego typu obiekty pojawi\u0142y si\u0119 m.in. nad portami marynarki wojennej w niemieckiej Kilonii.",
        "id": 2895342,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-06-10/rosyjskie-drony-moga-szpiegowac-nad-morzem-polnocnym-niemcy-oglosili-alarm",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosyjskie drony mog\u0105 szpiegowa\u0107 nad Morzem P\u00f3\u0142nocnym. Niemcy og\u0142osili alarm",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T13:03:03.246900+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T13:03:02+00:00",
        "description": "Ukraina jest dla Rosji tylko tymczasowym celem, Kreml ma w Europie szersze ekspansjonistyczne ambicje - zaalarmowa\u0142 szef niemieckiej Federalnej S\u0142u\u017cby Wywiadowczej (BND) Bruno Kahl. Ostrzeg\u0142 r\u00f3wnie\u017c przed scenariuszem rosyjskich zielonych ludzik\u00f3w w Estonii.",
        "id": 2894679,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-06-10/wladimir-putin-chce-przetestowac-nato-niemiecki-wywiad-alarmuje-i-wskazuje-panstwo",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W\u0142adimir Putin chce \"przetestowa\u0107\" NATO. Niemiecki wywiad alarmuje i wskazuje pa\u0144stwo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T11:58:09.443220+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T11:58:08+00:00",
        "description": "Internauci z ca\u0142ego \u015bwiata zg\u0142aszaj\u0105 powa\u017cne problemy z dzia\u0142aniem ChatGPT. Jedno z najpopularniejszych narz\u0119dzi sztucznej inteligencji przesta\u0142o dzia\u0142a\u0107 we wtorek przed po\u0142udniem. Jak wynika z portalu DownDetector, b\u0142\u0119dy i brak dost\u0119pu do us\u0142ugi OpenAI zacz\u0119li masowo zg\u0142asza\u0107 u\u017cytkownicy.",
        "id": 2894196,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-06-10/awaria-chatgpt-tysiace-uzytkownikow-zglasza-problemy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ChatGPT nie dzia\u0142a. Tysi\u0105ce u\u017cytkownik\u00f3w zg\u0142aszaj\u0105 awari\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T10:53:26.919984+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T10:53:26+00:00",
        "description": "W jednej z czeskich miejscowo\u015bci przyczepa nagle od\u0142\u0105czy\u0142a si\u0119 od jad\u0105cego samochodu i uderzy\u0142a w id\u0105cego chodnikiem m\u0119\u017cczyzn\u0119. 60-latek trafi\u0142 do szpitala w ci\u0119\u017ckim stanie. Jak napisa\u0142a czeska policja, dos\u0142ownie zmiot\u0142o go z chodnika.",
        "id": 2893727,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-06-10/przyczepa-odlaczyla-sie-od-auta-i-uderzyla-w-przechodnia-dramat-na-chodniku",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przyczepa od\u0142\u0105czy\u0142a si\u0119 od auta i uderzy\u0142a w przechodnia. Dramat na chodniku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T09:48:04.037431+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T09:48:03+00:00",
        "description": "Liczba ofiar ataku w szkole w Grazu wzros\u0142a do dziewi\u0119ciu. Na miejscu trwa du\u017ca akcja s\u0142u\u017cb. Pojawi\u0142y si\u0119 pierwsze informacje o napastniku, kt\u00f3ry mia\u0142 by\u0107 uczniem plac\u00f3wki. Jego cia\u0142o znaleziono w toalecie.",
        "id": 2893267,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-06-10/atak-w-szkole-w-austrii-co-najmniej-piec-ofiar",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ro\u015bnie bilans ofiar ataku w szkole w Austrii. Pierwsze informacje o sprawcy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-10T06:31:39.336081+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-10T06:14:00+00:00",
        "description": "Rosjanie zaatakowali w nocy Kij\u00f3w i Odess\u0119. Zgin\u0119\u0142a co najmniej jedna osoba, s\u0105 ranni. Rosjanie trafili m.in. w szpital po\u0142o\u017cniczy, stacj\u0119 pogotowia ratunkowego oraz budynki mieszkalne.",
        "id": 2892296,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-06-10/wojna-w-ukrainie-zmasowany-atak-rosji-kijow-odessa-szpital",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nocne ataki na Kij\u00f3w i Odess\u0119. Rosjanie trafili w szpital po\u0142o\u017cniczy",
        "vote": 0
    }
]