[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-26T22:12:39+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1iyzv62/biejat_polska_musi_konkurowa\u0107_nowymi/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/0GNBoI6G756smm2phr5WSpTll7ioNyqIG-ybtuo-LyQ.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=01a7044908b24bd58625b8728ce4de6eb3a57336\" alt=\"Biejat: Polska musi konkurowa\u0107 nowymi technologiami, nie tani\u0105 si\u0142\u0105 robocz\u0105\" title=\"Biejat: Polska musi konkurowa\u0107 nowymi technologiami, nie tani\u0105 si\u0142\u0105 robocz\u0105\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/grot_13\"> /u/grot_13 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.wnp.pl/tech/biejat-polska-musi-konkurowac-nowymi-technologiami-nie-tania-sila-robocza,918128.html\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1iyzv62/biejat_polska_musi_konkurowa\u0107_nowymi/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2203994,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1iyzv62/biejat_polska_musi_konkurowa\u0107_nowymi",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/0GNBoI6G756smm2phr5WSpTll7ioNyqIG-ybtuo-LyQ.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=01a7044908b24bd58625b8728ce4de6eb3a57336",
        "title": "Biejat: Polska musi konkurowa\u0107 nowymi technologiami, nie tani\u0105 si\u0142\u0105 robocz\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-26T21:30:44+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1iyyvgu/tak_unia_europejska_obni\u017cy_ceny_energii_og\u0142oszono/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/f9iNen-zkeD8RsKsVGDmnX2JsGC_sSf7I8a_r0XWqHM.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=e0547f107083d308654a3936ed1de7e913776ce8\" alt=\"Tak Unia Europejska obni\u017cy ceny energii. Og\u0142oszono Clean Industrial Deal\" title=\"Tak Unia Europejska obni\u017cy ceny energii. Og\u0142oszono Clean Industrial Deal\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/grot_13\"> /u/grot_13 </a> <br/> <span><a href=\"https://innpoland.pl/211373,tak-unia-uratuje-ceny-energii-ogloszono-clean-industrial-deal\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1iyyvgu/tak_unia_europejska_obni\u017cy_ceny_energii_og\u0142oszono/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2203500,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1iyyvgu/tak_unia_europejska_obni\u017cy_ceny_energii_og\u0142oszono",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/f9iNen-zkeD8RsKsVGDmnX2JsGC_sSf7I8a_r0XWqHM.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=e0547f107083d308654a3936ed1de7e913776ce8",
        "title": "Tak Unia Europejska obni\u017cy ceny energii. Og\u0142oszono Clean Industrial Deal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-26T21:21:53+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Cze\u015b\u0107! Pisz\u0119 z pytanie jak prawid\u0142owo szuka\u0107 pracy. Niby g\u0142upie ale jednak nie do ko\u0144ca. Portale olx czy fb, nie wspominaj\u0105c o pracuj.pl to jest jedno wielkie nieporozumienie. Oferty za najni\u017csz\u0105 krajow\u0105, a je\u017celi ju\u017c stawka jest wy\u017csza to wymaganie 50lat do\u015bwiadczenia i to najlepiej kto\u015b w wieku 25 lat. Nie wiem czy po prostu nie zacz\u0105\u0107 dzwoni\u0107 po firmach czy zacz\u0105\u0107 k\u0142ama\u0107 w CV bo znalezienie pracy to jest istna udr\u0119ka. Ja rozumiem \u017ce \u017cadna praca nie ha\u0144bi, albo \u017ce nie powinno si\u0119 wybrzydza\u0107 ale jak sobie pomy\u015bl\u0119 \u017ce zarabiam 5-6k na miesi\u0105c to mi si\u0119 smutno robi. Czynsz, dentysta, benzyna, nie wspominaj\u0105c o naprawach samochodowych czy kupnie k\u00f3\u0142 czy innych pierdo\u0142ach typu ubrania. Przecie\u017c cz\u0142owiek nic nie mo\u017ce zaoszcz\u0119dzi\u0107 na koniec miesi\u0105ca a nie wspominaj\u0105c o nowym samochodzie, zak\u0142adaniu rodziny czy kupnie domu bo nawet nie b\u0119dzie na sp\u0142at\u0119 kredytu. Do sedna, mo\u017ce kto\u015b poradzi\u0107 jak znale\u017a\u0107 prac\u0119 albo jak nie nak\u0142ama\u0107 w CV \u017ceby by\u0107 szcz\u0119\u015bliwszym ",
        "id": 2203995,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1iyyo23/szukanie_pracy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szukanie pracy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-26T21:16:11+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>TLDR: obcy ludzie mi si\u0119 ci\u0105gle dobijaj\u0105 albo w\u0142a\u017c\u0105 do mieszkania, czy mog\u0119 wcze\u015bniej zerwa\u0107 umow\u0119?</p> <p>W kamienicy w kt\u00f3rej mieszkam dzia\u0142a r\u00f3wnie\u017c kr\u00f3tkoterminowy wynajem apartament\u00f3w. Od kiedy tylko si\u0119 wprowadzi\u0142am (1,5 roku temu), co kilka dni, albo momentami dzie\u0144 w dzie\u0144 \u201en\u0119kaj\u0105\u201d mnie go\u015bcie tych apartament\u00f3w. Albo grzebi\u0105 kluczem w zamku, albo czasami wprost otwieraj\u0105 drzwi i w\u0142a\u017c\u0105 mi do mieszkania jak zapomn\u0119 zamkn\u0105\u0107 drzwi na klucz (to jest kawalerka 20m wi\u0119c widz\u0105 mnie na \u0142\u00f3\u017cku albo przy biurku i zawracaj\u0105). Na pocz\u0105tku po prostu im t\u0142umaczy\u0142am \u017ce to nie tu, nie zadzia\u0142a\u0142o. Potem naklei\u0142am kartk\u0119 z napisem \u017ce to nie s\u0105 apartamenty na drzwiach bezpo\u015brednio od mieszkania i na drzwiach przylegaj\u0105cych do klatki schodowej. R\u00f3wnie\u017c nie zadzia\u0142a\u0142o. Potem znalaz\u0142am numer do w\u0142a\u015bcicielki apartament\u00f3w z pro\u015bb\u0105 o rozwi\u0105zanie problemu, nie zadzia\u0142a\u0142o. W\u0142a\u015bcicielowi mojego mieszkania te\u017c zg\u0142asza\u0142am, nie zadzia\u0142a\u0142o. Szczerze m\u00f3wi\u0105c wyka\u0144cza mnie to ju",
        "id": 2203501,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1iyyj2h/obcy_ludzie_mi_si\u0119_ci\u0105gle_dobijaj\u0105_do_mieszkania",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Obcy ludzie mi si\u0119 ci\u0105gle dobijaj\u0105 do mieszkania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-26T20:05:43+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1iywu7i/karol_nawrocki_kandydat_antyszczepionkowc\u00f3w_i/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/snbtcaf3ijle1.png?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=b97b2d3f29c1dc96a67bf2ae511bf3e687783c20\" alt=\"Karol Nawrocki - kandydat antyszczepionkowc\u00f3w. I ekspert od medycyny.\" title=\"Karol Nawrocki - kandydat antyszczepionkowc\u00f3w. I ekspert od medycyny.\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Magnetic_Pole\"> /u/Magnetic_Pole </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/snbtcaf3ijle1.png\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1iywu7i/karol_nawrocki_kandydat_antyszczepionkowc\u00f3w_i/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2203072,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1iywu7i/karol_nawrocki_kandydat_antyszczepionkowc\u00f3w_i",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/snbtcaf3ijle1.png?width=640&crop=smart&auto=webp&s=b97b2d3f29c1dc96a67bf2ae511bf3e687783c20",
        "title": "Karol Nawrocki - kandydat antyszczepionkowc\u00f3w. I ekspert od medycyny.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-26T19:59:25+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Trump opublikowa\u0142 video Trump Gaza \u2026 przechodzi sam siebie \u2026 nawet nie wiem jak to skomentowa\u0107\u2026 brakuje mi s\u0142\u00f3w aby opisa\u0107 to wszystko co si\u0119 ostatnio dzieje</p> <p><a href=\"https://youtu.be/PslOp883rfI?si=YiB5yO4ERM1hXy3r\">https://youtu.be/PslOp883rfI?si=YiB5yO4ERM1hXy3r</a></p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Natural-Lifeguard-38\"> /u/Natural-Lifeguard-38 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1iywoit/trump_gaza_video/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1iywoit/trump_gaza_video/\">[comments]</a></span>",
        "id": 2203073,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1iywoit/trump_gaza_video",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump Gaza video",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-26T19:04:12+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1iyvckt/kretyn/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/MnFndjVoeWE3amxlMXo3qjriTIJdjUfGSzJysdf-k8Dol70XIAaYZuFEKcCK.png?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=3e3a1fb170e90682f364dabf1df0471485acdc3f\" alt=\"Kretyn\" title=\"Kretyn\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Emilian_Munk\"> /u/Emilian_Munk </a> <br/> <span><a href=\"https://v.redd.it/t6y7ljya7jle1\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1iyvckt/kretyn/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2202627,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1iyvckt/kretyn",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/MnFndjVoeWE3amxlMXo3qjriTIJdjUfGSzJysdf-k8Dol70XIAaYZuFEKcCK.png?width=640&crop=smart&auto=webp&s=3e3a1fb170e90682f364dabf1df0471485acdc3f",
        "title": "Kretyn",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-26T18:36:05+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Prezydent Trump og\u0142asza 25% c\u0142a na towary z Unii Europejskiej. Co o tym s\u0105dzisz? w co gra Trump?<br/> <a href=\"https://www.money.pl/gospodarka/trump-uderzy-w-ue-beda-cla-na-samochody-i-wszystkie-inne-rzeczy-7129464948444064a.html\">https://www.money.pl/gospodarka/trump-uderzy-w-ue-beda-cla-na-samochody-i-wszystkie-inne-rzeczy-7129464948444064a.html</a></p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/whitedodox\"> /u/whitedodox </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1iyunqf/trump_og\u0142asza_25_c\u0142a_na_towary_z_unii_europejskiej/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1iyunqf/trump_og\u0142asza_25_c\u0142a_na_towary_z_unii_europejskiej/\">[comments]</a></span>",
        "id": 2202020,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1iyunqf/trump_og\u0142asza_25_c\u0142a_na_towary_z_unii_europejskiej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump og\u0142asza 25% c\u0142a na towary z Unii Europejskiej.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-26T18:32:57+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Czy kto\u015b wie, czy istnieje graficzna ta\u015bma czasu przedstawiaj\u0105ca ewolucj\u0119 polskich partii politycznych od ko\u0144ca PRL-u?</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/chrissz2613\"> /u/chrissz2613 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1iyul0t/graficzna_ta\u015bma_czasu_ewolucja_polskich_partii/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1iyul0t/graficzna_ta\u015bma_czasu_ewolucja_polskich_partii/\">[comments]</a></span>",
        "id": 2202628,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1iyul0t/graficzna_ta\u015bma_czasu_ewolucja_polskich_partii",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Graficzna Ta\u015bma Czasu - Ewolucja Polskich Partii Politycznych Po PRL-u",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-26T17:58:27+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1iytq2h/mi\u0142a_niespodzianka_przy_powrocie_z_pracy/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/s3dblskpvile1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=deeac05d4fdabd43768fe968b1bf34f13b78419b\" alt=\"Mi\u0142a niespodzianka przy powrocie z pracy\" title=\"Mi\u0142a niespodzianka przy powrocie z pracy\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/TheBobolo\"> /u/TheBobolo </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/s3dblskpvile1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1iytq2h/mi\u0142a_niespodzianka_przy_powrocie_z_pracy/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2202019,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1iytq2h/mi\u0142a_niespodzianka_przy_powrocie_z_pracy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/s3dblskpvile1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=deeac05d4fdabd43768fe968b1bf34f13b78419b",
        "title": "Mi\u0142a niespodzianka przy powrocie z pracy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-26T17:51:04+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Cze\u015b\u0107, mam do was pytanie. Dosy\u0107 cz\u0119sto spaceruje i zacz\u0105\u0142em zauwa\u017ca\u0107 \u017ce po przej\u015bciu wi\u0119kszego odcinka zaczynaj\u0105 bole\u0107 mnie barki. Pomy\u015bla\u0142em \u017ce to zignoruje i mo\u017ce mi przejdzie ale tak si\u0119 nie sta\u0142o. Czy wie kto\u015b co zrobi\u0107 i czym jest to spowodowane? </p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/fnafowiczek\"> /u/fnafowiczek </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1iytjns/bol\u0105ce_barki_podczas_spaceru/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1iytjns/bol\u0105ce_barki_podczas_spaceru/\">[comments]</a></span>",
        "id": 2202021,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1iytjns/bol\u0105ce_barki_podczas_spaceru",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bol\u0105ce barki podczas spaceru",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-26T17:31:15+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Hej!<br/> Jako tegoroczna maturzystka poszukuj\u0119 tw\u00f3rc\u00f3w na polskim Youtubie, kt\u00f3rzy omawiaj\u0105 historie na poziomie rozszerzonym dla ka\u017cdej klasy (zaczynam od pocz\u0105tku bo tak xd). Zagadnienia z pierwszej klasy przerobi\u0142am g\u0142\u00f3wnie z pomoc\u0105 Marcina W\u0142ocha i jego kana\u0142u na yt, ale por\u00f3wnuj\u0105c z podr\u0119cznikiem rozszezrzonym wci\u0105\u017c brakuje mi troch\u0119 tre\u015bci. Nie mog\u0119 znale\u017a\u0107 \u017cadnego fajnego kana\u0142u, kt\u00f3ry opowiada\u0142by histori\u0119 tak przyjemnie jak p. W\u0142och +oferowa\u0142 takie \u0142adne notatki lol<br/> Gdyby\u015bcie znali jakie\u015b w\u0142asnie tego typu kana\u0142y to podlinkujcie czy cos&lt;33<br/> Dzi\u0119ki</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Some-Engineering7873\"> /u/Some-Engineering7873 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1iyt1tv/filmiki_na_youtube_dotycz\u0105ce_matury_z/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1iyt1tv/filmiki_na_youtube_dotycz\u0105ce_matury_z/\">[comments]</",
        "id": 2202629,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1iyt1tv/filmiki_na_youtube_dotycz\u0105ce_matury_z",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Filmiki na Youtube dotycz\u0105ce matury z rozszerzonej historii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-26T16:28:57+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1iyrjb0/rumunia_c\u0103lin_georgescu_zwyci\u0119zca_uniewa\u017cnionych/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/QX9IgTA06fLgkqfn8ubBuNdo5O8rm88FAKkfovbcFb0.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=b466fc1415d2b64f5c72df24c05a125ac4366e44\" alt=\"Rumunia: C\u0103lin Georgescu, zwyci\u0119zca uniewa\u017cnionych wybor\u00f3w, zatrzymany i przes\u0142uchiwany\" title=\"Rumunia: C\u0103lin Georgescu, zwyci\u0119zca uniewa\u017cnionych wybor\u00f3w, zatrzymany i przes\u0142uchiwany\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Eryk0201\"> /u/Eryk0201 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.rp.pl/polityka/art41852451-rumunia-zwyciezca-uniewaznionej-i-tury-wyborow-prezydenckich-zatrzymany-i-przesluchiwany\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1iyrjb0/rumunia_c\u0103lin_georgescu_zwyci\u0119zca_uniewa\u017cnionych/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2200884,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1iyrjb0/rumunia_c\u0103lin_georgescu_zwyci\u0119zca_uniewa\u017cnionych",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/QX9IgTA06fLgkqfn8ubBuNdo5O8rm88FAKkfovbcFb0.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=b466fc1415d2b64f5c72df24c05a125ac4366e44",
        "title": "Rumunia: C\u0103lin Georgescu, zwyci\u0119zca uniewa\u017cnionych wybor\u00f3w, zatrzymany i przes\u0142uchiwany",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-26T16:23:16+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Siemanko przychodz\u0119 dzisiaj z pytaniem. Czy adres zamieszkania kt\u00f3ry sk\u0142adam na PIT 37 musi si\u0119 zgadza\u0107 z tymi kt\u00f3re mia\u0142em na PIT 11 otrzymanych od pracodawc\u00f3w, czy moze to by\u0107 inny adres?</p> <p>Zale\u017cy mi \u017ceby wpisa\u0107 sobie Krak\u00f3w, aby m\u00f3c wyrobi\u0107 kart\u0119 krakowsk\u0105, a nie wiem czy mog\u0119 to legalnie zrobi\u0107. Z g\u00f3ry dzi\u0119ki za odpowied\u017a!</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Devast00\"> /u/Devast00 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1iyre7x/adres_na_pit_37/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1iyre7x/adres_na_pit_37/\">[comments]</a></span>",
        "id": 2200883,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1iyre7x/adres_na_pit_37",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Adres na PIT 37",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-26T15:16:32+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1iyptl1/kto\u015b_w_rars_zapomnia\u0142_odnowi\u0107_certyfikat_ssl/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/6bzhgnov2ile1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=365038a0840c502ca9535473b42454a7b901d5d3\" alt=\"Kto\u015b w Rars zapomnia\u0142 odnowi\u0107 certyfikat SSL\" title=\"Kto\u015b w Rars zapomnia\u0142 odnowi\u0107 certyfikat SSL\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Obecnie nie da si\u0119 zalogowa\u0107 ani sk\u0142ada\u0107 zam\u00f3wie\u0144. Kto\u015b chyba straci prace.</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/biscuit241\"> /u/biscuit241 </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/6bzhgnov2ile1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1iyptl1/kto\u015b_w_rars_zapomnia\u0142_odnowi\u0107_certyfikat_ssl/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2200313,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1iyptl1/kto\u015b_w_rars_zapomnia\u0142_odnowi\u0107_certyfikat_ssl",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/6bzhgnov2ile1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=365038a0840c502ca9535473b42454a7b901d5d3",
        "title": "Kto\u015b w Rars zapomnia\u0142 odnowi\u0107 certyfikat SSL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-26T15:01:46+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1iyphgt/z\u0142ota_statua_trumpa_i_netanjahu_przy_basenie/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/EXcroyzZ45DjR-7P972Lp4F578mWzz8qMeQsJIapYHM.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=96eef0c3936288c259bdcd158d10f4daa133afb5\" alt=\"Z\u0142ota statua Trumpa i Netanjahu przy basenie. &quot;Dziwaczna wizja&quot; Gazy na profilu prezydenta USA\" title=\"Z\u0142ota statua Trumpa i Netanjahu przy basenie. &quot;Dziwaczna wizja&quot; Gazy na profilu prezydenta USA\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/iceasteroid\"> /u/iceasteroid </a> <br/> <span><a href=\"https://tvn24.pl/swiat/donald-trump-i-wygenerowane-przez-ai-wideo-z-wizja-trump-gaza-w-mediach-spolecznosciowych-st8323739\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1iyphgt/z\u0142ota_statua_trumpa_i_netanjahu_przy_basenie/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2200310,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1iyphgt/z\u0142ota_statua_trumpa_i_netanjahu_przy_basenie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/EXcroyzZ45DjR-7P972Lp4F578mWzz8qMeQsJIapYHM.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=96eef0c3936288c259bdcd158d10f4daa133afb5",
        "title": "Z\u0142ota statua Trumpa i Netanjahu przy basenie. \"Dziwaczna wizja\" Gazy na profilu prezydenta USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-26T14:28:59+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>M\u00f3wi si\u0119, \u017ce mo\u017cesz si\u0119 nie interesowa\u0107 polityk\u0105, ale polityka interesuje si\u0119 tob\u0105. Od kilku ju\u017c lat przez depresj\u0119 straci\u0142em wiele zainteresowa\u0144, w tym polityk\u0105. Kiedy\u015b mocno \u015bledzi\u0142em co si\u0119 dzieje w kraju, w mniejszym stopniu na \u015bwiecie. Jedynie czym si\u0119 zainteresowa\u0142em to wyborami. Poszed\u0142em, zag\u0142osowa\u0142em i tyle. Ostatnio p\u00f3\u0142 reddita (drugie p\u00f3\u0142 to topornografia XD) jest zaj\u0119ta wyborami prezydenckimi w USA i tym co wyrabia trump. Szczerze m\u00f3wi\u0105c troch\u0119 mi g\u0142upio, nie b\u0119d\u0105c w temacie, ale czy powinno? Czy to troch\u0119 ,,wstyd&quot; nie ogarnia\u0107 co si\u0119 dziej\u0119 w \u015bwiecie i kraju? </p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/mortimenn\"> /u/mortimenn </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1iyorm9/czy_nie_interesowanie_si\u0119_polityk\u0105_to_co\u015b_z\u0142ego/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1iyorm9/czy_nie_interesowanie_si\u0119_polityk\u0105_to_co\u015b_z\u0142ego/\">[com",
        "id": 2200314,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1iyorm9/czy_nie_interesowanie_si\u0119_polityk\u0105_to_co\u015b_z\u0142ego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy nie interesowanie si\u0119 polityk\u0105 to co\u015b z\u0142ego?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-26T14:23:46+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Mnie to troche zastanawia teraz, gdy\u017c na lekcjach historii praktycznie zawsze historia polski jest opowiedziana z naszej perspektywy i prawie nigdy nie jest negatywna. Pewnie krytykuje si\u0119 tam wewn\u0119trzny ustr\u00f3j 1 RP i powstania zar\u00f3wno styczniowe jak i listopadowe jednak mam takie poczucie \u017ce jest okre\u015blona narracja kt\u00f3ra wr\u0119cz wydaje mi si\u0119 zbyt idealna. Szczeg\u00f3lnie w por\u00f3wnaniu z naszymi s\u0105siadamii i innymi pastwami europejskimi. Ja sie na przyk\u0142ad dopiero dzisiaj dowiedzia\u0142em o pogromie w Jedwabnem, gdzie mimo wszystko my\u015bl\u0119 \u017ce takie rzeczy powinny by\u0107 czasami w szkole poruszane. Jakie s\u0105 wd\u0142g was takie rzeczy?</p> <p>Edit: Wy chyba co\u015b do sumer\u00f3w i mezopotamii macie, widac \u017ce macie wywalone w to \u017ce Ea Nasir sprzedawa\u0142 s\u0142abej jako\u015bci mied\u017a. Jest to bardzo istotna wiedza</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/South-Election-9815\"> /u/South-Election-9815 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com",
        "id": 2200311,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1iyonkr/jakie_rzeczy_o_polsce_wd\u0142g_was_powinny_by\u0107",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jakie rzeczy o Polsce wd\u0142g was powinny by\u0107 poruszane na lekcji historii, mimo tego \u017ce nie by\u0142y?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-26T13:54:11+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Ostatnio chodzi za mn\u0105 smak sto\u0142\u00f3wkowych kotlet\u00f3w, nie pami\u0119tam czy to wspomnienie z przedszkola czy mo\u017ce szpitalne, chyba by\u0142y to mielone. Chocia\u017c jak robi\u0119 mielone to w niczym nie przypominaj\u0105 tamtych :D Czy kto\u015b kojarzy jak one dok\u0142adnie s\u0105 robione, czy to by\u0142y faktycznie mielone czy mo\u017ce kotlety po\u017carskie lub drobiowe? Zupe\u0142nie nie mog\u0119 do tego doj\u015b\u0107</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/andthatwillbeit\"> /u/andthatwillbeit </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1iyo0vc/kotlety_jak_ze_sto\u0142\u00f3wki/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1iyo0vc/kotlety_jak_ze_sto\u0142\u00f3wki/\">[comments]</a></span>",
        "id": 2200312,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1iyo0vc/kotlety_jak_ze_sto\u0142\u00f3wki",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kotlety jak ze sto\u0142\u00f3wki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-26T12:39:18+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Dzisiaj czekaj\u0105c na kole\u017cank\u0119 (przy ruchliwym rondzie i z lud\u017ami dooko\u0142a), podesz\u0142o do mnie dw\u00f3ch m\u0119\u017cczyzn od ty\u0142u s\u0142ysza\u0142am ich kroki wi\u0119c si\u0119 odsun\u0119\u0142am, zacz\u0119li mnie okr\u0105\u017ca\u0107 i mi si\u0119 bardzo przygl\u0105da\u0107 i pochodzi\u0107 coraz bli\u017cej. Zareagowa\u0142 jeden m\u0119\u017cczyzna, kt\u00f3ry zapyta\u0142 czy co\u015b si\u0119 dzieje, powiedzia\u0142am \u017ce nie wiem o co chodzi, nie znam ich , a on stan\u0105 pomi\u0119dzy nimi, a mn\u0105 i powiedzia\u0142 \u017cebym si\u0119 nie ba\u0142a i to zg\u0142osi, zacz\u0119li go wyzywa\u0107 i m\u00f3wi\u0107, \u017ce go namierz\u0105 i po co si\u0119 wtr\u0105ca (oni si\u0119 oddalili, a on za nimi poszed\u0142) podzi\u0119kowa\u0142am i szybko odesz\u0142am stamt\u0105d. Kluczowe pytanie czy mog\u0119 co\u015b zrobi\u0107 w \u015bwietle polskiego prawa? Czy mam \u017cy\u0107 w strachu, \u017ce znowu si\u0119 tam zjawi\u0105 i co\u015b mi si\u0119 stanie? Bardzo si\u0119 boj\u0119. </p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Special-Highway6838\"> /u/Special-Highway6838 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1iymku7/intencja_skrzywdzenia_porwania/\">[link]</a",
        "id": 2199269,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1iymku7/intencja_skrzywdzenia_porwania",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Intencja skrzywdzenia / porwania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-26T12:26:09+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1iymce8/szarlata\u0144ski_patent_nie_jest_lekarzem_tylko/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/v8ZaF9eJVCDVFxjKQrJ_dt1g4qaHau561LIWGzTngKw.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=07760f42588d23166ad1d770e46fa8ba612833f4\" alt=\"Szarlata\u0144ski patent. Nie jest lekarzem, tylko kap\u0142anem. Chorych przyjmuje w &quot;\u015bwi\u0105tyni&quot;\" title=\"Szarlata\u0144ski patent. Nie jest lekarzem, tylko kap\u0142anem. Chorych przyjmuje w &quot;\u015bwi\u0105tyni&quot;\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Mysterious_Web7517\"> /u/Mysterious_Web7517 </a> <br/> <span><a href=\"https://wiadomosci.wp.pl/szarlatanski-patent-nie-jest-lekarzem-tylko-kaplanem-chorych-przyjmuje-w-swiatyni-7129019171679008a\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1iymce8/szarlata\u0144ski_patent_nie_jest_lekarzem_tylko/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2199268,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1iymce8/szarlata\u0144ski_patent_nie_jest_lekarzem_tylko",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/v8ZaF9eJVCDVFxjKQrJ_dt1g4qaHau561LIWGzTngKw.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=07760f42588d23166ad1d770e46fa8ba612833f4",
        "title": "Szarlata\u0144ski patent. Nie jest lekarzem, tylko kap\u0142anem. Chorych przyjmuje w \"\u015bwi\u0105tyni\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-26T11:22:13+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Siemka. Mam problem z PGE. Dosta\u0142em rachunek za p\u00f3\u0142 toku na kwot\u0119 3k w kt\u00f3rym szacunkowe zu\u017cycie wynosi 3000kwh. Wprawi\u0142o mnie to w os\u0142upienie poniewa\u017c nigdy w \u017cyciu nie mia\u0142em takiego zu\u017cycia, nawet nie mam czym tyle nabi\u0107. W zesz\u0142ych latach zu\u017cycia mia\u0142em na poziomie ok 450kwh. Wiedzia\u0142em \u017ce co\u015b \u015bmierdzi. Pojecha\u0142em dzisiaj do PGE i si\u0119 okaza\u0142o \u017ce dwa razy pope\u0142nili b\u0142\u0105d przy spisywaniu licznika i na podstawie b\u0142\u0119dnych danych wyliczyli mi tak\u0105 kwot\u0119. Facetka w PGE przyzna\u0142a \u017ce b\u0142\u0105d by\u0142 po ich stronie, ale stwierdzi\u0142a \u017ce maj\u0105 oni prawo do b\u0142\u0119du i umywaj\u0105 r\u0119ce. Powiedzia\u0142a mi \u017ce mog\u0119 t\u0105 kwot\u0119 roz\u0142o\u017cy\u0107 na raty, ale dlaczego mam p\u0142aci\u0107 za ich b\u0142\u0119dy? Czy mog\u0119 jako\u015b odwo\u0142a\u0107 si\u0119 od tego, gdzie\u015b to zg\u0142osi\u0107? Czy mo\u017ce kto\u015b z was mia\u0142 podobn\u0105 sytuacj\u0119?</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/UnionPsychological91\"> /u/UnionPsychological91 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1iylb2j/p",
        "id": 2198786,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1iylb2j/pge_pope\u0142ni\u0142o_b\u0142\u0105d_i_umywa_r\u0119ce_a_ja_musz\u0119_p\u0142aci\u0107",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PGE pope\u0142ni\u0142o b\u0142\u0105d i umywa r\u0119ce, a ja musz\u0119 p\u0142aci\u0107.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-26T11:06:55+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1iyl2s1/ukrai\u0144ski_historyk_grozi_\u015bmierci\u0105_mentzenowi_jest/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/4Nm6JbB5XkMVFTfyAZwyGmnnaUeJEM2h2UDilBWeJOI.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=80fd0ed54b3ff0c705b4068d5c135250e98bd559\" alt=\"Ukrai\u0144ski historyk grozi \u015bmierci\u0105 Mentzenowi? Jest apel do MSZ\" title=\"Ukrai\u0144ski historyk grozi \u015bmierci\u0105 Mentzenowi? Jest apel do MSZ\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Megamind_43\"> /u/Megamind_43 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.fakt.pl/polityka/ukrainski-historyk-grozi-smiercia-mentzenowi-jest-apel-do-msz/q396l3n\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1iyl2s1/ukrai\u0144ski_historyk_grozi_\u015bmierci\u0105_mentzenowi_jest/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2198321,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1iyl2s1/ukrai\u0144ski_historyk_grozi_\u015bmierci\u0105_mentzenowi_jest",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/4Nm6JbB5XkMVFTfyAZwyGmnnaUeJEM2h2UDilBWeJOI.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=80fd0ed54b3ff0c705b4068d5c135250e98bd559",
        "title": "Ukrai\u0144ski historyk grozi \u015bmierci\u0105 Mentzenowi? Jest apel do MSZ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-26T10:38:44+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1iyko20/polska_kupi_udzia\u0142y_w_europejskim_gigancie_airbus/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/ygpawMvSMENmooLIm1fzyJx1Ypxwe8moqltFxnhlIs0.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=24d450e043632131b95c9b15f250acece6dd14a1\" alt=\"Polska kupi udzia\u0142y w europejskim gigancie? (Airbus) Decyzja w r\u0119kach rz\u0105du\" title=\"Polska kupi udzia\u0142y w europejskim gigancie? (Airbus) Decyzja w r\u0119kach rz\u0105du\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/iceasteroid\"> /u/iceasteroid </a> <br/> <span><a href=\"https://www.onet.pl/informacje/onetwiadomosci/polska-kupi-udzialy-w-europejskim-gigancie-decyzja-w-rekach-rzadu/e39sz71,79cfc278\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1iyko20/polska_kupi_udzia\u0142y_w_europejskim_gigancie_airbus/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2198320,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1iyko20/polska_kupi_udzia\u0142y_w_europejskim_gigancie_airbus",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/ygpawMvSMENmooLIm1fzyJx1Ypxwe8moqltFxnhlIs0.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=24d450e043632131b95c9b15f250acece6dd14a1",
        "title": "Polska kupi udzia\u0142y w europejskim gigancie? (Airbus) Decyzja w r\u0119kach rz\u0105du",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-26T09:03:07+00:00",
        "description": "&#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Silent-Muffin-1592\"> /u/Silent-Muffin-1592 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1iyjdck/co_uwa\u017cacie_\u017ce_nie_powinno_by\u0107_znormalizowane_ale/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1iyjdck/co_uwa\u017cacie_\u017ce_nie_powinno_by\u0107_znormalizowane_ale/\">[comments]</a></span>",
        "id": 2197980,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1iyjdck/co_uwa\u017cacie_\u017ce_nie_powinno_by\u0107_znormalizowane_ale",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co uwa\u017cacie, \u017ce nie powinno by\u0107 znormalizowane, ale jest znormalizowane?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-26T08:52:55+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Hej wszystkim,</p> <p>Nadszed\u0142 ten czas w moim \u017cyciu kiedy samoch\u00f3d sta\u0142 si\u0119 prawie niezb\u0119dny. Na razie zdecydowa\u0142em si\u0119 \u017ce nie b\u0119d\u0119 bra\u0142 czego\u015b dro\u017cszego tylko raczej jaki\u015b u\u017cywany do 20-25 ty\u015b z\u0142 (chcia\u0142bym raczej \u017ceby to by\u0142o bli\u017cej dolnej granicy.</p> <p>Niestety na motoryzacji si\u0119 kompletnie nie znam, na oku mam Mazde 3 rocznik 2010 i Toyote Corolle rocznik 2011. Co s\u0105dzicie o takim wyborze? B\u0119dzie co\u015b lepszego w tym bud\u017cecie?</p> <p>Z g\u00f3ry dzi\u0119kuj\u0119 za wszystkie porady.</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/NNeast\"> /u/NNeast </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1iyj8g0/samoch\u00f3d_do_25k_z\u0142/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1iyj8g0/samoch\u00f3d_do_25k_z\u0142/\">[comments]</a></span>",
        "id": 2197647,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1iyj8g0/samoch\u00f3d_do_25k_z\u0142",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "samoch\u00f3d do +-25k z\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-26T08:49:18+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1iyj6qg/nowy_post_tamtego_nie_mog\u0119_edytowa\u0107_czy_co\u015b/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/uvcxi14n5gle1.png?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=3dc0a62234991dcfd357c57dfbe0281c0a49fe11\" alt=\"[Nowy post, tamtego nie mog\u0119 edytowa\u0107] Czy co\u015b jeszcze powinienem zmieni\u0107 w CV? Jak jakie\u015b znajd\u0119 to dodam jeszcze zdj\u0119cie swoje, ale na ten moment wygl\u0105da dobrze?\" title=\"[Nowy post, tamtego nie mog\u0119 edytowa\u0107] Czy co\u015b jeszcze powinienem zmieni\u0107 w CV? Jak jakie\u015b znajd\u0119 to dodam jeszcze zdj\u0119cie swoje, ale na ten moment wygl\u0105da dobrze?\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Frosty-Feathers\"> /u/Frosty-Feathers </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/uvcxi14n5gle1.png\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1iyj6qg/nowy_post_tamtego_nie_mog\u0119_edytowa\u0107_czy_co\u015b/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2197645,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1iyj6qg/nowy_post_tamtego_nie_mog\u0119_edytowa\u0107_czy_co\u015b",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/uvcxi14n5gle1.png?width=640&crop=smart&auto=webp&s=3dc0a62234991dcfd357c57dfbe0281c0a49fe11",
        "title": "[Nowy post, tamtego nie mog\u0119 edytowa\u0107] Czy co\u015b jeszcze powinienem zmieni\u0107 w CV? Jak jakie\u015b znajd\u0119 to dodam jeszcze zdj\u0119cie swoje, ale na ten moment wygl\u0105da dobrze?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-26T08:28:40+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1iyiwz7/tak_ten_film_pojawi\u0142_si\u0119_na_oficjalnym_profilu/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/CkDjT6QotH1xsAn356xCejqnT0UfaIr1O2BiEBA-7qM.jpg?width=320&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=beb7e43d2c68527997aeee44cea421ab6e60453b\" alt=\"Tak, ten film pojawi\u0142 si\u0119 na oficjalnym profilu Trumpa...\" title=\"Tak, ten film pojawi\u0142 si\u0119 na oficjalnym profilu Trumpa...\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>My\u015bla\u0142am \u017ce The Boys przegi\u0119li z parodi\u0105 USA, teraz mam wra\u017cenie \u017ce nawet jej nie si\u0119gn\u0119li. </p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Feeling-Leg-6956\"> /u/Feeling-Leg-6956 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.instagram.com/reel/DGhfpgHsOg6/?igsh=MWo0ZjlmcXIzdHNvbw==\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1iyiwz7/tak_ten_film_pojawi\u0142_si\u0119_na_oficjalnym_profilu/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2197643,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1iyiwz7/tak_ten_film_pojawi\u0142_si\u0119_na_oficjalnym_profilu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/CkDjT6QotH1xsAn356xCejqnT0UfaIr1O2BiEBA-7qM.jpg?width=320&crop=smart&auto=webp&s=beb7e43d2c68527997aeee44cea421ab6e60453b",
        "title": "Tak, ten film pojawi\u0142 si\u0119 na oficjalnym profilu Trumpa...",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-26T08:10:14+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Bardzo chc\u0119 odej\u015b\u0107 z mojej obecnej firmy. Dlaczego? W skr\u00f3cie: chaos, mikrozarz\u0105dzanie, brak wp\u0142ywu na cokolwiek. Ci\u0105gle tylko s\u0142ysz\u0119: musisz wi\u0119cej, lepiej, wy\u017cej. Niezale\u017cnie od wynik\u00f3w trzeba ca\u0142y czas goni\u0107. Nawet nie wiesz, czy robisz co\u015b dobrze, czy \u017ale - nie ma czasu na feedback, bo jest ju\u017c kolejna porcja zada\u0144 do realizacji. Wszystko na wczoraj.</p> <p>Ostatni rok by\u0142 bardzo ci\u0119\u017cki, ale od dw\u00f3ch miesi\u0119cy jest tragicznie. Jestem k\u0142\u0119bkiem nerw\u00f3w, ze stresu dorobi\u0142am si\u0119 choroby przewlek\u0142ej, moje cia\u0142o i umys\u0142 s\u0105 ca\u0142y czas napi\u0119te, nie umiem nawet odpocz\u0105\u0107 w weekend, bo ju\u017c si\u0119 boj\u0119 poniedzia\u0142ku. Droga do pracy ka\u017cdego dnia to koszmar. Medytuj\u0119, afirmuj\u0119, staram si\u0119 skupi\u0107 na wdzi\u0119czno\u015bci i mi\u0142ych rzeczach, ale to ju\u017c nie bardzo pomaga. My\u015bl\u0119 to powrocie na terapi\u0119 i do lek\u00f3w.</p> <p>Mam tylko taki dylemat: mo\u017ce to ze mn\u0105 jest co\u015b nie tak? Mo\u017ce to ja powinnam si\u0119 zmieni\u0107, a nie praca? Co je\u015bli w nast\u0119pnej b\u0119dzie tak samo lub gorzej? Znowu uciek",
        "id": 2197644,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1iyinxm/zmiana_pracy_czy_to_ma_sens",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zmiana pracy. Czy to ma sens?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-26T08:05:49+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Czy macie jakie\u015b do\u015bwiadczenia? Opinie? Chodzi o zachodni\u0105 cz\u0119\u015b\u0107 kraju. Dajcie zna\u0107 w komentarzach. </p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/xdarkeaglex\"> /u/xdarkeaglex </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1iyilp5/praca_w_stra\u017cy_granicznej/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1iyilp5/praca_w_stra\u017cy_granicznej/\">[comments]</a></span>",
        "id": 2197646,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1iyilp5/praca_w_stra\u017cy_granicznej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Praca w stra\u017cy granicznej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-26T07:40:30+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1iyi95f/czy_zmielili_by\u015bcie_co\u015b_w_tym_cv_nie_jest_ono_do/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/uqznfy7ctfle1.png?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=f8a5856a788c87c6696a54abd49b11969b2bd488\" alt=\"Czy zmielili by\u015bcie co\u015b w tym CV? Nie jest ono do \u017cadnego konkretnego pracodawcy, wsz\u0119dzie gdzie si\u0119 da b\u0119d\u0119 je wysy\u0142a\u0107.\" title=\"Czy zmielili by\u015bcie co\u015b w tym CV? Nie jest ono do \u017cadnego konkretnego pracodawcy, wsz\u0119dzie gdzie si\u0119 da b\u0119d\u0119 je wysy\u0142a\u0107.\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Frosty-Feathers\"> /u/Frosty-Feathers </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/uqznfy7ctfle1.png\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1iyi95f/czy_zmielili_by\u015bcie_co\u015b_w_tym_cv_nie_jest_ono_do/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2197400,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1iyi95f/czy_zmielili_by\u015bcie_co\u015b_w_tym_cv_nie_jest_ono_do",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/uqznfy7ctfle1.png?width=640&crop=smart&auto=webp&s=f8a5856a788c87c6696a54abd49b11969b2bd488",
        "title": "Czy zmielili by\u015bcie co\u015b w tym CV? Nie jest ono do \u017cadnego konkretnego pracodawcy, wsz\u0119dzie gdzie si\u0119 da b\u0119d\u0119 je wysy\u0142a\u0107.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-26T07:35:20+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1iyi6om/kocham_moje_miasto/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/4jssedclsfle1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=5352b76a44f6ac8dc18ae25d7baea8c5a31fd2a4\" alt=\"Kocham moje miasto\" title=\"Kocham moje miasto\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/IigorogiI\"> /u/IigorogiI </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/4jssedclsfle1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1iyi6om/kocham_moje_miasto/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2197399,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1iyi6om/kocham_moje_miasto",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/4jssedclsfle1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=5352b76a44f6ac8dc18ae25d7baea8c5a31fd2a4",
        "title": "Kocham moje miasto",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-26T06:43:13+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Pytanie, pracuje teraz w nowej firmie i musia\u0142em wzi\u0105\u0107 zwolnienie opieku\u0144cze na mam\u0119 kt\u00f3ra choruje na raka. </p> <p>Wszystko mam ju\u017c obcykane, bior\u0119 zwolnienie, w zusie na stronie uzupe\u0142niam z-15b i wszystko w porz\u0105dku.</p> <p>Dzisiaj ksi\u0119gowa prosi mnie do siebie i m\u00f3wi \u017ce mam jej to uzupe\u0142ni\u0107 (z-15b) i jej przynie\u015b\u0107.</p> <p>M\u00f3wi\u0119 jej \u017ce nie ma chyba takiej potrzeby skoro uzupe\u0142niam to elektronicznie, \u017cadna firma wcze\u015bniej nie wymaga\u0142a tego do podk\u0142adki pod zwolnienie. </p> <p>Powiedzia\u0142a mi \u017ce musz\u0119 jej przynie\u015b\u0107 te\u017c kopie bo jak zus przyjdzie i zrobi jej kontrole i nie b\u0119dzie mia\u0142a tego pod zwolnieniem to b\u0119dzie mia\u0142a awantur\u0119. </p> <p>Czy ma racj\u0119? I tak pewnie to przynios\u0119 ale szczerze jestem po prostu ciekawy czy tak powinno by\u0107 czy po prostu baba jest stara i nie ogarnia. Dzi\u0119ki! </p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Dependent_Antelope14\"> /u/Dependent_Antelope14 </a> <br/> <span><a href=\"https",
        "id": 2196871,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1iyhg17/pytanie_odno\u015bnie_zwolnienia_z_tytu\u0142u_opieki_nad",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pytanie odno\u015bnie zwolnienia z tytu\u0142u opieki nad rodzicem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-26T06:21:43+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1iyh4kl/wolnorynkowiec_vs_socjalista/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/73zez9jgffle1.png?width=320&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=bd04f150258d6744b6da4da53ce3c923bcd84cad\" alt=\"&quot;Wolnorynkowiec&quot; vs socjalista\" title=\"&quot;Wolnorynkowiec&quot; vs socjalista\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Pokrak87\"> /u/Pokrak87 </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/73zez9jgffle1.png\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1iyh4kl/wolnorynkowiec_vs_socjalista/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2196869,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1iyh4kl/wolnorynkowiec_vs_socjalista",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/73zez9jgffle1.png?width=320&crop=smart&auto=webp&s=bd04f150258d6744b6da4da53ce3c923bcd84cad",
        "title": "\"Wolnorynkowiec\" vs socjalista",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-26T06:21:41+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1iyh4k4/jak_kochanek_pos\u0142anki_pis_robi\u0142_interesy_w_rars/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/hs_MjNgmHGwnZUKiBOdjLDbwrt49rftXGqzZ1-AgRzk.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=ded8e1273417530e7ec29e2b4b82cc0be51edf4c\" alt=\"Jak kochanek pos\u0142anki PiS robi\u0142 interesy w RARS. Nowe fakty\" title=\"Jak kochanek pos\u0142anki PiS robi\u0142 interesy w RARS. Nowe fakty\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Gamebyter\"> /u/Gamebyter </a> <br/> <span><a href=\"https://www.onet.pl/informacje/onetwiadomosci/jak-casanova-przeniknal-do-swiata-polityki-romans-z-poslanka-to-nie-wszystko-nowe/qgs8k5d,79cfc278\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1iyh4k4/jak_kochanek_pos\u0142anki_pis_robi\u0142_interesy_w_rars/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2196870,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1iyh4k4/jak_kochanek_pos\u0142anki_pis_robi\u0142_interesy_w_rars",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/hs_MjNgmHGwnZUKiBOdjLDbwrt49rftXGqzZ1-AgRzk.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=ded8e1273417530e7ec29e2b4b82cc0be51edf4c",
        "title": "Jak kochanek pos\u0142anki PiS robi\u0142 interesy w RARS. Nowe fakty",
        "vote": 0
    }
]