[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-26T22:34:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4530036-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zast\u0105pi\u0142 Mbappe i zapewni\u0142 wygran\u0105. Real bli\u017cej fina\u0142u\" />\n    Kr\u00f3lewscy wykonali plan minimum.",
        "id": 2204093,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/puchar-krola/2024-2025/real-sociedad-real-madryt-wynik-i-relacja-z-polfinalu_sto20085169/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zast\u0105pi\u0142 Mbappe i zapewni\u0142 wygran\u0105. Real bli\u017cej fina\u0142u",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-26T20:22:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3599718-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Jak Real z Realem. Kr\u00f3lewski p\u00f3\u0142fina\u0142 Pucharu Kr\u00f3la\" />\n    Wynik na \u017cywo i relacja live w Eurosport.pl.",
        "id": 2202807,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/puchar-krola/2024-2025/mecz-real-sociedad-real-madryt-w-polfinale-pucharu-krola-202425-wynik-na-zywo-i-relaja-live-online_sto20085127/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak Real z Realem. Kr\u00f3lewski p\u00f3\u0142fina\u0142 Pucharu Kr\u00f3la",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-26T19:35:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9231217-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wa\u017cne zwyci\u0119stwo sekundy przed ko\u0144cem\" />\n    Rozp\u0119dzona Wis\u0142a w Lidze Mistrz\u00f3w.",
        "id": 2202808,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-reczna/liga-mistrzow/2024-2025/dinamo-bukareszt-orlen-wisla-plock-wynik-meczu-i-relacja-liga-mistrzow-pilkarzy-recznych_sto20085112/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wa\u017cne zwyci\u0119stwo sekundy przed ko\u0144cem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-26T18:47:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6741145-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"61-latek na mistrzostwach \u015bwiata\" />\n    \"Musz\u0119 spr\u00f3bowa\u0107 czego\u015b nowego\".",
        "id": 2202272,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/biegi-narciarskie/mistrzostwa-swiata/2024-2025/61-letni-reprezentant-malty-wystartowal-w-biegu-kwalifikacyjnym-na-75-km_sto20085104/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "61-latek na mistrzostwach \u015bwiata",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-26T18:15:18+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-759603-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kolejny medal do kolekcji. Polak wicemistrzem \u015bwiata\" />\n    Ma dopiero 18 lat, a ju\u017c seryjnie zdobywa medale na najwi\u0119kszych imprezach. Grzegorz Galica zosta\u0142 wicemistrzem \u015bwiata junior\u00f3w w biegu indywidualnym na 12,5 km. W czwartek w Oestersund szans\u0119 na medal mia\u0142a r\u00f3wnie\u017c Polka Amelia Liszka, ale przegra\u0142a walk\u0119 o br\u0105z o nieca\u0142\u0105 sekund\u0119.",
        "id": 2202270,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/biathlon/polak-grzegorz-galica-wicemistrzem-swiata-juniorow.-oestersund-2025_sto20085097/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolejny medal do kolekcji. Polak wicemistrzem \u015bwiata",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-26T18:08:16+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2303600-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kosmiczne siode\u0142ko to nie wszystko\" />\n    Vingegaard ju\u017c straszy na nowej maszynie.",
        "id": 2202271,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/kolarstwo/volta-ao-algarve/2025/nowy-rower-jonasa-vingegaarda-kosmiczne-siodelko-to-nie-wszystko_sto20084961/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kosmiczne siode\u0142ko to nie wszystko",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-26T17:07:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8905240-milena-widlak-ph8324692/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Promyk nadziei dla sparali\u017cowanej biathlonistki\" />\n    Ruszy\u0142a akcja pomocy.",
        "id": 2201089,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/biathlon/biathlonistka-milena-widlak-miala-powazny-wypadek-na-treningu-nie-traci-nadziei-na-odzyskanie-sprawnosci_sto20085067/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Promyk nadziei dla sparali\u017cowanej biathlonistki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-26T16:22:24+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8907579-eagleeye-16-01-ph8324636/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Polska buduje w\u0142asne oczy na orbicie. Czy dogonimy Europ\u0119?\" />\n    Grzegorz Brona (prezes Creotech Instruments) o kulisach projekt\u00f3w dla armii w programie \"Kijek w kosmosie\".",
        "id": 2201090,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/go/programy,7/kijek-w-kosmosie-odcinki,607116/odcinek-150,S00E150,1589070?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska buduje w\u0142asne oczy na orbicie. Czy dogonimy Europ\u0119?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-26T16:15:10+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6023087-imagetitle-ph8324624/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Polski zwyci\u0119zca Dakaru przesiad\u0142 si\u0119 do samochodu. I ju\u017c wygrywa\" />\n    Eryk Gocza\u0142, zwyci\u0119zca Rajdu Dakar w 2023 roku w kategorii lekkich pojazd\u00f3w SSV, zadebiutowa\u0142 w tym roku w rywalizacji w klasie samochod\u00f3w. Niemal od razu z sukcesem. Kierowca Toyoty razem z hiszpa\u0144skim pilotem Oriolem Men\u0105 byli najszybsi na trasie 4. etapu rajdu Abu Dhabi Desert Challenge. Impreza jest zaliczana do klasyfikacji mistrzostw \u015bwiata.",
        "id": 2201091,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/rajdy-terenowe/eryk-goczal-wygral-4-etap-rajdu-w-abu-zabi-udany-debiut-w-klasie-samochodow-polskiego-zwyciezcy-dakaru-2023_sto20085043/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polski zwyci\u0119zca Dakaru przesiad\u0142 si\u0119 do samochodu. I ju\u017c wygrywa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-26T13:04:35+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5464378-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Nie mog\u0119 chodzi\u0107\". Jako jedyny Polak pobieg\u0142 po z\u0142oto\" />\n    J\u00f3zef \u0141uszczek, mistrz \u015bwiata w biegach narciarskich, dla eurosport.pl.",
        "id": 2199449,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/sporty-zimowe/biegi-narciarskie.-jozef-luszczek-mistrz-swiata-1978-wspomina-sukcesy-opowiada-o-nastepcy-i-klopotach-zdrowotnych_sto20084975/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Nie mog\u0119 chodzi\u0107\". Jako jedyny Polak pobieg\u0142 po z\u0142oto",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-26T12:05:17+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7086891-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kamera \"z\u0142apa\u0142a\" \u015awi\u0105tek. Kibice j\u0105 docenili \" />\n    Iga \u015awi\u0105tek nie sp\u0119dza czasu w Kalifornii wy\u0142\u0105cznie na treningach.",
        "id": 2198971,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/wta-indian-wells/2025/iga-swiatek-na-meczu-nba-golden-state-warriors-charlotte-hornets.-entuzjastyczna-reakcja-kibicow_sto20084941/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kamera \"z\u0142apa\u0142a\" \u015awi\u0105tek. Kibice j\u0105 docenili",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-26T11:24:17+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7909966-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Skocznia pod lup\u0105 legendy\" />\n    Martin Schmitt przyjrza\u0142 si\u0119 obiektowi, na kt\u00f3rym skoczkowie b\u0119d\u0105 rywalizowa\u0107 w ruszaj\u0105cych mistrzostwach \u015bwiata.",
        "id": 2199450,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/skoki-narciarskie/mistrzostwa-swiata/2024-2025/mistrzostwa-swiata-trondheim-2025.-ekspert-eurosportu-martin-schmitt-rozpracowal-skocznie-normalna_sto20084923/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Skocznia pod lup\u0105 legendy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-26T10:40:55+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7839275-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Rodzice go porzucili, teraz chc\u0105 od niego pieni\u0119dzy\" />\n    Wstrz\u0105saj\u0105ca historia pi\u0142karza.",
        "id": 2198514,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/eredivisie/2024-2025/lucas-perez-i-jego-wstrzasajaca-historia.-porzucili-go-rodzice-teraz-prosza-o-pieniadze_sto20084675/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rodzice go porzucili, teraz chc\u0105 od niego pieni\u0119dzy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-26T10:07:48+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4211913-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nie \u017cyje Piotr Wojciechowski\" />\n    Mia\u0142 63 lata.",
        "id": 2198515,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/piotr-wojciechowski-nie-zyje.-byly-dziennikarz-i-rzecznik-polonii-warszawa-mial-63-lata_sto20084915/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie \u017cyje Piotr Wojciechowski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-26T10:05:08+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2963566-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Messi podpad\u0142 r\u0119kami na szyi trenera rywali\" />\n    Ukarano go kar\u0105 finansow\u0105, ale wysoko\u015bci nie ujawniono.",
        "id": 2199997,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/mls/2025/lionel-messi-zlapal-trenera-rywali-za-kark.-komisja-dyscyplinarna-ukarala-go-grzywna_sto20084881/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Messi podpad\u0142 r\u0119kami na szyi trenera rywali",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-26T09:53:05+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2233772-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Obawy przed \"bomb\u0105 zarazy\" na mistrzostwach \" />\n    Coraz wi\u0119kszy niepok\u00f3j w Norwegii i Szwecji.",
        "id": 2198096,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/skoki-narciarskie/mistrzostwa-swiata/2024-2025/norwegowie-i-szwedzi-obawiaja-sie-grypy-podczas-mistrzostw-swiata.-przerazenie-budzi-hotel-scandic-lerkendal-w-trondheim_sto20084895/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Obawy przed \"bomb\u0105 zarazy\" na mistrzostwach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-26T09:49:03+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-693413-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Nonsens, zemsta\". By\u0142y prezydent FIFA odpowiada\" />\n    Sepp Blatter ponownie zostanie przes\u0142uchany w zwi\u0105zku z zarzutami o korupcj\u0119.",
        "id": 2199998,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/nonsens-polowanie-na-czarownice-zemsta.-byly-prezydent-fifa-sepp-blatter-odpowiada-na-zarzuty_sto20084749/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Nonsens, zemsta\". By\u0142y prezydent FIFA odpowiada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-26T08:27:37+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-149732-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Przyt\u0142oczony\" Szcz\u0119sny i \"strzelec wyborowy\" Lewandowski \" />\n    Hiszpanie ocenili wyst\u0119p Polak\u00f3w w pasjonuj\u0105cym meczu Barcelona - Atletico.",
        "id": 2197791,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/puchar-krola/2024-2025/fc-barcelona-atletico.-jakie-oceny-otrzymali-robert-lewandowski-oraz-wojciech-szczesny-oceny-polakow_sto20084861/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Przyt\u0142oczony\" Szcz\u0119sny i \"strzelec wyborowy\" Lewandowski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-26T07:28:32+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9378117-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trener Barcelony sfrustrowany wynikiem. \"Ostrzega\u0142em\"\" />\n    Hansi Flick nie kry\u0142 swojego rozczarowania wtorkowym remisem z Atletico Madryt.",
        "id": 2197499,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/puchar-krola/2024-2025/hansi-flick-sfrustrowany-remisem-barcelony-z-atletico-madryt.-ostrzegalem_sto20084862/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trener Barcelony sfrustrowany wynikiem. \"Ostrzega\u0142em\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-26T06:10:05+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6353042-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Gigantyczny spektakl\", \"Mecz z innej epoki\"\" />\n    Hiszpa\u0144skie media wniebowzi\u0119te po meczu Barcelona - Atletico.",
        "id": 2196013,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/puchar-krola/2024-2025/hiszpanskie-media-po-meczu-barcelona-atletico-madryt-w-pucharze-krola.-gigantyczny-spektakl_sto20084853/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Gigantyczny spektakl\", \"Mecz z innej epoki\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-26T05:33:26+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4678970-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zarobi\u0142a prawie cztery miliony dolar\u00f3w. Jeszcze ich nie widzia\u0142a\" />\n    Ostatni tydzie\u0144 by\u0142 dla rosyjskiej tenisistki Mirry Andriejewej wyj\u0105tkowy.",
        "id": 2196014,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/mirra-andriejewa-zarobila-na-korcie-prawie-cztery-miliony-dolarow.-jeszcze-ich-nie-zobaczyla-nie-moze-nic-wydac_sto20084820/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zarobi\u0142a prawie cztery miliony dolar\u00f3w. Jeszcze ich nie widzia\u0142a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-26T04:05:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2731322-2502-mamy-ph8322797/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"To by\u0142 moment. Wesz\u0142am na g\u00f3r\u0119, wzi\u0119\u0142am dzieci i wysz\u0142am z domu\"\" />\n    Samodzielnych mam jest w Polsce ponad dwa miliony. Jak sobie radz\u0105?",
        "id": 2196012,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/go/programy,7/tylko-w-tvn24-go-odcinki,283316/odcinek-4633,S00E4633,1588171?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"To by\u0142 moment. Wesz\u0142am na g\u00f3r\u0119, wzi\u0119\u0142am dzieci i wysz\u0142am z domu\"",
        "vote": 0
    }
]