[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-26T23:15:24+00:00",
        "description": "fot. depositphotos.com",
        "id": 2204063,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/wiara/komentarze-do-ewangelii/trzeba-dbac-o-czystosc-swoich-intencji,3075773",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/2/26/e9c64527044832edcf1d06bce6388bb6/jpg/deon/feed/Depositphotos_477502052_L.webp",
        "title": "Trzeba dba\u0107 o czysto\u015b\u0107 swoich intencji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-26T15:41:28+00:00",
        "description": "Fot. PAP/EPA/ANGELO CARCONI",
        "id": 2200422,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/w-gemelli-odprawiono-eucharystie-w-intencji-chorego-franciszka-papiez-wie-o-tej-mszy-i-jest-wdzieczny,3076202",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/2/26/2b9d897fbf39ee288d26d74c35a10d13/jpg/deon/feed/epa11924559.webp",
        "title": "W Gemelli odprawiono Eucharysti\u0119 w intencji chorego Franciszka. \"Papie\u017c wie o tej mszy i jest wdzi\u0119czny\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-26T15:41:28+00:00",
        "description": "w 2024 r. rekordowa liczba ofiar w\u015br\u00f3d migrant\u00f3w przekraczaj\u0105cych nielegalnie kana\u0142 La Manche (fot. Offenberg / depositphotos.com)",
        "id": 2200421,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/zatrwazajace-dane-onz-padl-rekord-ofiar-wsrod-migrantow-przekraczajacych-la-manche,3076178",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/2/26/15e7a67fd9d3a353b4f66dcda97e972e/jpg/deon/feed/Depositphotos_671142116_XL.webp",
        "title": "Zatrwa\u017caj\u0105ce dane ONZ. Pad\u0142 rekord ofiar w\u015br\u00f3d migrant\u00f3w przekraczaj\u0105cych La Manche",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-26T14:36:45+00:00",
        "description": "Fot. Salt + Light Media / YouTube",
        "id": 2199871,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/kard-rodrguez-maradiaga-jeszcze-nie-czas-by-papiez-poszedl-do-nieba,3076061",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/2/26/7f2072d10a4060450cf4f3a7bbf5e1bc/JPG/deon/feed/maradiaga.webp",
        "title": "Kard. Rodr\u00edguez Maradiaga: jeszcze nie czas, by papie\u017c poszed\u0142 do nieba",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-26T14:36:45+00:00",
        "description": "Pilota samolotu ugryz\u0142a tarantula (fot. Wolfgang Weiser / unsplash.com / Juan Pablo Mascanfroni / unsplash.com)",
        "id": 2199869,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/tarantula-ugryzla-pilota-samolotu-na-pokladzie-natychmiast-wszczeto-alarm,3076148",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/2/26/337d1a74d6a1b7a0aef738e97738a5e7/png/deon/feed/ZDJECIE%20Z%20KOLKIEM%20(7).webp",
        "title": "Tarantula ugryz\u0142a pilota samolotu. Na pok\u0142adzie natychmiast wszcz\u0119to alarm",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-26T14:36:45+00:00",
        "description": "Fot. PAP/EPA/YURI GRIPAS / POOL",
        "id": 2199870,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/trump-slyszalem-ze-zelenski-przyjezdza-w-piatek-zbliza-sie-spotkanie-prezydentow,3076094",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/2/26/b4c9ae9836ae933d2f6397022c428d57/jpg/deon/feed/trump%20(3).webp",
        "title": "Trump: s\u0142ysza\u0142em, \u017ce Ze\u0142enski przyje\u017cd\u017ca w pi\u0105tek. Zbli\u017ca si\u0119 spotkanie prezydent\u00f3w?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-26T13:30:59+00:00",
        "description": "Fot. Midjourney",
        "id": 2199376,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/po-godzinach/jak-dobrze-znasz-cuda-jezusa-maksa-zgarna-tylko-prawdziwi-znawcy-biblii,3075995",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/2/26/7a6973791cbc0daddac03ebc031be10d/jpg/deon/feed/ZDJECIE%20NA%20PORTAL%20(17)_20250226123310.webp",
        "title": "Jak dobrze znasz cuda Jezusa? Maksa zgarn\u0105 tylko prawdziwi znawcy Biblii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-26T13:30:59+00:00",
        "description": "Fot. Depositphotos",
        "id": 2199375,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/trudne-warunki-w-beskidach-na-szlakach-wystepuja-oblodzenia,3076013",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/2/26/6f8781f440e5f1af9e4d89b0a00b7b72/jpg/deon/feed/babia%20gora%20(4).webp",
        "title": "Trudne warunki w Beskidach. Na szlakach wyst\u0119puj\u0105 oblodzenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-26T12:26:17+00:00",
        "description": "fot. depositphotos.com",
        "id": 2198874,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/wiadomosci-z-polski/afera-paczkowa-w-toruniu-rodzice-kontra-szkola--atak-na-tradycje-czy-troska-o-zdrowie-dzieci,3075983",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/2/26/765672ae4ef055c09a1ea5347e193c97/jpg/deon/feed/Depositphotos_330671230_L.webp",
        "title": "Afera p\u0105czkowa w Toruniu: Rodzice kontra szko\u0142a \u2013 Atak na tradycj\u0119 czy troska o zdrowie dzieci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-26T12:26:17+00:00",
        "description": "P\u0105czki siostry Anastazji - Przepis na idealny T\u0142usty Czwartek! / fot. deon.pl / depositphotos.com",
        "id": 2198876,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/po-godzinach/deoncafe/idealny-przepis-na-paczki-siostry-anastazji-na-tlusty-czwartek-puszyste-domowe-i-przepyszne,3075830",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/2/26/47de6de141510bcc9b3f830ced284b3f/png/deon/feed/ZDJECIE%20Z%20KOLKIEM(3).webp",
        "title": "Idealny przepis na p\u0105czki siostry Anastazji na T\u0142usty Czwartek: puszyste, domowe i przepyszne!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-26T12:26:17+00:00",
        "description": "Papie\u017c Franciszek (fot. Grzegorz Ga\u0142\u0105zka)",
        "id": 2198875,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/papiez-nasladujmy-symeona-i-anne-pielgrzymow-nadziei,3075947",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/2/26/6b5c35c500fd69f008f11a3c935a03c6/jpg/deon/feed/Papiez%20Franciszek%20(7).webp",
        "title": "Papie\u017c: na\u015bladujmy Symeona i Ann\u0119, \"pielgrzym\u00f3w nadziei\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-26T12:26:17+00:00",
        "description": "Policja \u015bciga sprawc\u00f3w przest\u0119pstw \"na biskupa\". Kolejni hierarchowie staj\u0105 si\u0119 ofiarami kradzie\u017cy to\u017csamo\u015bci. Fot. Depositphotos",
        "id": 2198877,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/policja-sciga-sprawcow-przestepstw-na-biskupa-kolejni-hierarchowie-staja-sie-ofiarami-kradziezy-tozsamosci,3075818",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/2/26/97f3ed1b612132587e410fd317ba9a2c/jpg/deon/feed/biskup.webp",
        "title": "Policja \u015bciga sprawc\u00f3w przest\u0119pstw \"na biskupa\". Kolejni hierarchowie staj\u0105 si\u0119 ofiarami kradzie\u017cy to\u017csamo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-26T11:20:58+00:00",
        "description": "Fot. PAP/EPA/ANGELO CARCONI",
        "id": 2198416,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/papiez-kontynuuje-terapie-tlenowa-wieczorem-przedstawione-zostana-wyniki-tomografii-pluc,3075797",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/2/26/95f3afd6836a254d948865fbda84e89f/jpg/deon/feed/epa11924560.webp",
        "title": "Papie\u017c kontynuuje terapi\u0119 tlenow\u0105. Wieczorem przedstawione zostan\u0105 wyniki tomografii p\u0142uc",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-26T11:20:58+00:00",
        "description": "Zdj\u0119cie ilustracyjne. Fot. Depositphotos",
        "id": 2198417,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/wnuk-zaatakowal-nozem-wlasna-babcie-trafi-na-obserwacje-psychiatryczna,3075728",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/2/26/68a64d6325ba6e5e78f07862b65b1363/jpg/deon/feed/kajdanki.webp",
        "title": "Wnuk zaatakowa\u0142 no\u017cem w\u0142\u0105sn\u0105 babci\u0119. Trafi na obserwacj\u0119 psychiatryczn\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-26T10:16:12+00:00",
        "description": "Fot. Depositphotos",
        "id": 2198040,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/ekspert-dopuszczenie-chin-do-rozmow-pokojowych-zmarginalizuje-europe,3075560",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/2/26/1abc1b541a14143c6d3bcbe8e43eeabc/jpg/deon/feed/chiny%20europa.webp",
        "title": "Ekspert: dopuszczenie Chin do rozm\u00f3w pokojowych zmarginalizuje Europ\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-26T10:16:12+00:00",
        "description": "Fot. PAPVladyslav Musiienko",
        "id": 2198038,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/nastepna-bedzie-polska-niepokojace-slowa-szefa-glownego-zarzadu-wywiadu-ukrainy,3075644",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/2/26/9e855604e1fee7fb2e4a7993c9691398/jpg/deon/feed/budanow.webp",
        "title": "\"Nast\u0119pna b\u0119dzie Polska\". Niepokoj\u0105ce s\u0142owa szefa G\u0142\u00f3wnego Zarz\u0105du Wywiadu Ukrainy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-26T10:16:12+00:00",
        "description": "Kunegunda Siwiec mo\u017ce zosta\u0107 now\u0105 polsk\u0105 b\u0142ogos\u0142awion\u0105 (fot. domena publiczna / commons.wikimedia.org / Grzegorz Ga\u0142\u0105zka)",
        "id": 2198039,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/polska-moze-miec-nowa-blogoslawiona-papiez-zatwierdzil-dekret-o-heroicznosci-cnot,3075605",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/2/26/930c24e18eabeda8508af23ffb328715/png/deon/feed/Kunegunda%20Siwiec%20mo\u017ce%20zostac%20nowa%20polska%20blogoslawiona.webp",
        "title": "Polska mo\u017ce mie\u0107 now\u0105 b\u0142ogos\u0142awion\u0105. Papie\u017c zatwierdzi\u0142 dekret o heroiczno\u015bci cn\u00f3t",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-26T10:16:12+00:00",
        "description": "fot. depositphotos.com",
        "id": 2198037,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/inteligentne-zycie/styl-zycia/wrodzone-uprzedzenia-co-z-nimi-zrobic,3073493",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/2/24/797eed4dc0c432e5e5eaf35a6d18fd3b/jpg/deon/feed/Depositphotos_769911360_L.webp",
        "title": "Wrodzone uprzedzenia. Co z nimi zrobi\u0107?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-26T09:11:05+00:00",
        "description": "Fot. PAP/EPA/ANGELO CARCONI",
        "id": 2197717,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/jaki-jest-stan-zdrowia-papieza-jest-komunikat-ze-srody-rano,3075422",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/2/26/46e66c39e71f3c6e96445fbca336f09a/jpg/deon/feed/papiez%20(5).webp",
        "title": "Jaki jest stan zdrowia papie\u017ca? Komunikat ze \u015brody rano",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-26T09:11:05+00:00",
        "description": "Ks. Mattia Ferrari mia\u0142 by\u0107 szpiegowany przez w\u0142oski rz\u0105d (fot. NOVE / YouTube.com)",
        "id": 2197716,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/ksiadz-rozmawial-przez-telefon-z-franciszkiem-szpiegowal-go-wloski-rzad,3075452",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/2/26/4f3bcf59ad18c20b848a1950888f08ed/JPG/deon/feed/Ks.%20Mattia%20Ferrari%20mial%20byc%20szpiegowany%20przez%20wloski%20rzad.webp",
        "title": "Ksi\u0105dz rozmawia\u0142 przez telefon z Franciszkiem. Szpiegowa\u0142 go w\u0142oski rz\u0105d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-26T09:11:05+00:00",
        "description": "Fot. Depositphotos",
        "id": 2197715,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/komentarze/zeby-przyjac-krzyz-trzeba-go-zobaczyc,3075521",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/2/26/834ef72d54bcbea46aceb3f37b15b8d5/jpg/deon/feed/krzyz.webp",
        "title": "\u017beby przyj\u0105\u0107 krzy\u017c, trzeba go najpierw zobaczy\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-26T00:20:20+00:00",
        "description": "Fot. Depositphotos",
        "id": 2195633,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/wiara/w-kosciele-kazdy-ma-swoje-miejsce-i-moze-przyczynic-sie-do-dobra,3075149",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/2/25/319505a02f1feb05613b325476fcc4e2/jpg/deon/feed/modlitwa%20(4).webp",
        "title": "W Ko\u015bciele ka\u017cdy ma swoje miejsce i mo\u017ce przyczyni\u0107 si\u0119 do dobra",
        "vote": 0
    }
]