[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-13T17:23:27.346965+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-13T17:23:26+00:00",
        "description": "Agencja influencer marketingu Rokmates zosta\u0142a partnerem ZenMarket na polskim rynku. W ramach wsp\u00f3\u0142pracy odpowiada za jej kompleksowe dzia\u0142ania influencer marketingowe.",
        "id": 2669789,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/rokmates-partnerem-zenmarket-na-polskim-rynku",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rokmates partnerem ZenMarket na polskim rynku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-13T16:16:34.556067+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-13T16:16:34+00:00",
        "description": "Zmiana do\u015b\u0107 kosmetyczna, poniewa\u017c odnosi si\u0119 jedynie do przej\u015bcia pomi\u0119dzy kolorami. Czy to mo\u017ce by\u0107 zapowied\u017a wi\u0119kszych zmian w Google?",
        "id": 2669146,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/google-dokonuje-zmiany-w-logo-po-10-latach",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Google dokonuje zmiany w logo. Po 10 latach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-13T11:49:22.311752+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-13T11:49:21+00:00",
        "description": "Wiktor \u015awietlik i Mariusz Staniszewski za\u0142o\u017cyli nowy serwis publicystyczny Dobitnie. Pod t\u0105 nazw\u0105 do ponad roku funkcjonuje tak\u017ce ich kana\u0142 na YouTube.",
        "id": 2666646,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/ruszyl-nowy-serwis-publicystyczny-dobitnie-zalozycielami-staniszewski-i-swietlik",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ruszy\u0142 nowy serwis publicystyczny Dobitnie. Za\u0142o\u017cycielami Staniszewski i \u015awietlik",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-13T04:14:07.027276+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-13T04:14:05+00:00",
        "description": "Tw\u00f3rcy badania Mediapanel, sp\u00f3\u0142ki Gemius i PBI realizuj\u0105 kolejny etap prac nad jego rozwojem. Przedstawiaj\u0105 pierwsze analizy na temat poziomu zaanga\u017cowania u\u017cytkownik\u00f3w w przegl\u0105dane tre\u015bci. Najbardziej zaanga\u017cowanych user\u00f3w ma Allegro.",
        "id": 2664222,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/mediapanel-analizuje-jak-uzytkownicy-angazuja-sie-w-ogladane-tresci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Allegro dalej wyprzedza Temu. Chodzi o zaanga\u017cowanych u\u017cytkownik\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-13T04:14:06.647926+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-13T04:14:05+00:00",
        "description": "Rok 2024 okaza\u0142 si\u0119 dla polskiego rynku reklamy online wyj\u0105tkowo \u0142askawy. Wed\u0142ug najnowszych danych z badania Adex realizowanego przez IAB Polska i PwC, wydatki na reklam\u0119 cyfrow\u0105 wzros\u0142y o niemal 20 proc. rok do roku, osi\u0105gaj\u0105c warto\u015b\u0107 9,53 mld z\u0142. To o ponad p\u00f3\u0142 miliarda wi\u0119cej ni\u017c w 2023 r., kiedy rynek wart by\u0142 7,96 mld z\u0142. Dynamiczny wzrost jest szczeg\u00f3lnie widoczny w ostatnim kwartale (ponad +26 proc. r/r).",
        "id": 2664220,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/liczba-dnia-wyniki-reklamy-online-jako-branza-idziemy-na-rekord-gdzie-wydaja-najwiecej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Liczba dnia. S\u0105 wyniki reklamy online, jako bran\u017ca idziemy na rekord. Gdzie wydaj\u0105 najwi\u0119cej?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-13T04:14:06.411680+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-13T04:14:05+00:00",
        "description": "W kwietniu 2025 roku Netflix, Max i Disney+ miesi\u0105c do miesi\u0105ca zanotowa\u0142y spore spadku udzia\u0142u w polskim rynku streamingowym. Mocno w g\u00f3r\u0119 posz\u0142y za\u015b wyniki CDA Premium i Pilot WP.",
        "id": 2664219,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/netflix-i-disney-traca-polskich-uzytkownikow-kilka-platform-zanotowalo-wzrosty",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Netflix i Disney+ trac\u0105 polskich u\u017cytkownik\u00f3w. Kilka platform zanotowa\u0142o wzrosty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-13T04:14:06.837271+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-13T04:14:05+00:00",
        "description": "Pinterest opublikowa\u0142 wyniki za pierwszy kwarta\u0142 2025 roku. Wyra\u017ana tendencja wzrostowa je\u015bli chodzi o najwa\u017cniejsze wska\u017aniki dotyczy nie tylko rynku Ameryki P\u00f3\u0142nocnej. Serwis buduje swoj\u0105 pozycj\u0119 na ca\u0142ym \u015bwiecie i w\u015br\u00f3d pokolenia Z.",
        "id": 2664221,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/pinterest-ciagle-rosnie-i-zaczyna-przyciagac-zetki",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pinterest ci\u0105gle ro\u015bnie i zaczyna przyci\u0105ga\u0107 zetki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-13T04:14:07.597079+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-13T04:14:05+00:00",
        "description": "\u201cPolityka\" ma nowe studio nagraniowe, kt\u00f3re s\u0142u\u017cy\u0107 b\u0119dzie realizacji podcast\u00f3w, wideocast\u00f3w oraz nagra\u0144 specjalnych. Nowa przestrze\u0144 nagraniowa ma s\u0142u\u017cy\u0107 nie tylko redakcji tygodnika, ale b\u0119dzie dost\u0119pna tak\u017ce dla firm zewn\u0119trznych.",
        "id": 2664225,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/polityka-z-nowym-studiem-do-podkastow-i-wideokastow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Polityka\" z nowym studiem do podcast\u00f3w i wideocast\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-13T04:14:07.407605+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-13T04:14:05+00:00",
        "description": "Najwi\u0119kszy profil na Instagramie ma Robert Lewandowski, ale to profil Wojciecha Szcz\u0119snego r\u00f3s\u0142 w kwietniu najszybciej. Z kolei Meczyki.pl opublikowa\u0142y na tej platformie najwi\u0119cej post\u00f3w \u2013 wynika z najnowszego raportu firmy Sotrender.",
        "id": 2664224,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/lewandowski-z-najwiekszym-profilem-na-instagramie-meczyki-pl-z-najwieksza-liczba-postow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Robert Lewandowski najpopularniejszy na Instagramie, Meczyki.pl z najwi\u0119ksz\u0105 liczb\u0105 wpis\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-13T04:14:07.216916+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-13T04:14:05+00:00",
        "description": "Kana\u0142 Zero wyemitowa\u0142 ju\u017c rozmowy ze wszystkimi kandydatami na prezydenta opr\u00f3cz Krzysztofa Stanowskiego. Kt\u00f3ry wywiad ogl\u0105da\u0142 si\u0119 najlepiej? Jak na innych kana\u0142ach youtubowych wygl\u0105da ogl\u0105dalno\u015b\u0107 rozm\u00f3w z pretendentami do urz\u0119du prezydenckiego?",
        "id": 2664223,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/kanal-zero-rozmowy-krzysztof-stanowski-kandydaci-na-prezydenta-slawomir-mentzen-grzegorz-braun-wywiady-bogdan-rymanowski",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tak ogl\u0105da\u0142y si\u0119 wywiady z kandydatami w Kanale Zero. Wyra\u017any lider",
        "vote": 0
    }
]