[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-13T21:44:31.949158+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-13T21:44:31+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/9/c9a79bed540251-948-568-92-196-4536-2721.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wtorkowa sesja na Wall Street zako\u0144czy\u0142a si\u0119 przewag\u0105 wzrost\u00f3w w\u015br\u00f3d g\u0142\u00f3wnych indeks\u00f3w, a S&amp;P 500 odrobi\u0142 straty i jest na plusie licz\u0105c od pocz\u0105tku 2025 roku. Liderem wzrost\u00f3w spo\u015br\u00f3d sp\u00f3\u0142ek technologicznych by\u0142a Nvidia.</p>",
        "id": 2671790,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/S-P500-wyszedl-na-plus-w-skali-2025-Nasdaq-najwyzej-od-lutego-8941031.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S&P500 wyszed\u0142 na plus w skali 2025. Nasdaq najwy\u017cej od lutego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-13T19:32:54.103964+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-13T19:32:53+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/b/4f37051b95a9b9-948-568-0-97-3911-2346.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ukrai\u0144ski wywiad wojskowy (HUR) ujawni\u0142 dane konstrukcyjne nowej rakiety S8000 Banderol, u\u017cywanej przez stron\u0119 rosyjsk\u0105 w atakach na Ukrain\u0119 \u2013 poda\u0142 we wtorek dziennik \"Telegraph\". Pocisk zbudowany jest z komponent\u00f3w pochodz\u0105cych z r\u00f3\u017cnych kraj\u00f3w i wystrzeliwany jest przez du\u017ce rosyjskie drony Orion.</p>",
        "id": 2670948,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rosja-ma-nowa-rakiete-Benderol-Ukrainski-wywiad-wojskowy-ujawnil-dane-8941002.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja ma now\u0105 rakiet\u0119 Benderol. Ukrai\u0144ski wywiad wojskowy ujawni\u0142 dane",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-13T19:32:53.913196+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-13T19:32:53+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/9/e3be061d130269-948-568-12-45-2568-1540.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezydent Donald Trump og\u0142osi\u0142 we wtorek, \u017ce USA znios\u0105 sankcje na Syri\u0119 i znormalizuj\u0105 relacj\u0119 z jej nowym rz\u0105dem. Bia\u0142y Dom potwierdzi\u0142, \u017ce w \u015brod\u0119 Trump spotka si\u0119 z tymczasowym prezydentem Syrii Ahmedem al-Szar\u0105, kt\u00f3ry niegdy\u015b by\u0142 dow\u00f3dc\u0105 Al-Kaidy i sp\u0119dzi\u0142 pi\u0119\u0107 lat w ameryka\u0144skich wi\u0119zieniach w Iraku.</p>",
        "id": 2670947,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/USA-zapowiada-koniec-sankcji-na-Syrie-Trump-Pokazcie-nam-cos-wyjatkowego-8940999.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA zapowiada koniec sankcji na Syri\u0119. Trump: Poka\u017ccie nam co\u015b wyj\u0105tkowego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-13T18:28:40.397148+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-13T18:28:40+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/4/a9e50532020d40-948-568-337-404-2662-1597.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Egipski Zarz\u0105d Kana\u0142u Sueskiego (SCA) wprowadza od 15 maja 15 proc. zni\u017cki na op\u0142aty tranzytowe dla du\u017cych statk\u00f3w kontenerowych, aby przywr\u00f3ci\u0107 \u017ceglug\u0119 na tej trasie, zarzuconej przez wiele firm transportowych z powodu atak\u00f3w jeme\u0144skich rebeliant\u00f3w Huti.</p>",
        "id": 2670373,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kanal-Sueski-oferuje-armatorom-znizke-Wszystko-by-reanimowac-Morze-Czerwone-8940972.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kana\u0142 Sueski oferuje armatorom zni\u017ck\u0119. Wszystko, by reanimowa\u0107 Morze Czerwone",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-13T17:24:41.460389+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-13T17:24:40+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/0/e0f5b8bbc97167-945-560-0-0-1932-1159.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Agencja Fitch umie\u015bci\u0142a Santander Bank Polska na li\u015bcie obserwacyjnej z perspektyw\u0105 negatywn\u0105 - poda\u0142a agencja w komunikacie.</p>",
        "id": 2669813,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Agencja-Fitch-umiescila-Santander-Bank-Polska-na-liscie-obserwacyjnej-z-perspektywa-negatywna-8940956.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Agencja Fitch umie\u015bci\u0142a Santander Bank Polska na li\u015bcie obserwacyjnej z perspektyw\u0105 negatywn\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-13T17:24:40.648994+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-13T17:24:40+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/4/59370b062d101a-948-568-1711-148-2852-1711.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Polskie stanowisko jest niezmienne, Polska nie wysy\u0142a i nie wy\u015ble \u017co\u0142nierzy w ramach ewentualnych si\u0142 pokojowych na Ukrain\u0119. Nie s\u0105 prowadzone \u017cadne rozmowy w tej sprawie - powiedzia\u0142 PAP wiceszef MON Cezary Tomczyk, odnosz\u0105c si\u0119 do wypowiedzi specjalnego wys\u0142annika USA ds. Ukrainy gen. Keitha Kellogga.</p>",
        "id": 2669810,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Gen-Kellog-zsugeruje-wyslanie-polskich-wojsk-na-Ukraine-MON-ostro-odpowiada-8940950.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gen. Kellog sugeruje wys\u0142anie polskich wojsk na Ukrain\u0119. MON ostro odpowiada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-13T17:24:41.932510+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-13T17:24:40+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/c/924fb737bd6846-948-568-0-209-2987-1792.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />96 proc. nauczycieli chce likwidacji tzw. godzin czarnkowych - wynika z ankiety przeprowadzonej przez Zwi\u0105zek Nauczycielstwa Polskiego. Prezes S\u0142awomir Broniarz skierowa\u0142 do ministry edukacji Barbary Nowackiej list, w kt\u00f3rym wnioskuje o zniesienie tego rozwi\u0105zania.</p>",
        "id": 2669815,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nauczyciele-chca-sie-pozbyc-godzin-czarnkowych-To-zakulisowe-zwiekszenie-pensum-8940908.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nauczyciele chc\u0105 si\u0119 pozby\u0107 godzin czarnkowych. \"To zakulisowe zwi\u0119kszenie pensum\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-13T17:24:40.427163+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-13T17:24:40+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/4/aea07d2a29c41d-948-568-7-67-2992-1795.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Polska b\u0119dzie nadal  walczy\u0107 o przesuni\u0119cie terminu wej\u015bcia w \u017cycie systemu ETS2 w UE, a je\u015bli to si\u0119 nie uda, to b\u0119dzie walczy\u0107 o derogacj\u0119 dla siebie - zapowiedzia\u0142a minister klimatu i \u015brodowiska Paulina Hennig-Kloska.</p>",
        "id": 2669809,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polska-nadal-walczy-o-opoznienie-wejscia-w-zycie-ETS2-To-zagrozenie-dla-cen-energii-8940902.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska nadal walczy o op\u00f3\u017anienie wej\u015bcia w \u017cycie ETS2. To zagro\u017cenie dla cen energii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-13T17:24:41.210225+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-13T17:24:40+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/6/eab6186b34ad67-948-568-555-127-2445-1466.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Polska prezydencja nie b\u0119dzie mia\u0142a za du\u017co czasu na prac\u0119 nad uni\u0105 rynk\u00f3w kapita\u0142owych, bo zapowiadany na pierwszy kwarta\u0142 projekt dotycz\u0105cy o\u017cywienia europejskiego rynku sekurytyzacyjnego zostanie ostatecznie zaprezentowany przez KE w po\u0142owie czerwca - poinformowa\u0142 we wtorek w Brukseli minister finans\u00f3w Andrzej Doma\u0144ski.</p>",
        "id": 2669812,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Unia-rynkow-kapitalowych-musi-poczekac-Domanski-Nie-mamy-czasu-8940936.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Unia rynk\u00f3w kapita\u0142owych musi poczeka\u0107. Doma\u0144ski: Nie mamy czasu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-13T17:24:40.840463+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-13T17:24:40+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/d/3a6bbfb747fe8d-948-568-10-251-3999-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wed\u0142ug ministra finans\u00f3w Andrzeja Doma\u0144skiego w Europie upada mit o sile rosyjskiej gospodarki. Jego zdaniem w\u015br\u00f3d pa\u0144stw cz\u0142onkowskich ro\u015bnie za to przekonanie o tym, \u017ce sankcje dzia\u0142aj\u0105, a to z kolei zwi\u0119ksza ich gotowo\u015b\u0107 do dalszych krok\u00f3w, w tym do si\u0119gni\u0119cia po zamro\u017cone rosyjskie aktywa.</p>",
        "id": 2669811,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Upada-mit-o-silnej-rosyjskiej-gospodarce-Domanski-Sankcje-dzialaja-8940910.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Upada mit o silnej rosyjskiej gospodarce. Doma\u0144ski: Sankcje dzia\u0142aj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-13T17:24:41.711042+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-13T16:55:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/f/9417b2922b41e2-948-568-15-90-2985-1790.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Kandyduj\u0105cy partii Razem na prezydenta Adrian Zandberg zach\u0119ca\u0142 we wtorek w Opolu do uczestnictwa w wyborach, by - jak m\u00f3wi\u0142 - rozbi\u0107 duopol Platformy Obywatelskiej oraz Prawa i Sprawiedliwo\u015bci. \"Czas wys\u0142a\u0107 Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego i Donalda Tuska na zas\u0142u\u017con\u0105 emerytur\u0119\" - podkre\u015bli\u0142.</p>",
        "id": 2669814,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zandberg-apeluje-o-wyslanie-na-emeryture-nie-tylko-Kaczynskiego-ale-i-Tuska-8940849.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zandberg apeluje o wys\u0142anie na emerytur\u0119 nie tylko Kaczy\u0144skiego, ale i Tuska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-13T16:16:49.041209+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-13T16:16:48+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/7/fd3dfe8451db94-948-568-0-75-2000-1199.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Arabia Saudyjska podpisa\u0142a we wtorek umow\u0119 na zakup od USA uzbrojenia za blisko 142 mld dolar\u00f3w - poinformowa\u0142 Bia\u0142y Dom. To cz\u0119\u015b\u0107 szerszego planu, w ramach kt\u00f3rego Saudowie maj\u0105 zainwestowa\u0107 w ameryka\u0144sk\u0105 gospodark\u0119 600 mld dolar\u00f3w. Umow\u0119 zawarto podczas wizyty prezydenta Donalda Trumpa w Rijadzie.</p>",
        "id": 2669168,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Arabia-Saudyjska-kupi-w-USA-uzbrojenie-142-mld-dolarow-To-nie-koniec-wydatkow-8940843.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Arabia Saudyjska kupi w USA uzbrojenie 142 mld dolar\u00f3w. To nie koniec wydatk\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-13T16:16:49.495406+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-13T16:16:48+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/6/332130b8488783-948-568-555-105-2237-1342.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezes NIK przekaza\u0142 we wtorek do Sejmu wyniki kontroli pokazuj\u0105cej przep\u0142ywy finans\u00f3w pa\u0144stwa do Ko\u015bcio\u0142a katolickiego - poinformowa\u0142 w Bia\u0142ymstoku marsza\u0142ek Sejmu, kandydat na prezydenta Szymon Ho\u0142ownia. Jak przekaza\u0142, zostan\u0105 zaprezentowane w czwartek.</p>",
        "id": 2669169,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Holownia-dostal-raport-NIK-o-finansach-Kosciola-Mam-po-kokarde-sluchania-ze-trzeba-wypowiedziec-konkordat-8940844.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ho\u0142ownia dosta\u0142 raport NIK o finansach Ko\u015bcio\u0142a. \"Mam po kokard\u0119 s\u0142uchania, \u017ce trzeba wypowiedzie\u0107 konkordat\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-13T16:16:48.791971+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-13T16:16:48+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/b/8498f8d4755ef8-948-567-0-67-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wtorkowa sesja przebiega\u0142a przez wi\u0119ksz\u0105 cz\u0119\u015b\u0107 dnia bez wyra\u017anego kierunku, ale w ostatnich godzinach handlu przewag\u0119 uzyska\u0142 popyt. Sektorem dnia okaza\u0142a si\u0119 energetyka - MWIG40 przebi\u0142 po raz pierwszy w historii poziom 8000 punkt\u00f3w, a sporej przeceny po prezentacji wynik\u00f3w do\u015bwiadczy\u0142a \u017babka.</p>",
        "id": 2669167,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nudna-sesja-z-happy-endem-Energetyka-srubuje-rekordy-na-polskiej-gieldzie-8940735.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nudna sesja z happy endem. Energetyka \u015brubuje rekordy na polskiej gie\u0142dzie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-13T16:16:49.831385+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-13T16:09:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/b/0892e9b0f858ad-948-568-0-148-1920-1151.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Nie ma przysz\u0142o\u015bci polskiej gospodarki bez taniej i dost\u0119pnej energii odnawialnej - oceni\u0142 minister rozwoju i technologii Krzysztof Paszyk w czasie wtorkowego otwarcia farmy fotowoltaicznej na terenie Uniwersytetu Przyrodniczego w Poznaniu (UPP). Instalacja zaj\u0119\u0142a ponad 33 ha powierzchni.</p>",
        "id": 2669170,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/33-ha-fotowoltaiki-w-Poznaniu-Ministerstwo-Rozwoju-Nie-ma-przyszlosci-bez-taniej-i-dostepnej-energii-odnawialnej-8940811.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "33 ha fotowoltaiki w Poznaniu. Ministerstwo Rozwoju: Nie ma przysz\u0142o\u015bci bez taniej i dost\u0119pnej energii odnawialnej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-13T15:11:22.892788+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-13T15:11:21+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/f/9a8201efe042b8-948-568-13-40-2682-1609.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Unia Europejska jest gotowa na\u0142o\u017cy\u0107 ostrzejsze sankcje na Rosj\u0119, je\u015bli w tym tygodniu nie zostanie osi\u0105gni\u0119ty post\u0119p w sprawie zako\u0144czenia wojny w Ukrainie, powiedzia\u0142 we wtorek kanclerz Niemiec Friedrich Merz.</p>",
        "id": 2668415,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Niemcy-zapowiadaja-nowe-sankcje-na-Rosje-Merz-podal-termin-i-warunki-8940793.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niemcy zapowiadaj\u0105 nowe sankcje na Rosj\u0119. Merz poda\u0142 termin i warunki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-13T15:11:22.424949+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-13T15:11:21+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/5/467be28670810b-948-568-157-352-2750-1649.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ambasador Ukrainy w Polsce Wasyl Bodnar oceni\u0142, \u017ce blokada granicy polsko-ukrai\u0144skiej przez przewo\u017anik\u00f3w mo\u017ce by\u0107 wykorzystany przez propagand\u0119 rosyjsk\u0105. Podkre\u015bli\u0142 te\u017c, \u017ce stabilno\u015b\u0107 \u0142a\u0144cuch\u00f3w dostaw ma fundamentalne znaczenie dla walcz\u0105cej Ukrainy.</p>",
        "id": 2668413,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Przewoznicy-blokuja-przejscie-graniczne-z-Ukraina-To-nam-zagraza-8940804.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przewo\u017anicy blokuj\u0105 przej\u015bcie graniczne z Ukrain\u0105. \"To nam zagra\u017ca\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-13T15:11:23.169734+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-13T15:11:21+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/e/cd1e3e16af74e7-948-568-450-870-1950-1170.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Organy skarbowe b\u0119d\u0105 mog\u0142y sprzedawa\u0107 nieruchomo\u015bci, jak i rzeczy zaj\u0119te w drodze egzekucji za po\u015brednictwem w\u0142asnego portalu do licytacji \u2013 wynika z opublikowanego we wtorek projektu nowelizacji ustawy o post\u0119powaniu egzekucyjnym w administracji.</p>",
        "id": 2668416,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Skarbowka-sprzeda-zajete-nieruchomosci-przez-osobny-system-Egzekucja-8940773.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Skarb\u00f3wka sprzeda zaj\u0119te nieruchomo\u015bci przez osobny system \"Egzekucja\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-13T15:11:23.358086+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-13T15:11:21+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/9/528a72637437b4-948-568-0-61-3500-2099.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Zarzuty o bierno\u015b\u0107 student\u00f3w podczas tragicznych wydarze\u0144 na kampusie Uniwersytetu Warszawskiego z 7 maja s\u0105 nieusprawiedliwione i krzywdz\u0105ce dla ca\u0142ej spo\u0142eczno\u015bci akademickiej \u2013 napisali przedstawiciele Samorz\u0105du Student\u00f3w UW w swoim o\u015bwiadczeniu ws. dezinformacji oraz hejtu.</p>",
        "id": 2668417,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/To-krzywdzace-Samorzad-Studentow-UW-odpiera-zarzuty-o-biernosc-8940713.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"To krzywdz\u0105ce\". Samorz\u0105d Student\u00f3w UW odpiera zarzuty o bierno\u015b\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-13T15:11:22.615500+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-13T15:11:21+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/2/2de38a5480d7c4-945-560-0-0-1732-1039.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rz\u0105d zajmie si\u0119 we wtorek szeregiem projekt\u00f3w deregulacyjnych m.in. wprowadzaj\u0105cym zasad\u0119 tzw. domniemania niewinno\u015bci podatnika - przekaza\u0142 przed posiedzeniem Rady Ministr\u00f3w premier Donald Tusk. W razie sporu podatnika ze skarb\u00f3wk\u0105, obowi\u0105zek udowodnienia faktu ci\u0105\u017cy\u0107 b\u0119dzie na urz\u0119dzie.</p>",
        "id": 2668414,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/To-urzad-musi-udowodnic-wine-podatnika-Rzad-zajmie-sie-domniemaniem-niewinnosci-8940722.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "To urz\u0105d musi udowodni\u0107 win\u0119 podatnika. Rz\u0105d zajmie si\u0119 domniemaniem niewinno\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-13T15:11:22.175237+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-13T15:11:21+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/c/edb6edcbb3015d-948-568-21-0-4186-2512.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski o\u015bwiadczy\u0142 we wtorek, \u017ce chce wynegocjowa\u0107 bezwarunkowe 30-dniowe zawieszenie broni na spotkaniu twarz\u0105 w twarz z W\u0142adimirem Putinem podczas rozm\u00f3w w Turcji w tym tygodniu, poniewa\u017c tylko rosyjski przyw\u00f3dca mo\u017ce o tym zdecydowa\u0107.</p>",
        "id": 2668412,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zelenski-chce-spotkania-z-Putinem-twarza-w-twarz-Nie-sadze-by-ten-sie-odwazyl-8940796.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ze\u0142enski chce spotkania z Putinem twarz\u0105 w twarz. \"Nie s\u0105dz\u0119, by ten si\u0119 odwa\u017cy\u0142\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-13T14:00:57.707297+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-13T14:00:56+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/f/023e2515ef7d1e-948-568-0-270-3990-2393.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ugod\u0105 zako\u0144czy\u0142a si\u0119 we wtorek sprawa pozwu w trybie wyborczym, kt\u00f3ry kandydat Trzeciej Drogi na prezydenta, marsza\u0142ek Sejmu Szymon Ho\u0142ownia skierowa\u0142 przeciwko pos\u0142om PiS: Jackowi Sasinowi i Sebastianowi \u0141ukaszewiczowi.</p>",
        "id": 2667697,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Pozew-w-trybie-wyborczym-zakonczony-Holownia-podpisal-ugode-z-poslami-PiS-8940772.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pozew w trybie wyborczym zako\u0144czony. Ho\u0142ownia podpisa\u0142 ugod\u0119 z pos\u0142ami PiS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-13T14:00:57.516263+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-13T14:00:56+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/6/2f45413b660308-948-568-81-6-1040-624.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Opublikowane koszty budowy reaktor\u00f3w SMR typu BWRX-300 w prowincji Ontario nie s\u0105 zaskoczeniem - oceni\u0142 dyrektor Departamentu Energii J\u0105drowej w Ministerstwie Przemys\u0142u Pawe\u0142 Gajda. Cztery takie bloki z infrastruktur\u0105 maj\u0105 kosztowa\u0107 20,9 mld dol. kanadyjskich.</p>",
        "id": 2667696,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Prawie-21-mld-dolarow-za-reaktory-SMR-Gajda-Koszty-budowy-w-Kanadzie-nie-sa-zaskoczeniem-8940717.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prawie 21 mld dolar\u00f3w za reaktory SMR. Gajda: Koszty budowy w Kanadzie nie s\u0105 zaskoczeniem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-13T14:00:58.151649+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-13T14:00:56+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/6/ad1d1cab4adad8-948-568-0-118-1280-767.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />S\u0142u\u017cba Bezpiecze\u0144stwa Ukrainy (SBU) zatrzyma\u0142a agenta rosyjskiego wywiadu wojskowego GRU, kt\u00f3ry przygotowywa\u0142 ataki na linie energetyczne, prowadz\u0105ce z R\u00f3wie\u0144skiej Elektrowni J\u0105drowej do Kijowa i regionu sto\u0142ecznego \u2013 powiadomi\u0142a SBU w komunikacie we wtorek.</p>",
        "id": 2667699,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Szykowal-atak-na-ukrainska-elektrownie-jadrowa-Sluzby-zatrzymaly-agenta-8940719.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szykowa\u0142 atak na ukrai\u0144sk\u0105 elektrowni\u0119 j\u0105drow\u0105. S\u0142u\u017cby zatrzyma\u0142y agenta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-13T14:00:57.930421+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-13T14:00:56+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/6/431f344cdff692-948-568-0-28-1892-1135.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W pierwszym kwartale 2025 roku pracodawcy z sektora IT opublikowali niemal 20 proc. wi\u0119cej ofert pracy ni\u017c w analogicznym okresie ubieg\u0142ego roku. Szczeg\u00f3lne przyspieszenie widoczne by\u0142o w drugiej po\u0142owie tego okresu \u2013 wynika z danych portalu z ofertami pracy dla europejskiej bran\u017cy technologicznej justjoin.it. Dla jednej grupy zainteresowanie pracodawc\u00f3w wzrasta w najwi\u0119kszym tempie.</p>",
        "id": 2667698,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/W-IT-znow-eldorado-Te-zawody-staly-sie-zlotym-biletem-do-kariery-8940756.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W IT zn\u00f3w eldorado? Te zawody sta\u0142y si\u0119 z\u0142otym biletem do kariery",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-13T14:00:57.324259+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-13T14:00:56+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/3/16fc84f6a801fb-948-568-2-46-1169-701.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezydent Donald Trump zako\u0144czy\u0142 trwaj\u0105c\u0105 ponad miesi\u0105c ofensyw\u0119 USA na jeme\u0144skich rebeliant\u00f3w Huti, poniewa\u017c kampania nie przynosi\u0142a rezultat\u00f3w, chocia\u017c zu\u017cywa\u0142a znacz\u0105ce \u015brodki - poinformowa\u0142 we wtorek dziennik \"New York Times\". Tylko pierwszy miesi\u0105c ofensywy kosztowa\u0142 USA ponad 1 mld dolar\u00f3w.</p>",
        "id": 2667695,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zbyt-kosztowne-i-nieefektywne-USA-wycofuja-sie-z-nalotow-na-Huti-8940725.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zbyt kosztowne i nieefektywne? USA wycofuj\u0105 si\u0119 z nalot\u00f3w na Huti",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-13T15:11:23.604888+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-13T13:06:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/a/86e8940a7f86b9-948-568-150-25-2350-1409.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W 2025 r. PKB Polski wzro\u015bnie o 3,2 proc., natomiast inflacja osi\u0105gnie 4,1 proc. w ca\u0142ym roku i 3,8 proc. w grudniu br. - przewiduj\u0105 ekonomi\u015bci Instytutu Prognoz i Analiz Gospodarczych w opublikowanym we wtorek raporcie o stanie  koniunktury gospodarczej w kraju i prognozach na lata 2025-2026.</p>",
        "id": 2668418,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Inflacja-w-tym-roku-bedzie-sie-krecic-wokol-4-proc-Nizsze-tempo-wzrostu-8940658.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inflacja w tym roku b\u0119dzie si\u0119 kr\u0119ci\u0107 wok\u00f3\u0142 4 proc. Ni\u017csze tempo wzrostu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-13T12:55:22.282425+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-13T12:55:21+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/f/0411fbcacd313f-948-568-20-50-3980-2387.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Na GPW jest hossa w stadium rozwojowym, je\u017celi przyspieszy wykorzystuj\u0105c sprzyjaj\u0105ce warunki makro i geopolityczne, to jest mo\u017cliwo\u015b\u0107 pojawienia si\u0119 nowych szczyt\u00f3w - oceni\u0142 Micha\u0142 Pietrzyca, analityk DM BO\u015a, podczas panelu dyskusyjnego nt. przysz\u0142o\u015bci rynku kapita\u0142owego.</p>",
        "id": 2667215,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Hossa-na-GPW-moze-przyspieszyc-Czy-otwiera-sie-droga-do-nowych-szczytow-8940701.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Hossa na GPW mo\u017ce przy\u015bpieszy\u0107\". Czy otwiera si\u0119 droga do nowych szczyt\u00f3w?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-13T12:55:21.997248+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-13T12:55:21+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/a/f9fc07391cf3d8-948-568-165-44-2835-1700.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Kwietniowy odczyt inflacji CPI dla Stan\u00f3w Zjednoczonych okaza\u0142\nsi\u0119 nieco ni\u017cszy od oczekiwa\u0144 ekonomist\u00f3w i znalaz\u0142 si\u0119 na najni\u017cszym poziomie\nod przesz\u0142o 4 lat.</p>",
        "id": 2667214,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Inflacja-w-USA-w-kwietniu-2025-osiagnela-najnizsza-wartosc-od-ponad-4-lat-8940574.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inflacja w USA najni\u017csza od 4 lat. Wska\u017anik bazowy wci\u0105\u017c zbyt wysoki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-13T12:55:23.403382+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-13T12:55:21+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/1/e1273b7de9c4a7-948-568-420-0-3200-1920.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Przed S\u0105dem Okr\u0119gowym w Bia\u0142ymstoku rozpocz\u0105\u0142 si\u0119 we wtorek proces dw\u00f3ch m\u0119\u017cczyzn oskar\u017conych w sprawie nieuprawnionego nadawania w sierpniu 2023 r. w Podlaskiem sygna\u0142\u00f3w radio-stop, co spowodowa\u0142o zatrzymywanie poci\u0105g\u00f3w.</p>",
        "id": 2667218,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Policjant-z-kolega-bezprawnie-zatrzymywali-pociagi-Rusza-ich-proces-8940676.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Policjant z koleg\u0105 bezprawnie zatrzymywali poci\u0105gi. Rusza ich proces",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-13T12:55:22.954304+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-13T12:55:21+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/b/3151157830084a-948-568-802-122-3324-1994.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Premier Donald Tusk oceni\u0142, \u017ce zbudowanie formatu \"Weimar plus\" nie by\u0142o proste, jako \u017ce inne pa\u0144stwa r\u00f3wnie\u017c mia\u0142y \"uzasadnione oczekiwania\", \u017ceby by\u0107 przy stole rozm\u00f3w. Rozmowy w tym formacie to efekt powa\u017cnej gry - oceni\u0142, dzi\u0119kuj\u0105c za dzia\u0142ania w tym zakresie szefowi MSZ Rados\u0142awowi Sikorskiemu.</p>",
        "id": 2667217,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polska-chce-sie-liczyc-ws-Ukrainy-Zbudowanie-formatu-Weimar-plus-nie-bylo-proste-8940699.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska chce si\u0119 liczy\u0107 ws. Ukrainy. \"Zbudowanie formatu +Weimar plus+ nie by\u0142o proste\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-13T12:55:22.693969+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-13T12:55:21+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/8/3e92e89eae1f7a-948-568-0-0-3465-2079.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rz\u0105d chce zbudowa\u0107 system zasad post\u0119powania w ramach przetarg\u00f3w publicznych, kt\u00f3ry b\u0119dzie preferowa\u0107 wyb\u00f3r polskich wykonawc\u00f3w w tych przetargach nie tylko wzgl\u0119dem firm spoza UE, ale tak\u017ce wobec wykonawc\u00f3w z UE - poinformowa\u0142 premier Donald Tusk w trakcie wyst\u0105pienia przed posiedzeniem rz\u0105du.</p>",
        "id": 2667216,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polska-zawsze-na-przedzie-Rzad-chce-dac-rodzimym-firmom-pierwszenstwo-w-przetargach-8940672.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polskie firmy dostan\u0105 \"rz\u0105dow\u0105 tarcz\u0119\" na przetargi? \"Szanse na starcie z tymi z UE\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-13T11:51:21.391628+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-13T11:51:20+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/d/e822071cd91850-948-568-0-157-3500-2099.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Przyj\u0119ta przez Sejm nowelizacja kodeksu pracy obejmuje tylko urywek unijnej dyrektywy o jawno\u015bci p\u0142ac. Prawdziwe wyzwania wci\u0105\u017c przed pracodawcami, kiedy nadejdzie czas kompleksowej implementacji przepis\u00f3w - ocenia Wojciech Kwiatkowski, Associate Director, szef Praktyki Prawa Pracy w KPMG Law.</p>",
        "id": 2666662,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Jawnosc-plac-to-tylko-urywek-dyrektywy-Nowelizacja-kodeksu-pracy-przyprawia-firmy-o-bol-glowy-8940656.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jawno\u015b\u0107 p\u0142ac to tylko urywek dyrektywy. Nowelizacja kodeksu pracy przyprawia firmy o b\u00f3l g\u0142owy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-13T11:51:20.916116+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-13T11:51:20+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/0/3381b0fdac2530-945-567-5-2-1018-611.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Pojawi\u0142a si\u0119 szansa, na to \u017ce akcjonariusze jednej z czterech najwi\u0119kszych grup energetycznych w Polsce, kontrolowanych przez pa\u0144stwo otrzymaj\u0105 dywidend\u0119 z zysku za ubieg\u0142y rok. O wszystkim zdecyduje, g\u0142\u00f3wny akcjonariusz, czyli Skarb Pa\u0144stwa, ale reprezentuj\u0105cy go minister m\u00f3wi, \u017ce dywidendy s\u0105 mile widziane. By\u0142a by to pierwsza od 8 lat dywidenda z pa\u0144stwowej sp\u00f3\u0142ki energetycznej.</p>",
        "id": 2666660,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Odwilz-w-panstwowej-energetyce-Jest-szansa-na-pierwsza-dywidende-od-8-lat-8940636.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Odwil\u017c w pa\u0144stwowej energetyce? Jest szansa na pierwsz\u0105 dywidend\u0119 od 8 lat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-13T11:51:21.169029+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-13T11:51:20+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/f/2e6881c13cd663-948-568-0-230-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Do ko\u0144ca maja ma si\u0119 wyja\u015bni\u0107 kwestia uruchomienia bezpo\u015bredniego po\u0142\u0105czenia kolejowego z Polski do Chorwacji - poinformowa\u0142 we wtorek dziennikarzy minister infrastruktury Dariusz Klimczak.</p>",
        "id": 2666661,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Pociagiem-na-wakacje-do-Chorwacji-Polska-chce-uruchomic-polaczenie-1-lipca-8940657.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Poci\u0105giem na wakacje do Chorwacji. Polska chce uruchomi\u0107 po\u0142\u0105czenie 1 lipca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-13T11:51:21.895323+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-13T11:51:20+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/4/c2d0668f4c3d6c-948-568-60-80-3940-2363.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Zmiany w ustawie o ochrony zabytk\u00f3w powinny uwzgl\u0119dni\u0107 tak\u017ce sytuacje, gdy w\u0142a\u015bciciel zabytkowego obiektu nie chce go ratowa\u0107; to jest powa\u017cny problem \u2013 powiedzia\u0142a we wtorek w Poznaniu wiceminister kultury i dziedzictwa narodowego Bo\u017cena \u017belazowska.</p>",
        "id": 2666664,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wlasciciel-nie-chce-ratowac-zabytku-Ministerstwo-Kultury-zmusi-go-do-dzialania-8940660.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W\u0142a\u015bciciel nie chce ratowa\u0107 zabytku. Ministerstwo Kultury zmusi go do dzia\u0142ania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-13T11:51:22.115760+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-13T11:51:20+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/9/c3d6dfde8149c5-948-568-0-270-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />\"Wolno\u015b\u0107 nie jest za darmo\" - to tytu\u0142 pi\u0119ciopunktowego planu obronnego dla Europy, przedstawionego we wtorek przez by\u0142ego sekretarza generalnego NATO i by\u0142ego premiera Danii Andersa Fogha Rasmussena. Jego zdaniem wydatki pa\u0144stw europejskich na obronno\u015b\u0107 musz\u0105 wzrosn\u0105\u0107 do 4 proc. PKB do 2028 r.</p>",
        "id": 2666665,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wolnosc-nie-jest-za-darmo-Jest-pieciopunktowy-plan-obrony-dla-Europy-8940662.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Wolno\u015b\u0107 nie jest za darmo\". Jest pi\u0119ciopunktowy plan obrony dla Europy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-13T11:51:21.584049+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-13T11:51:20+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/0/93f3ef2e7f0ceb-948-568-90-89-2910-1745.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Kandydat KO Rafa\u0142 Trzaskowski poinformowa\u0142, \u017ce podczas debaty wr\u0119czy\u0142 kandydatowi popieranemu przez PiS Karolowi Nawrockiemu kopert\u0119 z numerek konta DPS, w kt\u00f3rym przebywa Jerzy \u017b. Nawrocki w odpowiedzi wezwa\u0142 Trzaskowskiego do wycofania pozwu eksmisyjnego przeciw rodzinie z 6-letnim dzieckiem.</p>",
        "id": 2666663,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wyborcza-bitwa-na-mieszkania-Trzaskowski-ma-zaprzestac-eksmisji-Nawrocki-wplacic-pieniadze-na-konto-DPSu-8940653.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wyborcza bitwa na mieszkania. Trzaskowski ma zaprzesta\u0107 eksmisji, Nawrocki - wp\u0142aci\u0107 pieni\u0105dze na konto DPSu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-13T10:45:22.805300+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-13T10:45:22+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/1/82abe14aec3a21-948-568-365-365-4067-2440.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Minister finans\u00f3w USA Scott Bessent powiedzia\u0142 we wtorek, \u017ce efektem negocjacji handlowych z Chinami jest wypracowanie mechanizmu unikania eskalacji w dwustronnych relacjach. W weekend delegacje USA i Chin ustali\u0142y, \u017ce od \u015brody oba kraje na 90 dni obni\u017c\u0105 wzajemne c\u0142a o 115 pkt proc.</p>",
        "id": 2666133,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Bessent-USA-wypracowaly-z-Chinami-mechanizm-unikania-eskalacji-w-handlu-8940620.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bessent: USA wypracowa\u0142y z Chinami mechanizm unikania eskalacji w handlu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-13T10:45:23.073272+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-13T10:45:22+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/d/b8c1b3aa61cc3b-948-568-0-105-3240-1943.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Podczas poniedzia\u0142kowej debaty prezydenckiej kandydaci wyg\u0142osili szereg kontrowersyjnych i nie\u015bcis\u0142ych stwierdze\u0144. Nieprawdziwe informacje dotyczy\u0142y m.in. kwestii migracji, wojny na Ukrainie oraz sytuacji energetycznej w Polsce.</p>",
        "id": 2666134,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kandydaci-na-prezydenta-w-debacie-mijali-sie-z-prawda-i-wprowadzali-w-blad-8940625.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kandydaci na prezydenta w debacie mijali si\u0119 z prawd\u0105 i wprowadzali w b\u0142\u0105d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-13T10:45:23.471000+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-13T10:45:22+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/1/1c6216af504120-948-568-0-60-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Pilota\u017c skr\u00f3conego czasu pracy jest bardzo potrzebny; pozwoli odpowiedzie\u0107 na pytanie, w jakim stopniu mo\u017cliwe jest wprowadzenie tego rozwi\u0105zania w Polsce - ocenia zast\u0119pca dyrektora Polskiego Instytutu Ekonomicznego Andrzej Kubisiak. Jego zdaniem, pr\u0119dzej czy p\u00f3\u017aniej czas pracy zostanie skr\u00f3cony, cho\u0107 ze wzgl\u0119du na szereg barier, Polska raczej nie b\u0119dzie w awangardzie zmian.</p>",
        "id": 2666136,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kubisiak-Pilotaz-skroconego-czasu-pracy-potrzebny-ale-Polska-raczej-nie-bedzie-w-awangardzie-zmian-8940606.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kubisiak: Pilota\u017c skr\u00f3conego czasu pracy potrzebny, ale Polska raczej nie b\u0119dzie w awangardzie zmian",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-13T10:45:23.664841+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-13T10:45:22+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/f/b33d2baa5bbc4f-948-568-102-84-1410-846.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Europa ma wszelkie zasoby, by sta\u0107 si\u0119 \u015bwiatowym liderem innowacji, ale potrzebuje odwagi, jedno\u015bci i determinacji \u2013 o\u015bwiadczy\u0142 we wtorek w Warszawie minister nauki Marcin Kulasek podczas konferencji \"EU Innovation Journey'25\".</p>",
        "id": 2666137,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Minister-Kulasek-UE-ma-zasoby-by-byc-liderem-innowacji-8940597.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Minister Kulasek: UE ma zasoby, by by\u0107 liderem innowacji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-13T10:45:23.272515+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-13T10:45:22+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/4/2a65aa0d6938cd-948-568-36-0-2371-1423.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Premier Albanii Edi Rama zapewni\u0142 sobie bezprecedensow\u0105 w historii kraju czwart\u0105 kadencj\u0119, zdobywaj\u0105c w niedzielnych wyborach parlamentarnych 52 proc. g\u0142os\u00f3w - wynika z opublikowanych we wtorek rezultat\u00f3w na podstawie 94 proc. zliczonych g\u0142os\u00f3w.</p>",
        "id": 2666135,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Premier-Rama-z-bezprecedensowa-czwarta-kadencja-po-zliczeniu-ponad-90-proc-glosow-8940602.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Premier Rama z bezprecedensow\u0105 czwart\u0105 kadencj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-13T09:41:20.902408+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-13T09:41:20+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/2/6e521a19c494c5-948-568-34-153-1945-1167.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Op\u0142aty za abonament radiowo-telewizyjny to obowi\u0105zek, o kt\u00f3rym du\u017ca cz\u0119\u015b\u0107 u\u017cytkownik\u00f3w po prostu zapomina. Kontrolerzy Poczty Polskiej nie ustaj\u0105 w sprawdzaniu, czy Polacy terminowo p\u0142ac\u0105 za korzystanie z odbiornik\u00f3w telewizyjnych i radiowych. Te zamontowane w samochodach tak\u017ce obj\u0119te s\u0105 abonamentem, a kara za brak op\u0142at mo\u017ce by\u0107 naliczona nawet 5 lat wstecz i si\u0119gn\u0105\u0107 1305 z\u0142.</p>",
        "id": 2665774,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Brak-abonamentu-za-radio-samochodowe-Kara-siegnie-5-lat-wstecz-8940467.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Brak abonamentu za radio samochodowe? Kara si\u0119gnie 5 lat wstecz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-13T09:41:22.805065+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-13T09:41:20+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/3/0d4460c60f5183-948-568-0-172-3633-2179.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Inicjatywy takie jak polsko-francuski traktat z Nancy, obejmuj\u0105cy m.in. gwarancje bezpiecze\u0144stwa, mog\u0105 podwa\u017cy\u0107 wiarygodno\u015b\u0107 NATO \u2013 oceni\u0142 we wtorek Deividas Matulionis, doradca prezydenta Litwy ds. bezpiecze\u0144stwa, w wywiadzie dla rozg\u0142o\u015bni \u017biniu radijas.</p>",
        "id": 2665782,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Inicjatywy-jak-polsko-francuski-traktat-z-Nancy-moga-podwazyc-wiarygodnosc-NATO-8940537.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eInicjatywy takie jak polsko-francuski traktat z Nancy mog\u0105 podwa\u017cy\u0107 wiarygodno\u015b\u0107 NATO\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-13T09:41:21.721255+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-13T09:41:20+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/9/1068aaf1f9612a-945-560-0-218-3645-2186.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W I kwartale 2025 roku nieruchomo\u015bci komercyjne w Polsce przyci\u0105gn\u0119\u0142y kapita\u0142 w wysoko\u015bci ponad 686 mln euro, a osi\u0105gni\u0119ty wolumen by\u0142 o 64 proc. wy\u017cszy w por\u00f3wnaniu do analogicznego okresu w roku poprzednim - poinformowa\u0142a firma Knight Frank w raporcie.</p>",
        "id": 2665777,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Magazyny-handel-i-biura-przyciagaja-kapital-Boom-inwestycyjny-w-I-kwartale-2025-8940566.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Magazyny, handel i biura przyci\u0105gaj\u0105 kapita\u0142. Boom inwestycyjny w I kwartale 2025",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-13T09:41:21.466592+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-13T09:41:20+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/9/42e8bbef5987ab-948-568-0-270-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Japo\u0144ski gigant motoryzacyjny Nissan potwierdzi\u0142 we wtorek plany redukcji 20 tys. miejsc pracy na ca\u0142ym \u015bwiecie - przekaza\u0142a agencja Kyodo. Koncern odnotowa\u0142 w dorocznym raporcie kolosaln\u0105 strat\u0119 netto w wysoko\u015bci 671 mld jen\u00f3w (4,1 mld euro) w zako\u0144czonym roku fiskalnym 2024/2025.</p>",
        "id": 2665776,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nissan-odnotowuje-duza-strate-netto-Zwolni-jeszcze-wiecej-osob-niz-wczesniej-planowal-8940587.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nissan odnotowuje du\u017c\u0105 strat\u0119 netto. Zwolni jeszcze wi\u0119cej os\u00f3b, ni\u017c wcze\u015bniej planowa\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-13T09:41:22.135600+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-13T09:41:20+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/c/0efde23801a993-948-568-0-184-1674-1004.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />92 proc. badanych pracownik\u00f3w fizycznych zadeklarowa\u0142o, \u017ce dobrze lub cz\u0119\u015bciowo zna swoje prawa pracownicze, jednocze\u015bnie 81 proc. mia\u0142o poczucie, \u017ce nie s\u0105 one w pe\u0142ni przestrzegane - wynika z raportu Pracuj.pl. Co dziesi\u0105ty respondent oceni\u0142, \u017ce jego prawa s\u0105 respektowane bardzo dobrze.</p>",
        "id": 2665779,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ponad-80-proc-pracownikow-fizycznych-uwaza-ze-ich-prawa-byly-naruszane-8940568.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ponad 80 proc. pracownik\u00f3w fizycznych uwa\u017ca, \u017ce ich prawa by\u0142y naruszane",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-13T09:41:21.213933+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-13T09:41:20+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/9/7657a50b8dfd1b-948-568-0-168-2500-1499.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />12 maja br. pojawi\u0142a si\u0119 nowa propozycja dla oszcz\u0119dzaj\u0105cych w Raiffeisen Digital Banku. Lokata dla Ciebie w wariancie dla nowych klient\u00f3w jest obj\u0119ta oprocentowaniem w wysoko\u015bci 6 proc. w skali roku. To stawka wy\u017csza o blisko 1 pp. od tej dost\u0119pnej w standardowej ofercie.\n\n\n</p>",
        "id": 2665775,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Raiffeisen-Digital-Bank-na-przekor-decyzji-RPP-Start-lokaty-dla-nowych-klientow-8940563.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Raiffeisen Digital Bank na przek\u00f3r decyzji RPP. Start lokaty dla nowych klient\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-13T09:41:22.613022+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-13T09:41:20+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/7/d1a9b4dd37dfd8-948-567-0-42-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Z aplikacji mobilnej mZUS korzysta ponad 700 tys. os\u00f3b. Z programu mo\u017cna korzysta\u0107 na urz\u0105dzeniach mobilnych z systemami operacyjnymi Android i iOS. Aby aktywowa\u0107 program, nale\u017cy powi\u0105za\u0107 go ze swoim profilem na Platformie Us\u0142ug Elektronicznych.</p>",
        "id": 2665781,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Z-aplikacji-mobilnej-mZUS-korzysta-ponad-700-tys-osob-8940536.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Z aplikacji mobilnej mZUS korzysta coraz wi\u0119cej os\u00f3b",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-13T10:45:24.034735+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-13T09:38:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/7/286c20a58f4ed3-948-568-0-153-3048-1829.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Szwedzki dyplomata wysokiej rangi zosta\u0142 zatrzymany przez s\u0142u\u017cby specjalne SAPO pod zarzutem szpiegostwa - poinformowa\u0142y we wtorek media publiczne w Szwecji.</p>",
        "id": 2666138,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Szwedzki-dyplomata-zatrzymany-pod-zarzutem-szpiegostwa-8940505.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szwedzki dyplomata zatrzymany pod zarzutem szpiegostwa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-13T09:41:22.387486+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-13T09:20:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/0/9f47c924e1fc53-948-568-0-270-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W obliczu ameryka\u0144skiej polityki celnej i rosn\u0105cych napi\u0119\u0107 w stosunkach z Chinami, prezydent Tajwanu Lai Ching-te opowiedzia\u0142 si\u0119 we wtorkowym wywiadzie dla japo\u0144skiego dziennika \"Nikkei\" za budow\u0105 globalnego \u0142a\u0144cucha dostaw, kt\u00f3ry wyklucza\u0142by Pekin ze wzgl\u0119du na jego nieuczciwe praktyki.</p>",
        "id": 2665780,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Prezydent-Tajwanu-chce-lancucha-dostaw-przeciwdzialajacego-nieuczciwym-praktykom-Chin-8940490.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezydent Tajwanu chce \u0142a\u0144cucha dostaw przeciwdzia\u0142aj\u0105cego nieuczciwym praktykom Chin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-13T09:41:21.944330+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-13T09:15:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/4/34efca7c980bd8-948-568-40-255-1202-721.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Zapewnienie ochrony i bezpiecze\u0144stwa energetycznego w basenie Morza Ba\u0142tyckiego zapowiedzia\u0142a we wtorek minister klimatu i \u015brodowiska Paulina Hennig-Kloska przed nieformalnym spotkaniem ministr\u00f3w ds. energii kraj\u00f3w UE. Doda\u0142a, \u017ce efektem tego ma by\u0107 podpisanie stosownego dokumentu.</p>",
        "id": 2665778,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Hennig-Kloska-zapowiada-wzmocnienie-wspolpracy-energetycznej-w-basenie-Morza-Baltyckiego-8940483.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hennig-Kloska zapowiada wzmocnienie wsp\u00f3\u0142pracy energetycznej w basenie Morza Ba\u0142tyckiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-13T08:35:23.091849+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-13T08:35:21+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/5/f7766688be600d-948-568-0-249-2126-1275.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />250 z\u0142 ju\u017c po 10 dniach i kolejne 600 za spe\u0142nienie dodatkowych warunk\u00f3w proponuje Bank Millennium osobom, kt\u00f3re skorzystaj\u0105 z nowej promocji Konta 360 oraz Konta 360 Junior. W sk\u0142ad premii wchodzi kod o warto\u015bci 200 z\u0142 do wykorzystania w parku rozrywki Energylandia. Sprawdzamy warunki promocji.\n\n\n</p>",
        "id": 2665400,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/650-zl-w-gotowce-plus-voucher-do-Energylandii-Nowa-promocja-Millennium-8940502.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "650 z\u0142 w got\u00f3wce plus voucher do Energylandii. Nowa promocja Millennium",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-13T08:35:23.312733+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-13T08:35:21+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/d/68a063a307439f-948-568-0-170-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Armia Pakistanu poinformowa\u0142a we wtorek, \u017ce \u0142\u0105cznie 51 os\u00f3b zgin\u0119\u0142o po stronie pakista\u0144skiej w indyjskich ostrza\u0142ach w rozpocz\u0119tej 7 maja eskalacji wieloletniego konfliktu obu pa\u0144stw. Zdecydowana wi\u0119kszo\u015b\u0107 zabitych, 40 os\u00f3b, to cywile - przekaza\u0142o dow\u00f3dztwo.</p>",
        "id": 2665401,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Armia-Pakistanu-podala-laczna-liczbe-ofiar-8940529.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Armia Pakistanu poda\u0142a \u0142\u0105czn\u0105 liczb\u0119 ofiar indyjskiego ostrza\u0142u",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-13T08:35:23.755849+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-13T08:35:21+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/d/bbb4e161e9ac91-948-568-10-50-3990-2393.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Szef klubu PiS Mariusz B\u0142aszczak powiedzia\u0142, \u017ce popierany przez PiS kandydat na prezydenta Karol Nawrocki analizuje, kt\u00f3ra fundacja charytatywna otrzyma mieszkanie kupione od Jerzego \u017b. Doda\u0142, \u017ce decyzja zapadnie przed niedzielnymi wyborami prezydenckimi.</p>",
        "id": 2665403,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Blaszczak-Analizujemy-ktora-fundacja-otrzyma-mieszkanie-w-Gdansku-8940519.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "B\u0142aszczak: Analizujemy, kt\u00f3ra fundacja otrzyma mieszkanie w Gda\u0144sku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-13T08:35:23.503629+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-13T08:35:21+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/3/e6c7a43e097aa9-892-535-50-25-892-535.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rzecznik chi\u0144skiego MSZ Lin Jian wezwa\u0142 we wtorek w\u0142adze USA do zaprzestania \"przerzucania winy\" w kwestii fentanylu na ChRL. Lin skrytykowa\u0142 r\u00f3wnie\u017c Stany Zjednoczone za utrzymywanie \"nierozs\u0105dnych\" ce\u0142 karnych powi\u0105zanych z tym narkotykiem.</p>",
        "id": 2665402,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Chinskie-MSZ-Amerykanskie-cla-powiazane-z-fentanylem-sa-nierozsadne-8940522.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chi\u0144skie MSZ: Ameryka\u0144skie c\u0142a powi\u0105zane z fentanylem s\u0105 nierozs\u0105dne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-13T08:35:21.700711+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-13T08:35:21+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/5/f25fec2e495a4f-948-568-0-70-995-597.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Do indeksu najwi\u0119kszych sp\u00f3\u0142ek ameryka\u0144skiej gie\u0142dy po raz pierwszy w historii do\u0142\u0105czy gie\u0142da kryptowalut. \u201eTo wa\u017cny kamie\u0144 milowy\u201d \u2013 napisano w o\u015bwiadczeniu Coinbase, po tym jak og\u0142oszono nadzwyczajne do\u0142\u0105czenie sp\u00f3\u0142ki do S&amp;P500. Zmiany wejd\u0105 w \u017cycie 19 maja, ale kurs Coinbase ju\u017c mocno wzr\u00f3s\u0142 po nowych informacjach.</p>",
        "id": 2665394,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Gielda-kryptowalut-Conibase-dolaczy-do-S-P500-To-jest-sygnal-w-jakim-kierunku-zmierza-swiat-8940492.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gie\u0142da kryptowalut do\u0142\u0105czy do S&P500. \u201eTo jest sygna\u0142 w jakim kierunku zmierza \u015bwiat\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-13T08:35:22.398507+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-13T08:35:21+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/9/84d60b68436fa1-948-568-130-228-2807-1684.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Kt\u00f3rego z kandydat\u00f3w w wyborach prezydenckich Polacy najch\u0119tniej wys\u0142aliby na rok na bezludn\u0105 wysp\u0119. 23,4 proc. wskaza\u0142o na Rafa\u0142a Trzaskowskiego, 22 proc. na Grzegorza Brauna. Na trzecim miejscu uplasowa\u0142 si\u0119 Karol Nawrocki (12,5 proc.) - wynika z sonda\u017cu IBRiS dla \"Faktu\".</p>",
        "id": 2665397,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kogo-Polacy-chcieliby-wyslac-na-rok-w-samotnosc-Zaskakujace-wyniki-sondazu-8940493.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kogo Polacy chcieliby wys\u0142a\u0107 na bezludn\u0105 wysp\u0119? Zaskakuj\u0105ce wyniki sonda\u017cu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-13T08:35:21.922759+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-13T08:35:21+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/b/e2dc4f885578b7-948-568-0-124-1986-1191.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Cho\u0107 ameryka\u0144skie u\u017cywane samochody prze\u017cywaj\u0105 w Polsce sw\u00f3j renesans, ju\u017c w przysz\u0142ym roku mo\u017ce by\u0107 trudniej kupi\u0107 auto zza oceanu, zw\u0142aszcza je\u015bli to model produkowany wy\u0142\u0105cznie na tamtejszy rynek. Rz\u0105d przygotowa\u0142 projekt ustawy, kt\u00f3ra mo\u017ce znacz\u0105co utrudni\u0107 i podnie\u015b\u0107 koszty importu u\u017cywanych aut spoza Unii Europejskiej \u2013 informuje \u201eAuto \u015awiat\u201d.</p>",
        "id": 2665395,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Koniec-amerykanskiego-snu-na-polskich-drogach-Rzad-utrudni-import-aut-zza-oceanu-8940484.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Koniec ameryka\u0144skiego snu na polskich drogach? Rz\u0105d utrudni import aut zza oceanu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-13T08:35:22.679644+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-13T08:35:21+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/b/58d4f29c09723f-948-568-0-47-1732-1039.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W I kwartale 2025 roku odnotowano 87 250 rejestracji \nprzedsi\u0119biorstw, tj. o 5,2 proc. mniej rdr oraz 100 upad\u0142o\u015bci, tj. bez \nzmian rdr - poda\u0142 G\u0142\u00f3wny Urz\u0105d Statystyczny.</p>",
        "id": 2665398,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Tyle-firm-zarejestrowano-w-pierwszym-kwartale-Nowe-dane-GUS-8940523.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tyle firm zarejestrowano w pierwszym kwartale. Nowe dane GUS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-13T08:35:22.204774+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-13T08:35:21+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/c/9e0ad1157fa922-948-568-14-137-1884-1130.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Nadchodz\u0105ca seria iPhone 17 mo\u017ce by\u0107 znacznie dro\u017csza od poprzednich. Cho\u0107 jeszcze tego nie og\u0142oszono, Apple przygotowuje si\u0119 do podwy\u017cki cen. W dodatku nie z powodu wprowadzanych ce\u0142.</p>",
        "id": 2665396,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Za-iPhone-a-zaplacimy-wiecej-I-to-wcale-nie-przez-cla-8940510.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Za iPhone\u2019a zap\u0142acimy wi\u0119cej. I to wcale nie przez c\u0142a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-13T08:35:22.870901+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-13T08:35:21+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/0/3ffee66aa690d3-948-568-193-250-4355-2613.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Po kilku lepszych sesjach kurs euro ro\u015bnie drugi dzie\u0144 z\nrz\u0119du, a polski z\u0142oty oddaje zyski z ubieg\u0142ego tygodnia. Dolar osi\u0105gn\u0105\u0142 najwy\u017csze notowania od przesz\u0142o miesi\u0105ca.</p>",
        "id": 2665399,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zloty-oddaje-zyski-Dolar-najdrozszy-od-miesiaca-8940501.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Z\u0142oty oddaje zyski. Dolar najdro\u017cszy od miesi\u0105ca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-13T07:30:23.997242+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-13T07:30:22+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/9/9d81d04299ff38-948-569-7-72-991-595.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Hiszpania przeznaczy\u0142a w sobot\u0119 1,6 mln euro na zbadanie mo\u017cliwo\u015bci po\u0142\u0105czenia Afryki z Europ\u0105 podwodnym tunelem prowadz\u0105cym z P\u00f3\u0142wyspu Iberyjskiego do Maroka.</p>",
        "id": 2665113,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Europa-i-Afryka-polaczone-podwodnym-tunelem-Maroko-i-Hiszpania-snuja-plany-8940383.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Europa i Afryka po\u0142\u0105czone podwodnym tunelem? Maroko i Hiszpania snuj\u0105 plany",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-13T07:30:23.335018+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-13T07:30:22+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/3/f0f68bef1fdc32-948-568-0-124-1988-1192.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Warszawa zaj\u0119\u0142a solidn\u0105 pozycj\u0119 w rankingu najlepszych do \u017cycia \neuropejskich miast. Wyprzedzi\u0142a mi\u0119dzy innymi Dublin, Liverpool, Porto, \nFrankfurt czy Ateny. Znalaz\u0142a si\u0119 w\u015br\u00f3d 20 najlepszych miejsc do \u017cycia w\n Europie.</p>",
        "id": 2665110,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Najlepsze-miasta-do-zycia-Warszawa-wysoko-w-rankingu-Stolica-Polski-wlacza-dopalacze-8940448.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Najlepsze miasta do \u017cycia. Warszawa wysoko w rankingu. \u201eStolica Polski w\u0142\u0105cza dopalacze\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-13T07:30:23.807036+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-13T07:30:22+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/2/3bee7b8e7e5ff1-945-560-0-34-1732-1039.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Komentuj\u0105c poniedzia\u0142kow\u0105 debat\u0119 prezydenck\u0105 premier Donald Tusk oceni\u0142, \u017ce je\u015bli w boju o drug\u0105 tur\u0119 wybor\u00f3w zosta\u0142o dw\u00f3ch kandydat\u00f3w, a jeden jest uczciwy, to wyb\u00f3r powinien by\u0107 prosty. Wywo\u0142ana podczas debaty prezydentka Gda\u0144ska Aleksandra Dulkiewicz powiedzia\u0142a, \u017ce Gda\u0144sk otoczy\u0142 wsparciem Jerzego \u017b.</p>",
        "id": 2665112,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nawrocki-uderzyl-w-prezydent-Gdanska-Oskarza-ja-o-schowanie-pana-Jerzego-8940378.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nawrocki uderzy\u0142 w prezydent Gda\u0144ska. Oskar\u017ca j\u0105 o... \"schowanie pana Jerzego\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-13T07:30:24.378063+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-13T07:30:22+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/6/2cc1206bc69035-948-567-0-0-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Tymczasowe obni\u017cenie ce\u0142 i utworzenie mechanizmu konsultacji handlowych to wa\u017cny krok w kierunku rozwi\u0105zywania spor\u00f3w mi\u0119dzy USA i Chinami, dwiema najwi\u0119kszymi gospodarkami \u015bwiata \u2013 oceniaj\u0105 wyniki rozm\u00f3w obu stron w Genewie chi\u0144skie rz\u0105dowe media.</p>",
        "id": 2665115,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nowy-rozdzial-w-relacjach-USA-Chiny-Rozmowy-w-Genewie-przynosza-nadzieje-8940457.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowy rozdzia\u0142 w relacjach USA\u2013Chiny? Rozmowy w Genewie przynosz\u0105 nadziej\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-13T07:30:24.187252+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-13T07:30:22+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/a/04cd5d86979c49-948-568-197-0-1028-616.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wp\u0142ywy z podatku od kopalin po marcu wynios\u0142y 71,059 mld z\u0142, co stanowi 30,3 proc. planu na 2025 r. - poda\u0142 resort finans\u00f3w w wykonaniu operatywnym bud\u017cetu pa\u0144stwa.</p>",
        "id": 2665114,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wplywy-z-podatku-od-kopalin-po-marcu-wyniosly-1-059-mld-zl-30-3-proc-planu-na-25-8940453.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wp\u0142ywy z podatku od kopalin po marcu wynios\u0142y 1,059 mld z\u0142, 30,3 proc. planu na '25",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-13T07:30:22.964707+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-13T07:30:22+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/4/bdc6149cc24159-948-568-76-43-1728-1036.png\" alt=\"\" align=\"left\" />Zapraszamy na transmisj\u0119 wynik\u00f3w finansowych PKO Banku Polskiego po pierwszym kwartale 2025 r. Wyniki prezentuje zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki.</p>",
        "id": 2665109,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wyniki-finansowe-PKO-BP-po-I-kw-2025-r-8939997.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wyniki finansowe PKO BP po I kw 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-13T07:30:23.584985+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-13T07:30:22+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/6/eefec1f6abc453-948-568-19-345-3820-2292.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Chiny zadeklarowa\u0142y udzielenie po\u017cyczek w wysoko\u015bci 9,2 mld dolar\u00f3w krajom Ameryki \u0141aci\u0144skiej i Karaib\u00f3w (CELAC) na wsparcie rozwoju - og\u0142osi\u0142 we wtorek chi\u0144ski przyw\u00f3dca ChRL Xi Jinping podczas IV spotkania ministerialnego Forum Chiny-CELAC w Pekinie.</p>",
        "id": 2665111,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Xi-Jinping-deklaruje-pozyczke-dla-krajow-Ameryki-Lacinskiej-i-Karaibow-8940465.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Xi Jinping deklaruje po\u017cyczk\u0119 dla kraj\u00f3w Ameryki \u0141aci\u0144skiej i Karaib\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-13T07:30:24.744133+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-13T06:48:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/c/126934db8c25df-948-568-0-79-1998-1198.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />We wtorek, 13 maja, przed Ministerstwem Infrastruktury (ul. Cha\u0142ubi\u0144skiego 4/6 ) odb\u0119dzie si\u0119 pikieta Dy\u017curnych Ruchu PKP. Mo\u017cliwe s\u0105 utrudnienia i zmiany w komunikacji w godzinach 12.00\u201314.00.</p>",
        "id": 2665116,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/W-stolicy-we-wtorek-utrudnienia-w-zwiazku-z-pikieta-Dyzurnych-Ruchu-PKP-8940427.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W stolicy we wtorek utrudnienia w zwi\u0105zku z pikiet\u0105 Dy\u017curnych Ruchu PKP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-13T06:26:22.310374+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-13T06:26:20+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/4/4892a1be2fa194-948-568-0-90-3000-1799.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Mi\u0119dzynarodowa Organizacja Lotnictwa Cywilnego (ICAO) uzna\u0142a w poniedzia\u0142ek, \u017ce Rosja jest odpowiedzialna za str\u0105cenie samolotu pasa\u017cerskiego MH17 nad Ukrain\u0105 w 2014 roku.</p>",
        "id": 2664817,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Agencja-ONZ-Rosja-odpowiedzialna-za-stracenie-cywilnego-samolotu-nad-Ukraina-w-2014-r-8940446.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Agencja ONZ: Rosja odpowiedzialna za str\u0105cenie cywilnego samolotu nad Ukrain\u0105 w 2014 roku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-13T06:26:22.099356+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-13T06:26:20+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/c/4dd4d3cfaf5f00-948-568-0-127-3000-1799.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Europejski Bank Odbudowy i Rozwoju (EBOiR) obni\u017cy\u0142 prognoz\u0119 wzrostu gospodarczego Polski w 2025 roku o 0,1 pkt. proc. do 3,3 proc. - wynika z najnowszego raportu banku. Na 2026 r. EBOiR podtrzyma\u0142 szacunek wzrostu PKB na poziomie 3,2 proc.</p>",
        "id": 2664816,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/EBOiR-tnie-prognozy-wzrostu-PKB-dla-Polski-I-tlumaczy-dlaczego-8940434.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "EBOiR tnie prognozy wzrostu PKB dla Polski. I t\u0142umaczy dlaczego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-13T06:26:22.915381+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-13T06:26:20+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/d/f0791e41c31ef2-948-568-0-0-1558-934.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Zwolennik\u00f3w pe\u0142nej kontroli tych, kt\u00f3rych wpuszczamy do Polski, najwi\u0119cej jest w\u015br\u00f3d wyborc\u00f3w KO \u2013 wynika z najnowszego badania na zlecenie More in Common Polska przez Opinia24 \"Wyzwania i potencja\u0142 rosn\u0105cej migracji do Polski\", kt\u00f3re publikuje wtorkowa \"Rzeczpospolita\".</p>",
        "id": 2664820,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Imigranci-w-Polsce-Najwiecej-wyborcow-KO-chce-pelnej-kontroli-8940426.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Imigranci w Polsce? Najwi\u0119cej wyborc\u00f3w KO chce pe\u0142nej kontroli",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-13T06:26:22.508771+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-13T06:26:20+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/1/da39073a424c15-948-568-0-180-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Polacy przekonuj\u0105 si\u0119 do samochod\u00f3w elektrycznych. W tym roku mog\u0105 ich kupi\u0107 nawet 20 tys. - poda\u0142a wtorkowa \"Rzeczpospolita\".</p>",
        "id": 2664818,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Impuls-dla-elektrykow-Polacy-kupuja-je-coraz-chetniej-8940432.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Impuls dla elektryk\u00f3w. Polacy kupuj\u0105 je coraz ch\u0119tniej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-13T06:26:21.423203+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-13T06:26:20+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/d/c33416e4270f62-948-568-0-99-2500-1499.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W maju najwy\u017csze oprocentowanie na lokacie kwartalnej wynosi 7 proc. w skali roku. To o 1 pp. ni\u017csza stawka ni\u017c przed miesi\u0105cem. Wspomniane ci\u0119cie to nie jedyna zmiana w najnowszej tabeli. Dominuj\u0105 obni\u017cki, ale pojawi\u0142y si\u0119 r\u00f3wnie\u017c pozytywne akcenty, jak np. wprowadzenie nowej oferty na 6 proc. w skali roku.</p>",
        "id": 2664813,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Najlepsze-lokaty-bankowe-na-3-miesiace-maj-2025-Ranking-Bankier-pl-8940046.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Najlepsze lokaty kwartalne. Dwa banki w g\u00f3r\u0119, cztery zaproponowa\u0142y obni\u017cki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-13T06:26:23.326488+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-13T06:26:20+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/0/3830de18873887-948-568-30-69-3970-2381.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Poziom zaspokojenia wierzycieli w post\u0119powaniach upad\u0142o\u015bciowych w Polsce wynosi kilkana\u015bcie procent. Wed\u0142ug ekspert\u00f3w nadz\u00f3r s\u0105d\u00f3w nad syndykami bywa iluzoryczny. MS my\u015bli o utworzeniu samorz\u0105du doradc\u00f3w restrukturyzacyjnych - informuje wtorkowy \"Dziennik Gazeta Prawna\".</p>",
        "id": 2664822,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Sady-dyscyplinarne-utemperuja-zlych-syndykow-8940431.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0105dy dyscyplinarne utemperuj\u0105 z\u0142ych syndyk\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-13T06:26:21.657689+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-13T06:26:20+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/6/d008b5fcbbec3c-948-568-0-202-3000-1799.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />VeloBank rusza z ofert\u0105 kredytu konsolidacyjnego, skierowan\u0105 do os\u00f3b sp\u0142acaj\u0105cych kilka zobowi\u0105za\u0144 bankowych jednocze\u015bnie. Bank obiecuje ni\u017csz\u0105 miesi\u0119czn\u0105 rat\u0119 i mo\u017cliwo\u015b\u0107 dobrania dodatkowej got\u00f3wki. Sprawdzamy, co dok\u0142adnie oferuje i dla kogo ta propozycja mo\u017ce by\u0107 korzystna.\n\n</p>",
        "id": 2664814,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Splacasz-kilka-kredytow-VeloBank-proponuje-konsolidacje-Sprawdzamy-na-jakich-warunkach-8939946.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sp\u0142acasz kilka kredyt\u00f3w? VeloBank proponuje konsolidacj\u0119. Sprawdzamy, na jakich warunkach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-13T06:26:22.715074+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-13T06:26:20+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/d/fc052b574e4945-948-568-0-26-3029-1817.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W marcu ceny materia\u0142\u00f3w budowlanych spad\u0142y w uj\u0119ciu rocznym o 1,2 proc., co oznacza, \u017ce ich prognozowany wzrost, nap\u0119dzany nowymi inwestycjami, przesuwa si\u0119 w czasie - wynika z raportu portalu Rynekpierwotny.pl. Zdaniem ekspert\u00f3w boom powinien si\u0119 jednak zacz\u0105\u0107 w ci\u0105gu najbli\u017cszych miesi\u0119cy.</p>",
        "id": 2664819,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Taniej-ale-nie-na-dlugo-Materialy-budowlane-przed-podwyzka-8940411.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Taniej, ale nie na d\u0142ugo. Materia\u0142y budowlane przed podwy\u017ck\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-13T06:26:21.896158+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-13T06:26:20+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/8/be6749e8e7a6cb-948-568-0-44-3000-1799.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Dzi\u0119ki memecoinom $TRUMP i $MELANIA \"prezydent USA jest de facto na sprzeda\u017c\", a kryptowaluty Donalda Trumpa s\u0105 wykorzystywane do \"bezczelnej korupcji\" - uwa\u017ca noblista Paul Krugman. \"Economist\" ostrzega, \u017ce polityka Trumpa ws. kryptowalut mo\u017ce nara\u017ca\u0107 na powa\u017cne ryzyko ca\u0142y system finansowy.</p>",
        "id": 2664815,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Trump-jest-de-facto-na-sprzedaz-Powodem-kryptowaluty-8940405.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump \u201ejest de facto na sprzeda\u017c\u201d. Powodem kryptowaluty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-13T06:26:21.190984+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-13T06:16:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/1/3ca882ea1570a9-948-568-0-82-4134-2480.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Zysk netto grupy PKO BP w pierwszym kwartale 2025 roku wzr\u00f3s\u0142 do 2.469 mln z\u0142 z 2.044 mln z\u0142 rok wcze\u015bniej - poinformowa\u0142 bank w raporcie. Zysk banku okaza\u0142 si\u0119 2,4 proc. powy\u017cej oczekiwa\u0144 rynku, kt\u00f3ry spodziewa\u0142 si\u0119, \u017ce wyniesie on 2.411,9 mln z\u0142.</p>",
        "id": 2664812,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zysk-netto-PKO-BP-w-I-kw-25-wyniosl-2-47-mld-zl-lekko-powyzej-oczekiwan-8940409.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zysk netto PKO BP w I kw. '25 wyni\u00f3s\u0142 2,47 mld z\u0142, lekko powy\u017cej oczekiwa\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-13T06:26:23.134316+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-13T05:51:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/b/0218fe71589bda-948-568-0-115-3543-2125.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ponad miliard z\u0142otych wynios\u0142y na koniec marca br. d\u0142ugi bran\u017cy gastronomicznej - o 0,3 proc. wi\u0119cej ni\u017c rok temu i 41 proc. wi\u0119cej wobec 2021 r. - wynika z danych BIG InfoMonitor. Zad\u0142u\u017cone firmy licz\u0105, \u017ce rozpoczynaj\u0105cy si\u0119 sezon komunijny i weselny przyniesie im zysk.</p>",
        "id": 2664821,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zadluzona-branza-gastronomiczna-liczy-na-poprawe-wynikow-dzieki-przyjeciom-komunijnym-8940397.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zad\u0142u\u017cona bran\u017ca gastronomiczna liczy na popraw\u0119 wynik\u00f3w dzi\u0119ki przyj\u0119ciom komunijnym",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-13T05:20:26.131489+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-13T05:20:23+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/0/35f5cf56ab0207-948-568-150-360-2700-1620.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rz\u0105dowy projekt nowelizacji Prawa energetycznego wprowadza trafne zmiany do systemu przy\u0142\u0105cze\u0144 OZE do sieci, ale zawiera te\u017c rozwi\u0105zania budz\u0105ce w\u0105tpliwo\u015bci - ocenia bran\u017ca OZE. Projekt jest ju\u017c po konsultacjach publicznych.</p>",
        "id": 2664538,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/OZE-kontra-rzad-Branza-krytykuje-projekt-ustawy-8940420.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "OZE kontra rz\u0105d. Bran\u017ca krytykuje projekt ustawy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-13T05:20:24.995119+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-13T05:20:23+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/c/af462267e46af0-948-568-0-130-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezydent USA Donald Trump rozpoczyna we wtorek trzydniow\u0105 podr\u00f3\u017c po Bliskim Wschodzie. Odwiedzi Arabi\u0119 Saudyjsk\u0105, Katar i Zjednoczone Emiraty Arabskie. Wed\u0142ug zapowiedzi wizyta ma si\u0119 skupia\u0107 na kwestiach bezpiecze\u0144stwa i polityki regionalnej. Trump liczy te\u017c na finalizacj\u0119 wielomiliardowych kontrakt\u00f3w.</p>",
        "id": 2664532,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polityka-i-wielkie-kontrakty-Trump-rozpoczyna-podroz-po-Bliskim-Wschodzie-8940430.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polityka i wielkie kontrakty. Trump rozpoczyna podr\u00f3\u017c po Bliskim Wschodzie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-13T05:20:25.563309+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-13T05:20:23+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/c/7f52d61dae0bda-808-485-0-160-808-485.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Zaleg\u0142o\u015bci bran\u017cy meblarskiej w Polsce zwi\u0119kszy\u0142y si\u0119 w ci\u0105gu trzech lat o 40 proc. i obecnie wynosz\u0105 129,9 mln z\u0142. Ma je 3,2 tys. firm - wynika z danych Krajowego Rejestru D\u0142ug\u00f3w.</p>",
        "id": 2664535,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zadluzenie-branzy-meblarskiej-przekracza-129-mln-zl-8940408.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zad\u0142u\u017cenie bran\u017cy meblarskiej przekracza 129 mln z\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-13T05:20:25.942482+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-13T04:51:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/5/0ee7ecca8ae73e-937-562-62-0-937-562.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Na rynkach eksportowych dzia\u0142a ju\u017c 46 proc. handlowc\u00f3w online, co oznacza, i\u017c po raz pierwszy jest ich wi\u0119cej ni\u017c tych, kt\u00f3rzy s\u0105 nastawieni na sprzeda\u017c krajow\u0105. Dla najwi\u0119kszej grupy firm rynki zagraniczne odpowiadaj\u0105 ju\u017c za nawet 25 proc. przychod\u00f3w \u2013 informuje wtorkowa \"Rzeczpospolita\".</p>",
        "id": 2664537,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polskie-e-sklepy-coraz-czesciej-stawiaja-na-eksport-8940386.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polskie e-sklepy coraz cz\u0119\u015bciej stawiaj\u0105 na eksport",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-13T05:20:25.373707+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-13T04:46:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/4/c77db06fd8009a-945-567-107-91-2950-1770.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Brytyjczycy ograniczaj\u0105 dost\u0119p do teczek osobowych ponad 250 tys. \u017co\u0142nierzy Polskich Si\u0142 Zbrojnych na Zachodzie. Ich bliscy pisz\u0105 petycj\u0119 do rz\u0105du. Czy jest szansa, aby polskie archiwa mia\u0142y dost\u0119p do tych akt? \u2013 pyta wtorkowa \"Rzeczpospolita\".</p>",
        "id": 2664534,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Pamiec-pod-kluczem-Brytyjczycy-blokuja-akta-polskich-zolnierzy-z-II-wojny-swiatowej-8940385.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pami\u0119\u0107 pod kluczem. Brytyjczycy blokuj\u0105 akta polskich \u017co\u0142nierzy z II wojny \u015bwiatowej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-13T04:15:20.873448+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-13T04:15:20+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/2/2fc408af250934-948-568-0-97-2992-1795.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Premier Donald Tusk stworzy\u0142 na GPW brygad\u0119 ryzykownego\nratunku z\u0142o\u017con\u0105 z dw\u00f3ch raciborskich sp\u00f3\u0142ek Rafako i Rafamet. Ich akcje daj\u0105 w\ntym roku zarobi\u0107 najwi\u0119cej na gie\u0142dzie, ale spekulacja o tym, jak dla\nakcjonariuszy mniejszo\u015bciowych sko\u0144czy si\u0119 zaanga\u017cowanie pa\u0144stwa w ratowanie\nprzede wszystkim miejsc pracy i potencja\u0142u produkcyjnego, to gra wysokiego\nryzyka.</p>",
        "id": 2664232,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Brygada-RR-Donalda-Tuska-Premier-rozdaje-karty-na-GPW-8940105.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Brygada \u201eRR\u201d Donalda Tuska. Premier rozdaje karty na GPW",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-13T04:15:21.639734+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-13T04:15:20+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/c/5a148ae34bda4d-948-568-0-69-1989-1193.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W kwietniu do Polski sprowadzono blisko 80 tys. u\u017cywanych samochod\u00f3w osobowych \u2013 wynika z danych Instytutu Bada\u0144 Rynku Motoryzacyjnego Samar. Na pierwsze miejsce w\u015br\u00f3d najpopularniejszych modeli powr\u00f3ci\u0142 volkswagen golf.</p>",
        "id": 2664236,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Golf-wrocil-na-tron-w-pelnych-komisach-Tyle-kosztuja-najpopularniejsze-benzyniaki-i-diesle-8939811.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Golf wr\u00f3ci\u0142 na tron w pe\u0142nych komisach. Tyle kosztuj\u0105 najpopularniejsze benzyniaki i diesle",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-13T04:15:21.065031+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-13T04:15:20+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/e/ab2af72c286cab-948-568-0-9-1900-1139.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Inicjatywa SprawdzaMY zmierza ku fina\u0142owi. Jak do tej pory uda\u0142o si\u0119 przekroczy\u0107 pr\u00f3g 300 propozycji deregulacyjnych. Wszystkich zg\u0142osze\u0144 nades\u0142anych z my\u015bl\u0105 usuni\u0119cia zb\u0119dnych barier biurokratycznych by\u0142o ponad 15 tysi\u0119cy. Dzi\u0119ki temu opublikowano ju\u017c 309 postulat\u00f3w. Okazuje si\u0119, \u017ce a\u017c 60 proc. z nich jest ju\u017c w realizacji. Tymczasem projekt zbli\u017ca si\u0119 do ko\u0144ca.</p>",
        "id": 2664233,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Koniec-biurokracji-Juz-ponad-300-postulatow-deregulacyjnych-60-proc-w-realizacji-8940061.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicjatywa SprawdzaMY przekroczy\u0142a plan. Ju\u017c ponad 300 postulat\u00f3w deregulacyjnych, 60 proc. w realizacji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-13T04:15:21.449063+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-13T04:15:20+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/f/feaffad79e3298-583-350-0-0-583-350.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Przelewy na \u0142\u0105czn\u0105 kwot\u0119 przekraczaj\u0105c\u0105 sto milion\u00f3w z\u0142otych wys\u0142ali klienci bank\u00f3w oszustom w czwartym kwartale 2024 roku \u2013 wynika z danych opublikowanych przez Narodowy Bank Polski. Przest\u0119pstwa polegaj\u0105ce na manipulacji stanowi\u0142y prawie 77 proc. transakcji oszuka\u0144czych zaraportowanych do NBP w kategorii \u201eprzelewy\u201d.</p>",
        "id": 2664235,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ponad-100-mln-zl-przelali-klienci-bankow-oszustom-w-IV-kwartale-2024-8939916.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ponad 100 mln z\u0142 przelali klienci bank\u00f3w oszustom w IV kwartale 2024",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-13T04:15:20.681739+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-13T04:15:20+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/5/79a1544b780e93-948-568-0-106-2853-1711.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W 2024 roku Rosja zdoby\u0142a ok 3000 km2 Ukrainy, czyli 0,5% terytorium tego kraju, p\u0142ac\u0105c za to \u017cyciem 45 000 \u017co\u0142nierzy. Jak wygl\u0105daj\u0105 natomiast ekonomiczne koszty wojny w jej czwartym roku i czy zapowiadany od lat kolaps rosyjskiej gospodarki stanie si\u0119 w ko\u0144cu faktem?</p>",
        "id": 2664231,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rosyjska-gospodarka-w-czwartym-roku-wojny-Zyski-straty-i-smierci-8938719.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosyjska gospodarka w czwartym roku wojny. Czy zbli\u017ca si\u0119 zapowiadany od lat upadek?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-13T04:15:21.256361+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-13T04:15:20+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/6/e5383c4b8e12b1-948-568-4-123-1975-1185.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Posiadaj\u0105c konto bankowe, si\u0142\u0105 rzeczy przychodzi moment, w kt\u00f3rym musimy\n zaktualizowa\u0107 dane osobowe. Technologia idzie wci\u0105\u017c do przodu, dlatego \npraktycznie wsz\u0119dzie zrobimy to online, banki r\u00f3\u017cni\u0105 si\u0119 jednak mi\u0119dzy \nsob\u0105 podej\u015bciem do tematu. Przygl\u0105damy si\u0119 bli\u017cej tej kwestii.</p>",
        "id": 2664234,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wymieniasz-dowod-osobisty-Dane-w-banku-zaktualizujesz-online-8939987.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wymieniasz dow\u00f3d osobisty? Dane w banku zaktualizujesz online",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-13T05:20:25.753282+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-13T02:04:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/e/80617b5a651a25-948-567-0-50-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W wyniku kilku skoordynowanych atak\u00f3w przeprowadzonych w niedziel\u0119 przez grupy d\u017cihadyst\u00f3w na p\u00f3\u0142nocy Burkina Faso zgin\u0119\u0142o ponad 100 os\u00f3b, g\u0142\u00f3wnie \u017co\u0142nierzy, ale w\u015br\u00f3d zabitych s\u0105 te\u017c lokalni mieszka\u0144cy i pracownik pomocy humanitarnej, powiedzieli w poniedzia\u0142ek agencji AP \u015bwiadkowie.</p>",
        "id": 2664536,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Skoordynowane-ataki-dzihadystow-Dziesiatki-zabitych-w-Burkina-Faso-8940381.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Skoordynowane ataki d\u017cihadyst\u00f3w. Dziesi\u0105tki zabitych w Burkina Faso",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-13T05:20:25.184823+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-13T01:16:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/d/2e45b05d6b5919-948-568-0-223-3440-2063.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Decyduje si\u0119 przysz\u0142o\u015b\u0107 Polski; te wybory s\u0105 o uczciwo\u015bci i bezinteresowno\u015bci - powiedzia\u0142 po debacie prezydenckiej kandydat KO Rafa\u0142 Trzaskowski. Popierany przez PiS Karol Nawrocki stwierdzi\u0142, \u017ce gda\u0144ska kawalerka, o kt\u00f3rej nabycie jest pytany przez media to \"temat zast\u0119pczy\".</p>",
        "id": 2664533,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Trzaskowski-to-wybory-o-bezinteresownosci-Nawrocki-o-kawalerce-temat-zastepczy-8940376.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trzaskowski: to wybory o bezinteresowno\u015bci, Nawrocki o kawalerce: temat zast\u0119pczy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-13T05:20:24.581198+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-13T00:59:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/3/01e7db7f1162e5-948-568-0-140-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Kawalerka Nawrockiego, prawo aborcyjne, wojna w Ukrainie - to niekt\u00f3re tematy prawie czterogodzinnej debaty wsp\u00f3\u0142organizowanej przez TVP, TVN i Polsat. Kandydaci przedstawili te\u017c sw\u00f3j stosunek do \"klaps\u00f3w\", kredyt\u00f3w mieszkaniowych czy prezydenckich u\u0142askawie\u0144. Pad\u0142y zarzuty wobec TVP i jej dziennikarki.</p>",
        "id": 2664531,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ostra-debata-prezydencka-Aborcja-Ukraina-mieszkania-i-zarzuty-wobec-TVP-8940375.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ostra debata prezydencka. Aborcja, Ukraina, mieszkania i zarzuty wobec TVP",
        "vote": 0
    }
]