[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Wiktoria Beczek",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-13T21:42:52.437356+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-13T21:01:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/40/74/1e/z31932480M,Jose-Mujica.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Jose Mujica, prezydent Urugwaju w latach 2010-2015, mia\u0142 89 lat. Da\u0142 si\u0119 pozna\u0107 \u015bwiatu jako przyw\u010f\u017c\u02dddca niezwykle skromny, kt\u010f\u017c\u02ddry nie przeprowadzi\u0142 si\u0119 do pa\u0142acu prezydenckiego, a jednocze\u015bnie przeprowadzi\u0142 w Urugwaju liczne reformy.",
        "id": 2671775,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31932468,nie-zyje-jose-mujica-byl-nazywany-najbiedniejszym-prezydentem.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie \u017cyje Jose Mujica. By\u0142 nazywany \"najbiedniejszym prezydentem \u015bwiata\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Izabela Alberczyk",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-13T20:37:10.848094+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-13T19:27:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/00/60/1e/z31851264M,Slawomir-Mentzen--zdjecie-archiwalne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>S\u0142awomir Mentzen odni\u010f\u017c\u02dds\u0142 si\u0119 do sugestii genera\u0142a Keitha Kellogga, aby polscy \u017co\u0142nierze zostali wys\u0142ani do Ukrainy. Mimo \u017ce doniesienia zdementowa\u0142 ju\u017c MSZ i MON, kandydat na prezydenta stwierdzi\u0142, \u017ce Konfederacja od dawna mia\u0142a swoje podejrzenia i ujawni\u0142 ich pow\u010f\u017c\u02ddd.",
        "id": 2671406,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31932298,mentzen-skomentowal-sugestie-kellogga-o-wyslaniu-polskich-zolnierzy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mentzen skomentowa\u0142 sugesti\u0119 Kellogga o wys\u0142aniu polskich \u017co\u0142nierzy. \"Od dawna podejrzewamy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Izabela Alberczyk",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-13T19:32:09.683713+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-13T18:43:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/15/67/1e/z31879701M,Wybory-prezydenckie-2025--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Wybory prezydenckie zbli\u017caj\u0105 si\u0119 wielkimi krokami. Warto wi\u0119c wiedzie\u0107, na kogo mo\u017cna zag\u0142osowa\u0107. Oto kandydaci, spo\u015br\u010f\u017c\u02ddd kt\u010f\u017c\u02ddrych jeden zostanie powo\u0142any na najwy\u017cszy urz\u0105d w Polsce.",
        "id": 2670926,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,143907,31932247,oto-wszyscy-kandydaci-na-prezydenta-w-wyborach-2025-na-kogo.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Oto wszyscy kandydaci na prezydenta w wyborach 2025. Na kogo mo\u017cna zag\u0142osowa\u0107?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marcin Koz\u0142owski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-13T19:32:09.840233+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-13T18:36:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/c3/62/1e/z31859395M,Karetki-pogotowia--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>We wtorek przed po\u0142udniem na jednej z prywatnych uczelni w Warszawie zosta\u0142 uderzony w g\u0142ow\u0119 31-letni m\u0119\u017cczyzna. Pogotowie zabra\u0142o go do szpitala.",
        "id": 2670927,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31932261,warszawa-31-latek-zaatakowany-na-uczelni-mezczyzna-trafil.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Warszawa: 31-latek zaatakowany na uczelni. M\u0119\u017cczyzna trafi\u0142 do szpitala",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marcin Koz\u0142owski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-13T19:32:09.996401+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-13T18:27:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/5a/73/1e/z31932250M,Karol-Nawrocki-i-George-Simion.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Na wtorkowym wiecu kandydata PiS Karola Nawrockiego pojawi\u0142 si\u0119 George Simion, walcz\u0105cy o prezydentur\u0119 w Rumunii. \"Wszystko jasne\" - skomentowa\u0142 na portalu X premier Donald Tusk.",
        "id": 2670928,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,143907,31932206,kandydat-na-prezydenta-rumunii-na-wiecu-nawrockiego-tusk-rosja.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kandydat na prezydenta Rumunii na wiecu Nawrockiego. Tusk: Rosja si\u0119 cieszy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Rochowicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-13T18:26:58.513553+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-13T18:16:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/38/73/1e/z31932216M,Jaroslaw-Kaczynski.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski odni\u010f\u017c\u02dds\u0142 si\u0119 do s\u0142\u010f\u017c\u02ddw wys\u0142annika Donalda Trumpa w sprawie rzekomego \"wys\u0142ania polskich \u017co\u0142nierzy do Ukrainy\". Co napisa\u0142 prezes PiS?",
        "id": 2670347,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31932188,polscy-zolnierze-w-ukrainie-kaczynski-zabral-glos-planuje.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polscy \u017co\u0142nierze w Ukrainie? Kaczy\u0144ski zabra\u0142 g\u0142os. \"Planuje zn\u010f\u017c\u02ddw to zrobi\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Wiktoria Beczek, Katarzyna Romik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-13T18:26:58.670325+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-13T18:11:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/3d/73/1e/z31929661M,Krzysztof-Stanowski-i-Maciej-Maciak-podczas-debaty.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Maciej Maciak podczas ostatniej debaty prezydenckiej pyta\u0142 Krzysztofa Stanowskiego, czy wys\u0142a\u0142by chore dziecko na leczenie do W\u0142adimira Putina, gdyby ten zaproponowa\u0142 darmow\u0105 terapi\u0119. Kandydat na prezydenta wychwala\u0142 te\u017c rosyjskich lekarzy. Informacje, kt\u010f\u017c\u02ddre podawa\u0142, s\u0105 jednak dalekie od prawdy.",
        "id": 2670348,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,143907,31929408,maciak-mowil-w-debacie-o-darmowym-leczeniu-dzieci-w-rosji-a.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Maciak m\u010f\u017c\u02ddwi\u0142 w debacie o darmowym leczeniu dzieci w Rosji. A jakie s\u0105 fakty? Dalekie od propagandy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-13T18:26:58.828176+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-13T18:00:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/56/73/1e/z31931990M,Mapa.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Uwa\u017casz si\u0119 za prawdziwego Europejczyka? Quiz geograficzny o stolicach europejskich to sprawdzi. Wiesz jakie miasto jest stolic\u0105 Portugalii? To masz ju\u017c 1. punkt! Wynik 11/13 to minimum! Poradzisz sobie czy polegniesz? \u017byczymy powodzenia!",
        "id": 2670349,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,26278,quiz-geograficzny-tylko-dla-prawdziwego-europejczyka-wynik.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Quiz geograficzny tylko dla prawdziwego Europejczyka. 11/13 to minimum",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marcin Koz\u0142owski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-13T17:22:57.245807+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-13T17:11:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/fc/73/1e/z31932156M,Roman-Fritz.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Prokuratura bada, w jakich okoliczno\u015bciach pose\u0142 Konfederacji Korony Polskiej Roman Fritz uzyska\u0142 dokument dotycz\u0105cy polskich \u017co\u0142nierzy poza granicami kraju. Polityk ujawni\u0142 tre\u015b\u0107 pisma pod koniec kwietnia, sugeruj\u0105c, \u017ce to zapowied\u017a wys\u0142ania wojska na wojn\u0119 w Ukrainie. Polskie dow\u010f\u017c\u02dddztwo temu zaprzecza.",
        "id": 2669779,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31932128,posel-konfederacji-ujawnil-wojskowy-dokument-kontrwywiad-ustalil.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pose\u0142 Konfederacji ujawni\u0142 wojskowy dokument. Kontrwywiad ustali\u0142, sk\u0105d go mia\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-13T17:22:57.406225+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-13T17:00:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/94/73/1e/z31931540M,Uczniowie.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Gotowi na kartk\u010f\u017c\u02ddwk\u0119? Quiz dyktando ch/h. Chierarchia czy hierarchia? Uwa\u017caj na 8. pytanie. Komplet punkt\u010f\u017c\u02ddw zdob\u0119d\u0105 tylko prawdziwi prymusi. Czy dasz nauczycielom pow\u010f\u017c\u02ddd do dumy? Trzymamy kciuki i \u017cyczymy powodzenia!",
        "id": 2669780,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,26276,niezapowiedziana-kartkowka-dyktando-ch-czy-h-komplet.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niezapowiedziana kartk\u010f\u017c\u02ddwka dyktando. Komplet zdob\u0119d\u0105 tylko prymusi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Rochowicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-13T16:15:11.406532+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-13T15:43:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/34/73/1e/z31931956M,Szymon-Holownia.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Szymon Ho\u0142ownia surowo oceni\u0142 ruch Rafa\u0142a Trzaskowskiego podczas poniedzia\u0142kowej debaty. \"G\u0142upota, uprzedmiotowienie cz\u0142owieka i wykorzystanie go\" - napisa\u0142 mi\u0119dzy innymi marsza\u0142ek Sejmu w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych.",
        "id": 2669131,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31931890,bitwa-na-koperty-holownia-ostro-komentuje-ruch-trzaskowskiego.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bitwa na koperty. Ho\u0142ownia ostro komentuje ruch Trzaskowskiego. \"G\u0142upota\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-13T16:15:11.563064+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-13T15:30:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/a7/73/1e/z31931303M,Quiz-o-przyslowiach-o-maju.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Co zwiastuje majowy \u015bnieg? Je\u015bli znasz odpowied\u017a na to pytanie, to masz szans\u0119 na komplet. Polskie przys\u0142owia s\u0105 \u017ar\u010f\u017c\u02ddd\u0142em ludowej m\u0105dro\u015bci. Sprawd\u017a, ile wiesz o powiedzonkach dotycz\u0105cych maja. Tylko omnibusy zgarn\u0105 11/11. Jeste\u015b jednym z nich?",
        "id": 2669132,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,26274,quiz-dla-erudytow-jak-dobrze-znasz-polskie-przyslowia-o.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Quiz dla erudyt\u010f\u017c\u02ddw. Znasz te polskie przys\u0142owia o maju? Pobij 7/11!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marcin Koz\u0142owski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-13T16:15:11.719317+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-13T15:24:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/4c/73/1e/z31931980M,Karol-Nawrocki--Rafal-Trzaskowski.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Og\u010f\u017c\u02ddlnopolska Grupa Badawcza sprawdzi\u0142a, jak wypadliby w II turze wybor\u010f\u017c\u02ddw prezydenckich kandydat KO Rafa\u0142 Trzaskowski i kandydat PiS Karol Nawrocki. Ostatnie sonda\u017ce wskazuj\u0105, \u017ce to w\u0142a\u015bnie ci dwaj politycy najprawdopodobniej spotkaj\u0105 si\u0119 w II turze zaplanowanej na 1 czerwca.",
        "id": 2669133,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,143907,31931906,wybory-prezydenckie-jest-sondaz-ws-ii-tury-lider-z-przewaga.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wybory prezydenckie. Jest sonda\u017c ws. II tury. Lider z przewag\u0105 ponad 5 punkt\u010f\u017c\u02ddw",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Izabela Alberczyk",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-13T16:15:11.875109+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-13T15:16:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/84/73/1e/z31931780M,Karol-Nawrocki--zdjecie-archiwalne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Karol Nawrocki po debacie w TVP niespodziewanie odwo\u0142a\u0142 rozmow\u0119 w Radiu ZET. Powody nieobecno\u015bci kandydata na prezydenta ujawni\u0142 Mariusz B\u0142aszczak.",
        "id": 2669134,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,143907,31931641,nawrocki-niespodziewanie-odwolal-rozmowe-po-debacie-w-tvp-to.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nawrocki niespodziewanie odwo\u0142a\u0142 rozmow\u0119 po debacie w TVP. \"To wygl\u0105da jak dezercja\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marcin Koz\u0142owski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-13T16:15:12.032102+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-13T15:07:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/f3/73/1e/z31931891M,Zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Blisko 47 proc. badanych uwa\u017ca, \u017ce obowi\u0105zek obrony Polski w przypadku ataku spoczywa na wszystkich doros\u0142ych m\u0119\u017cczyznach do 60. roku \u017cycia, kt\u010f\u017c\u02ddrzy przeszli wcze\u015bniej przeszkolenie - wynika z sonda\u017cu IBRiS dla PAP. W badaniu zapytano tak\u017ce, czy wszyscy m\u0119\u017cczy\u017ani takie szkolenie rzeczywi\u015bcie powinni przej\u015b\u0107.",
        "id": 2669135,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31931787,kto-powinien-bronic-polski-w-razie-ataku-jest-sondaz-wskazano.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kto powinien broni\u0107 Polski w razie ataku? Jest sonda\u017c. Wskazano nie tylko na armi\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marcin Koz\u0142owski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-13T15:10:40.363653+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-13T14:08:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/f8/73/1e/z31931640M,Wybory--Zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Tu\u017c przed I tur\u0105 wybor\u010f\u017c\u02ddw prezydenckich wst\u0119pny raport opublikowa\u0142a misja obserwacyjna OBWE. W dokumencie zwr\u010f\u017c\u02ddcono uwag\u0119 na niepokoj\u0105ce g\u0142osy dotycz\u0105ce m.in. kwestii zbierania podpis\u010f\u017c\u02ddw poparcia dla kandydat\u010f\u017c\u02ddw.",
        "id": 2668380,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,143907,31931475,jest-raport-ws-wyborow-w-polsce-brak-mechanizmow-wykrywania.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jest raport ws. wybor\u010f\u017c\u02ddw w Polsce. \"Brak mechanizm\u010f\u017c\u02ddw wykrywania fa\u0142szywych podpis\u010f\u017c\u02ddw\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Rochowicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-13T13:57:54.140970+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-13T13:55:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/46/73/1e/z31931462M,Karol-Nawrocki.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Wiadomo, kiedy Rada Izby Notarialnej w Gda\u0144sku zbierze si\u0119 w sprawie mieszkania Karola Nawrockiego. Wyznaczony termin zwraca uwag\u0119.",
        "id": 2667669,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31931442,afera-wokol-mieszkania-karola-nawrockiego-nowe-informacje-ws.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Afera wok\u010f\u017c\u02dd\u0142 mieszkania Karola Nawrockiego. Nowe informacje ws. zebrania Rady Izby Notarialnej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marcin Koz\u0142owski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-13T13:57:54.297018+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-13T13:25:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/ff/73/1e/z31931391M,Politycy-w-drodze-do-Kijowa.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Opozycja krytykuje premiera Donalda Tuska za to, \u017ce w sobot\u0119 nie jecha\u0142 do Kijowa w jednym wagonie razem z prezydentem Francji, premierem Wielkiej Brytanii i kanclerzem Niemiec. Jak do sprawy odnosi si\u0119 strona ukrai\u0144ska, kt\u010f\u017c\u02ddra podstawia\u0142a poci\u0105g?",
        "id": 2667670,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31931302,macron-merz-i-starmer-jechali-do-kijowa-razem-tusk-osobno.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Macron, Merz i Starmer jechali do Kijowa razem, Tusk - osobno. Ukraina: Chodzi\u0142o o bezpiecze\u0144stwo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Izabela Alberczyk",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-13T13:57:54.455179+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-13T13:06:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/31/42/1e/z31728945M,Szymon-Holownia--zdjecie-archiwalne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Sp\u010f\u017c\u02ddr mi\u0119dzy Szymonem Ho\u0142owni\u0105 a pos\u0142ami PiS zako\u0144czy\u0142 si\u0119 ugod\u0105 s\u0105dow\u0105 - poinformowa\u0142 Polsat News. W zwi\u0105zku z tym Sebastian \u0141ukaszewicz i Jacek Sasin zobowi\u0105zali si\u0119 zrobi\u0107 jedn\u0105 rzecz.",
        "id": 2667671,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,143907,31931397,szymon-holownia-pozwal-poslow-pis-w-trybie-wyborczym-zapadla.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zapad\u0142a decyzja w sprawie pozwu przeciwko pos\u0142om PiS. Ho\u0142ownia: Cnot\u0119 straci\u0142 i rubelka nie zarobi\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-13T12:52:49.459956+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-13T12:00:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/16/73/1e/z31930902M,Quiz-o--07-zglos-sie-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Pami\u0119tasz jeszcze \u015bledztwa S\u0142awomira Borewicza? Tak\u0105 mamy nadziej\u0119! Quiz sprawdzi, jak dobrze pami\u0119tasz polski serial \"07 zg\u0142o\u015b si\u0119\"! Starsze pokolenia powinny bez problemy zgarn\u0105\u0107 11/11 punkt\u010f\u017c\u02ddw. Powodzenia!",
        "id": 2667184,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,26270,quiz-07-zglos-sie-pamietacie-ten-serial-wzywamy-do.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Quiz - \"07 zg\u0142o\u015b si\u0119\". Pami\u0119tacie ten serial? Wzywamy do odpowiedzi!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Daniel Drob",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-13T12:52:49.616849+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-13T11:57:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/35/72/1e/z31925045M,Karol-Nawrocki.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Wi\u0119kszo\u015b\u0107 Polak\u010f\u017c\u02ddw jest zdania, \u017ce sprawa mieszkania zaszkodzi Karolowi Nawrockiemu w kampanii. A\u017c 73,5 proc. uwa\u017ca, \u017ce t\u0142umaczenia kandydata PiS w tej kwestii nie s\u0105 przekonuj\u0105ce.",
        "id": 2667185,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,143907,31930665,nawrocki-nie-przekonal-polakow-w-sprawie-kawalerki-nitras.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nawrocki nie przekona\u0142 Polak\u010f\u017c\u02ddw w sprawie kawalerki. Nitras: Druzgoc\u0105cy sonda\u017c",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Daniel Drob",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-13T11:47:51.523622+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-13T11:03:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/87/73/1e/z31929223M,Debata-przedwyborcza-w-TVP.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Krzysztof Stanowski odni\u010f\u017c\u02dds\u0142 si\u0119 do debaty prezydenckiej i swojej utarczki z Dorot\u0105 Wysock\u0105-Schnepf. \"Telewizja, dlatego \u017ce rz\u0105dz\u0105 ni\u0105 amatorzy, doprowadzi\u0142a do tego, \u017ce zosta\u0142a zr\u010f\u017c\u02ddwnana z ziemi\u0105 na w\u0142asnej antenie, przed w\u0142asn\u0105 publiczno\u015bci\u0105\" - stwierdzi\u0142.",
        "id": 2666629,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,143907,31930258,stanowski-o-awanturze-z-wysocka-schnepf-wiedzialem-ze-pojawia.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Stanowski o awanturze z Wysock\u0105-Schnepf: Wiedzia\u0142em, \u017ce pojawi\u0105 si\u0119 g\u0142osy, \u017ce jestem chamem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-13T10:42:50.602450+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-13T10:30:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/35/0c/1d/z30460213M,Grafika-do-quizu-o-zyciu-w-PRL-u.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Powspominaj z nami czasy PRL-u! W tym quizie mo\u017cesz zdoby\u0107 7 punkt\u010f\u017c\u02ddw, jednak m\u0142odzie\u017c nie ma szans na taki wynik. A ty? Przekonaj si\u0119, czy znasz prawid\u0142owe odpowiedzi na wszystkie pytani! Powodzenia.",
        "id": 2666104,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,16197,masz-chwilke-rozwiaz-szybki-quiz-o-czasach-prl-sprawdz-czy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Masz chwilk\u0119? Rozwi\u0105\u017c szybki quiz o czasach PRL i zgarnij 7/7",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Romik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-13T10:42:50.760769+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-13T10:18:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/69/73/1e/z31929961M,Warszawa--Karol-Nawrocki-po-debacie-prezydenckiej-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Rafa\u0142 Trzaskowski ma dzi\u015b dosta\u0107 kopert\u0119 z wiadomo\u015bci\u0105 ze sztabu Karola Nawrockiego. To odpowied\u017a na taki sam gest, kt\u010f\u017c\u02ddry kandydat KO wykona\u0142 pod koniec poniedzia\u0142kowej debaty w TVP.",
        "id": 2666105,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,143907,31930506,nawrocki-ma-swoja-koperte-dla-trzaskowskiego-zdradzil-jej-zawartosc.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nawrocki ma swoj\u0105 kopert\u0119 dla Trzaskowskiego. Zdradzi\u0142 jej zawarto\u015b\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Romik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-13T10:42:50.918731+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-13T10:01:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/92/73/1e/z31930002M,Rosja--Wladimir-Putin--9-maja-2025-r-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Rosja odpowie Polsce \"z uwzgl\u0119dnieniem w\u0142asnych interes\u010f\u017c\u02ddw\" - zapowiedzia\u0142a rzeczniczka MSZ Maria Zacharowa w odpowiedzi na wycofanie zgody na dzia\u0142anie konsulatu w Krakowie.",
        "id": 2666106,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31929734,rosja-wsciekla-po-decyzji-polski-wiadomo-co-moze-zrobic.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja w\u015bciek\u0142a po decyzji Polski. Wiadomo, co mo\u017ce zrobi\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-13T10:42:51.096464+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-13T10:00:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/94/72/1e/z31926420M,quiz.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Co roku konkurs Eurowizji wzbudza spore zainteresowanie, nie tylko w\u015br\u010f\u017c\u02ddd fan\u010f\u017c\u02ddw muzyki. Pami\u0119tasz piosenki, kt\u010f\u017c\u02ddre reprezentowa\u0142y nasz kraj? A wykonawc\u010f\u017c\u02ddw? Dzi\u015b w\u0142a\u015bnie o to pytamy. Dadz\u0105 rad\u0119 tylko prawdziwi fani konkursu!",
        "id": 2666107,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,26247,quiz-polska-na-eurowizji-pamietasz-piosenki-ktore-nas.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Quiz. Polska na Eurowizji. Pami\u0119tasz piosenki, kt\u010f\u017c\u02ddre nas reprezentowa\u0142y?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Daniel Drob",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-13T10:42:51.265765+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-13T09:56:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/6a/73/1e/z31929962M,Karol-Nawrocki-i-Rafal-Trzaskowski.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Karol Nawrocki m\u010f\u017c\u02ddwi\u0142 w debacie do rozdygotanych wyborc\u010f\u017c\u02ddw. W mojej ocenie sztab dobrze go przygotowa\u0142, by odpowiada\u0107 na pytania dotycz\u0105ce mieszkania - ocenia w Gazeta.pl \u0141ukasz Paw\u0142owski z Og\u010f\u017c\u02ddlnopolskiej Grupy Badawczej.",
        "id": 2666108,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31929849,nawrocki-ustal-w-debacie-mowil-do-rozdygotanych-wyborcow.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nawrocki usta\u0142 w debacie. \"M\u010f\u017c\u02ddwi\u0142 do rozdygotanych wyborc\u010f\u017c\u02ddw. Sztab go przygotowa\u0142\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Magdalena Bojanowska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-13T10:42:51.422846+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-13T09:37:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/58/73/1e/z31929176M.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W poniedzia\u0142ek odby\u0142a si\u0119 ostatnia debata kandydat\u010f\u017c\u02ddw na prezydenta. Po niej Krzysztof Stanowski ujawni\u0142, co Joanna Senyszyn powiedzia\u0142a o S\u0142awomirze Mentzenie.",
        "id": 2666109,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,143907,31929736,debata-prezydencka-stanowski-ujawnil-co-senyszyn-powiedziala.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Debata prezydencka. Stanowski ujawni\u0142, co Senyszyn powiedzia\u0142a o Mentzenie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Romik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-13T09:37:39.741911+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-13T09:15:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/9c/73/1e/z31930268M,Karol-Nawrocki-i-Rafal-Trzaskowski-w-studiu-Telewi.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W kopercie, kt\u010f\u017c\u02ddr\u0105 Rafa\u0142 Trzaskowski przekaza\u0142 Karolowi Nawrockiemu, by\u0142 numer konta DPS, w kt\u010f\u017c\u02ddrym przebywa w Gda\u0144sku pan Jerzy, od kt\u010f\u017c\u02ddrego kandydat wspierany przez PiS przej\u0105\u0142 mieszkanie - ustali\u0142 \"Super Express\". Sztab Nawrockiego poinformowa\u0142, \u017ce szykuje odpowied\u017a.",
        "id": 2665750,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,143907,31930114,wiadomo-co-trzaskowski-dal-w-kopercie-dla-nawrockiego-dzis.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wiadomo, co Trzaskowski da\u0142 w kopercie dla Nawrockiego. Dzi\u015b b\u0119dzie kolejna koperta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Magda Walma",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-13T09:37:39.898745+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-13T09:09:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/93/73/1e/z31929491M,Debata-prezydencka--Publicznosc-zgromadzona-pod-si.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Czemu to sobie zrobi\u0142am? W\u0142a\u015bciwie to nie wiem, ju\u017c dawno zdecydowa\u0142am, na kogo b\u0119d\u0119 g\u0142osowa\u0107. Do\u0142\u0105czy\u0142am oko\u0142o 22 i zosta\u0142am ju\u017c do ko\u0144ca, bo debata przypomina\u0142a bardziej walk\u0119 w kisielu, b\u0142ocie i ekskrementach - pisze Magda Walma z Gazeta.pl.",
        "id": 2665751,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,143907,31929798,walka-w-kisielu-to-przy-tej-debacie-wersal-oranie-nadrzedna.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Walka w kisielu to przy tej debacie Wersal. \"Oranie\" nadrz\u0119dn\u0105 warto\u015bci\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Magdalena Bojanowska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-13T09:37:40.054994+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-13T08:46:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/c7/73/1e/z31930055M,Proces-Gerarda-Depardieu.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Gerard Depardieu zosta\u0142 uznany za winnego napa\u015bci na tle seksualnym. Zdecydowa\u0142 o tym paryski s\u0105d.",
        "id": 2665752,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31929928,paryz-gerard-depardieu-skazany-chodzi-o-napasc-seksualna.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pary\u017c. Gerard Depardieu skazany. Chodzi o napa\u015b\u0107 seksualn\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Widzyk, Deutsche Welle",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-13T09:37:40.242921+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-13T08:20:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/d0/73/1e/z31929808M,Nowy-kanclerz-Niemiec-Friedrich-Merz-i-premier-Pol.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Jeszcze jako lider opozycji Friedrich Merz krytykowa\u0142 utajnienie dostaw broni do Ukrainy. Teraz sam trzyma to w tajemnicy.",
        "id": 2665753,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,127561,31929689,co-ukrywaja-niemcy-nowy-kanclerz-wszystko-utajnil-putin-musi.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co ukrywaj\u0105 Niemcy? Nowy kanclerz wszystko utajni\u0142. \"Putin musi wiedzie\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Dominika Mejia Lachowicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-13T08:32:22.665322+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-13T07:48:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/bd/71/1e/z31924157M,Robert-Prevost-juz-jako-papiez-Leon-XIV.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>8 maja 2025 roku, po zaledwie czterech g\u0142osowaniach, 69-letni Robert Prevost - najmniej ameryka\u0144ski spo\u015br\u010f\u017c\u02ddd kandydat\u010f\u017c\u02ddw z USA - zosta\u0142 wybrany 267. papie\u017cem w historii Ko\u015bcio\u0142a. \"Leon XIV b\u0119dzie potrafi\u0142 w bardzo bezpo\u015bredni spos\u010f\u017c\u02ddb przem\u010f\u017c\u02ddwi\u0107 do ludzi takich jak prezydent Trump\" - m\u010f\u017c\u02ddwi w rozmowie z Gazeta.pl ojciec Pat Murphy, kt\u010f\u017c\u02ddry zna nowego papie\u017ca od ponad dw\u010f\u017c\u02ddch dekad.",
        "id": 2665374,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31926957,zna-papieza-od-ponad-20-lat-bedzie-potrafil-przemowic-do-takich.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zna papie\u017ca od ponad 20 lat. \"B\u0119dzie potrafi\u0142 przem\u010f\u017c\u02ddwi\u0107 do takich ludzi jak Trump\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Magdalena Bojanowska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-13T08:32:22.823241+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-13T07:38:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/18/72/1e/z31925272M,Morderstwo-na-UW.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Jeszcze nie spotka\u0142em si\u0119 z tym, aby trwa\u0142a a\u017c tak d\u0142ugo - powiedzia\u0142 prok. Piotr Skiba o sekcji zw\u0142ok 53-latki zamordowanej na kampusie Uniwersytetu Warszawskiego.",
        "id": 2665375,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31929421,prokurator-o-sekcji-zwlok-po-zabojstwie-na-uw-najdluzsza-w.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prokurator o sekcji zw\u0142ok po zab\u010f\u017c\u02ddjstwie na UW. \"Najd\u0142u\u017csza w mojej karierze\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Daniel Drob",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-13T07:27:19.834044+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-13T07:14:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/80/73/1e/z31929472M,Karol-Nawrocki.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Karol Nawrocki opublikowa\u0142 wideo, w kt\u010f\u017c\u02ddrym szerzej odnosi si\u0119 do kwestii mieszkania w Gda\u0144sku i relacji z panem Jerzym. Kandydat na prezydenta cytuje w nim listy, jakie m\u0119\u017cczyzna wysy\u0142a\u0142 do niego z aresztu.",
        "id": 2665086,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31929345,przed-debata-nawrocki-opublikowal-nagranie-ws-mieszkania-okolicznosc.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przed debat\u0105 Nawrocki opublikowa\u0142 nagranie ws. mieszkania. \"Okoliczno\u015b\u0107, kt\u010f\u017c\u02ddrej nie ujawnia\u0142em\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Romik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-13T07:27:19.992224+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-13T06:43:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/d6/d2/1d/z31272918M,Gaiki--Miejsce--w-ktorym-miala-byc-wieziona-30-lat.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Jest akt oskar\u017cenia wobec m\u0119\u017cczyzny, kt\u010f\u017c\u02ddry przez lata mia\u0142 wi\u0119zi\u0107 kobiet\u0119 i zn\u0119ca\u0107 si\u0119 nad ni\u0105 psychicznie i fizycznie we wsi Gaiki pod G\u0142ogowem. Wiadomo\u015b\u0107 poda\u0142o Radio Zet.",
        "id": 2665087,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31929484,dramat-30-latki-pod-glogowem-jest-akt-oskarzenia-wobec-podejrzanego.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dramat 30-latki pod G\u0142ogowem. Jest akt oskar\u017cenia wobec podejrzanego o wi\u0119zienie kobiety",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Magdalena Bojanowska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-13T07:27:20.148910+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-13T06:26:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/a0/70/1e/z31917984M,Policja--Zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>We Wroc\u0142awiu dosz\u0142o do strzelaniny. Jak przekaza\u0142a policja, nie \u017cyj\u0105 dwie osoby. Co ju\u017c wiadomo?",
        "id": 2665088,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31929468,strzelanina-we-wroclawiu-policja-zginely-dwie-osoby.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Strzelanina we Wroc\u0142awiu. Policja: Zgin\u0119\u0142y dwie osoby",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Magdalena Bojanowska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-13T07:27:20.304967+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-13T06:15:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/44/73/1e/z31929412M,Wyspa--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Kt\u010f\u017c\u02ddry z kandydat\u010f\u017c\u02ddw na prezydenta powinien przeprowadzi\u0107 si\u0119 na rok na bezludn\u0105 wysp\u0119? Takie pytanie zadano uczestnikom sonda\u017cu IBRiS dla \"Faktu\". Najwi\u0119cej os\u010f\u017c\u02ddb wskaza\u0142o dwie osoby. O kogo chodzi?",
        "id": 2665089,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,143907,31929332,tych-kandydatow-polacy-wyslaliby-na-bezludna-wyspe-kroluja.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tych kandydat\u010f\u017c\u02ddw Polacy wys\u0142aliby na bezludn\u0105 wysp\u0119. Kr\u010f\u017c\u02ddluj\u0105 dwa nazwiska [SONDA\u017b]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Romik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-13T06:22:23.476006+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-13T06:04:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/1d/73/1e/z31929373M,Debata-Prezydencka-w-Telewizji-Polskiej--12-maja-2.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>\"Nawrockiego ewidentnie przeszkolili z kawalerki. Trzaskowskiego ewidentnie nie przeszkolili\" - to jedno z podsumowa\u0144 prawie czterogodzinnej debaty wszystkich kandydat\u010f\u017c\u02ddw w wyborach na prezydenta Polski. W komentarzach sporo jest por\u010f\u017c\u02ddwna\u0144 sportowych.",
        "id": 2664787,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,143907,31929307,kto-wygral-ostatnia-debate-prezydencka-fala-komentarzy-atakowac.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kto wygra\u0142 ostatni\u0105 debat\u0119 prezydenck\u0105? Fala komentarzy. \"Atakowa\u0107 te\u017c trzeba umie\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Daniel Drob",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-13T06:22:23.633873+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-13T05:27:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/f2/73/1e/z31929330M,Karol-Nawrocki-i-Rafal-Trzaskowski-podczas-debaty.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Na samym ko\u0144cu debaty Rafa\u0142 Trzaskowski przekaza\u0142 Karolowi Nawrockiemu kopert\u0119. - Przeczyta pan sobie i zobaczy, jak mo\u017cna si\u0119 zachowa\u0107 w spos\u010f\u017c\u02ddb uczciwy - powiedzia\u0142 kandydat KO na prezydenta.",
        "id": 2664788,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,143907,31929319,tajemnicza-koperta-na-debacie-trzaskowski-do-nawrockiego-przeczyta.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tajemnicza koperta na debacie. Trzaskowski do Nawrockiego: Przeczyta pan sobie i zobaczy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marta Rawicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-13T05:18:14.535014+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-13T04:21:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/85/73/1e/z31929221M,Debata-przedwyborcza-w-TVP.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Podczas poniedzia\u0142kowej debaty dosz\u0142o do kilku emocjonalnych pojedynk\u010f\u017c\u02ddw mi\u0119dzy Rafa\u0142em Trzaskowskim a Karolem Nawrockim. Nie inaczej by\u0142o przed gmachem TVP, gdzie na has\u0142a, gwizdy, okrzyki i przy\u015bpiewki \u015bcierali si\u0119 wyborcy obu g\u0142\u010f\u017c\u02ddwnych kandydat\u010f\u017c\u02ddw. - Za du\u017co tu emocji i podzia\u0142\u010f\u017c\u02ddw, szkoda - m\u010f\u017c\u02ddwi\u0142a nam jedna z wyborczy\u0144 prezydenta Warszawy.",
        "id": 2664519,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31929253,starcie-wyborcow-przed-tvp-oddaj-mieszkanie-kradnie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Starcie\" wyborc\u010f\u017c\u02ddw przed TVP. \"Oddaj mieszkanie!\", \"kradnie si\u0119 miliony, nie kawalerki\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Romik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-13T05:18:14.695062+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-13T04:15:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/e2/71/1e/z31920866M,Warszawa--Premier-Donald-Tusk--9-maja-2025-r-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>\"Wyb\u010f\u017c\u02ddr powinien by\u0107 prosty\" - oceni\u0142 podczas debaty wszystkich kandydat\u010f\u017c\u02ddw na prezydenta premier Donald Tusk. W kr\u010f\u017c\u02ddtkim wpisie wskaza\u0142, dlaczego - jego zdaniem - tak jest.",
        "id": 2664520,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,143907,31929261,tusk-jednym-zdaniem-ocenil-debate-wybor-powinien-byc-prosty.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tusk jednym zdaniem oceni\u0142 debat\u0119. \"Wyb\u010f\u017c\u02ddr powinien by\u0107 prosty\"",
        "vote": 0
    }
]