[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-13T18:26:31.619559+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-13T17:43:41+00:00",
        "description": null,
        "id": 2670321,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-gosc-specjalny-na-wiecu-nawrockiego-tusk-rosja-sie-cieszy,nId,21401093",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 401,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Go\u015b\u0107 specjalny\" na wiecu Nawrockiego. Tusk: Rosja si\u0119 cieszy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-13T13:57:28.134347+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-13T13:51:24+00:00",
        "description": null,
        "id": 2667655,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-po-zmroku-uprawom-znow-grozi-niebezpieczenstwo-wydano-nowe-a,nId,21401058",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 401,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po zmroku uprawom zn\u00f3w grozi niebezpiecze\u0144stwo. Wydano nowe alerty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-13T11:47:26.379239+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-13T11:45:09+00:00",
        "description": null,
        "id": 2666604,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-kawalerka-nawrockiego-pod-lupa-notariuszy-zaskakujacy-termin,nId,21400999",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 401,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kawalerka Nawrockiego pod lup\u0105 notariuszy. Zaskakuj\u0105cy termin posiedzenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-13T10:42:25.558769+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-13T10:39:14+00:00",
        "description": null,
        "id": 2666081,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zapytali-polakow-o-migrantow-ankietowani-chca-wiekszej-kontr,nId,21400953",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 401,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zapytali Polak\u00f3w o migrant\u00f3w. Ankietowani chc\u0105 wi\u0119kszej kontroli",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-13T09:37:17.554722+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-13T09:30:04+00:00",
        "description": null,
        "id": 2665736,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/egzamin-osmoklasisty/news-egzamin-osmoklasisty-2025-z-jezyka-polskiego-zakonczony-arku,nId,21400894",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 401,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Egzamin \u00f3smoklasisty 2025 z j\u0119zyka polskiego zako\u0144czony. Arkusz w Interii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-13T09:37:17.391829+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-13T09:30:04+00:00",
        "description": null,
        "id": 2665735,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/matura/arkusze/news-matura-2025-wos-poziom-rozszerzony-arkusz-cke-i-odpowiedzi,nId,21400904",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 401,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Matura 2025. WOS, poziom rozszerzony. Arkusz CKE i odpowiedzi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-13T04:13:15.417480+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-13T04:09:33+00:00",
        "description": null,
        "id": 2664209,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-debata-prezydencka-okiem-eksperta-piec-kluczowych-momentow,nId,21400856",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 401,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Debata prezydencka okiem eksperta. Pi\u0119\u0107 kluczowych moment\u00f3w",
        "vote": 0
    }
]