[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-30T16:02:00+00:00",
        "description": "Netflix na ten rok zapowiada premiery film\u00f3w z gwiazdorsk\u0105 obsad\u0105, zobaczymy m.in. Matta Demona i Bena Afflecka w thrillerze \u201eRIP\u201d. Sw\u00f3j nowy projekt poka\u017ce tak\u017ce zdobywca Oscara Guillermo del Toro. Nie zabraknie te\u017c premier serialowych, w tym drugiego sezonu \u201e1670\u201d i katastroficznej produkcji \u201eHeweliusz\u201d. \u2013 Niezale\u017cnie od tego, na co si\u0119 szykujecie w tym roku, nie uwierzycie, co was czeka w Netfliksie \u2013 powiedzia\u0142a Bela Bajaria, dyrektorka programowa serwisu, podczas prezentacji nowo\u015bci na nadchodz\u0105cy rok.",
        "id": 2006003,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/netflix-zdradzil-swoje-plany-na-2025-rok-seriale-filmy-gry-drugi-sezon-1670-heweliusz-jesienia-film-furioza-2-kiedy-premiery-co-warto-obejrzec",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Netflix ujawni\u0142, co poka\u017ce w 2025 roku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-30T12:19:00+00:00",
        "description": "Meta Platforms z\u0142o\u017cy\u0142a odwo\u0142anie od kary w wysoko\u015bci prawie 800 milion\u00f3w euro, na\u0142o\u017conej w listopadzie 2024 roku przez Komisj\u0119 Europejsk\u0105. Post\u0119powanie dotyczy\u0142o nieuczciwych praktyk w Marketplace.",
        "id": 2006004,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/meta-odwola-sie-od-poteznej-kary-komisji-europejskiej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Meta odwo\u0142a si\u0119 od pot\u0119\u017cnej kary Komisji Europejskiej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-30T09:13:52+00:00",
        "description": "Grupa Allegro zaczyna przegl\u0105d strategicznych opcji dotycz\u0105cych wprowadzonej w po\u0142owie 2024 roku us\u0142ugi Allegro Cash. Ko\u0144czy wsp\u00f3\u0142prac\u0119 przy jej oferowaniu z Aion Bankiem i Vodeno.",
        "id": 2002943,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/allegro-jak-dziala-allegro-cash-przeglad-opcji",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co dalej z us\u0142ug\u0105 bankow\u0105 Allegro? Przegl\u0105d opcji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-30T07:04:03+00:00",
        "description": "Firma Meta, jeden z najwi\u0119kszych gigant\u00f3w technologicznych, zgodzi\u0142a si\u0119 zap\u0142aci\u0107 Donaldowi Trumpowi 25 milion\u00f3w dolar\u00f3w odszkodowania w ramach ugody zwi\u0105zanej z pozwami, kt\u00f3re z\u0142o\u017cy\u0142 po zawieszeniu jego kont na Facebooku i Instagramie w 2021 roku. Informacj\u0119 t\u0119 w \u015brod\u0119 potwierdzi\u0142 rzecznik firmy.",
        "id": 2002535,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/donald-trump-dostanie-miliony-od-facebooka-odszkodowanie-za-blokade-profili",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump dostanie miliony od Facebooka. Odszkodowanie za blokad\u0119 profili",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-30T05:58:44+00:00",
        "description": "Klaudia Szarowska-G\u0105sior, Katarzyna \u0141api\u0144ska i Albert D\u0142ugoszewski b\u0119d\u0105 zarz\u0105dza\u0107 w Grupie naTemat nowymi obszarami. \u2013 To kluczowe zmiany zwi\u0105zane z nasz\u0105 strategi\u0105 na 2025 rok \u2013 m\u00f3wi Milena Bry\u0142a, redaktor naczelna naTemat i cz\u0142onkini zarz\u0105du Grupy.",
        "id": 2002348,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/szarowska-gasior-lapinska-i-dlugoszewski-szefami-obszarow-w-grupie-natemat",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kluczowe zmiany w Grupie naTemat. Trzech nowych szef\u00f3w obszar\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-30T05:58:44+00:00",
        "description": "Krzysztof Stanowski rozwa\u017ca sprzeda\u017c serwisu sportowego Wesz\u0142o, prowadzi w tej sprawie rozmowy z za\u0142o\u017cycielem platformy bukmacherskiej Fuksiarz, kt\u00f3r\u0105 od kilku lat reklamuje.",
        "id": 2002347,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/krzysztof-stanowski-weszlo-sprzedaz-fuksiarz-pl",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Stanowski sprzeda Wesz\u0142o? Rozmowy z bukmacherem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-30T05:58:44+00:00",
        "description": "Dzi\u015b w ko\u0144cu mo\u017cemy zdradzi\u0107 nad czym pracowali\u015bmy w ostatnim czasie. Poznajcie Wirtuale \u2013 now\u0105 bran\u017cow\u0105 nagrod\u0119 dla najlepszych medi\u00f3w i ludzi medi\u00f3w w Polsce, kt\u00f3r\u0105 organizujemy jako WirtualneMedia.pl, najwi\u0119kszy serwis o mediach w kraju.",
        "id": 2002346,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/tak-to-prawda-wirtuale-to-nowym-konkurs-dla-mediow-i-ludzi-mediow-w-polsce-organizowany-przez-wirtualne-media",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tak, to prawda. Startujemy z nowym konkursem dla najlepszych medi\u00f3w i ludzi medi\u00f3w w Polsce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-30T04:53:49+00:00",
        "description": "Grupa OLX ma wkr\u00f3tce przeprowadzi\u0107 zwolnienia grupowe - dowiedzia\u0142 si\u0119 portal Wirtualnemedia.pl. Wiemy, ile os\u00f3b straci prac\u0119.",
        "id": 2002135,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/beda-zwolnienia-grupowe-w-grupie-olx",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "B\u0119d\u0105 zwolnienia grupowe w Grupie OLX",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-30T04:53:49+00:00",
        "description": "Popularne chatboty, bazuj\u0105ce na generatywnej sztucznej inteligencji szturmem, zdobywaj\u0105 kolejnych u\u017cytkownik\u00f3w. Pisz\u0105 o nich te\u017c mniejsze i wi\u0119ksze portale. Ale czy sami wydawcy w jakimkolwiek stopniu korzystaj\u0105 z ruchu ze stron chatbot\u00f3w? Ich oceny s\u0105 jednoznaczne.",
        "id": 2002134,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/chatgpt-daje-ruch-mediom-znikomy-ulamek",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy ChatGPT daje ruch na stronach medi\u00f3w? Wydawcy s\u0105 zgodni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-30T04:53:49+00:00",
        "description": "Patryk Stec poinformowa\u0142, \u017ce z ko\u0144cem lutego br. rozstaje si\u0119 z portalem Wesz\u0142o. - To oznacza poszukiwania nowego pracodawcy - przyzna\u0142.",
        "id": 2002136,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/patryk-stec-weszlo-krzysztof-stanowski-portal-rozstanie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dziennikarz po p\u00f3\u0142 roku \u017cegna si\u0119 z portalem Stanowskiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-30T04:53:49+00:00",
        "description": "Zalia oraz cz\u0142onkowie grupy DRE$$CODE: Mi\u0142osz Kulesza i MI\u00dc poprowadz\u0105 nowy talent show \u201eRap Generation\u201d, kt\u00f3ry wiosn\u0105 zadebiutuje w Prime Video. O\u015bmioodcinkowy program platformy Amazona wy\u0142oni najbardziej obiecuj\u0105cych m\u0142odych raper\u00f3w.",
        "id": 2002137,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/prime-video-rap-generation-kto-wystapi-tede-malik-montana-pezet-hip-hop-rap-kiedy-premiera",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nachodzi talent-show \u201eRap Generation\u201d. Ujawniono prowadz\u0105cych",
        "vote": 0
    }
]