[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-30T23:26:52+00:00",
        "description": "Im ostafrikanischen Uganda ist ein Krankenpfleger an dem hochgef\u00e4hrlichen Ebola-Virus gestorben. Auch im Kongo gibt es mehrere Verdachtsf\u00e4lle. Afrikas Gesundheitsbeh\u00f6rde ist alarmiert.",
        "id": 2008690,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/uganda-krankenpfleger-stirbt-nach-ebola-infektion-a-8261d00d-b69d-49fa-be4e-8d7b3a8b19fd#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Uganda: Krankenpfleger stirbt nach Ebola-Infektion",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-30T22:21:46+00:00",
        "description": "Rock-Ikone Alice Cooper ist der Meinung, dass Rocker nicht zwingend exzessiv Alkohol und Drogen konsumieren m\u00fcssen. Der 76-J\u00e4hrige blickt auf 42 Jahre Abstinenz zur\u00fcck \u2013 allerdings gibt es hinter der B\u00fchne auch heute noch Drogen.",
        "id": 2008361,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/musik/alice-cooper-man-muss-nicht-high-sein-um-ein-rocker-zu-sein-a-6eecaf59-f0f2-498a-996c-f50fe28f71df#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Alice Cooper: \u00bbMan muss nicht high sein, um ein Rocker zu sein\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-30T22:21:46+00:00",
        "description": "Ausw\u00e4rts in Rom war die Luft raus: Eintracht Frankfurt lie\u00df sich in der Europa League unter anderem von einem Ex-Bundesligaprofi abschie\u00dfen. Ins Achtelfinale geht die SGE trotzdem, und das ausgeruht.",
        "id": 2008359,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/europa-league-eintracht-frankfurt-unterliegt-mats-hummels-roma-und-steht-trotzdem-im-achtelfinale-a-32ba548f-66a6-43cd-95ca-2d7b2326c176#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Europa League: Eintracht Frankfurt unterliegt Mats Hummels' Roma und steht trotzdem im Achtelfinale",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-30T22:21:46+00:00",
        "description": "Die Firma eines Kokaindealers schulte die IT-Abteilungen von Polizei und Justiz in Niedersachsen. Sie k\u00f6nnte dort auch einen Spitzel angeworben haben.",
        "id": 2008360,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/korruptionsaffaere-in-niedersachsen-firma-eines-kokaindealers-schulte-die-polizei-a-fdf9da1e-7cfc-4380-98a9-4708c972d2e3#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Korruptionsaff\u00e4re in Niedersachsen: Firma eines Kokaindealers schulte die Polizei",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-30T22:21:46+00:00",
        "description": "Dass sie mal Muse der Rolling Stones gewesen war, langweilte sie irgendwann nur noch. Marianne Faithfull war Junkie, K\u00fcnstlerin \u2013 und \u00dcberlebende. Je \u00e4lter sie wurde, desto besser ging es ihr wohl",
        "id": 2008358,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/musik/marianne-faithfull-zum-tod-der-britischen-saengerin-a-6e4f7879-8381-462b-93fa-762f4e10adf1#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Marianne Faithfull: Zum Tod der britischen S\u00e4ngerin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-30T22:19:00+00:00",
        "description": "Zumindest teilweise erfundene Vorw\u00fcrfe gegen den Gr\u00fcnenpolitiker Stefan Gelbhaar haben den RBB selbst ins Zentrum des Skandals ger\u00fcckt. Intendantin Ulrike Demmer k\u00fcndigt eine Aufarbeitung an. Doch daran gibt es Kritik.",
        "id": 2008363,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/stefan-gelbhaar-rbb-intendantin-ulrike-demmer-raeumt-schwerwiegende-fehler-ein-a-fa3c39ba-9cb5-4d2d-914f-e011fa7005f2#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Stefan Gelbhaar: RBB-Intendantin Ulrike Demmer r\u00e4umt \u00bbschwerwiegende Fehler\u00ab ein",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-30T21:16:42+00:00",
        "description": "Ausgerechnet am Tag nach dem AfD-Tabubruch der Union debattiert der Bundestag erstmals das F\u00fcr und Wider eines Verbotsantrags gegen die Rechtsau\u00dfen. Eine Abgeordnete wird besonders deutlich.",
        "id": 2007952,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/afd-verbotsverfahren-debatte-im-bundestag-wen-wollt-ihr-fuer-dumm-verkaufen-a-e6b2d6fc-8fda-43b3-9910-05becf6d2bc8#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "AfD-Verbotsverfahren: Debatte im Bundestag - \u00bbWen wollt Ihr f\u00fcr dumm verkaufen?\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-30T21:16:42+00:00",
        "description": "Die europ\u00e4ischen Autobauer stehen unter Druck. In Br\u00fcssel sind Politik und Industrie nun zusammengekommen, um \u00fcber L\u00f6sungen zu diskutieren. Es geht auch um Lockerungen der Klimavorgaben.",
        "id": 2007954,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/bruessel-ursula-von-der-leyen-plant-aktionsplan-fuer-eu-autobranche-a-996c3667-3d60-447f-acbc-0744906b3247#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Br\u00fcssel: Ursula von der Leyen plant Aktionsplan f\u00fcr EU-Autobranche",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-30T21:16:42+00:00",
        "description": "Junge Menschen w\u00e4hlten vergangenes Jahr vermehrt die AfD. Mit Wahlkampfversprechen und Social-Media-Auftritten versuchen andere Parteien, nun aufzuholen. Kann das gelingen?",
        "id": 2007953,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/bundestagswahl-2025-so-wollen-die-parteien-junge-menschen-erreichen-a-2becb257-8a52-4c5f-814f-b58d5e33f440#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bundestagswahl 2025: So wollen die Parteien junge Menschen erreichen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-30T21:16:42+00:00",
        "description": "Die Rebellengruppe M23 ist in die Millionenstadt Goma in der Demokratischen Republik Kongo einmarschiert. Die Miliz will im Land bleiben und bis in die Hauptstadt ziehen. Pr\u00e4sident Tshisekedi ruft zum Widerstand auf.",
        "id": 2007950,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/dr-kongo-rebellenfuehrer-corneille-nangaa-will-regierung-in-kinshasa-stuerzen-a-54cff911-02ae-4d80-94ed-8319589c40da#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "DR Kongo: Rebellenf\u00fchrer Corneille Nangaa will Regierung in Kinshasa st\u00fcrzen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-30T21:16:42+00:00",
        "description": "Die brutalen, autobiografischen Texte \u00fcber seine Familie machten ihn popul\u00e4r. Nun hat der franz\u00f6sische Autor \u00c9douard Louis wieder \u00fcber seine Mutter geschrieben, z\u00e4rtlicher als je zuvor. Was hat die Beziehung wandeln lassen?",
        "id": 2007951,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/literatur/edouard-louis-ueber-seinen-neuen-roman-monique-bricht-aus-maennliche-gewalt-und-seine-mutter-a-25c44d5f-e84f-4364-821b-73d0b84d2b78#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00c9douard Louis \u00fcber seinen neuen Roman \u00bbMonique bricht aus\u00ab, m\u00e4nnliche Gewalt und seine Mutter",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-30T21:16:42+00:00",
        "description": "Die Abstimmung im Bundestag zur Migration hinterl\u00e4sst eine verunsicherte CDU. Die Partei f\u00fcrchtet die Folgen der Entscheidung. Und Merz-Kritiker treibt die Sorge um, zu S\u00fcndenb\u00f6cken abgestempelt zu werden.",
        "id": 2007949,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/friedrich-merz-und-die-brandmauer-zur-afd-nach-dem-tabubruch-ploetzlich-allein-a-e0e6e554-b8a3-47cb-a582-0fe36eb60282#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Friedrich Merz und die Brandmauer zur AfD: Nach dem Tabubruch pl\u00f6tzlich allein",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-30T21:12:00+00:00",
        "description": "Die letzte Staffel von \u00bbSquid Game\u00ab, das Finale von \u00bbStranger Things\u00ab: Netflix hat in Berlin sein kommendes Programm vorgestellt. Die deutsche Sektion hat wenig zu bieten. Ausnahme: Lukas Podolski.",
        "id": 2007955,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/tv/netflix-programm-2025-in-berlin-komoedien-komoedien-komoedien-und-dazu-ein-fussball-oldie-a-07d72b6f-9cb5-4db4-b287-abbdf5ab936e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Netflix-Programm 2025 in Berlin: Kom\u00f6dien, Kom\u00f6dien, Kom\u00f6dien \u2013 und dazu ein Fu\u00dfball-Oldie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-30T21:09:00+00:00",
        "description": "Es geht nach Hause: Fu\u00dfballstar Neymar kehrt zum FC Santos zur\u00fcck. In Saudi-Arabien hatte der Brasilianer zuletzt anderthalb Jahre lang vor allem mit Verletzungen zu k\u00e4mpfen.",
        "id": 2007956,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/abschied-von-al-hilal-neymar-kuendigt-wechsel-zum-fc-santos-an-a-d4a70f7c-6062-406b-83c2-af696b898749#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Abschied von Al-Hilal: Neymar k\u00fcndigt Wechsel zum FC Santos an",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-30T20:11:42+00:00",
        "description": "Die finanzielle Situation des RBB ist schon seit Jahren angespannt. Erst vergangenes Jahr hatte der Rundfunksender 100 Stellen gestrichen. Um weiter zahlungsf\u00e4hig zu bleiben, soll ein enormer Stellenabbau kommen.",
        "id": 2007523,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/berlin-rundfunksender-rbb-will-ueber-250-stellen-streichen-a-3218907b-0dfb-47eb-a366-4095accaf942#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Berlin: Rundfunksender RBB will \u00fcber 250 Stellen streichen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-30T20:11:42+00:00",
        "description": "Von Angela Merkel hagelte es bereits Kritik f\u00fcr die Entscheidung von CDU-Chef Merz, eine Merheit mit der AfD in Kauf zu nehmen. Auf den Stra\u00dfen zeigten am Donnerstagabend Zehntausende Deutsche ihren Unmut.",
        "id": 2007520,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/deutschland-zehntausende-demonstrieren-landesweit-gegen-cdu-und-afd-a-385abf58-f52f-47e5-81f5-73522eec8c28#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Deutschland: Zehntausende demonstrieren landesweit gegen CDU und AfD",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-30T20:11:42+00:00",
        "description": "US-Pr\u00e4sident Trump verk\u00fcndet, er habe \u00bbsehr starke Meinungen\u00ab zum Flugzeugungl\u00fcck von Washington, D.C. Klar ist: Der Luftraum der US-Hauptstadt ist \u00fcberf\u00fcllt. Und nicht alle Maschinen schalten ihr Identifikationssignal an.",
        "id": 2007521,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/technik/flugzeugunglueck-in-washington-d-c-luftraum-voll-transponder-abgeschaltet-a-d27d1c7a-da0c-43eb-979b-8fab13b4b172#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Flugzeugungl\u00fcck in Washington, D.C.: Luftraum voll, Transponder abgeschaltet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-30T20:11:42+00:00",
        "description": "\u00bbVergessen Sie\u2019s\u00ab, sagte Friedrich Merz einst \u00fcber eine m\u00f6gliche Zusammenarbeit mit der AfD. Doch nicht alle Einlassungen zur extrem rechten Partei waren so eindeutig. Die Chronik seiner \u00c4u\u00dferungen.",
        "id": 2007524,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/friedrich-merz-chronik-seiner-aussagen-zur-zusammenarbeit-mit-der-afd-a-52810f3c-6fbf-4668-82bf-22792883333f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Friedrich Merz: Chronik seiner Aussagen zur Zusammenarbeit mit der AfD",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-30T20:11:42+00:00",
        "description": "Google will US-Pr\u00e4sident Donald Trump folgen und den Golf von Mexiko auf seinem Kartendienst Golf von Amerika nennen. Mexikos Pr\u00e4sidentin Claudia Sheinbaum hat etwas dagegen.",
        "id": 2007522,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/golf-von-amerika-auf-google-maps-praesidentin-claudia-sheinbaum-schreibt-protestbrief-a-dbfcbd25-e7c8-4242-9755-8a23e187f89c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Golf von Amerika auf Google Maps: Pr\u00e4sidentin Claudia Sheinbaum schreibt Protestbrief",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-30T20:11:42+00:00",
        "description": "Seit dem 7. Oktober stand Mohammed Deif weit oben auf Israels Fahndungsliste. Nach einem massiven Angriff auf die humanit\u00e4re Zone im Gazastreifen meldete Israel den Tod des Hamas-Kommandeurs. Jetzt best\u00e4tigt das die Terrormiliz.",
        "id": 2007526,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/israel-gaza-krieg-hamas-bestaetigt-toetung-militaerchef-mohammed-deif-a-d4fd8cc2-d7ac-4487-8a36-f9a94881eedd#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Israel-Gaza-Krieg: Hamas best\u00e4tigt T\u00f6tung Milit\u00e4rchef Mohammed Deif",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-30T20:11:42+00:00",
        "description": "Hat die Union im Bundestag ein Tabu gebrochen? Sahra Wagenknecht sieht das nicht so. Im Kandidatencheck zur Wahl spricht sie \u00fcber die br\u00f6ckelnde Brandmauer und Umfrage-Manipulation und erkl\u00e4rt, warum AfD-W\u00e4hler f\u00fcr sie keine Nazis sind.",
        "id": 2007525,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/sahra-wagenknecht-im-spiegel-kandidatencheck-das-ist-doch-eine-kranke-debatte-a-20131455-f7e2-4d32-abfb-96026028a593#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sahra Wagenknecht im SPIEGEL-Kandidatencheck: \u00bbDie AfD wird doch nicht von Nazis gew\u00e4hlt\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-30T20:11:42+00:00",
        "description": "Hat die Union im Bundestag ein Tabu gebrochen? Sahra Wagenknecht sieht das nicht so. Im Kandidatencheck zur Wahl spricht sie \u00fcber die br\u00f6ckelnde Brandmauer und Umfragemanipulation und erkl\u00e4rt, warum AfD-W\u00e4hler f\u00fcr sie keine Nazis sind.",
        "id": 2007527,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/sahra-wagenknecht-im-spiegel-kandidatencheck-die-afd-wird-doch-nicht-von-nazis-gewaehlt-a-082484e5-ea9c-4d27-8e3c-aa812c472197#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sahra Wagenknecht im SPIEGEL-Kandidatencheck: \u00bbDie AfD wird doch nicht von Nazis gew\u00e4hlt\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-30T20:11:42+00:00",
        "description": "Eine bekannte Filmagentin muss in Untersuchungshaft, Festnahmen von Oppositionellen und Erdo\u011fan-Kritikern h\u00e4ufen sich. Zugleich bem\u00fcht sich der Pr\u00e4sident um einen Friedensprozess. Die Doppelstrategie hat ein Ziel.",
        "id": 2007519,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/tuerkei-recep-tayyip-erdogan-nimmt-oppositionelle-und-kulturschaffende-ins-visier-a-e6aa90ae-436c-4ed0-b496-9c6e1ceb18bd#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "T\u00fcrkei: Recep Tayyip Erdo\u011fan nimmt Oppositionelle und Kulturschaffende ins Visier",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-30T20:11:00+00:00",
        "description": "Die AfD blockiert mit ihrer Sperrminorit\u00e4t im Th\u00fcringer Landtag die Besetzung wichtiger Gremien. Offenbar als Reaktion auf die Weigerung der anderen Parteien, ein bestimmtes AfD-Mitglied zum Landtagsvizepr\u00e4sidenten zu w\u00e4hlen.",
        "id": 2007528,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/thueringen-afd-kandidat-fuer-landtagsvize-faellt-durch-partei-blockiert-berufung-von-richtern-und-staatsanwaelten-a-ed48fbe0-6998-4c59-b07a-95d5af3b4143#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Th\u00fcringen: AfD-Kandidat f\u00fcr Landtagsvize f\u00e4llt durch \u2013 Partei blockiert Berufung von Richtern und Staatsanw\u00e4lten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-30T20:05:00+00:00",
        "description": "Zwei Antr\u00e4ge im Bundestag zielen auf ein Verbot der in Teilen rechtsextremen AfD ab. Abgeordnete von Union bis zur Linken ringen damit, das wird in einer Bundestagsdebatte deutlich.",
        "id": 2007529,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/afd-verfassungsfeinde-opferrolle-guetesiegel-so-streitet-der-bundestag-ueber-ein-parteiverbot-a-206365b0-5a86-4ad2-bb7b-78fbe12b63e4#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "AfD: \u00bbVerfassungsfeinde\u00ab, \u00bbOpferrolle\u00ab, \u00bbG\u00fctesiegel\u00ab \u2013 so streitet der Bundestag \u00fcber ein Parteiverbot",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-30T19:06:58+00:00",
        "description": "Mehrere zivilgesellschaftliche Akteure wollen die Debatte \u00fcber ein m\u00f6gliches Verbotsverfahren gegen die AfD auf eine bessere Grundlage stellen. Auf den Verfassungsschutz sei kein Verlass.",
        "id": 2007032,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/afd-verbot-organisationen-sammeln-material-fuer-verfahren-nun-selbst-a-9f657a9e-c7c6-4a26-a05a-9f49fa379a4d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "AfD-Verbot: Organisationen sammeln Material f\u00fcr Verfahren nun selbst",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-30T19:06:58+00:00",
        "description": "Falschnachrichten verbreiten sich viel schneller als seri\u00f6se Informationen. Wie kann man sie entlarven? SPIEGEL-Redakteur Maik Gro\u00dfekath\u00f6fer kennt einige Strategien.",
        "id": 2007033,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/fake-news-tipps-zum-erkennen-von-desinformation-a-86ec0a27-2f3e-4251-96da-9012060ba1ac#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fake News: Tipps zum Erkennen von Desinformation",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-30T19:06:58+00:00",
        "description": "Falschnachrichten verbreiten sich viel schneller als seri\u00f6se Informationen. Wie kann man sie entlarven? SPIEGEL-Redakteur Maik Gro\u00dfekath\u00f6fer kennt einige Strategien.",
        "id": 2007034,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/fake-news-tipps-zum-erkennen-von-desinformation-podcast-a-3b168019-47e3-4ff7-a329-d1c9ce72ddba#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fake News: Tipps zum Erkennen von Desinformation \u2013 Podcast",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-30T19:06:58+00:00",
        "description": "Die britische S\u00e4ngerin Marianne Faithfull ist tot. Sie starb \u00fcbereinstimmenden Berichten zufolge im Alter von 78 Jahren.",
        "id": 2007035,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/musik/marianne-faithfull-im-alter-von-78-jahren-gestorben-a-ebcbde04-2519-415b-ba76-567f5496ce7e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Marianne Faithfull im Alter von 78 Jahren gestorben",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-30T19:06:58+00:00",
        "description": "Nach mehr als 80 Tagen erreicht der deutsche Extremsegler Boris Herrmann das Ziel bei der h\u00e4rtesten Regatta der Welt. F\u00fcr andere mag das Rennen ein Triumph gewesen sein, f\u00fcr ihn war es eine Tortur.",
        "id": 2007036,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/vendee-globe-2024-25-boris-herrmann-erreicht-hafen-von-les-sables-dolonne-a-ad575a83-0e28-4b03-b0b7-ecbcbdf5a1c4#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Vend\u00e9e Globe 2024/25: Boris Herrmann erreicht Hafen von Les Sables-d'Olonne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-30T19:00:00+00:00",
        "description": "Nicht alle in der Union sind gl\u00fccklich \u00fcber die gemeinsame Abstimmung mit der AfD im Bundestag. Der Publizist Michel Friedman spricht von einer \u00bbkatastrophalen Z\u00e4sur\u00ab und erkl\u00e4rt seinen Austritt.",
        "id": 2007037,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/michel-friedman-juedischer-publizist-verlaesst-cdu-wegen-abstimmung-mit-afd-a-bd01389f-5b8b-4fb2-9ecb-17d3106108b4#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Michel Friedman: J\u00fcdischer Publizist verl\u00e4sst CDU wegen Abstimmung mit AfD",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-30T18:01:48+00:00",
        "description": "Eine umstrittene Zuwendung in H\u00f6he von 999.990 Euro an die AfD besch\u00e4ftigt nun auch die Justiz. Handelte es sich wom\u00f6glich um eine illegale \u00bbStrohmannspende\u00ab?",
        "id": 2006583,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/afd-staatsanwaltschaft-prueft-ermittlungen-wegen-dubioser-grossspende-a-630f48e3-bb31-43b2-8900-4f72687f42ad#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "AfD: Staatsanwaltschaft pr\u00fcft Ermittlungen wegen dubioser Gro\u00dfspende",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-30T18:01:48+00:00",
        "description": "Rund 370 Kulturschaffende kritisieren das Abstimmungsverhalten der Union als Z\u00e4sur in der deutschen Politik. Unter ihnen sind Daniel Br\u00fchl, Jella Haase, Karoline Herfurth, Sabrina Setlur, Joko Winterscheidt und Bela B.",
        "id": 2006585,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/afd-protest-hunderte-prominente-aus-kunst-und-kultur-wenden-sich-gegen-jede-zusammenarbeit-mit-der-afd-a-924c617b-2291-4e5b-b6b4-069e7c0beb91#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "AfD-Protest: Hunderte Prominente aus Kunst und Kultur wenden sich gegen jede Zusammenarbeit mit der AfD",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-30T18:01:48+00:00",
        "description": "Die Forschungsgruppe Wahlen befragt regelm\u00e4\u00dfig B\u00fcrgerinnen und B\u00fcrger, welche Probleme sie als besonders dringlich empfinden. Grafiken zeigen, welche Themen den \u00f6ffentlichen Diskurs dominieren.",
        "id": 2006582,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/bundestagswahl-2025-diese-themen-bewegen-die-deutschen-a-16396649-61f3-40a9-9aa9-aa94e9c6237e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bundestagswahl 2025: Diese Themen bewegen die Deutschen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-30T18:01:48+00:00",
        "description": "Gerade will man das diesj\u00e4hrige Dschungelcamp mutlos verloren geben, da \u00fcberrascht das unverw\u00fcstliche Format mit einer Premiumfolge \u2013 einem Telekolleg zum Thema: Wer wei\u00df was? Und was ist Wikipedia-Wissen wert?",
        "id": 2006584,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/dschungelcamp-der-bildungsbuerger-nein-nicht-alle-schwulen-moegen-schlager-a-a29da2f0-124b-4f06-8c1d-e9f76e7ae7c9#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dschungelcamp der Bildungsb\u00fcrger: Nein, nicht alle Schwulen m\u00f6gen Schlager",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-30T18:01:48+00:00",
        "description": "Zehntausende Menschen schauten auf Instagram und TikTok seine Videos zu B\u00fcchern, Schriftstellern und seinem Leben. Mit 83 Jahren ist Klaus Willbrand nun gestorben. Sein Antiquariat soll bestehen bleiben.",
        "id": 2006586,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/klaus-willbrand-tiktok-antiquar-ist-tot-a-69a7c3bd-f268-4567-b73f-2ff3a8bf3376#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Klaus Willbrand: TikTok-Antiquar ist tot",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-30T18:01:48+00:00",
        "description": "Erst ein harmloser Onlineflirt, dann sind die Ersparnisse weg. Die Masche nennt sich \u00bbPig Butchering\u00ab. H\u00f6ren Sie in der neuen Podcastfolge, wie so ein Betrug abl\u00e4uft und was in sogenannten Scam-Fabriken passiert.",
        "id": 2006581,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/love-scams-auf-datingseiten-milliardengeschaeft-mit-pig-butchering-podcast-firewall-a-3c655c33-dbe0-481e-80b2-bfe6df7708df#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Love-Scams auf Datingseiten: Milliardengesch\u00e4ft mit Pig Butchering \u2013 Podcast Firewall",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-30T18:01:48+00:00",
        "description": "Der inzwischen verhaftete Immobilienjongleur Ren\u00e9 Benko soll reiche Unternehmer um ihr Geld gebracht haben. Ermittlungsakten geben nun Einblick in ein trickreiches System, in dem offenbar auch seine Mutter eine Rolle spielte.",
        "id": 2006580,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/rene-benko-und-sein-finanzgebaren-das-macht-die-mama-a-5674fa0f-4b42-4413-9de3-02f329bda91f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ren\u00e9 Benko und sein Finanzgebaren: \u00bbDas macht die Mama\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-30T17:59:00+00:00",
        "description": "Dass Angela Merkel sich \u00f6ffentlich gegen Friedrich Merz stellt, ist f\u00fcr die CDU verheerend. Die Schuld daran tr\u00e4gt der Kanzlerkandidat.",
        "id": 2006587,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/angela-merkel-kritisiert-friedrich-merz-eine-unverschaemtheit-aber-bitter-noetig-a-15397071-1154-40cd-a4ec-f41e1a2c5253#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Angela Merkel kritisiert Friedrich Merz: Eine Unversch\u00e4mtheit \u2013 aber bitter n\u00f6tig \u2013 Kommentar",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-30T17:45:00+00:00",
        "description": "Donald Trump plant ein gro\u00dfes Lager f\u00fcr Migranten in Guantanamo Bay. Der Ort gilt als Symbol f\u00fcr Folter und drakonische Haftbedingungen. Was es mit dem US-St\u00fctzpunkt auf sich hat: der \u00dcberblick.",
        "id": 2007530,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/usa-was-ueber-donald-trumps-guantanamo-bay-plaene-bekannt-ist-a-d0e5181f-ec43-4b2b-af2e-93b80064704d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA: Was \u00fcber Donald Trumps Guantanamo-Bay-Pl\u00e4ne bekannt ist",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-30T16:56:32+00:00",
        "description": "Nach der Migrationsabstimmung mithilfe der AfD trifft Friedrich Merz Kritik auch aus der eigenen Partei. So will Berlins CDU-B\u00fcrgermeister Wegner AfD-unterst\u00fctzten Gesetzen im Bundesrat k\u00fcnftig nicht zustimmen. Die Reaktionen.",
        "id": 2006131,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/friedrich-merz-kai-wegner-kritisiert-abstimmung-mit-afd-und-will-antrag-ablehnen-a-4ba3419e-4544-447d-9f59-755b8d2844de#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Friedrich Merz: Kai Wegner kritisiert Abstimmung mit AfD und will Antrag ablehnen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-30T16:56:32+00:00",
        "description": "Schnell frustriert oder \u00fcber\u00e4ngstlich: Der Anteil an verhaltensauff\u00e4lligen Kindern im Vorschulalter ist gestiegen, wie eine Auswertung aus der Region Hannover zeigt. Demnach gibt es einen zentralen Risikofaktor.",
        "id": 2006129,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/bildung/hannover-fast-jedes-zehnte-vorschulkind-zeigt-laut-datenauswertung-auffaelliges-verhalten-a-13f76cf9-3db9-4108-9c10-58cdabdfacce#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hannover: Fast jedes zehnte Vorschulkind zeigt laut Datenauswertung auff\u00e4lliges Verhalten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-30T16:56:32+00:00",
        "description": "Angela Merkel kritisiert Friedrich Merz, die Hamas gef\u00e4hrdet den Deal mit Israel \u2013 und Donald Trump spekuliert wild \u00fcber das Flugzeugungl\u00fcck in Washington. Das ist die Lage am Donnerstagabend.",
        "id": 2006128,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/news-des-tages-angela-merkel-israel-hamas-konflikt-flugzeugabsturz-in-washington-a-a79b32b2-f050-4783-bf56-cabe0ef7ed81#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "News des Tages: Angela Merkel, Israel-Hamas-Konflikt, Flugzeugabsturz in Washington",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-30T16:56:32+00:00",
        "description": "US-Pr\u00e4sident Donald Trump w\u00fcrde gern den Panamakanal kontrollieren. Nun trifft sein Au\u00dfenminister Marco Rubio Panamas Pr\u00e4sidenten Jos\u00e9 Ra\u00fal Mulino. Der will nicht \u00fcber die Wasserstra\u00dfe verhandeln, hat aber andere Themenideen.",
        "id": 2006125,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/panamakanal-us-aussenminister-marco-rubio-reist-zu-jose-raul-mulino-keine-gespraeche-ueber-kanal-a-f38e5f60-f402-4b02-a609-8af4b190ee67#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Panamakanal: US-Au\u00dfenminister Marco Rubio reist zu Jos\u00e9 Ra\u00fal Mulino \u2013 keine Gespr\u00e4che \u00fcber Kanal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-30T16:56:32+00:00",
        "description": "2023 wurden Vorw\u00fcrfe gegen den Komiker Russell Brand publik, es ging um m\u00f6gliche sexuelle \u00dcbergriffe. Die BBC untersuchte die Jahre, in denen er dort arbeitete \u2013 und fand Mitarbeiter, die sich nicht trauten, zu sprechen.",
        "id": 2006127,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/tv/russell-brand-bbc-entschuldigt-sich-im-fall-russell-brand-bei-eigener-belegschaft-a-95a3df8a-310f-4a58-87ad-367bf35554ff#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Russell Brand: BBC entschuldigt sich im Fall Russell Brand bei eigener Belegschaft",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-30T16:56:32+00:00",
        "description": "Der Todesfahrer von Magdeburg behandelte vor dem Anschlag suchtkranke Straft\u00e4ter \u2013 trotz seiner Vorgeschichte. Nun regt das zust\u00e4ndige Ministerium nach SPIEGEL-Informationen strengere Einstellungskriterien an.",
        "id": 2006126,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/sachsen-anhalt-erwaegt-hoehere-huerden-fuer-bewerber-im-massregelvollzug-a-9cdb690b-e0f5-46af-be6f-b2718415acd8#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sachsen-Anhalt erw\u00e4gt h\u00f6here H\u00fcrden f\u00fcr Bewerber im Ma\u00dfregelvollzug",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-30T16:56:32+00:00",
        "description": "Donald Trump plant ein gro\u00dfes Lager f\u00fcr Migranten in Guantanamo Bay. Der Ort gilt als Symbol f\u00fcr Folter und drakonische Haftbedingungen. Was es mit dem US-St\u00fctzpunkt auf sich hat: der \u00dcberblick.",
        "id": 2006124,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/usa-was-sie-ueber-den-us-militaerstuetzpunkt-guantanamo-bay-wissen-sollten-a-d0e5181f-ec43-4b2b-af2e-93b80064704d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA: Was Sie \u00fcber den US-Milit\u00e4rst\u00fctzpunkt Guantanamo Bay wissen sollten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-30T16:56:32+00:00",
        "description": "\u00d6konomen hatten mit einem st\u00e4rkeren Plus gerechnet: Das Bruttoinlandsprodukt (BIP) der USA ist im abgelaufenen Quartal nur um 2,3 Prozent gestiegen. Die wirtschaftlichen Aussichten unter Pr\u00e4sident Trump sind dennoch vielversprechend.",
        "id": 2006130,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/usa-wirtschaft-verliert-ende-2024-schwung-und-waechst-nur-2-3-prozent-im-quartal-a-cb27de68-85a3-4cf7-a036-951d3797e766#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA: Wirtschaft verliert Ende 2024 Schwung und w\u00e4chst nur 2,3 Prozent im Quartal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-30T16:53:00+00:00",
        "description": "Kurz nach seiner Verurteilung im Vergewaltigungsprozess von Avignon muss Dominique Pelicot erneut vor Gericht. Es geht um zwei F\u00e4lle aus den Neunzigerjahren. Eine versuchte Vergewaltigung hat er bereits gestanden.",
        "id": 2006132,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/nach-prozess-von-avignon-dominique-pelicot-muss-zu-weiteren-vergewaltigungsfaellen-aussagen-a-cbddc1a0-c36d-4f9b-8635-e1b9b0b8ed04#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nach Prozess von Avignon: Dominique Pelicot muss zu weiteren Vergewaltigungsf\u00e4llen aussagen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-30T15:50:53+00:00",
        "description": "Es ist der erste t\u00f6dliche Crash einer US-Passagiermaschine seit 16 Jahren: 64 Menschen waren an Bord, als ein Jet \u00fcber Washington, D.C., mit einem Milit\u00e4rhubschrauber, der drei Menschen an Bord hatte, kollidierte. Wie konnte das passieren und wie sicher ist Fliegen in den USA?",
        "id": 2005412,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/technik/absturz-nahe-washington-d-c-wie-konnte-das-flugzeug-mit-einem-hubschrauber-kollidieren-a-d591f080-57c7-4ba2-96a8-2a721919c8e6#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Absturz nahe Washington D.C.: Wie konnte das Flugzeug mit einem Hubschrauber kollidieren?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-30T15:50:53+00:00",
        "description": "Wegen Volksverhetzung sollte Akif Pirin\u00e7ci urspr\u00fcnglich ins Gef\u00e4ngnis. Doch der rechtspopulistische Schriftsteller k\u00e4mpfte bis zur dritten Instanz. Nun nimmt das Verfahren eine \u00fcberraschende Wende.",
        "id": 2005416,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/akif-pirincci-oberlandesgericht-koeln-kassiert-bewaehrungsstrafe-wegen-volksverhetzung-a-c07538a8-7962-42e8-9106-5d3ff3adf7e4#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Akif Pirin\u00e7ci: Oberlandesgericht K\u00f6ln kassiert Bew\u00e4hrungsstrafe wegen Volksverhetzung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-30T15:50:53+00:00",
        "description": "Welche Folgen hat der Tabubruch von Friedrich Merz? Der SPD-Politiker Carsten Schneider wirft dem CDU-Chef vor, er ziehe \u00bbaufrechten Parteifreunden im Osten\u00ab den Boden unter den F\u00fc\u00dfen weg.",
        "id": 2005417,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/carsten-schneider-spd-ostbeauftragter-warnt-vor-folgen-des-dammbruchs-a-d4c88eaa-1401-42e8-ac09-91ce3e81a32a#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Carsten Schneider, SPD: Ostbeauftragter warnt vor Folgen des \u00bbDammbruchs\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-30T15:50:53+00:00",
        "description": "Weltweit steigt die Zahl der Flugg\u00e4ste stetig. Auch die Auslastung der Maschinen war noch nie so hoch wie 2024. Laut dem Airline-Verband IATA liegt das nicht nur an insgesamt zunehmenden Passagierzahlen.",
        "id": 2005413,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/fliegen-auslastung-der-flugzeuge-erreicht-2024-rekordniveau-a-1d0a59e0-eaa5-4c49-8c05-64f041b38929#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fliegen: Auslastung der Flugzeuge erreicht 2024 Rekordniveau",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-30T15:50:53+00:00",
        "description": "CDU-Chef Merz hat mit Stimmen der AfD einen Antrag im Bundestag durchgebracht. Ungarns rechtspopulistischer Ministerpr\u00e4sident Orb\u00e1n kommentiert den Vorgang s\u00fcffisant \u2013 und erntet eine freudige Reaktion von Alice Weidel.",
        "id": 2005419,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/migrationsabstimmung-im-bundestag-viktor-orban-gratuliert-afd-nach-votum-fuer-merz-antrag-a-a5ad70b5-4067-42db-83de-e65d9fd5b57b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Migrationsabstimmung im Bundestag: Viktor Orb\u00e1n gratuliert AfD nach Votum f\u00fcr Merz-Antrag",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-30T15:50:53+00:00",
        "description": "In Norwegen ist die Zentrumspartei aus der Regierungskoalition ausgetreten, vorausgegangen war ein Streit um EU-Verordnungen f\u00fcr den Energiemarkt. Sozialdemokrat Jonas Gahr St\u00f8re k\u00f6nnte trotzdem Ministerpr\u00e4sident bleiben.",
        "id": 2005411,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/norwegen-jonas-gahr-store-will-weitermachen-trotz-bruch-der-koalition-a-5c7950b3-9fcd-48ff-b290-09d7df8b19cf#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Norwegen: Jonas Gahr St\u00f8re will weitermachen trotz Bruch der Koalition",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-30T15:50:53+00:00",
        "description": "\u00bbIf you hate the royal family, clap your hands\u00ab: Fans des FC Celtic haben beim Gastspiel gegen Aston Villa Schm\u00e4hges\u00e4nge gegen die britische K\u00f6nigsfamilie angestimmt. Edelfan Prinz William lachte zuletzt.",
        "id": 2005415,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/prinz-william-bei-champions-league-spiel-celtic-fans-singen-offenbar-antiroyale-lieder-a-192e1c28-a4a0-48da-9a4f-0f7a89401b3c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prinz William bei Champions-League-Spiel: Celtic-Fans singen offenbar antiroyale Lieder",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-30T15:50:53+00:00",
        "description": "Die \u00bbBenz-Ecke\u00ab pr\u00e4gte deutsche Wohnzimmer, seine Polsterm\u00f6bel waren Statussymbole, und bei \u00bbWetten, dass..?\u00ab stand ein Rolf-Benz-Sofa im Mittelpunkt. Nun ist der Designer und Unternehmer gestorben, er wurde 91 Jahre alt.",
        "id": 2005418,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/rolf-benz-gestorben-seine-firma-entwarf-die-wetten-dass-couch-a-c887ba38-d73e-4144-b6b3-e8d53e4e5e5b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rolf Benz gestorben: Seine Firma entwarf die \u00bbWetten, dass\u2026?\u00ab-Couch",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-30T15:50:53+00:00",
        "description": "Die Mondn\u00e4chte dauern 14 Erdentage \u2013 ein Problem f\u00fcr solarbetriebene Mondfahrzeuge. Wissenschaftler aus China schlagen daher eine ungew\u00f6hnliche L\u00f6sung vor. Sie wollen Energie drahtlos auf den Mond beamen.",
        "id": 2005414,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/weltall/studie-chinesischer-forscher-laser-im-all-koennte-mondfahrzeuge-mit-energie-versorgen-a-e4b48b05-91c2-45ce-9d72-f204f69577ad#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Studie chinesischer Forscher: Laser im All k\u00f6nnte Mondfahrzeuge mit Energie versorgen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-30T15:48:00+00:00",
        "description": "Das deutsche Eishockey steht nach dem Tod von Nationalspieler Tobias Eder unter Schock. Der 26-J\u00e4hrige war wegen seiner selbstlosen Spielweise beliebt, nahm sich nie zu wichtig und war genau deshalb so wichtig.",
        "id": 2005420,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/eishockey/eishockeyspieler-tobi-eder-ist-tot-im-vorjahr-erfuellte-er-sich-gleich-mehrere-traeume-nachruf-a-da91aa77-9bdd-4ed0-800f-9847ab633ccd#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Eishockeyspieler Tobi Eder ist tot: Im Vorjahr erf\u00fcllte er sich gleich mehrere Tr\u00e4ume \u2013 Nachruf",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-30T15:29:00+00:00",
        "description": "In Deutschland f\u00fchrt Krebs heute zwar h\u00e4ufiger zum Tod als noch vor 20 Jahren. F\u00fcr j\u00fcngere Menschen aber ist das Risiko gesunken. Erkl\u00e4ren l\u00e4sst sich das mit der alternden Gesellschaft und neuen Therapien.",
        "id": 2005421,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/gesundheit/diagnose/krebs-zahl-der-todesfaelle-bei-juengeren-deutlich-gesunken-a-e427e1bd-0b38-4504-a033-b06e8b1bd2f5#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Krebs: Zahl der Todesf\u00e4lle bei J\u00fcngeren deutlich gesunken",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-30T14:52:00+00:00",
        "description": "Hamas und Islamischer Dschihad haben acht weitere Geiseln an Israel \u00fcbergeben, die wurden dabei bedr\u00e4ngt und vorgef\u00fchrt. Das ist \u00fcber die Freigelassenen bekannt.",
        "id": 2006133,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/israel-hamas-konflikt-das-sind-die-acht-weiteren-aus-gaza-freigelassenen-geiseln-a-4381603a-3b16-44b7-a45f-a8df46eff8a5#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Israel-Hamas-Konflikt: Das sind die acht weiteren aus Gaza freigelassenen Geiseln",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-30T14:52:00+00:00",
        "description": "Hamas und Islamischer Dschihad haben acht weitere Geiseln an Israel \u00fcbergeben, die wurden dabei bedr\u00e4ngt und vorgef\u00fchrt. Das ist \u00fcber die Freigelassenen bekannt.",
        "id": 2005422,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/israel-hamas-konflikt-das-sind-die-acht-weiteren-freigelassenen-geiseln-a-4381603a-3b16-44b7-a45f-a8df46eff8a5#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Israel-Hamas-Konflikt: Das sind die acht weiteren freigelassenen Geiseln",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-30T13:52:43+00:00",
        "description": "Die Union hat mit der AfD einen Antrag zur Migrationspolitik durchgebracht. Der Holocaust\u00fcberlebende Albrecht Weinberg k\u00fcndigt nun die R\u00fcckgabe seines Bundesverdienstkreuzes an. Der Fotograf Luigi Toscano will es ihm gleichtun.",
        "id": 2004704,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/albrecht-weinberg-holocaustueberlebender-kuendigt-rueckgabe-von-bundesverdienstkreuz-an-a-c48e8fda-3d3d-40c2-8772-2fef5df146b7#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Albrecht Weinberg: Holocaust\u00fcberlebender k\u00fcndigt R\u00fcckgabe von Bundesverdienstkreuz an",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-30T13:52:43+00:00",
        "description": "Harvard-Symbolforscher Robert Langdon ist der Protagonist in Erfolgsromanen wie \u00bbIlluminati\u00ab oder \u00bbSakrileg\u00ab. Nun schickt Autor Dan Brown seinen Professor nach Prag \u2013 in einem neuen Buch, das im September erscheint.",
        "id": 2004705,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/literatur/dan-brown-kuendigt-nach-acht-jahren-neuen-robert-langdon-roman-an-a-b5817719-e45b-47a9-945e-e9989213bdb3#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dan Brown k\u00fcndigt nach acht Jahren neuen Robert-Langdon-Roman an",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-30T13:52:43+00:00",
        "description": "Die Wahrscheinlichkeit f\u00fcr einen Einschlag betr\u00e4gt ein Prozent: Ein Gesteinsbrocken aus dem All kommt der Erde in acht Jahren wohl au\u00dfergew\u00f6hnlich nahe. Fachleute sind dennoch zuversichtlich, dass unser Planet verschont bleibt.",
        "id": 2004706,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/weltall/esa-asteroid-rast-2032-wohl-knapp-an-der-erde-vorbei-a-87f15440-aad7-4875-98a9-e0cfc716caca#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ESA: Asteroid rast 2032 wohl knapp an der Erde vorbei",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-30T13:52:43+00:00",
        "description": "Die Europ\u00e4ische Zentralbank reagiert auf die schwache Konjunktur und senkt erneut die Zinsen im Euroraum. Der f\u00fcr Banken und Sparer wichtige Einlagenzins liegt jetzt bei 2,75 Prozent.",
        "id": 2004702,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/europaeische-zentralbank-startet-mit-weiterer-zinssenkung-ins-neue-jahr-a-502e2d93-c4b2-46f5-a768-550b196fa69f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Europ\u00e4ische Zentralbank startet mit weiterer Zinssenkung ins neue Jahr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-30T13:52:43+00:00",
        "description": "Er bestritt die millionenfache T\u00f6tung von Juden durch die Nazis und st\u00fcrzte die katholische Kirche unter Papst Benedikt XVI. in eine schwere Krise. Nun ist Richard Williamson im Alter von 84 Jahren gestorben.",
        "id": 2004701,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/richard-williamson-holocaust-leugner-und-skandal-bischof-ist-tot-a-e435aa6c-6161-48ad-bf92-7504a42c2a89#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Richard Williamson: Holocaust-Leugner und Skandal-Bischof ist tot",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-30T13:52:43+00:00",
        "description": "Die Passagiermaschine war im Landeanflug, der Milit\u00e4rhubschrauber auf einem \u00dcbungsflug, dann kam es \u00fcber Washington, D.C. zur Katastrophe. Rettungskr\u00e4fte suchen im eiskalten Potomac-Fluss nach \u00dcberlebenden, bisher ohne Erfolg.",
        "id": 2004703,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/washington-d-c-hubschrauber-kollidiert-mit-passagiermaschine-wir-beten-fuer-die-familien-a-8e760e9d-a51b-4688-8f8b-218d61921ae8#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Washington, D.C.: Hubschrauber kollidiert mit Passagiermaschine \u2013 \u00bbWir beten f\u00fcr die Familien\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-30T13:52:43+00:00",
        "description": "64 Menschen sa\u00dfen in dem Passagierflugzeug, drei im Milit\u00e4rhubschrauber: Die Kollision in Washington hat laut Feuerwehr vermutlich niemand \u00fcberlebt. Knapp 30 Leichen wurden bereits geborgen.",
        "id": 2004707,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/washington-d-c-vermutlich-keine-ueberlebenden-bei-flugzeugunglueck-a-4cbf5007-bfea-48c4-97ea-12447afca77d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Washington, D.C.: Vermutlich keine \u00dcberlebenden bei Flugzeugungl\u00fcck",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-30T13:51:00+00:00",
        "description": "Im Gazastreifen ist es am Donnerstag vor der vereinbarten Freilassung weiterer israelischer Geiseln zu chaotischen Szenen gekommen. Jetzt reagiert die israelische Regierung.",
        "id": 2004708,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/israel-setzt-freilassung-palaestinensischer-gefangener-aus-a-5f05a646-7d93-42af-bf10-225073667da8#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Israel setzt Freilassung pal\u00e4stinensischer Gefangener aus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-30T13:24:00+00:00",
        "description": "Herber R\u00fcckschlag f\u00fcr den FC Bayern: Georgia Stanway wird dem deutschen Meister \u00bbmehrere Monate\u00ab fehlen. Auch das englische Nationalteam sorgt sich.",
        "id": 2005423,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/fussball-der-frauen-georgia-stanway-vom-fc-bayern-muenchen-verletzt-sich-am-knie-a-b064e5f2-085b-456b-8847-bd23f7427573#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fu\u00dfball der Frauen: Georgia Stanway vom FC Bayern M\u00fcnchen verletzt sich am Knie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-30T12:55:00+00:00",
        "description": "Geistert bei Summerville im US-Bundesstaat South Carolina eine Ehefrau auf der Suche nach ihrem enthaupteten Gatten durch die Gegend? Eher nicht, sagt eine Erdbebenforscherin. Sie hat eine andere Erkl\u00e4rung f\u00fcr den Spuk.",
        "id": 2005424,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/natur/summerville-light-geologin-will-grund-fuer-angebliche-geistersichtungen-gefunden-haben-a-1640c405-0783-44f8-ad09-c80783f28513#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Summerville Light: Geologin will Grund f\u00fcr angebliche Geistersichtungen gefunden haben",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-30T12:53:00+00:00",
        "description": "F\u00fcr die Uefa ist der neue Champions-League-Modus mit seinem Videoclip-Spieltag am Mittwoch ein Erfolg: noch mehr Spiele, noch mehr Spektakel, noch mehr Geld. Als Zuschauer hat man vor allem eines: Kopfschmerzen.",
        "id": 2004709,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/champions-league-reform-kater-nach-dem-torrausch-kommentar-a-bf65551b-4fdc-4145-a5e2-b142970db752#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Champions-League-Reform: Kater nach dem Torrausch - Kommentar",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-30T12:48:39+00:00",
        "description": "Pandemie, Ukrainekrieg, Inflation und Wirtschaftsflaute pr\u00e4gten die vergangenen Jahre. Wie haben sich die Krisen auf den Arbeitsmarkt ausgewirkt, wie hat sich Ihre Branche entwickelt? Der interaktive \u00dcberblick.",
        "id": 2004165,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/arbeitsmarkt-so-stark-ist-ihr-job-von-krisen-betroffen-a-0cfbb9ad-487e-496c-9ff0-c722fe3a5c4b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Arbeitsmarkt: So stark ist Ihr Job von Krisen betroffen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-30T12:48:39+00:00",
        "description": "F\u00fcr die Uefa ist der neue Champions-League-Modus mit seinem Videoclip-Spieltag am Mittwoch ein Erfolg: noch mehr Spiele, noch mehr Spektakel, noch mehr Geld. Als Zuschauer hat man vor allem eines: Kopfschmerzen.",
        "id": 2004167,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/champions-league-kommentar-zum-neuen-modus-kater-nach-dem-torrausch-a-bf65551b-4fdc-4145-a5e2-b142970db752#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Champions League \u2013 Kommentar zum neuen Modus: Kater nach dem Torrausch",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-30T12:48:39+00:00",
        "description": "Die Reaktion von Culcha Candela (\u00bbHamma!\u00ab) auf die Frage, ob sie zu einem 18. Geburtstag spielen w\u00fcrden, war so arrogant wie memetauglich: \u00bbMausi\u00ab, \u00bbl\u00e4cherlich\u00ab, \u00bbW\u00fcrdest Du Drake fragen? Oder Cro?\u00ab. Inzwischen tut es der Band leid.",
        "id": 2004162,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/musik/culcha-candela-spotten-ueber-geburtstagsanfrage-und-bitten-um-entschuldigung-a-87c30545-ab7b-4908-a3ea-1473da03eda6#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Culcha Candela spotten \u00fcber Geburtstagsanfrage \u2013 und bitten um Entschuldigung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-30T12:48:39+00:00",
        "description": "D\u00fcstere Stimmung vor der Bundestagswahl: Laut einer psychologischen Untersuchung glaubt kaum jemand, dass ein Regierungswechsel die Lage ver\u00e4ndern w\u00fcrde. Der Studienleiter hat einen Rat an die Parteien.",
        "id": 2004160,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/deutschland-vor-der-wahl-menschen-sind-zunehmend-verunsichert-a-249771ab-6174-4e7f-a64a-bb40452439db#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Deutschland vor der Wahl: Menschen sind zunehmend verunsichert",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-30T12:48:39+00:00",
        "description": "Herber R\u00fcckschlag f\u00fcr den FC Bayern: Georgia Stanway wird dem deutschen Meister \u00bbmehrere Monate\u00ab fehlen. Auch das englische Nationalteam sorgt sich.",
        "id": 2004159,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/frauenfussball-georgia-stanway-vom-fc-bayern-verletzt-sich-am-knie-a-b064e5f2-085b-456b-8847-bd23f7427573#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Frauenfu\u00dfball: Georgia Stanway vom FC Bayern verletzt sich am Knie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-30T12:48:39+00:00",
        "description": "Wer kommt, wer geht? Die wichtigsten Transfers und Ger\u00fcchte: heute mit Leverkusen und Victor Boniface, Leipzig und Xavi Simons sowie St. Pauli und einem Verteidiger.",
        "id": 2004164,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/fussball-transfers-victor-boniface-bleibt-bei-bayer-leverkusen-xavi-simons-offenbar-fest-bei-rb-leipzig-a-e787a44f-0c82-40e8-9d6b-969230075855#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fu\u00dfball-Transfers: Victor Boniface bleibt bei Bayer Leverkusen, Xavi Simons offenbar fest bei RB Leipzig",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-30T12:48:39+00:00",
        "description": "Die Grippewelle f\u00fcllt die Arztpraxen in Deutschland, besonders Kinder sind stark betroffen. Auch die Zahl der Menschen mit schweren Atemwegserkrankungen steigt.",
        "id": 2004163,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/gesundheit/grippe-zahl-der-faelle-steigt-vor-allem-bei-kindern-a-9d016265-5a87-40b7-9526-388655581e13#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Grippe: Zahl der F\u00e4lle steigt vor allem bei Kindern",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-30T12:48:39+00:00",
        "description": "Donald Trump will Drogenschmuggel aus Lateinamerika bek\u00e4mpfen und Migranten dorthin zur\u00fcckschicken. Nun suchen die Staatschefs des Subkontinents nach einer Strategie f\u00fcr den Umgang mit dem \u00fcberm\u00e4chtigen Anrainer.",
        "id": 2004168,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/lateinamerika-wie-sich-linke-staatschefs-auf-donald-trumps-regierungszeit-vorbereiten-a-ed28349f-8feb-411d-b0a0-8b76a93d6492#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lateinamerika: Wie sich linke Staatschefs auf Donald Trumps Regierungszeit vorbereiten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-30T12:48:39+00:00",
        "description": "Ein junges M\u00e4dchen postete Videos auf TikTok, der Familie missfiel offenbar unter anderem ihre Kleidung. Ihr Vater hat sie mutma\u00dflich get\u00f6tet. Die Polizei ermittelt nun gegen ihn und seinen Schwager.",
        "id": 2004161,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/pakistan-vater-soll-seine-15-jaehrige-tochter-wegen-tiktok-videos-erschossen-haben-a-c1fe801e-cdaf-41c1-9c03-89e7b8072889#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pakistan: Vater soll seine 15-j\u00e4hrige Tochter wegen TikTok-Videos erschossen haben",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-30T12:48:39+00:00",
        "description": "Geistert bei Summerville im US-Bundesstaat South Carolina eine Ehefrau auf der Suche nach ihrem enthaupteten Gatten durch die Gegend? Eher nicht, sagt eine Erdbebenforscherin. Sie hat eine andere Erkl\u00e4rung f\u00fcr den Spuk.",
        "id": 2004166,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/natur/summerville-light-us-geologin-erklaert-angebliche-geistersichtungen-a-1640c405-0783-44f8-ad09-c80783f28513#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Summerville Light: US-Geologin erkl\u00e4rt angebliche Geistersichtungen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-30T12:47:00+00:00",
        "description": "Rund um Los Angeles mussten etliche Menschen wegen der schweren Br\u00e4nde ihre H\u00e4user evakuieren. Hollywoodstar Meryl Streep war bei der Flucht gezwungen, erfinderisch zu werden.",
        "id": 2004169,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/meryl-streep-floh-wegen-der-feuer-in-los-angeles-mit-dem-auto-durch-den-nachbarszaun-a-4220cd67-d1b4-4369-8437-4d660f6fe051#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Meryl Streep floh wegen der Feuer in Los Angeles mit dem Auto durch den Nachbarszaun",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-30T12:45:00+00:00",
        "description": "Nachdem ein Mann 83.000 Euro abgehoben und Betr\u00fcgern ausgeh\u00e4ndigt hatte, warf er seiner Bank vor, sie habe gegen ihre Schutz- und Warnpflichten versto\u00dfen. Zwei Gerichte sahen das anders.",
        "id": 2004170,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/web/bank-muss-bei-enkeltrick-betrug-nicht-haften-a-d16c586d-f44f-4521-a5e4-7625d87d805c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bank muss bei Enkeltrick-Betrug nicht haften",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-30T11:43:23+00:00",
        "description": "Niko Kova\u010d machte seine Teams oft kurzzeitig besser, ehe gar nichts mehr klappt. Nun soll er dem BVB aus der Patsche helfen. Hinter den Kulissen wird weiter um den richtigen Kurs gerungen, neue Spieler sollen her.",
        "id": 2003685,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/borussia-dortmund-kann-niko-kovac-dem-bvb-langfristig-helfen-a-5338445d-f1d4-48db-94b5-9b99785091a7#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Borussia Dortmund: Kann Niko Kova\u010d dem BVB langfristig helfen?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-30T11:43:23+00:00",
        "description": "21 Paraden im Viertelfinale gegen das \u00dcberraschungsteam Portugal \u2013 und doch reicht die Gala von Andreas Wolff den deutschen Handballern nicht. Der sagt: \u00bbWir m\u00fcssen einiges aufarbeiten.\u00ab \u00dcber die Gr\u00fcnde f\u00fcr das deutsche Aus.",
        "id": 2003687,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/handball/deutschland-scheitert-bei-der-handball-wm-wie-die-deutsche-mannschaft-die-wm-verschlafen-hat-a-fec1cd18-e0c6-4b99-96e9-fd3c1a184739#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Deutschland scheitert bei der Handball-WM: Wie die deutsche Mannschaft die WM verschlafen hat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-30T11:43:23+00:00",
        "description": "\u00dcber mehrere Jahre hatten zwei weibliche Schwellhaie in einem US-amerikanischen Aquarium keinen Kontakt zu m\u00e4nnlichen Tieren. Dann entdeckten Tierpfleger pl\u00f6tzlich ein Ei im Wasser.",
        "id": 2003684,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/haie-in-us-aquarium-schluepft-hai-aus-ei-in-einem-becken-ganz-ohne-maennchen-a-926f9b07-f127-4c56-b1d6-a51b5210ff1b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Haie: In US-Aquarium schl\u00fcpft Hai aus Ei in einem Becken ganz ohne M\u00e4nnchen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-30T11:43:23+00:00",
        "description": "Er verbrannte mehrmals den Koran und stand deswegen vor Gericht. Doch am Vorabend der Urteilsverk\u00fcndung starb ein irakischer Islamkritiker nahe Stockholm durch Sch\u00fcsse. Jetzt untersuchen die Beh\u00f6rden die Hintergr\u00fcnde der Tat.",
        "id": 2003688,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/schweden-koranverbrennung-angeklagter-islam-kritiker-kurz-vor-urteilsverkuendung-erschossen-a-71d1fc3b-25b7-488e-891a-afc06b8f6400#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Schweden Koranverbrennung: Angeklagter Islam-Kritiker kurz vor Urteilsverk\u00fcndung erschossen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-30T11:43:23+00:00",
        "description": "Massen demonstrieren gegen Herrscher Vu\u010di\u0107, der Regierungschef tritt zur\u00fcck: Bricht in Serbien das autokratische System zusammen? Balkan-Experte Vedran D\u017eihi\u0107 erkl\u00e4rt, was die EU und was Deutschland im Umgang mit dem EU-Kandidatenland bislang vers\u00e4umt haben.",
        "id": 2003686,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/serbien-interview-zur-regierungskrise-a-70888fb5-e88a-4dc1-9388-762e646319f4#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Serbien: Interview zur Regierungskrise",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-30T11:43:23+00:00",
        "description": "Die Staatsanwaltschaft beklagt \u00bbungeheuerlichen Machtmissbrauch auf h\u00f6chster Ebene\u00ab: Der ehemalige US-Senator Robert \u00bbBob\u00ab Menendez muss mehrere Jahre ins Gef\u00e4ngnis. Auch seine Ehefrau steht noch vor Gericht.",
        "id": 2003683,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/usa-robert-menendez-wegen-korruption-zu-langer-haftstrafe-verurteilt-a-48a4c2f2-8efc-41ef-bbee-f4dd936f749a#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA: Robert Menendez wegen Korruption zu langer Haftstrafe verurteilt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-30T10:38:28+00:00",
        "description": "Mit Stimmen der AfD hat CDU-Chef Friedrich Merz einen Antrag im Bundestag durchgebracht. Altkanzlerin Merkel wirft ihrem Nachfolger an der Parteispitze deswegen Abkehr von seiner staatspolitischen Verantwortung vor.",
        "id": 2003334,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/angela-merkel-stellt-sich-gegen-friedrich-merz-a-d4c57b5c-3843-41c7-a86f-bf7407a27880#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Angela Merkel stellt sich gegen Friedrich Merz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-30T10:38:28+00:00",
        "description": "Das vierte Quartal 2024 lief f\u00fcr die deutsche Wirtschaft noch schlechter als erwartet. Laut Sch\u00e4tzung des Statistischen Bundesamts sank das Bruttoinlandsprodukt (BIP) um 0,2 Prozent. Eine schnelle Erholung ist nicht in Sicht.",
        "id": 2003335,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/bruttoinlandsprodukt-deutsche-wirtschaft-im-4-quartal-staerker-geschrumpft-als-befuerchtet-a-197a4d47-bf4c-4144-a0e6-1926da212a50#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bruttoinlandsprodukt: Deutsche Wirtschaft im 4. Quartal st\u00e4rker geschrumpft als bef\u00fcrchtet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-30T10:38:28+00:00",
        "description": "Die Sicherheitsma\u00dfnahmen wurden versch\u00e4rft, doch das Festival geht weiter: Beim Maha Kumbh Mela in Indien starben Dutzende Menschen. Nun gibt es Vorw\u00fcrfe gegen Polizei und Politik.",
        "id": 2003331,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/indien-dutzende-menschen-sterben-bei-massengedraenge-bei-maha-kumbh-mela-behoerden-ordnen-untersuchung-an-a-ade9eb23-eeb9-4893-a715-fbdd1853eea5#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Indien: Dutzende Menschen sterben bei Massengedr\u00e4nge bei Maha Kumbh Mela \u2013 Beh\u00f6rden ordnen Untersuchung an",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-30T10:38:28+00:00",
        "description": "First Lady Melania Trump l\u00e4sst sich f\u00fcr ein neues Portr\u00e4t ablichten und wirkt darauf wie Claire Underwood in \u00bbHouse of Cards\u00ab. Ist das noch Eitelkeit? Oder schon eine vorgezogene Kandidatur f\u00fcr den Pr\u00e4sidentinnenjob?",
        "id": 2003336,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/melania-trump-offizielles-portraet-als-zeichen-fuer-politische-ambitionen-a-75ed71f7-c798-4a23-a8af-15ef08643706#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Melania Trump: Offizielles Portr\u00e4t als Zeichen f\u00fcr politische Ambitionen?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-30T10:38:28+00:00",
        "description": "Amazon hat in seinem kostenpflichtigen Videostreaming-Angebot nachtr\u00e4glich Werbung eingef\u00fchrt. Verbrauchersch\u00fctzer halten das in dieser Form f\u00fcr unzul\u00e4ssig und wollen R\u00fcckerstattungen erzwingen.",
        "id": 2003337,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/web/streamingdienst-amazon-prime-video-mehr-als-80-000-menschen-beteiligen-sich-an-sammelklage-gegen-amazon-prime-video-a-6c53e803-2590-4932-9658-a0457a57ee89#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Streamingdienst Amazon Prime Video: Mehr als 80.000 Menschen beteiligen sich an Sammelklage gegen Amazon Prime Video",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-30T10:38:28+00:00",
        "description": "Donald Trump wird US-Hilfen f\u00fcr mindestens 90 Tage einstellen. Menschen auf der ganzen Welt werden darunter leiden, viele k\u00f6nnten sterben. Europa sollte einspringen \u2013 auch aus Eigeninteresse.",
        "id": 2003333,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/us-hilfen-donald-trumps-entscheidung-trifft-die-schwaechsten-weltweit-a-aac22938-a1a8-4284-892a-b97747d77c03#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "US-Hilfen: Donald Trumps Entscheidung trifft die Schw\u00e4chsten weltweit",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-30T10:38:28+00:00",
        "description": "Am 2. M\u00e4rz w\u00e4hlt Hamburg eine neue B\u00fcrgerschaft. Im Wahlkampf geht es um bezahlbare Mieten und eine moderne Verkehrspolitik. Finden Sie mit dem Wahl-O-Mat heraus, welche Partei am ehesten Ihre Positionen vertritt.",
        "id": 2003332,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/wahl-o-mat-zur-hamburg-buergerschaftswahl-wen-sie-waehlen-wollen-a-ad807f7d-0142-40ed-aaa5-855295d0687d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wahl-O-Mat zur Hamburg-B\u00fcrgerschaftswahl: Wen Sie w\u00e4hlen wollen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-30T09:33:24+00:00",
        "description": "\u00bbHaute Couture ist Mode, wenn sie zur Kunst wird\u00ab, sagt der 90-j\u00e4hrige Giorgio Armani in Paris. Auf der Haute Couture Week stellen Designer ihre Entw\u00fcrfe f\u00fcr die Sommer- und Fr\u00fchjahrssaison vor. Die Auswahl.",
        "id": 2003010,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/stil/haute-couture-week-paris-designer-praesentieren-sommer-und-fruehjahrskollektionen-a-e935f7a6-9d08-4966-b64f-af368bbbe772#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Haute Couture Week Paris: Designer pr\u00e4sentieren Sommer- und Fr\u00fchjahrskollektionen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-30T09:33:24+00:00",
        "description": "Forschende haben Staub und Steinchen des Asteroiden Bennu auf der Erde untersucht. Was sie fanden, hat sie \u00fcberrascht: wasserhaltige Verbindungen und einige Bausteine f\u00fcr Leben.",
        "id": 2003008,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/weltall/nasa-mission-osiris-rex-asteroiden-proben-von-bennu-enthalten-organische-materie-a-f5b1cbcd-1977-4aec-8884-f88b782e97c3#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nasa-Mission \u00bbOsiris-Rex\u00ab: Asteroiden-Proben von \u00bbBennu\u00ab enthalten organische Materie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-30T09:33:24+00:00",
        "description": "F\u00fcr Tesla ging es lange nur aufw\u00e4rts. Doch inzwischen l\u00e4uft das Gesch\u00e4ft des Elektroauto-Marktf\u00fchrers holperiger. Firmenchef Elon Musk versucht, mit gro\u00dfen Versprechen f\u00fcr die Zukunft dagegenzuhalten.",
        "id": 2003009,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/tesla-unter-druck-musk-koedert-boerse-mit-visionen-nach-maessigen-quartalszahlen-a-cdc5d2fe-0991-4afb-a64b-4c46a2cd3f98#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tesla unter Druck: Musk k\u00f6dert B\u00f6rse mit Visionen nach m\u00e4\u00dfigen Quartalszahlen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-30T09:33:24+00:00",
        "description": "Nach 482 Tagen sollen heute mehrere Geiseln aus der Gefangenschaft freikommen. Die IDF-Soldatin Agam Berger hat Gaza bereits verlassen. Auch f\u00fcnf Thail\u00e4nder sollen entlassen werden.",
        "id": 2003011,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/waffenruhe-im-israel-gaza-krieg-weitere-geisel-der-hamas-ist-frei-a-bcda7105-f587-4144-9c29-3d3264ebff8e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Waffenruhe im Israel-Gaza-Krieg: Weitere Geisel der Hamas ist frei",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-30T09:29:00+00:00",
        "description": "Diese Woche gibt es wieder Schulzeugnisse. Ich frage mich, welche Noten unsere Kinder uns wohl geben w\u00fcrden. Und ob wir uns wirklich genug wehren gegen den Rechtsruck und grassierenden Wahnsinn.",
        "id": 2003012,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/familie/zeugnisse-sind-eltern-und-politik-versetzungsgefaehrdet-a-7beaca6a-c4c9-4f4b-92b6-b0d53785cb8d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zeugnisse: Sind Eltern und Politik versetzungsgef\u00e4hrdet?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-30T09:28:00+00:00",
        "description": "Wer folgt auf Thomas Bach? Der deutsche IOC-Pr\u00e4sident geht bald in Olympia-Rente. Heute stellen sich in Lausanne die Nachfolgekandidaten vor. Sieben Kurzportr\u00e4ts.",
        "id": 2003013,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/ioc-das-sind-die-nachfolgekandidaten-von-thomas-bach-der-rivale-der-milliardaer-die-getreue-a-16b98808-9e8a-40d4-87c7-7179cf9dc2a3#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "IOC: Das sind die Nachfolgekandidaten von Thomas Bach - Der Rivale, der Milliard\u00e4r, die Getreue",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-30T09:27:00+00:00",
        "description": "Tages- und Festgeld lohnt sich immer weniger. Die Inflation zieht an, die Zinsen sinken \u2013 und erstmals seit einem Jahr schmilzt der Wert des Ersparten im Schnitt zusammen. Doch es gibt noch M\u00f6glichkeiten.",
        "id": 2003014,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/service/sparen-wird-wieder-zum-minusgeschaeft-a-1804f5a4-f2a0-4bab-9988-a7f29d1eb8df#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sparen wird wieder zum Minusgesch\u00e4ft",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-30T08:28:17+00:00",
        "description": "Nach Platz zw\u00f6lf in der Vorrunde der Champions League k\u00f6nnte es nun zum Duell mit Manchester City kommen. In M\u00fcnchen sind die Protagonisten gereizt und nerv\u00f6s \u2013 der Februar wird ein entscheidender Monat.",
        "id": 2002780,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/fc-bayern-muenchen-in-champions-league-playoffs-die-stimmung-droht-zu-kippen-a-186d5f2d-fc91-4ee1-8d2b-497c9deaa097#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "FC Bayern M\u00fcnchen in Champions-League-Playoffs: Die Stimmung droht zu kippen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-30T08:28:17+00:00",
        "description": "Frankreichs Wirtschaft zeigt nach der Anstrengung rund um die Olympischen Sommerspiele 2024 leichte Erm\u00fcdungserscheinungen. Das vierte Quartal endet ersten Sch\u00e4tzungen nach mit einem Minus.",
        "id": 2002781,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/frankreichs-wirtschaft-schrumpft-erstmals-seit-fast-zwei-jahren-a-a1c5b001-740d-4b56-9c15-03ae8290a8fc#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Frankreichs Wirtschaft schrumpft erstmals seit fast zwei Jahren",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-30T07:23:26+00:00",
        "description": "Microsofts Cloudsparte w\u00e4chst langsamer als erhofft, Meta gibt einen verhaltenen Ausblick auf das laufende Quartal: Die Euphorie \u00fcber eine gl\u00e4nzende Zukunft mit KI ist verflogen. Die Silicon-Valley-Gr\u00f6\u00dfen geraten in die Defensive.",
        "id": 2002616,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/abflauender-ki-boom-ueberschattet-quartalsberichte-von-microsoft-und-meta-a-ac2a2440-69e6-47ad-9072-e4ec5d0708d5#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Abflauender KI-Boom \u00fcberschattet Quartalsberichte von Microsoft und Meta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-30T07:23:26+00:00",
        "description": "Hunderte Einsatzkr\u00e4fte sind in Washington nach einem Flugzeugungl\u00fcck im Einsatz. Ein am Ungl\u00fcck beteiligter Helikopter befand sich offenbar auf einem \u00dcbungsflug. US-Pr\u00e4sident Trump \u00e4u\u00dfert Unverst\u00e4ndnis zum Hergang der Katastrophe.",
        "id": 2002617,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/washington-d-c-in-den-usa-passagierflugzeug-und-militaerhubschrauber-nach-kollision-im-wasser-viele-tote-befuerchtet-a-87022dec-be31-4efc-8886-000413bb1aab#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Washington, D.C. in den USA: Passagierflugzeug und Milit\u00e4rhubschrauber nach Kollision im Wasser \u2013 viele Tote bef\u00fcrchtet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-30T07:18:00+00:00",
        "description": "Der Schock \u00fcber Chinas Erfolg in der KI-Entwicklung sitzt tief in den USA. Jetzt \u00fcberlegt man in Washington, wie der Siegeszug von DeepSeek zu bremsen w\u00e4re.",
        "id": 2002618,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/us-regierung-diskutiert-ueber-schaerferen-exportbann-fuer-nvidias-ki-chips-a-3c076396-f879-43a5-8a3e-7d6909dba471#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "US-Regierung diskutiert \u00fcber sch\u00e4rferen Exportbann f\u00fcr Nvidias KI-Chips",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-30T07:17:00+00:00",
        "description": "Konzepte zu strukturellem Rassismus und Geschlechtsidentit\u00e4t k\u00f6nnten in den USA k\u00fcnftig vom Lehrplan fallen. Das verf\u00fcgt US-Pr\u00e4sident Donald Trump. Beim Versto\u00df droht Schulen der Verlust von Bundesmitteln.",
        "id": 2002619,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/usa-donald-trump-will-angebliche-indoktrination-an-schulen-verbieten-a-17b9dbe1-4890-414b-b8c4-a1dfb2be87ae#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA: Donald Trump will angebliche \u00bbIndoktrination\u00ab an Schulen verbieten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-30T06:18:12+00:00",
        "description": "Das Gericht befand Donald Trump in 34 Anklagepunkten f\u00fcr schuldig, er sich f\u00fcr 0. Im Prozess um die Schweigegeldaff\u00e4re erhielt der US-Pr\u00e4sident zwar \u00bbbedingungslose Straffreiheit\u00ab \u2013 geht aber weiter gegen das Urteil vor.",
        "id": 2002417,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/prozess-in-new-york-city-donald-trump-legt-berufung-gegen-schweigegeld-verurteilung-ein-a-fb4743a8-872d-4d64-8c19-304d7778edbb#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prozess in New York City: Donald Trump legt Berufung gegen Schweigegeld-Verurteilung ein",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-30T06:18:12+00:00",
        "description": "Mehr als 100 Millionen Amerikaner verfolgen allj\u00e4hrlich das Finalspiel um die US-Football-Meisterschaft. Damit wird es auch zum Spitzenereignis f\u00fcr Werbetreibende. Die Preise f\u00fcr einen Spot erreichen einen neuen Rekordwert.",
        "id": 2002418,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/super-bowl-ein-30-sekunden-spot-im-finalspiel-kostet-acht-millionen-dollar-a-be6ff3bc-2245-434c-a895-fd6201bb0a13#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Super Bowl: Ein 30-Sekunden-Spot im Finalspiel kostet acht Millionen Dollar",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-30T06:11:00+00:00",
        "description": "Die Weltlage ist d\u00fcster, die Aussichten sind es auch. Da hilft nur noch ein spiritueller Blick in die Zukunft: Wir gucken in die Sterne, legen uns die Karten und befragen Tiere, ja, auch einen toten Flauschkater.",
        "id": 2002419,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/deutschland-2025-was-sagen-die-sterne-ueber-unsere-zukunft-voraus-ein-toter-kater-gibt-antworten-a-d8ad6624-963b-4d85-a6fb-14e19124f258#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Deutschland 2025: Was sagen die Sterne \u00fcber unsere Zukunft voraus? Ein toter Kater gibt Antworten.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-30T05:13:09+00:00",
        "description": "Die umstrittene Abstimmung im Bundestag hat CDU-Chef Friedrich Merz mithilfe der AfD gewonnen. Ein Sieger ist er dennoch nicht. Seine Politik der Kompromisslosigkeit ist besorgniserregend.",
        "id": 2002185,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/afd-cdu-im-bundestag-so-darf-friedrich-merz-nicht-weitermachen-a-412b7bf6-c58a-4c44-8ad3-48bd313e7102#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "AfD \u2013 CDU im Bundestag: So darf Friedrich Merz nicht weitermachen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-30T05:13:09+00:00",
        "description": "Als ich sein Profil auf Tinder sah, machte ich mir keine Gedanken \u00fcber seine Herkunft. Doch erst durch meinen Freund habe ich verstanden, wie rassistisch Wei\u00dfe sein k\u00f6nnen \u2013 und wie schwer es sein kann, Worte zu finden.",
        "id": 2002184,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/partnerschaft/dating-und-beziehung-warum-herkunft-in-meiner-partnerschaft-ploetzlich-wichtig-wurde-a-383facec-aac4-4604-8a71-e45133e4b2a2#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dating und Beziehung: Warum Herkunft in meiner Partnerschaft pl\u00f6tzlich wichtig wurde",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-30T05:13:09+00:00",
        "description": "Wenn zwei, die sich lieben, nicht aus demselben Land kommen, kann das zu Problemen f\u00fchren: beim Kindererziehen, beim Heiraten \u2013 oder in der Sauna. Wie die Beziehung den besonderen Herausforderungen standh\u00e4lt.",
        "id": 2002183,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/partnerschaft/interkulturelle-paare-wie-kann-liebe-zwischen-zwei-kulturen-und-religionen-gelingen-a-b2314e3a-1d2c-4ae7-a946-300be34366bb#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Interkulturelle Paare: Wie kann Liebe zwischen zwei Kulturen und Religionen gelingen?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-30T05:13:09+00:00",
        "description": "Der gemeinsame Bundestagsbeschluss von AfD und CDU \u2013\u00a0und die Folgen. Neue Debatte \u00fcber ein AfD-Verbot. Israel sanktioniert das Uno-Hilfswerk in Gaza. Das ist die Lage am Donnerstagmorgen.",
        "id": 2002186,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/news-friedrich-merz-afd-marco-wanderwitz-cdu-donald-trump-kash-patel-a-93896bda-9d82-40f8-b682-a7635f645d8c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "News: Friedrich Merz, AfD, Marco Wanderwitz, CDU, Donald Trump, Kash Patel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-30T05:13:09+00:00",
        "description": "Der Impfgegner Robert F. Kennedy Jr. soll in Donald Trumps Kabinett aufr\u00fccken. Im Senat wurden ihm seine Halbwahrheiten und Verschw\u00f6rungstheorien um die Ohren gehauen. Am Ende k\u00f6nnten ihm ausgerechnet die Demokraten helfen.",
        "id": 2002182,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/robert-f-kennedy-jr-anhoerung-im-us-senat-der-quacksalber-macht-auf-serioes-a-66ec4347-5438-4210-8871-222046e3fa7a#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Robert F. Kennedy Jr. - Anh\u00f6rung im US-Senat: Der Quacksalber macht auf seri\u00f6s",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-30T05:13:09+00:00",
        "description": "Die Politik des neuen US-Pr\u00e4sidenten ist unkalkulierbar, von der Unabh\u00e4ngigkeit der Geldpolitiker h\u00e4lt er nichts, und Fed-Chef Jerome Powell w\u00e4re er am liebsten los. Der hat allerdings Erfahrung im Umgang mit Donald Trump.",
        "id": 2002181,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/usa-donald-trump-fed-chef-jerome-powell-der-mann-der-trump-trotzt-a-f5666fb3-00a4-410c-9dd4-73a0b3f02b3b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA \u2013 Donald Trump: Fed-Chef Jerome Powell, der Mann, der Trump trotzt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-30T04:08:26+00:00",
        "description": "Beim Landeanflug auf den Ronald Reagan National Airport in Washington ist eine Passagiermaschine mit einem Helikopter des US-Milit\u00e4rs kollidiert. Es wird bef\u00fcrchtet, dass bei dem Ungl\u00fcck mehrere Menschen gestorben sind.",
        "id": 2001985,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/flugzeug-ueber-washington-ronald-reagan-airport-abgestuerzt-mehrere-tote-befuerchtet-a-31d0aad8-38e5-473c-927f-68a2bfe785c3#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Flugzeug \u00fcber Washington Ronald Reagan Airport abgest\u00fcrzt \u2013 mehrere Tote bef\u00fcrchtet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-30T04:02:00+00:00",
        "description": "Nach der denkw\u00fcrdigen Bundestagsdebatte zur Migrationspolitik gibt sich Olaf Scholz bei Sandra Maischberger nahbar wie selten. Doch bei all seiner Klugheit kann er das Grundlegendste an diesem Wahlkampf nicht sehen.",
        "id": 2001986,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/olaf-scholz-bei-sandra-maischberger-der-bundeskanzler-ein-tragischer-held-a-6c4a47e4-38fa-49ae-98cc-b0525f829b89#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Olaf Scholz bei \u00bbSandra Maischberger\u00ab: Der Bundeskanzler, ein tragischer Held",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-30T04:01:00+00:00",
        "description": "Fast zwei Jahre lang galt Donald Trump auf Social-Media-Plattformen als Ge\u00e4chteter. Inzwischen ist seine Sperre aufgehoben, Meta-Chef Mark Zuckerberg kumpelt mit dem neuen US-Pr\u00e4sidenten. Und zahlt ihm nun 25 Millionen Dollar.",
        "id": 2001987,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/web/usa-facebook-zahlt-millionen-an-donald-trump-a-3fed6bf9-4cbd-4b56-90a5-109efe04b9fe#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA: Facebook zahlt Millionen an Donald Trump",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-30T01:58:03+00:00",
        "description": "Zum Schluss wollte er nur noch ankommen, das hat er jetzt geschafft: Der deutsche Extremsportler Boris Herrmann segelte in 80 Tagen (und 10 Stunden, 16 Minuten und 41 Sekunden) um die Welt. Und denkt bereits ans n\u00e4chste Rennen.",
        "id": 2001580,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/segeln-boris-herrmann-kommt-bei-vendee-globe-als-zwoelfter-ins-ziel-a-c0595e01-52f6-4631-ba74-44137e6bb982#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Segeln: Boris Herrmann kommt bei Vend\u00e9e Globe als Zw\u00f6lfter ins Ziel",
        "vote": 0
    }
]