[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-30T12:13:14+00:00",
        "description": "Rada nadzorcza Polskiej Grupy G\u00f3rniczej zdecydowa\u0142a o rozpocz\u0119ciu konkursu na stanowisko prezesa - poinformowa\u0142o biuro prasowe PGG. Termin sk\u0142adania wniosk\u00f3w to 12 lutego, a rozm\u00f3w kwalifikacyjnych 18-20 lutego. Sp\u00f3\u0142ka nie ma szefa od listopada 2024 roku.",
        "id": 2003882,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://energia.rp.pl/wegiel/art41747991-wreszcie-ruszyl-konkurs-na-prezesa-polskiej-grupy-gorniczej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 103,
        "source_url": "https://energia.rp.pl/rss/4351-energetyka",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wreszcie ruszy\u0142 konkurs na prezesa Polskiej Grupy G\u00f3rniczej",
        "vote": 0
    }
]