[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-30T19:01:09+00:00",
        "description": "Wiceprezes biura podr\u00f3\u017cy Itaka Piotr Henicz zwraca si\u0119 do bran\u017cy turystycznej z apelem o wsparcie zbi\u00f3rki ci\u0119\u017cko chorego pracownika Itaki Micha\u0142a Szmyta.",
        "id": 2006907,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://turystyka.rp.pl/biura-podrozy/art41750581-itaka-prosi-o-wsparcie-dla-chorego-kolegi",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 373,
        "source_url": "https://turystyka.rp.pl/rss/3351-turystyka",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Itaka prosi o wsparcie dla chorego kolegi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-30T09:14:02+00:00",
        "description": "Z jednej strony \u015bwiadomi ekologicznie, z drugiej ca\u0142kowicie niewierz\u0105cy w zmiany klimatyczne \u2013 je\u015bli chodzi o stosunek do wybor\u00f3w turystycznych podr\u00f3\u017cni s\u0105 podzieleni na kilka grup, wynika z badania \u015awiatowej Rady Podr\u00f3\u017cy i Turystyki (WTTC). Wi\u0119kszo\u015b\u0107 przyznaje, \u017ce o \u015brodowisko trzeba dba\u0107, ale rezerwuj\u0105c wyjazd, patrzy g\u0142\u00f3wnie na cen\u0119.",
        "id": 2002947,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://turystyka.rp.pl/popularne-trendy/art41746811-turysci-chca-chronic-srodowisko-ale-nie-za-swoje-pieniadze",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 373,
        "source_url": "https://turystyka.rp.pl/rss/3351-turystyka",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tury\u015bci chc\u0105 chroni\u0107 \u015brodowisko, ale nie za swoje pieni\u0105dze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-30T05:58:51+00:00",
        "description": "Wakacje to co\u015b wi\u0119cej ni\u017c relaks \u2013 dzi\u0119ki nim stajemy si\u0119 m\u0142odsi \u2013 twierdzi biuro podr\u00f3\u017cy, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na wyniki badania przeprowadzonego w\u015br\u00f3d turyst\u00f3w.",
        "id": 2002349,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://turystyka.rp.pl/zanim-wyjedziesz/art41742011-podroze-odmladzaja-srednio-o-cztery-lata",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 373,
        "source_url": "https://turystyka.rp.pl/rss/3351-turystyka",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Podr\u00f3\u017ce odm\u0142adzaj\u0105 \u2013 \u015brednio o cztery lata",
        "vote": 0
    }
]