[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-20T23:17:54+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/bliski-wschod/news-seria-eksplozji-w-tel-awiwie-zdecydowana-reakcja-izraelskieg,nId,7917516\"><img src=\"https://i.iplsc.com/seria-eksplozji-w-tel-awiwie-zdecydowana-reakcja-izraelskieg/000KN5UW31YPPEXG-C321.jpg\" alt=\"Seria eksplozji w Tel Awiwie. Zdecydowana reakcja izraelskiego rz\u0105du\" align=\"left\" /></a>Co najmniej trzy autobusy eksplodowa\u0142y na przedmie\u015bciach Tel Awiwu. Policja zabezpieczy\u0142a miejsca wybuch\u00f3w i wszcz\u0119\u0142a kontrole. W\u0142adze nakaza\u0142y natomiast inspekcj\u0119 wszystkich pojazd\u00f3w komunikacji publicznej w ca\u0142ym kraju. Premier Binjamin Netanjahu zosta\u0142 poinformowany o incydentach, a minister obrony Israel Katz nakaza\u0142 armii &quot;zintensyfikowanie dzia\u0142a\u0144 na okupowanym Zachodnim Brzegu&quot;.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2161149,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/bliski-wschod/news-seria-eksplozji-w-tel-awiwie-zdecydowana-reakcja-izraelskieg,nId,7917516",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Seria eksplozji w Tel Awiwie. Zdecydowana reakcja izraelskiego rz\u0105du",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-20T22:13:47+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-jaroslaw-kaczynski-w-szpitalu-rzecznik-pis-rutynowe-badania,nId,7917484\"><img src=\"https://i.iplsc.com/jaroslaw-kaczynski-w-szpitalu-rzecznik-pis-rutynowe-badania/000KN5OFVVP0SYKW-C321.jpg\" alt=\"Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski w szpitalu. Rzecznik PiS: Rutynowe badania\" align=\"left\" /></a>Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski by\u0142 nieobecny na posiedzeniu izby ni\u017cszej podczas g\u0142osowania nad immunitetem Zbigniewa Ziobry. Wed\u0142ug ustale\u0144 medi\u00f3w polityk przebywa w szpitalu na badaniach. Informacj\u0119 t\u0119 potwierdzi\u0142 rzecznik PiS. Na koncie Kaczy\u0144skiego w serwisie X pojawi\u0142 si\u0119 wpis podsumowuj\u0105cy wydarzenia w Sejmie.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2160677,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-jaroslaw-kaczynski-w-szpitalu-rzecznik-pis-rutynowe-badania,nId,7917484",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski w szpitalu. Rzecznik PiS: Rutynowe badania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-20T22:13:47+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-kula-w-leb-posel-sie-tlumaczy-bodnar-wskazuje-na-prokurature,nId,7917479\"><img src=\"https://i.iplsc.com/kula-w-leb-posel-sie-tlumaczy-bodnar-wskazuje-na-prokurature/000KN5LIMF6LIRCD-C321.jpg\" alt=\"&quot;Kula w \u0142eb&quot;. Pose\u0142 si\u0119 t\u0142umaczy, Bodnar wskazuje na prokuratur\u0119\" align=\"left\" /></a>- Dla mnie jest oczywiste, \u017ce w tej sytuacji prokuratura powinna wszcz\u0105\u0107 post\u0119powanie. To najzwyczajniej s\u0105 gro\u017aby karalne - powiedzia\u0142 Adam Bodnar, komentuj\u0105c s\u0142owa pos\u0142a PiS Edwarda Siarki, kt\u00f3ry w stosunku do premiera Donalda Tuska powiedzia\u0142 w Sejmie &quot;kula w \u0142eb&quot;. Pose\u0142 PiS t\u0142umaczy\u0142 si\u0119 z nich w sieci. Przytoczy\u0142 on wiersz autorstwa W\u0142adys\u0142awa Broniewskiego.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2160676,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-kula-w-leb-posel-sie-tlumaczy-bodnar-wskazuje-na-prokurature,nId,7917479",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Kula w \u0142eb\". Pose\u0142 si\u0119 t\u0142umaczy, Bodnar wskazuje na prokuratur\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-20T22:13:47+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-wstrzymali-sprzedaz-broni-ukrainie-czekaja-na-decyzje-polity,nId,7917474\"><img src=\"https://i.iplsc.com/wstrzymali-sprzedaz-broni-ukrainie-czekaja-na-decyzje-polity/000KN5KR84W79S5E-C321.jpg\" alt=\"Wstrzymali sprzeda\u017c broni Ukrainie. &quot;Czekaj\u0105 na decyzje polityczne&quot;\" align=\"left\" /></a>- Wed\u0142ug moich informacji, dostawy broni, kt\u00f3ra mia\u0142a by\u0107 sprzedana Ukrainie, zosta\u0142y wstrzymane - poinformowa\u0142 Roman Kostenko, przewodnicz\u0105cy ukrai\u0144skiej Narodowej Komisji Obrony i Wywiadu. Wed\u0142ug deputowanego partii G\u0142os, ameryka\u0144skie firmy &quot;czekaj\u0105 na decyzje polityczne&quot; podejmowane w Bia\u0142ym Domu.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2160678,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-wstrzymali-sprzedaz-broni-ukrainie-czekaja-na-decyzje-polity,nId,7917474",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wstrzymali sprzeda\u017c broni Ukrainie. \"Czekaj\u0105 na decyzje polityczne\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-20T20:17:52+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-tusk-reaguje-na-skandaliczne-slowa-scenariusz-napisany-w-mos,nId,7917447\"><img src=\"https://i.iplsc.com/tusk-reaguje-na-skandaliczne-slowa-scenariusz-napisany-w-mos/000KN5C9H8OSV4UX-C321.jpg\" alt=\"Tusk reaguje na skandaliczne s\u0142owa. &quot;Scenariusz napisany w Moskwie&quot;\" align=\"left\" /></a>- To zadanie jest wyj\u0105tkowo proste ze wzgl\u0119du na absurdalno\u015b\u0107 i intelektualn\u0105 mia\u0142ko\u015b\u0107 tego wniosku o wotum nieufno\u015bci - powiedzia\u0142 premier Donald Tusk, broni\u0105c Katarzyny Kotuli z m\u00f3wnicy sejmowej. Szef rz\u0105du wskaza\u0142, \u017ce sala plenarna po stronie opozycji podczas debaty na temat odwo\u0142ania minister jest pusta, co dowodzi bezzasadno\u015bci inicjatywy. W dalszej cz\u0119\u015bci wypowiedzi odni\u00f3s\u0142 si\u0119 do czwartkowych s\u0142\u00f3w pos\u0142a PiS &quot;kula w \u0142eb&quot; oraz zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 bezpo\u015brednio do prezesa PiS.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2160185,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-tusk-reaguje-na-skandaliczne-slowa-scenariusz-napisany-w-mos,nId,7917447",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tusk reaguje na skandaliczne s\u0142owa. \"Scenariusz napisany w Moskwie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-20T20:03:28+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-immunitet-zbigniewa-ziobry-sejm-zdecydowal,nId,7917463\"><img src=\"https://i.iplsc.com/immunitet-zbigniewa-ziobry-sejm-zdecydowal/000GDJY4YCVFG1QO-C321.jpg\" alt=\"Immunitet Zbigniewa Ziobry. Sejm zdecydowa\u0142 \" align=\"left\" /></a>Sejm przyj\u0105\u0142 wniosek Romana Giertycha o uchylenie immunitetu Zbigniewa Ziobry. Za by\u0142o 234 pos\u0142\u00f3w, przeciw 199, wi\u0119kszo\u015b\u0107 bezwzgl\u0119dna wynosi\u0142a 231. Wcze\u015bniej komisja regulaminowa wyrazi\u0142a pozytywn\u0105 opini\u0119 w tej sprawie.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2159752,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-immunitet-zbigniewa-ziobry-sejm-zdecydowal,nId,7917463",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Immunitet Zbigniewa Ziobry. Sejm zdecydowa\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-20T20:03:28+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-prezydent-francji-z-apelem-do-trumpa-chodzi-o-putina,nId,7917445\"><img src=\"https://i.iplsc.com/prezydent-francji-z-apelem-do-trumpa-chodzi-o-putina/000KN5CBW0AF91EX-C321.jpg\" alt=\"Prezydent Francji z apelem do Trumpa. Chodzi o Putina\" align=\"left\" /></a>- Zamierzam mu powiedzie\u0107: Nie mo\u017cesz by\u0107 s\u0142aby wobec prezydenta Putina - stwierdzi\u0142 Emmanuel Macron zapowiadaj\u0105c swoj\u0105 podr\u00f3\u017c do Bia\u0142ego Domu i spotkanie z prezydentem Donaldem Trumpem. Zdaniem francuskiego prezydenta Europa wchodzi &quot;w now\u0105 er\u0119&quot; polityczn\u0105, kt\u00f3ra zmusi kraje do zwi\u0119kszenia bezpiecze\u0144stwa na Starym Kontynencie.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2159753,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-prezydent-francji-z-apelem-do-trumpa-chodzi-o-putina,nId,7917445",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezydent Francji z apelem do Trumpa. Chodzi o Putina",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-20T20:03:28+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-stan-zdrowia-papieza-franciszka-jest-nowy-komunikat,nId,7917443\"><img src=\"https://i.iplsc.com/stan-zdrowia-papieza-franciszka-jest-nowy-komunikat/000KN5BA6C5QA8BU-C321.jpg\" alt=\"Stan zdrowia papie\u017ca Franciszka. Jest nowy komunikat\" align=\"left\" /></a>Papie\u017c Franciszek, kt\u00f3ry od tygodnia przebywa w szpitalu z powodu obustronnego zapalenia p\u0142uc, czuje si\u0119 lepiej. - Nie ma gor\u0105czki, a wyniki bada\u0144 krwi s\u0105 stabilne - poinformowa\u0142 w czwartek wieczorem Watykan.  </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2159755,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-stan-zdrowia-papieza-franciszka-jest-nowy-komunikat,nId,7917443",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Stan zdrowia papie\u017ca Franciszka. Jest nowy komunikat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-20T20:03:28+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-wniosek-o-wotum-nieufnosci-sejm-zadecydowal-ws-minister-kotu,nId,7917460\"><img src=\"https://i.iplsc.com/wniosek-o-wotum-nieufnosci-sejm-zadecydowal-ws-minister-kotu/000G87D762U532YS-C321.jpg\" alt=\"Wniosek o wotum nieufno\u015bci. Sejm zadecydowa\u0142 ws. minister Kotuli\" align=\"left\" /></a>Sejm wi\u0119kszo\u015bci\u0105 g\u0142os\u00f3w odrzuci\u0142 wniosek klubu PiS o wyra\u017cenie wotum nieufno\u015bci wobec Katarzyny Kotuli. Minister ds. r\u00f3wno\u015bci broni\u0142 w Sejmie premier Donald Tusk.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2159754,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-wniosek-o-wotum-nieufnosci-sejm-zadecydowal-ws-minister-kotu,nId,7917460",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wniosek o wotum nieufno\u015bci. Sejm zadecydowa\u0142 ws. minister Kotuli",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-20T18:58:37+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-bialorus-proponuje-polsce-uklad-chce-dokonac-inspekcji,nId,7917414\"><img src=\"https://i.iplsc.com/bialorus-proponuje-polsce-uklad-chce-dokonac-inspekcji/000KN51R906W3M01-C321.jpg\" alt=\"Bia\u0142oru\u015b proponuje Polsce uk\u0142ad. Chce dokona\u0107 inspekcji\" align=\"left\" /></a>- Jeste\u015bmy gotowi do rozm\u00f3w, jeste\u015bmy gotowi do procesu odwiedzania jednostek wojskowych i przeprowadzenia wzajemnych inspekcji. Zar\u00f3wno na terytorium Bia\u0142orusi, jak i na terytorium Polski - powiedzia\u0142 Walery Rawienka. Przedstawiciel bia\u0142oruskiego resortu obrony zadeklarowa\u0142, \u017ce taka inicjatywa pozwoli na dok\u0142adn\u0105 ocen\u0119 sytuacji przy granicy i b\u0119dzie najlepszym dowodem na &quot;pokojowe nastawienie&quot;. Na propozycj\u0119 odpowiedzia\u0142 ju\u017c szef MON W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz.\n</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2159175,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-bialorus-proponuje-polsce-uklad-chce-dokonac-inspekcji,nId,7917414",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bia\u0142oru\u015b proponuje Polsce uk\u0142ad. Chce dokona\u0107 inspekcji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-20T18:58:37+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-tworca-marki-red-is-bad-opuscil-areszt-pawel-s-i-afera-rars,nId,7917434\"><img src=\"https://i.iplsc.com/tworca-marki-red-is-bad-opuscil-areszt-pawel-s-i-afera-rars/000FZY85A8D3EQKL-C321.jpg\" alt=\"Tw\u00f3rca marki &quot;Red is Bad&quot; opu\u015bci\u0142 areszt. Pawe\u0142 S. i afera RARS\" align=\"left\" /></a>Pawe\u0142 S. - tw\u00f3rca marki &quot;Red is Bad&quot; zamieszany w afer\u0119 Rz\u0105dowej Agencji Rezerw Strategicznych - opu\u015bci\u0142 areszt i wyszed\u0142 na wolno\u015b\u0107. M\u0119\u017cczyzna zosta\u0142 uj\u0119ty przez s\u0142u\u017cby w Dominikanie i zosta\u0142 deportowany do Polski.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2159174,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-tworca-marki-red-is-bad-opuscil-areszt-pawel-s-i-afera-rars,nId,7917434",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tw\u00f3rca marki \"Red is Bad\" opu\u015bci\u0142 areszt. Pawe\u0142 S. i afera RARS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-20T18:58:37+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-ukraincy-zabrali-glos-ws-wyborow-prezydenckich-jednoznaczny-,nId,7917227\"><img src=\"https://i.iplsc.com/ukraincy-zabrali-glos-ws-wyborow-prezydenckich-jednoznaczny/000KN505BWLD26NT-C321.jpg\" alt=\"Ukrai\u0144cy zabrali g\u0142os ws. wybor\u00f3w prezydenckich. Jednoznaczny werdykt\" align=\"left\" /></a>63,3 proc. ankietowanych Ukrai\u0144c\u00f3w opowiada si\u0119 przeciwko zorganizowaniu wybor\u00f3w prezydenckich i parlamentarnych w obliczu trwaj\u0105cej wojny pe\u0142noskalowej z Rosj\u0105 - wynika z najnowszego sonda\u017cu. Badanie zosta\u0142o przeprowadzone w dobie stanowczej krytyki kierowanej przez Donalda Trumpa pod adresem Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego, kt\u00f3ry zosta\u0142 nazwany przez ameryka\u0144skiego lidera &quot;dyktatorem bez wybor\u00f3w&quot;.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2159176,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-ukraincy-zabrali-glos-ws-wyborow-prezydenckich-jednoznaczny-,nId,7917227",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukrai\u0144cy zabrali g\u0142os ws. wybor\u00f3w prezydenckich. Jednoznaczny werdykt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-20T17:53:45+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-calkowicie-sie-zgadzamy-kreml-zachwycony-dzialaniami-donalda,nId,7917390\"><img src=\"https://i.iplsc.com/calkowicie-sie-zgadzamy-kreml-zachwycony-dzialaniami-donalda/000JD9T584V4XCYS-C321.jpg\" alt=\"&quot;Ca\u0142kowicie si\u0119 zgadzamy&quot;. Kreml zachwycony dzia\u0142aniami Donalda Trumpa\" align=\"left\" /></a>Kreml jest zadowolony ze stanowiska przedstawicieli nowej administracji USA i &quot;ca\u0142kowicie si\u0119 z nim zgadza&quot; - twierdzi Dmitrij Pieskow. Zdaniem sekretarza prasowego W\u0142adimira Putina poprzednie w\u0142adze w USA m\u00f3wi\u0142y &quot;tylko o wojnie&quot; i nie chcia\u0142y prowadzi\u0107 dyskusji, kt\u00f3ra finalnie zako\u0144czy si\u0119 negocjacjami pokojowymi.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2158539,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-calkowicie-sie-zgadzamy-kreml-zachwycony-dzialaniami-donalda,nId,7917390",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Ca\u0142kowicie si\u0119 zgadzamy\". Kreml zachwycony dzia\u0142aniami Donalda Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-20T17:53:45+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-donald-trump-nie-uwaza-rosji-za-agresora-chce-zmian-w-oswiad,nId,7917391\"><img src=\"https://i.iplsc.com/donald-trump-nie-uwaza-rosji-za-agresora-chce-zmian-w-oswiad/000KN4YWYAHJBYXS-C321.jpg\" alt=\"Donald Trump nie uwa\u017ca Rosji za agresora. Chce zmian w o\u015bwiadczeniu G7\" align=\"left\" /></a>Stany Zjednoczone sprzeciwi\u0142y si\u0119 nazywaniu Rosji agresorem w o\u015bwiadczeniu G7. Administracja Donalda Trumpa d\u0105\u017cy do z\u0142agodzenia j\u0119zyka u\u017cywanego do opisywania konfliktu. Wcze\u015bniej prezydent USA stwierdzi\u0142, \u017ce Rosja powinna ponownie zosta\u0107 cz\u0142onkiem G7.  </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2158538,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-donald-trump-nie-uwaza-rosji-za-agresora-chce-zmian-w-oswiad,nId,7917391",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump nie uwa\u017ca Rosji za agresora. Chce zmian w o\u015bwiadczeniu G7",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-20T17:53:45+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-skandaliczne-slowa-w-sejmie-wicemarszalek-przerwala-wystapie,nId,7917410\"><img src=\"https://i.iplsc.com/skandaliczne-slowa-w-sejmie-wicemarszalek-przerwala-wystapie/000FZY85A8D3EQKL-C321.jpg\" alt=\"Skandaliczne s\u0142owa w Sejmie. Wicemarsza\u0142ek przerwa\u0142a wyst\u0105pienie Ziobry\" align=\"left\" /></a>Wicemarsza\u0142ek Sejmu Dorota Niedziela przerwa\u0142a przem\u00f3wienie Zbigniewa Ziobry w Sejmie, poniewa\u017c pose\u0142 Edward Siarka powiedzia\u0142 - w odniesieniu do premiera Donalda Tuska - &quot;kulka w \u0142eb&quot;. - Czy pan pose\u0142 Siarka wie, \u017ce zosta\u0142o to nagrane? Czy pan pose\u0142 zdaje sobie spraw\u0119 ze s\u0142\u00f3w, kt\u00f3re w\u0142a\u015bnie powiedzia\u0142? - zwr\u00f3ci\u0142a si\u0119 prowadz\u0105ca obrady przedstawicielka KO. Parlamentarzysta PiS przeprosi\u0142 od razu za swoj\u0105 wypowied\u017a.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2158537,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-skandaliczne-slowa-w-sejmie-wicemarszalek-przerwala-wystapie,nId,7917410",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Skandaliczne s\u0142owa w Sejmie. Wicemarsza\u0142ek przerwa\u0142a wyst\u0105pienie Ziobry",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-20T16:48:39+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-dosc-gadania-czas-dzialac-trzy-punkty-tuska-w-sprawie-rosji,nId,7917234\"><img src=\"https://i.iplsc.com/dosc-gadania-czas-dzialac-trzy-punkty-tuska-w-sprawie-rosji/000G336ZOXNE4CEX-C321.jpg\" alt=\"&quot;Do\u015b\u0107 gadania, czas dzia\u0142a\u0107&quot;. Trzy punkty Tuska w sprawie Rosji\" align=\"left\" /></a>&quot;Do\u015b\u0107 gadania, czas dzia\u0142a\u0107! 1. Sfinansujmy nasz\u0105 pomoc dla Ukrainy z rosyjskich zamro\u017conych aktyw\u00f3w. 2. Wzmocnijmy nadz\u00f3r lotniczy, stra\u017c ba\u0142tyck\u0105 i granice UE z Rosj\u0105. 3. Szybko przyjmijmy nowe zasady fiskalne, aby sfinansowa\u0107 bezpiecze\u0144stwo i obron\u0119 UE. Teraz!&quot; - napisa\u0142 w j\u0119zyku angielskim w swoich mediach spo\u0142eczno\u015bciowych premier Donald Tusk.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2158000,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-dosc-gadania-czas-dzialac-trzy-punkty-tuska-w-sprawie-rosji,nId,7917234",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Do\u015b\u0107 gadania, czas dzia\u0142a\u0107\". Trzy punkty Tuska w sprawie Rosji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-20T16:48:39+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-general-nie-wierzy-w-pokoj-miedzy-rosja-i-ukraina-wyjasnia-d,nId,7917108\"><img src=\"https://i.iplsc.com/general-nie-wierzy-w-pokoj-miedzy-rosja-i-ukraina-wyjasnia-d/000KN2IDDU3XHKGI-C321.jpg\" alt=\"Genera\u0142 nie wierzy w pok\u00f3j mi\u0119dzy Rosj\u0105 i Ukrain\u0105. Wyja\u015bnia, dlaczego\" align=\"left\" /></a>- W ci\u0105gu dw\u00f3ch-trzech lat osi\u0105gn\u0105 gotowo\u015b\u0107 bojow\u0105 nowe jednostki rosyjskie, tworzone przy granicy z pa\u0144stwami ba\u0142tyckimi. To nie wr\u00f3\u017cy nic dobrego - prognozuje gen. Waldemar Skrzypczak. Wskazuje te\u017c, jak du\u017cym wyzwaniem by\u0142aby misja pokojowa w Ukrainie i wyja\u015bnia, dlaczego dzi\u015b dyskusja o wysy\u0142aniu \u017co\u0142nierzy jest przedwczesna.\u2028\u2028</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2157997,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-general-nie-wierzy-w-pokoj-miedzy-rosja-i-ukraina-wyjasnia-d,nId,7917108",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Genera\u0142 nie wierzy w pok\u00f3j mi\u0119dzy Rosj\u0105 i Ukrain\u0105. Wyja\u015bnia, dlaczego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-20T16:48:39+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-kardynal-ravasi-o-franciszku-moze-podjac-decyzje-o-rezygnacj,nId,7917181\"><img src=\"https://i.iplsc.com/kardynal-ravasi-o-franciszku-moze-podjac-decyzje-o-rezygnacj/000KN4LC9655EIEI-C321.jpg\" alt=\"Kardyna\u0142 Ravasi o Franciszku: Mo\u017ce podj\u0105\u0107 decyzj\u0119 o rezygnacji\" align=\"left\" /></a>Ojciec \u015awi\u0119ty mo\u017ce ust\u0105pi\u0107, je\u015bli jego kondycja uniemo\u017cliwi mu bezpo\u015bredni kontakt z wiernymi - wynika z wypowiedzi kardyna\u0142a Gianfranco Ravasi na antenie radia RTL 102.5. Kardyna\u0142 przypomnia\u0142, \u017ce papie\u017c Franciszek ju\u017c w 2013 roku podpisa\u0142 list z ewentualn\u0105 rezygnacj\u0105 w razie powa\u017cnego pogorszenia zdrowia.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2157998,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-kardynal-ravasi-o-franciszku-moze-podjac-decyzje-o-rezygnacj,nId,7917181",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kardyna\u0142 Ravasi o Franciszku: Mo\u017ce podj\u0105\u0107 decyzj\u0119 o rezygnacji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-20T16:48:39+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-przemoc-i-naduzycia-pawel-m-wydalony-ze-stanu-duchowienstwa,nId,7917191\"><img src=\"https://i.iplsc.com/przemoc-i-naduzycia-pawel-m-wydalony-ze-stanu-duchowienstwa/000KN4JEAS8R7NRS-C321.jpg\" alt=\"Przemoc i nadu\u017cycia. Pawe\u0142 M. wydalony ze stanu duchowie\u0144stwa\" align=\"left\" /></a>Pawe\u0142 M., zakonnik oskar\u017cony o liczne nadu\u017cycia i przest\u0119pstwa seksualne, zosta\u0142 prawomocnie wydalony ze stanu duchownego i z zakonu. Decyzj\u0119 podj\u0105\u0142 genera\u0142 zakonu dominikan\u00f3w, po wyczerpaniu \u015brodk\u00f3w odwo\u0142awczych. Od 2021 roku s\u0105dy wyda\u0142y w sprawie Paw\u0142a M. kilka wyrok\u00f3w. Po skazaniu na trzy lata pozbawienia wolno\u015bci, s\u0105d ostatecznie zwolni\u0142 go z odbywania kary.\n</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2158002,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-przemoc-i-naduzycia-pawel-m-wydalony-ze-stanu-duchowienstwa,nId,7917191",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przemoc i nadu\u017cycia. Pawe\u0142 M. wydalony ze stanu duchowie\u0144stwa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-20T16:48:39+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-ruch-bodnara-w-sprawie-prokuratora-ostrowskiego-realizowanie,nId,7917213\"><img src=\"https://i.iplsc.com/ruch-bodnara-w-sprawie-prokuratora-ostrowskiego-realizowanie/000KN4KV9Y71M2DP-C321.jpg\" alt=\"Ruch Bodnara w sprawie prokuratora Ostrowskiego. &quot;Realizowanie interes\u00f3w rodziny&quot;\" align=\"left\" /></a>Adam Bodnar powo\u0142a\u0142 Rzecznika Dyscyplinarnego Ministra Sprawiedliwo\u015bci w &quot;celu przeprowadzenia post\u0119powania wyja\u015bniaj\u0105cego ws. naruszenia godno\u015bci urz\u0119du przez prokuratora PK Micha\u0142a Ostrowskiego&quot;. Zdaniem szefa resortu sprawiedliwo\u015bci w tym przypadku mog\u0142o doj\u015b\u0107 m.in. do &quot;realizowania interes\u00f3w swojej rodziny&quot;.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2157999,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-ruch-bodnara-w-sprawie-prokuratora-ostrowskiego-realizowanie,nId,7917213",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ruch Bodnara w sprawie prokuratora Ostrowskiego. \"Realizowanie interes\u00f3w rodziny\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-20T16:48:39+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-tajemnicza-katastrofa-samolotu-w-rosji-sa-ofiary-smiertelne,nId,7917199\"><img src=\"https://i.iplsc.com/tajemnicza-katastrofa-samolotu-w-rosji-sa-ofiary-smiertelne/000KN4K3JMM89MFA-C321.jpg\" alt=\"Tajemnicza katastrofa samolotu w Rosji. S\u0105 ofiary \u015bmiertelne\" align=\"left\" /></a>Dwie osoby zgin\u0119\u0142y w katastrofie samolotu, do kt\u00f3rej dosz\u0142o nieopodal Ni\u017cnego Nowogrodu - donosi agencja Interfax. Jednosilnikowa jednostka mia\u0142a &quot;twarde l\u0105dowanie i zapali\u0142a si\u0119&quot;. Rosyjska prokuratura wszcz\u0119\u0142a \u015bledztwo w sprawie mo\u017cliwego naruszenia przepis\u00f3w bezpiecze\u0144stwa lotniczego i zapowiedzia\u0142a podj\u0119cie dzia\u0142a\u0144, je\u015bli b\u0119dzie to konieczne.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2158001,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-tajemnicza-katastrofa-samolotu-w-rosji-sa-ofiary-smiertelne,nId,7917199",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tajemnicza katastrofa samolotu w Rosji. S\u0105 ofiary \u015bmiertelne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-20T15:42:41+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/podlaskie/news-alarm-w-bialymstoku-noworodek-w-oknie-zycia,nId,7917175\"><img src=\"https://i.iplsc.com/alarm-w-bialymstoku-noworodek-w-oknie-zycia/000KN3ZKUMOKQ0U8-C321.jpg\" alt=\"Alarm w Bia\u0142ymstoku. Noworodek w oknie \u017cycia\" align=\"left\" /></a>W oknie \u017cycia w Bia\u0142ymstoku znaleziono kilkudniowego noworodka. Dziecko - ch\u0142opczyk - by\u0142o zadbane i zdrowie. Zgodnie z procedur\u0105 zosta\u0142o zabrane do szpitala na badania.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2157413,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/podlaskie/news-alarm-w-bialymstoku-noworodek-w-oknie-zycia,nId,7917175",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Alarm w Bia\u0142ymstoku. Noworodek w oknie \u017cycia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-20T15:42:41+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-miesiac-donalda-trumpa-gwaltowne-zwroty-akcji-szokujace-slow,nId,7915800\"><img src=\"https://i.iplsc.com/miesiac-donalda-trumpa-gwaltowne-zwroty-akcji-szokujace-slow/000KMZNG7VTHXBQS-C321.jpg\" alt=\"Miesi\u0105c Donalda Trumpa. Gwa\u0142towne zwroty akcji, szokuj\u0105ce s\u0142owa\" align=\"left\" /></a>Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski to dyktator, a W\u0142adimir Putin chce pokoju - tak bardzo zmieni\u0142a si\u0119 polityka zagraniczna USA po miesi\u0105cu urz\u0119dowania 47. prezydenta Stan\u00f3w Zjednoczonych. Donald Trump zapowiada\u0142, \u017ce odmieni Ameryk\u0119 radykalnie, i to w\u0142a\u015bnie robi. Z Elonem Muskiem u boku.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2157410,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-miesiac-donalda-trumpa-gwaltowne-zwroty-akcji-szokujace-slow,nId,7915800",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Miesi\u0105c Donalda Trumpa. Gwa\u0142towne zwroty akcji, szokuj\u0105ce s\u0142owa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-20T15:42:41+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/dolnoslaskie/news-sledztwo-w-sprawie-kontrterrorystow-kolejne-decyzje-wroclaws,nId,7917149\"><img src=\"https://i.iplsc.com/sledztwo-w-sprawie-kontrterrorystow-kolejne-decyzje-wroclaws/000KN38IT0L05RDN-C321.jpg\" alt=\"\u015aledztwo w sprawie kontrterroryst\u00f3w. Kolejne decyzje wroc\u0142awskiej policji\" align=\"left\" /></a>Po postawieniu zarzut\u00f3w trzem policjantom z wroc\u0142awskiej jednostki kontrterrorystycznej komendant dolno\u015bl\u0105skiej policji odsun\u0105\u0142 od dotychczasowych obowi\u0105zk\u00f3w kolejnych 15 funkcjonariuszy. \u015aledczy zarzucaj\u0105 zatrzymanym przekroczenie uprawnie\u0144 w celu osi\u0105gni\u0119cia korzy\u015bci maj\u0105tkowych i fa\u0142szowanie dokumentacji s\u0142u\u017cbowej. Post\u0119powanie prowadzi Prokuratura Okr\u0119gowa w Opolu, a dolno\u015bl\u0105ska policja zapowiada konsekwencje dyscyplinarne.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2157412,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/dolnoslaskie/news-sledztwo-w-sprawie-kontrterrorystow-kolejne-decyzje-wroclaws,nId,7917149",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015aledztwo w sprawie kontrterroryst\u00f3w. Kolejne decyzje wroc\u0142awskiej policji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-20T15:42:41+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-wyslannik-trumpa-odwolal-konferencje-z-zelenskim-na-prosbe-u,nId,7917177\"><img src=\"https://i.iplsc.com/wyslannik-trumpa-odwolal-konferencje-z-zelenskim-na-prosbe-u/000KN4AETW3O85YH-C321.jpg\" alt=\"Wys\u0142annik Trumpa odwo\u0142a\u0142 konferencj\u0119 z Ze\u0142enskim. &quot;Na pro\u015bb\u0119 USA&quot;\" align=\"left\" /></a>Wsp\u00f3lna konferencja prasowa Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego z wys\u0142annikiem USA gen. Keithem Kelloggiem zosta\u0142a odwo\u0142ana na pro\u015bb\u0119 USA - poinformowa\u0142a kancelaria prezydenta Ukrainy. Wed\u0142ug korespondenta RBC-Ukraina spotkanie odby\u0142o si\u0119 &quot;zgodnie z etykiet\u0105 dyplomatyczn\u0105&quot;. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2157411,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-wyslannik-trumpa-odwolal-konferencje-z-zelenskim-na-prosbe-u,nId,7917177",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wys\u0142annik Trumpa odwo\u0142a\u0142 konferencj\u0119 z Ze\u0142enskim. \"Na pro\u015bb\u0119 USA\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-20T14:37:47+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-charakter-informacyjny-polsa-odpowiada-na-zarzuty-ws-komunik,nId,7917131\"><img src=\"https://i.iplsc.com/charakter-informacyjny-polsa-odpowiada-na-zarzuty-ws-komunik/000KN30UGG1QMXUE-C321.jpg\" alt=\"&quot;Charakter informacyjny&quot;. POLSA odpowiada na zarzuty ws. komunikacji dotycz\u0105cej rakiety\" align=\"left\" /></a>&quot;Raporty wysy\u0142anie przez POLSA do s\u0142u\u017cb i resort\u00f3w maj\u0105 charakter informacyjny i nie s\u0142u\u017c\u0105 podejmowaniu akcji zapobiegawczych&quot; - twierdz\u0105 przedstawiciele Polskiej Agencji Kosmicznej. Komunikat opublikowany w sieci jest odpowiedzi\u0105 na krytyk\u0119 ze strony resortu rozwoju i technologii. Do sprawy odni\u00f3s\u0142 si\u0119 r\u00f3wnie\u017c minister rozwoju i technologii Krzysztof Paszyk, kt\u00f3ry na konferencji przekaza\u0142, \u017ce POLSA ma &quot;natychmiast opracowa\u0107 nowe procedury komunikacyjne, udro\u017cni\u0107 je oraz adekwatnie reagowa\u0107 w takich sytuacjach jak ta, z kt\u00f3r\u0105 mieli\u015bmy do...</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2156768,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-charakter-informacyjny-polsa-odpowiada-na-zarzuty-ws-komunik,nId,7917131",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Charakter informacyjny\". POLSA odpowiada na zarzuty ws. komunikacji dotycz\u0105cej rakiety",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-20T14:37:47+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-reuters-usa-nie-podpisza-rezolucji-onz-w-sprawie-ukrainy,nId,7917141\"><img src=\"https://i.iplsc.com/reuters-usa-nie-podpisza-rezolucji-onz-w-sprawie-ukrainy/000J3Q7VJYCSWANG-C321.jpg\" alt=\"Reuters: USA nie podpisz\u0105 rezolucji ONZ w sprawie Ukrainy\" align=\"left\" /></a>USA nie chc\u0105 przy\u0142\u0105czy\u0107 si\u0119 do projektu oenzetowskiej rezolucji z okazji trzeciej rocznicy napa\u015bci Rosji na Ukrain\u0119 - informuje agencja Reuters. W dokumencie zapisano poparcie dla integralno\u015bci terytorialnej Ukrainy, a tak\u017ce pot\u0119piono rosyjsk\u0105 inwazj\u0119. Chwil\u0119 wcze\u015bniej doradca prezydenta USA ds. bezpiecze\u0144stwa Mike Waltz, w wywiadzie dla Fox News stwierdzi\u0142, \u017ce Kij\u00f3w musi &quot;z\u0142agodzi\u0107 krytyk\u0119&quot; wobec w\u0142adz w Waszyngtonie.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2156767,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-reuters-usa-nie-podpisza-rezolucji-onz-w-sprawie-ukrainy,nId,7917141",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Reuters: USA nie podpisz\u0105 rezolucji ONZ w sprawie Ukrainy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-20T14:37:47+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-szef-msz-wegier-odniosl-sie-do-ataku-na-czarnobyl-jednego-sl,nId,7917097\"><img src=\"https://i.iplsc.com/szef-msz-wegier-odniosl-sie-do-ataku-na-czarnobyl-jednego-sl/000KN2LVG2U42XKY-C321.jpg\" alt=\"Szef MSZ W\u0119gier odni\u00f3s\u0142 si\u0119 do ataku na Czarnobyl. Jednego s\u0142owa unika\u0142\" align=\"left\" /></a>W\u0119gry pot\u0119pi\u0142y atak na sarkofag reaktorka elektrowni w Czarnobylu, do kt\u00f3rego dosz\u0142o w zesz\u0142ym tygodniu. W oficjalnym komunikacie zabrak\u0142o jednak jasnego wskazania sprawcy. Szef w\u0119gierskiego MSZ Peter Szijjarto podkre\u015bli\u0142 konieczno\u015b\u0107 zapewnienia bezpiecze\u0144stwa nuklearnego, ale unika\u0142 odniesie\u0144 do Rosji. Zachodni sojusznicy ponownie zarzucaj\u0105 Budapesztowi prorosyjskie stanowisko wobec wojny na Ukrainie.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2156769,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-szef-msz-wegier-odniosl-sie-do-ataku-na-czarnobyl-jednego-sl,nId,7917097",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szef MSZ W\u0119gier odni\u00f3s\u0142 si\u0119 do ataku na Czarnobyl. Jednego s\u0142owa unika\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-20T14:37:47+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-wieczor-nie-przyniesie-spokoju-niebezpieczne-zjawiska,nId,7917118\"><img src=\"https://i.iplsc.com/wieczor-nie-przyniesie-spokoju-niebezpieczne-zjawiska/000KN2L3FIC5NYT8-C321.jpg\" alt=\"Wiecz\u00f3r nie przyniesie spokoju. Niebezpieczne zjawiska\" align=\"left\" /></a>Siarczyste mrozy nie odpuszczaj\u0105. Wkr\u00f3tce znowu zrobi si\u0119 bardzo zimno w wielu miejscach. Pojawi\u0105 si\u0119 te\u017c marzn\u0105ce opady, przed kt\u00f3rymi ostrzega IMGW. Najbli\u017csze godziny przynios\u0105 niebezpieczne warunki w \u0142\u0105cznie sze\u015bciu wojew\u00f3dztwach. Obowi\u0105zuj\u0105 nowe alerty pogodowe.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2156770,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-wieczor-nie-przyniesie-spokoju-niebezpieczne-zjawiska,nId,7917118",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wiecz\u00f3r nie przyniesie spokoju. Niebezpieczne zjawiska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-20T13:32:49+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-arktyczna-seria-w-tatrach-imponujacy-wynik,nId,7917059\"><img src=\"https://i.iplsc.com/arktyczna-seria-w-tatrach-imponujacy-wynik/000KN1K7O70G9XY2-C321.jpg\" alt=\"Arktyczna seria w Tatrach. Imponuj\u0105cy wynik\" align=\"left\" /></a>&quot;Worek z mrozami si\u0119 rozwi\u0105za\u0142&quot; - donosz\u0105 badacze tatrza\u0144skiego mrozowiska. Na stacji pomiarowej Litworowy Kocio\u0142 pi\u0105ty dzie\u0144 z rz\u0119du zanotowano mrozy przekraczaj\u0105ce -30 stopni Celsjusza. To w\u0142a\u015bnie w tym miejscu na pocz\u0105tku tygodnia by\u0142o -41,1 st. C. By\u0142a to najni\u017csza temperatura zmierzona kiedykolwiek na terenie Polski.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2156280,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-arktyczna-seria-w-tatrach-imponujacy-wynik,nId,7917059",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Arktyczna seria w Tatrach. Imponuj\u0105cy wynik",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-20T13:32:49+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-dymisja-szefowej-cba-premier-przyjal-rezygnacje,nId,7917071\"><img src=\"https://i.iplsc.com/dymisja-szefowej-cba-premier-przyjal-rezygnacje/000KN22Z77GNWNIN-C321.jpg\" alt=\"Dymisja szefowej CBA. Premier przyj\u0105\u0142 rezygnacj\u0119\" align=\"left\" /></a>Agnieszka Kwiatkowska-Gurdak zrezygnowa\u0142a ze stanowiska szefowej CBA - ustali\u0142 Polsat News. Rezygnacja zosta\u0142a przyj\u0119ta przez premiera Donalda Tuska. Interia jako pierwsza informowa\u0142a, \u017ce w czwartek Kwiatkowska-Gurdak mo\u017ce straci\u0107 stanowisko. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2156276,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-dymisja-szefowej-cba-premier-przyjal-rezygnacje,nId,7917071",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dymisja szefowej CBA. Premier przyj\u0105\u0142 rezygnacj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-20T13:32:49+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-immunitet-zbigniewa-ziobry-jest-decyzja-sejmowej-komisji,nId,7916942\"><img src=\"https://i.iplsc.com/immunitet-zbigniewa-ziobry-jest-decyzja-sejmowej-komisji/000FZY85A8D3EQKL-C321.jpg\" alt=\"Immunitet Zbigniewa Ziobry. Jest decyzja sejmowej komisji\" align=\"left\" /></a>Sejmowa komisja regulaminowa zarekomendowa\u0142a uchylenie immunitetu Zbigniewowi Ziobrze. Teraz spraw\u0105 pos\u0142a PiS zajmie si\u0119 Sejm, kt\u00f3ry w popo\u0142udniowym bloku g\u0142osowa\u0144 albo przyjmie, albo odrzuci sugesti\u0119 komisji. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2156275,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-immunitet-zbigniewa-ziobry-jest-decyzja-sejmowej-komisji,nId,7916942",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Immunitet Zbigniewa Ziobry. Jest decyzja sejmowej komisji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-20T13:32:49+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-kolejna-doba-w-szpitalu-watykan-wydal-nowy-komunikat-w-spraw,nId,7917022\"><img src=\"https://i.iplsc.com/kolejna-doba-w-szpitalu-watykan-wydal-nowy-komunikat-w-spraw/000KN1BY04JGO13D-C321.jpg\" alt=\"Kolejna doba w szpitalu. Watykan wyda\u0142 nowy komunikat w sprawie papie\u017ca\" align=\"left\" /></a>Papie\u017c Franciszek spokojnie przespa\u0142 noc, a rano wsta\u0142 z \u0142\u00f3\u017cka i w fotelu zjad\u0142 \u015bniadanie - przekaza\u0142 Watykan w nowym komunikacie dotycz\u0105cym stanu zdrowia Ojca \u015awi\u0119tego. - Mam nadziej\u0119, \u017ce papie\u017c szybko wyzdrowieje, poniewa\u017c jest potrzebny - podkre\u015bli\u0142 arcybiskup Vincenzo Paglia w rozmowie z w\u0142oskim dziennikiem. Zwr\u00f3ci\u0142 te\u017c uwag\u0119, \u017ce pojawiaj\u0105 si\u0119 fa\u0142szywe informacje o stanie papie\u017ca.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2156279,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-kolejna-doba-w-szpitalu-watykan-wydal-nowy-komunikat-w-spraw,nId,7917022",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolejna doba w szpitalu. Watykan wyda\u0142 nowy komunikat w sprawie papie\u017ca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-20T13:32:49+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-kuriozalny-wypadek-we-francji-kamper-stanal-pionowo,nId,7917062\"><img src=\"https://i.iplsc.com/kuriozalny-wypadek-we-francji-kamper-stanal-pionowo/000KN1IGK9NGCBM8-C321.jpg\" alt=\"Kuriozalny wypadek we Francji. Kamper stan\u0105\u0142 pionowo \" align=\"left\" /></a>Do nietypowego wypadku dosz\u0142o w Ille-et-Vilaine w \u015brodkowej Francji. Lokalna \u017candarmeria zosta\u0142a wezwana do kampera, kt\u00f3ry utkn\u0105\u0142 w rowie na masce, w niemal pionowej pozycji. Podtrzymywa\u0142y go jedynie przewody elektryczne. Kierowcy i pasa\u017cer\u00f3w nie by\u0142o na miejscu.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2156277,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-kuriozalny-wypadek-we-francji-kamper-stanal-pionowo,nId,7917062",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kuriozalny wypadek we Francji. Kamper stan\u0105\u0142 pionowo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-20T13:32:49+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/wielkopolskie/news-trwaja-poszukiwania-chlopca-ktory-zderzyl-sie-z-autem-policj,nId,7917073\"><img src=\"https://i.iplsc.com/trwaja-poszukiwania-chlopca-ktory-zderzyl-sie-z-autem-policj/000KN22VI2U2PF0R-C321.jpg\" alt=\"Trwaj\u0105 poszukiwania ch\u0142opca, kt\u00f3ry zderzy\u0142 si\u0119 z autem. Policja prosi o pomoc\" align=\"left\" /></a>Policjanci w Kaliszu prowadz\u0105 poszukiwania oko\u0142o pi\u0119cioletniego ch\u0142opca i jego rodzic\u00f3w po tym, jak dziecko na rolkach uderzy\u0142o w samoch\u00f3d. Funkcjonariusze chc\u0105 zweryfikowa\u0107 stan zdrowia dziecka, kt\u00f3re po zdarzeniu oddali\u0142o si\u0119 z miejsca wypadku. Zdarzenie zg\u0142osi\u0142 na policj\u0119 sam kierowca.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2156278,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wielkopolskie/news-trwaja-poszukiwania-chlopca-ktory-zderzyl-sie-z-autem-policj,nId,7917073",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trwaj\u0105 poszukiwania ch\u0142opca, kt\u00f3ry zderzy\u0142 si\u0119 z autem. Policja prosi o pomoc",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-20T12:27:50+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-historyczny-proces-prezydent-korei-poludniowej-przed-sadem,nId,7917008\"><img src=\"https://i.iplsc.com/historyczny-proces-prezydent-korei-poludniowej-przed-sadem/000KN1C270CRV4V5-C321.jpg\" alt=\"Historyczny proces. Prezydent Korei Po\u0142udniowej przed s\u0105dem\" align=\"left\" /></a>Prezydent Korei Po\u0142udniowej Jun Suk Jeol jako pierwszy w historii kraju stan\u0105\u0142 przed s\u0105dem w roli oskar\u017conego podczas sprawowania urz\u0119du. W czwartek w Seulu rozpocz\u0105\u0142 si\u0119 jego proces karny dotycz\u0105cy zarzut\u00f3w o kierowanie zamachem stanu, kt\u00f3re mog\u0105 skutkowa\u0107 nawet kar\u0105 \u015bmierci. Przed gmachem s\u0105du zgromadzili si\u0119 zar\u00f3wno jego zwolennicy, jak i przeciwnicy Juna, a porz\u0105dku pilnowa\u0142o tysi\u0105ce policjant\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2155772,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-historyczny-proces-prezydent-korei-poludniowej-przed-sadem,nId,7917008",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Historyczny proces. Prezydent Korei Po\u0142udniowej przed s\u0105dem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-20T12:27:50+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-nawrocki-obok-putina-kandydat-koalicji-obywatelskiej-pokazal,nId,7917004\"><img src=\"https://i.iplsc.com/nawrocki-obok-putina-kandydat-koalicji-obywatelskiej-pokazal/000KN1ISG907Y9GJ-C321.jpg\" alt=\"Nawrocki obok Putina. Kandydat Koalicji Obywatelskiej pokaza\u0142 wyborczy spot\" align=\"left\" /></a>&quot;Pok\u00f3j musi by\u0107 oparty na prawdzie. Nie na powielaniu kremlowskiej propagandy&quot; - zaapelowa\u0142 Rafa\u0142 Trzaskowski, publikuj\u0105c nowy spot wyborczy. Kandydat KO zestawi\u0142 w nim Karola Nawrockiego z W\u0142adimirem Putinem. Sztab Trzaskowskiego przypomnia\u0142 g\u0142o\u015bn\u0105 wypowied\u017a konkurenta o Ukrainie, jaka pad\u0142a na antenie Polsat News. - Na dzie\u0144 dzisiejszy nie widz\u0119 Ukrainy w \u017cadnej strukturze, ani w UE, ani w NATO - podkre\u015bla\u0142 kandydat popierany przez PiS. - Czy Nawrocki i PiS m\u00f3wi\u0105 g\u0142osem Rosji? - zapytano w spocie.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2155771,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-nawrocki-obok-putina-kandydat-koalicji-obywatelskiej-pokazal,nId,7917004",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nawrocki obok Putina. Kandydat Koalicji Obywatelskiej pokaza\u0142 wyborczy spot",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-20T12:27:50+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/mazowieckie/news-smiertelny-wypadek-na-sokratesa-jest-ostateczny-wyrok,nId,7917046\"><img src=\"https://i.iplsc.com/smiertelny-wypadek-na-sokratesa-jest-ostateczny-wyrok/000KN1J687EDOBIM-C321.jpg\" alt=\"\u015amiertelny wypadek na Sokratesa. Jest ostateczny wyrok\" align=\"left\" /></a>7,5 roku wi\u0119zienia dla sprawcy \u015bmiertelnego wypadku na ul. Sokratesa w Warszawie w 2019 r. - taki wyrok wyda\u0142 S\u0105d Najwy\u017cszy, oddalaj\u0105c kasacj\u0119 Prokuratora Generalnego. - To postanowienie ko\u0144czy ostatecznie post\u0119powanie w tej sprawie \u2013 og\u0142osi\u0142 przewodnicz\u0105cy sk\u0142adu s\u0119dziowskiego s\u0119dzia Wies\u0142aw Kozielewicz.\n\n</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2155770,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/mazowieckie/news-smiertelny-wypadek-na-sokratesa-jest-ostateczny-wyrok,nId,7917046",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015amiertelny wypadek na Sokratesa. Jest ostateczny wyrok",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-20T12:27:50+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/pomorskie/news-zaloba-w-pomorskiej-policji-odeszla-nagle-niespodziewanie,nId,7916894\"><img src=\"https://i.iplsc.com/zaloba-w-pomorskiej-policji-odeszla-nagle-niespodziewanie/000KN0GGKK8EBCT5-C321.jpg\" alt=\"\u017ba\u0142oba w pomorskiej policji. &quot;Odesz\u0142a nagle, niespodziewanie&quot;\" align=\"left\" /></a>W wieku 44 lat zmar\u0142a nadkom. Beata Kurek, zast\u0119pczyni naczelnika wydzia\u0142u prewencji Komendy Wojew\u00f3dzkiej Policji w Gda\u0144sku. Lokalne media informuj\u0105, \u017ce Kurek by\u0142a zaanga\u017cowan\u0105 funkcjonariuszk\u0105, kt\u00f3ra po\u015bwi\u0119ca\u0142a si\u0119 dzia\u0142aniom na rzecz dzieci i m\u0142odzie\u017cy w kryzysie psychicznym. &quot;Za wcze\u015bnie, zbyt nagle&quot; - pisz\u0105 jej wsp\u00f3\u0142pracownicy.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2155773,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/pomorskie/news-zaloba-w-pomorskiej-policji-odeszla-nagle-niespodziewanie,nId,7916894",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u017ba\u0142oba w pomorskiej policji. \"Odesz\u0142a nagle, niespodziewanie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-20T12:26:27+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wojenne-trofeum-w-usa-w-tajnej-operacji-mial-posredniczyc-si,nId,7916922\"><img src=\"https://i.iplsc.com/wojenne-trofeum-w-usa-w-tajnej-operacji-mial-posredniczyc-si/000KN0IR1PG7K9MC-C321.jpg\" alt=\"Wojenne trofeum w USA. W tajnej operacji mia\u0142 po\u015bredniczy\u0107 Sikorski\" align=\"left\" /></a>&quot;Ira\u0144ski dron l\u0105duje w Queens&quot; - zapowiada &quot;Wall Street Journal&quot;, ods\u0142aniaj\u0105c kulisy brawurowej akcji przetransportowania \u015bmierciono\u015bnej broni z ukrai\u0144skiego frontu wprost do USA. Wed\u0142ug dziennika w tajnej operacji udzia\u0142 bra\u0142 Rados\u0142aw Sikorski. Szef MSZ w rozmowie z gazet\u0105 nie chce przypisywa\u0107 sobie zas\u0142ug, a przede wszystkim chwali genialny spos\u00f3b Ukrai\u0144c\u00f3w w przechwytywaniu tego typu maszyn. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2155769,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wojenne-trofeum-w-usa-w-tajnej-operacji-mial-posredniczyc-si,nId,7916922",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wojenne trofeum w USA. W tajnej operacji mia\u0142 po\u015bredniczy\u0107 Sikorski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-20T11:23:18+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-holownia-krytykuje-prace-tk-zenujace-i-niedopuszczalne,nId,7916913\"><img src=\"https://i.iplsc.com/holownia-krytykuje-prace-tk-zenujace-i-niedopuszczalne/000KMZVOWY5RI7I0-C321.jpg\" alt=\"Ho\u0142ownia krytykuje prac\u0119 TK. &quot;\u017benuj\u0105ce i niedopuszczalne&quot;\" align=\"left\" /></a>Szymon Ho\u0142ownia skrytykowa\u0142 ostatnie dzia\u0142ania Trybuna\u0142u Konstytucyjnego i jego prezesa, okre\u015blaj\u0105c je mianem &quot;\u017cenuj\u0105cych i niedopuszczalnych&quot;. Na pi\u0105tek zaplanowano g\u0142osowanie nad dwoma kandydaturami na s\u0119dzi\u00f3w Trybuna\u0142u Konstytucyjnego zg\u0142oszonymi przez PiS. - Ten trybuna\u0142 w tej formie po prostu nie zas\u0142uguje na uwag\u0119, ale chc\u0119, \u017ceby nikt nie mia\u0142 w\u0105tpliwo\u015bci, \u017ce to Sejm decyduje o obsadzie tych stanowisk - m\u00f3wi\u0142 na konferencji prasowej marsza\u0142ek Sejmu.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2155350,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-holownia-krytykuje-prace-tk-zenujace-i-niedopuszczalne,nId,7916913",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ho\u0142ownia krytykuje prac\u0119 TK. \"\u017benuj\u0105ce i niedopuszczalne\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-20T11:23:18+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-mentzen-krytycznie-o-europie-nie-wierze-ze-nas-obroni,nId,7916918\"><img src=\"https://i.iplsc.com/mentzen-krytycznie-o-europie-nie-wierze-ze-nas-obroni/000KMZYK5JAVLANE-C321.jpg\" alt=\"Mentzen krytycznie o Europie. &quot;Nie wierz\u0119, \u017ce nas obroni&quot;\" align=\"left\" /></a>- Nie wierz\u0119 w to, \u017ce Europa nas obroni - oceni\u0142 S\u0142awomir Mentzen, pytany o to, czy w razie ewentualnego ataku Rosji na Polsk\u0119, automatycznie zadzia\u0142a art. 5. NATO. Kandydat na prezydenta z ramienia Konfederacji doda\u0142, \u017ce &quot;bardziej wierzy w zobowi\u0105zania Ameryki ni\u017c Europy Zachodniej&quot;. - Przede wszystkim musimy liczy\u0107 na siebie - nadmieni\u0142.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2155351,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-mentzen-krytycznie-o-europie-nie-wierze-ze-nas-obroni,nId,7916918",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mentzen krytycznie o Europie. \"Nie wierz\u0119, \u017ce nas obroni\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-20T11:23:18+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-ostatnie-pozegnanie-mariana-turskiego-spocznie-na-warszawski,nId,7916958\"><img src=\"https://i.iplsc.com/ostatnie-pozegnanie-mariana-turskiego-spocznie-na-warszawski/000KN0QWPVAQXHLJ-C321.jpg\" alt=\"Ostatnie po\u017cegnanie Mariana Turskiego. Spocznie na warszawskim cmentarzu\" align=\"left\" /></a>Pogrzeb Mariana Turskiego odb\u0119dzie si\u0119 w niedziel\u0119 23 lutego. Historyk, dziennikarz i by\u0142y wi\u0119zie\u0144 Auschwitz spocznie na Cmentarzu \u017bydowskim w Warszawie, a w Muzeum Historii \u017byd\u00f3w Polskich POLIN odb\u0119dzie si\u0119 po\u015bwi\u0119cone mu spotkanie wspomnieniowe. Turski, kt\u00f3rego \u017cycie by\u0142o \u015bwiadectwem tragicznej historii XX wieku, zmar\u0142 we wtorek w wieku 98 lat, pozostawiaj\u0105c po sobie przes\u0142anie ze s\u0142ynnego przem\u00f3wienia: &quot;Nie b\u0105d\u017a oboj\u0119tny&quot;.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2155349,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-ostatnie-pozegnanie-mariana-turskiego-spocznie-na-warszawski,nId,7916958",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ostatnie po\u017cegnanie Mariana Turskiego. Spocznie na warszawskim cmentarzu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-20T11:23:18+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-polsat-news-radoslaw-sikorski-leci-do-usa-w-planach-wazne-sp,nId,7916989\"><img src=\"https://i.iplsc.com/polsat-news-radoslaw-sikorski-leci-do-usa-w-planach-wazne-sp/000KN14Z0HHX8FER-C321.jpg\" alt=\"Polsat News: Rados\u0142aw Sikorski leci do USA. W planach wa\u017cne spotkanie\" align=\"left\" /></a>Minister spraw zagranicznych Rados\u0142aw Sikorski leci do Stan\u00f3w Zjednoczonych. &quot;Planowane jest spotkanie z Marco Rubio, sekretarzem stanu&quot; - ustali\u0142 Polsat News. Mo\u017ce to by\u0107 pierwsze spotkanie polityk\u00f3w &quot;twarz\u0105 w twarz&quot; na tym szczeblu od czasu obj\u0119cia w\u0142adzy przez republika\u0144sk\u0105 administracj\u0119.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2155347,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-polsat-news-radoslaw-sikorski-leci-do-usa-w-planach-wazne-sp,nId,7916989",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polsat News: Rados\u0142aw Sikorski leci do USA. W planach wa\u017cne spotkanie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-20T11:23:18+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-sniezyce-atakuja-azjatycki-kraj-zaspy-siegaja-dachow,nId,7916988\"><img src=\"https://i.iplsc.com/sniezyce-atakuja-azjatycki-kraj-zaspy-siegaja-dachow/000KN13XU9S8Q38X-C321.jpg\" alt=\"\u015anie\u017cyce atakuj\u0105 azjatycki kraj. Zaspy si\u0119gaj\u0105 dach\u00f3w\" align=\"left\" /></a>P\u00f3\u0142nocna Japonia przysypana \u015bniegiem. Miejscami grubo\u015b\u0107 pokrywy przekracza pi\u0119\u0107 metr\u00f3w, a mieszka\u0144cy twierdz\u0105, \u017ce &quot;nigdy nie widzieli takich opad\u00f3w&quot;. Dosz\u0142o do utrudnie\u0144 w transporcie, sp\u00f3\u017aniaj\u0105 si\u0119 mi\u0119dzy innymi s\u0142ynne poci\u0105gi Shinkansen. Wiadomo o ofiarach \u015bmiertelnych fatalnej pogody. Wed\u0142ug prognoz kolejne dni r\u00f3wnie\u017c nie b\u0119d\u0105 spokojne.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2155348,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-sniezyce-atakuja-azjatycki-kraj-zaspy-siegaja-dachow,nId,7916988",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015anie\u017cyce atakuj\u0105 azjatycki kraj. Zaspy si\u0119gaj\u0105 dach\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-20T11:23:09+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-atak-nozownika-przy-polskiej-granicy-tragiczny-bilans,nId,7916956\"><img src=\"https://i.iplsc.com/atak-nozownika-przy-polskiej-granicy-tragiczny-bilans/000KN0I2HLHP6OVF-C321.jpg\" alt=\"Atak no\u017cownika przy polskiej granicy. Tragiczny bilans \" align=\"left\" /></a>Dwie kobiety nie \u017cyj\u0105 po ataku no\u017cownika w czeskim mie\u015bcie Hradec Kralove. Napastnik zaatakowa\u0142 w jednym ze sklep\u00f3w. M\u0119\u017cczyzna zosta\u0142 zatrzymany przez lokaln\u0105 policj\u0119, podejrzany ma zaledwie 16 lat.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2155352,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-atak-nozownika-przy-polskiej-granicy-tragiczny-bilans,nId,7916956",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Atak no\u017cownika przy polskiej granicy. Tragiczny bilans",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-20T10:12:19+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/pomorskie/news-kolejne-szczatki-rakiety-w-polsce-akcja-sluzb-na-pomorzu,nId,7916939\"><img src=\"https://i.iplsc.com/kolejne-szczatki-rakiety-w-polsce-akcja-sluzb-na-pomorzu/000FZ899M2IC99HN-C321.jpg\" alt=\"Kolejne szcz\u0105tki rakiety w Polsce? Akcja s\u0142u\u017cb na Pomorzu\" align=\"left\" /></a>W B\u0119d\u017amierowicach pod Czerskiem w wojew\u00f3dztwie pomorskim znaleziono kolejny tajemniczy obiekt. Niewykluczone, \u017ce jest fragment rakiety. Na miejscu pracuj\u0105 s\u0142u\u017cby. Powiadomiono m.in. Polsk\u0105 Agencj\u0119 Kosmiczn\u0105 oraz Polsk\u0105 Agencj\u0119 \u017beglugi Powietrznej. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2154972,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/pomorskie/news-kolejne-szczatki-rakiety-w-polsce-akcja-sluzb-na-pomorzu,nId,7916939",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolejne szcz\u0105tki rakiety w Polsce? Akcja s\u0142u\u017cb na Pomorzu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-20T10:12:19+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-ziemia-w-miasteczku-sie-otworzyla-blyskawiczna-ewakuacja,nId,7916916\"><img src=\"https://i.iplsc.com/ziemia-w-miasteczku-sie-otworzyla-blyskawiczna-ewakuacja/000KMZXCO6USFSP6-C321.jpg\" alt=\"Ziemia w miasteczku si\u0119 otworzy\u0142a. B\u0142yskawiczna ewakuacja\" align=\"left\" /></a>&quot;Nasz dom nie jest bezpieczny&quot; - m\u00f3wi jedna z mieszkanek. Olbrzymie zapadlisko utworzy\u0142o si\u0119 si\u0119 w Surrey - niewielkiej miejscowo\u015bci pod Londynem. Ewakuowano mieszka\u0144c\u00f3w kilkudziesi\u0119ciu budynk\u00f3w, a naprawa zniszcze\u0144 mo\u017ce potrwa\u0107 miesi\u0105ce. Dost\u0119pne w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych nagranie z drona ukazuje skal\u0119 zniszcze\u0144. Na szcz\u0119\u015bcie wed\u0142ug lokalnych w\u0142adz dziura w ziemi przesta\u0142a si\u0119 powi\u0119ksza\u0107.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2154974,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-ziemia-w-miasteczku-sie-otworzyla-blyskawiczna-ewakuacja,nId,7916916",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ziemia w miasteczku si\u0119 otworzy\u0142a. B\u0142yskawiczna ewakuacja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-20T10:12:19+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-ziobro-apeluje-przed-waznym-glosowaniem-pokazal-dokument,nId,7915862\"><img src=\"https://i.iplsc.com/ziobro-apeluje-przed-waznym-glosowaniem-pokazal-dokument/000KMZN0CSYGEO6S-C321.jpg\" alt=\"Ziobro apeluje przed wa\u017cnym g\u0142osowaniem. Pokaza\u0142 dokument \" align=\"left\" /></a>&quot;Dla politycznej zemsty nie wahaj\u0105 si\u0119 k\u0142ama\u0107 i fa\u0142szowa\u0107 dowod\u00f3w, mimo \u017ce s\u0105 publicznie znane i dost\u0119pne&quot; - zarzuci\u0142 w sieci wi\u0119kszo\u015bci rz\u0105dz\u0105cej Zbigniew Ziobro. By\u0142y minister sprawiedliwo\u015bci mo\u017ce trafi\u0107 na 30 dni do aresztu za niestawiennictwo na komisji \u015bledczej ds. Pegasusa. O losie jego immunitetu wkr\u00f3tce b\u0119dzie decydowa\u0142 Sejm, w zwi\u0105zku z czym polityk zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 z &quot;naiwnym&quot; apelem do Szymona Ho\u0142owni. Polityk pokaza\u0142 r\u00f3wnie\u017c dokument wydany przez S\u0105d Okr\u0119gowy w Warszawie. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2154973,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-ziobro-apeluje-przed-waznym-glosowaniem-pokazal-dokument,nId,7915862",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ziobro apeluje przed wa\u017cnym g\u0142osowaniem. Pokaza\u0142 dokument",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-20T09:07:17+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-fala-grypy-dotknela-szkoly-tysiace-nauczycieli-na-zwolnieniu,nId,7915818\"><img src=\"https://i.iplsc.com/fala-grypy-dotknela-szkoly-tysiace-nauczycieli-na-zwolnieniu/000KMXENLON73TW1-C321.jpg\" alt=\"Fala grypy dotkn\u0119\u0142a szko\u0142y. Tysi\u0105ce nauczycieli na zwolnieniu lekarskim\" align=\"left\" /></a>Grypa nie oszcz\u0119dza nauczycieli, kt\u00f3rzy zacz\u0119li masowo bra\u0107 zwolnienia lekarskie. &quot;Rzeczpospolita&quot; pisze o pot\u0119\u017cnej dezorganizacji w szko\u0142ach, gdzie zwyczajnie zabrak\u0142o prowadz\u0105cych zaj\u0119\u0107. Tylko w ci\u0105gu tygodnia zrealizowano ponad 2 mln nadmiarowych godzin w formie zast\u0119pstw. Zwi\u0105zek Nauczycielstwa Polskiego wskazuje, \u017ce w plac\u00f3wkach brakuje 11 tys. nauczycieli.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2154696,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-fala-grypy-dotknela-szkoly-tysiace-nauczycieli-na-zwolnieniu,nId,7915818",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fala grypy dotkn\u0119\u0142a szko\u0142y. Tysi\u0105ce nauczycieli na zwolnieniu lekarskim",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-20T09:07:17+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/bliski-wschod/news-hamas-przekazal-ciala-zakladnikow-wsrod-nich-obywatel-polski,nId,7915947\"><img src=\"https://i.iplsc.com/hamas-przekazal-ciala-zakladnikow-wsrod-nich-obywatel-polski/000KMZMK4W8EDN5R-C321.jpg\" alt=\"Hamas przekaza\u0142 cia\u0142a zak\u0142adnik\u00f3w. W\u015br\u00f3d nich obywatel Polski \" align=\"left\" /></a>Czerwony Krzy\u017c otrzyma\u0142 od Hamasu cia\u0142a czterech zak\u0142adnik\u00f3w porwanych w Izraelu w pa\u017adzierniku 2023 roku. W tym gronie jest Oded Lifszic. Zmar\u0142y by\u0142 dziennikarzem i aktywist\u0105 pokojowym, posiada\u0142 polskie obywatelstwo. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2154693,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/bliski-wschod/news-hamas-przekazal-ciala-zakladnikow-wsrod-nich-obywatel-polski,nId,7915947",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hamas przekaza\u0142 cia\u0142a zak\u0142adnik\u00f3w. W\u015br\u00f3d nich obywatel Polski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-20T09:07:17+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-polska-znow-miedzy-niemcami-a-rosja,nId,7915840\"><img src=\"https://i.iplsc.com/polska-znow-miedzy-niemcami-a-rosja/000KMZ0K7MHMNGCA-C321.jpg\" alt=\"Polska zn\u00f3w mi\u0119dzy Niemcami a Rosj\u0105\" align=\"left\" /></a>Polska w 1920 roku doprowadzi\u0142a do sytuacji, w kt\u00f3rej Rosja Radziecka po prostu nie by\u0142a w stanie prowadzi\u0107 dalej dzia\u0142a\u0144 bojowych i tego mniej wi\u0119cej mo\u017cna si\u0119 by\u0142o spodziewa\u0107 po ameryka\u0144skiej pomocy. Nie dostarczy\u0142 jej Biden, bo si\u0119 ba\u0142. Nie dostarczy jej Trump, bo nie chce.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2154694,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-polska-znow-miedzy-niemcami-a-rosja,nId,7915840",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska zn\u00f3w mi\u0119dzy Niemcami a Rosj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-20T09:07:17+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-szczatki-falcona-9-w-polsce-resort-rozwoju-wydal-oswiadczeni,nId,7916216\"><img src=\"https://i.iplsc.com/szczatki-falcona-9-w-polsce-resort-rozwoju-wydal-oswiadczeni/000KMZMBLUIW5YE3-C321.jpg\" alt=\"Szcz\u0105tki Falcona 9 w Polsce. Resort rozwoju wyda\u0142 o\u015bwiadczenie\" align=\"left\" /></a>&quot;Przekazywane przez POLSA opinii publicznej informacje nie odzwierciedla\u0142y oceny sytuacji wynikaj\u0105cej z przes\u0142anych przez Agencj\u0119 raport\u00f3w i mog\u0142y wprowadzi\u0107 opini\u0119 publiczn\u0105 w b\u0142\u0105d&quot; - przekaza\u0142o w komunikacie Ministerstwo Rozwoju i Technologii. To oficjalny komentarz po tym, jak dosz\u0142o do niekontrolowanego wej\u015bcia w atmosfer\u0119 cz\u0142onu rakiety FALCON 9, kt\u00f3rej fragmenty spad\u0142y w Polsce.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2154692,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-szczatki-falcona-9-w-polsce-resort-rozwoju-wydal-oswiadczeni,nId,7916216",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szcz\u0105tki Falcona 9 w Polsce. Resort rozwoju wyda\u0142 o\u015bwiadczenie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-20T09:07:17+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zbigniew-ziobro-powinien-zostac-aresztowany-polacy-sa-podzie,nId,7915865\"><img src=\"https://i.iplsc.com/zbigniew-ziobro-powinien-zostac-aresztowany-polacy-sa-podzie/000KMY58SH30SYE7-C321.jpg\" alt=\"Zbigniew Ziobro powinien zosta\u0107 aresztowany? Polacy s\u0105 podzieleni\" align=\"left\" /></a>Zdaniem 57 proc. ankietowanych Zbigniew Ziobro powinien zosta\u0107 aresztowany, w zwi\u0105zku ze sp\u00f3\u017anieniem si\u0119 na przes\u0142uchanie przez komisj\u0119 \u015bledcz\u0105 ds. Pegasusa - wskazano w sonda\u017cu. 43 proc. respondent\u00f3w jest przeciwnego zdania. Je\u015bli sejmowa komisja regulaminowa zdecyduje o uchyleniu immunitetu pos\u0142a PiS, wniosek o areszt trafi do s\u0105du.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2154695,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zbigniew-ziobro-powinien-zostac-aresztowany-polacy-sa-podzie,nId,7915865",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zbigniew Ziobro powinien zosta\u0107 aresztowany? Polacy s\u0105 podzieleni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-20T08:02:14+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-mrozy-mgly-i-troche-sniegu-pogoda-nie-wszedzie-zachwyci,nId,7915849\"><img src=\"https://i.iplsc.com/mrozy-mgly-i-troche-sniegu-pogoda-nie-wszedzie-zachwyci/000KMXSSDDQJK7D8-C321.jpg\" alt=\"Mrozy, mg\u0142y i troch\u0119 \u015bniegu. Pogoda nie wsz\u0119dzie zachwyci\" align=\"left\" /></a>Znowu wita nas silny mr\u00f3z. Tak jak w poprzednich dniach, poranek jest zimny, z lokalnymi temperaturami na poziomie -15 stopni Celsjusza. Nie brakuje te\u017c g\u0119stych mgie\u0142 osadzaj\u0105cych szad\u017a. W ci\u0105gu dnia zrobi si\u0119 wyra\u017anie cieplej, a miejscami s\u0142abo sypnie \u015bniegiem. Prezentujemy prognoz\u0119 pogody na czwartek.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2154389,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-mrozy-mgly-i-troche-sniegu-pogoda-nie-wszedzie-zachwyci,nId,7915849",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mrozy, mg\u0142y i troch\u0119 \u015bniegu. Pogoda nie wsz\u0119dzie zachwyci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-20T08:02:14+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/dolnoslaskie/news-potezny-karambol-pod-wroclawiem-paraliz-na-trasie-s8,nId,7915823\"><img src=\"https://i.iplsc.com/potezny-karambol-pod-wroclawiem-paraliz-na-trasie-s8/000KMXG33G48SCCP-C321.jpg\" alt=\"Pot\u0119\u017cny karambol pod Wroc\u0142awiem. Parali\u017c na trasie S8\" align=\"left\" /></a>Ogromne korki tworz\u0105 si\u0119 na trasie S8 oraz drogach dojazdowych w woj. dolno\u015bl\u0105skim. To efekt porannego karambolu z udzia\u0142em czterech samochod\u00f3w - dowiedzia\u0142a si\u0119 Interia. Rzecznik Generalnej Dyrekcji Dr\u00f3g Krajowych i Autostrad przekaza\u0142, \u017ce nie ma rannych. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2154390,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/dolnoslaskie/news-potezny-karambol-pod-wroclawiem-paraliz-na-trasie-s8,nId,7915823",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pot\u0119\u017cny karambol pod Wroc\u0142awiem. Parali\u017c na trasie S8",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-20T08:02:14+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-trump-zdradza-kulisy-negocjacji-pokojowych-to-rosja-rozdaje-,nId,7915832\"><img src=\"https://i.iplsc.com/trump-zdradza-kulisy-negocjacji-pokojowych-to-rosja-rozdaje/000KMXGO3V66GP96-C321.jpg\" alt=\"Trump zdradza kulisy negocjacji pokojowych. &quot;To Rosja rozdaje karty&quot;\" align=\"left\" /></a>- Uwa\u017cam, \u017ce Rosjanie chc\u0105 ko\u0144ca wojny, naprawd\u0119. My\u015bl\u0119, \u017ce rozdaj\u0105 karty, poniewa\u017c zaj\u0119li spore obszary (Ukrainy - red.). Rozdaj\u0105 karty - powiedzia\u0142 w rozmowie z BBC prezydent USA. Wcze\u015bniej Donald Trump mianem &quot;dyktatora&quot; okre\u015bli Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2154388,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-trump-zdradza-kulisy-negocjacji-pokojowych-to-rosja-rozdaje-,nId,7915832",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump zdradza kulisy negocjacji pokojowych. \"To Rosja rozdaje karty\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-20T08:02:14+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zacieta-walka-o-fotel-lidera-minimalne-roznice-w-sondazu,nId,7915820\"><img src=\"https://i.iplsc.com/zacieta-walka-o-fotel-lidera-minimalne-roznice-w-sondazu/000KMXFFW09BUB2A-C321.jpg\" alt=\"Zaci\u0119ta walka o fotel lidera. Minimalne r\u00f3\u017cnice w sonda\u017cu\" align=\"left\" /></a>Najwi\u0119ksz\u0105 popularno\u015bci\u0105 cieszy si\u0119 Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107, na kt\u00f3re g\u0142os w wyborach do Sejmu odda\u0142oby 30 proc. ankietowanych - wynika z najnowszego sonda\u017cu Ipsos. Niewiele mniej, bo 29 proc. poparcia zdoby\u0142aby Koalicja Obywatelska. Trzeci\u0105 si\u0142\u0105 zosta\u0142aby z kolei Konfederacja, kt\u00f3ra cieszy si\u0119 poparciem rz\u0119du 16 proc. Z badania wynika, \u017ce jedna z partii nie wesz\u0142aby do Sejmu.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2154387,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zacieta-walka-o-fotel-lidera-minimalne-roznice-w-sondazu,nId,7915820",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zaci\u0119ta walka o fotel lidera. Minimalne r\u00f3\u017cnice w sonda\u017cu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-20T06:57:12+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-amerykanie-ocenili-prezydenture-trumpa-spadek-w-sondazu,nId,7915796\"><img src=\"https://i.iplsc.com/amerykanie-ocenili-prezydenture-trumpa-spadek-w-sondazu/000KMXCSXWTDDSV2-C321.jpg\" alt=\"Amerykanie ocenili prezydentur\u0119 Trumpa. Spadek w sonda\u017cu\" align=\"left\" /></a>Dzia\u0142ania Donalda Trumpa, niespe\u0142na miesi\u0105c po ponownym obj\u0119ciu przez niego urz\u0119du prezydenta Stan\u00f3w Zjednoczonych, pozytywnie ocenia 45 proc. Amerykan\u00f3w - wynika z najnowszego  sonda\u017cu. Odmiennego zdania jest natomiast 51 proc. ankietowanych bior\u0105cych udzia\u0142 w badaniu. W ubieg\u0142ym miesi\u0105cu republikanin cieszy\u0142 si\u0119 poparciem rz\u0119du 47 proc.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2154151,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-amerykanie-ocenili-prezydenture-trumpa-spadek-w-sondazu,nId,7915796",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Amerykanie ocenili prezydentur\u0119 Trumpa. Spadek w sonda\u017cu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-20T06:57:12+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-szczatki-falcona-9-w-polsce-ostrzezenie-wyslano-na-nieaktual,nId,7915817\"><img src=\"https://i.iplsc.com/szczatki-falcona-9-w-polsce-ostrzezenie-wyslano-na-nieaktual/000KMXEF4NWME4DI-C321.jpg\" alt=\"Szcz\u0105tki Falcona 9 w Polsce. &quot;Ostrze\u017cenie wys\u0142ano na nieaktualny mail&quot;\" align=\"left\" /></a>By\u0142 problem z komunikacj\u0105 z Polsk\u0105 Agencja Kosmiczn\u0105. Wys\u0142a\u0142a nam wiadomo\u015b\u0107 na maila, kt\u00f3ry od p\u00f3\u0142 roku jest nieaktualny - ujawni\u0142 w TVN24 W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz. Szcz\u0105tki rakiety Falcon 9 firmy SpaceX spad\u0142y na Polsk\u0119. Obiekty wlecia\u0142y w stref\u0119 powietrzn\u0105, jednak \u017cadne systemy nie powiadomi\u0142y o tym wcze\u015bniej ludno\u015bci.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2154149,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-szczatki-falcona-9-w-polsce-ostrzezenie-wyslano-na-nieaktual,nId,7915817",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szcz\u0105tki Falcona 9 w Polsce. \"Ostrze\u017cenie wys\u0142ano na nieaktualny mail\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-20T06:57:12+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zmuszeni-zadowoleni-13-pieter,nId,7915380\"><img src=\"https://i.iplsc.com/zmuszeni-zadowoleni-13-pieter/000KMO1SA9FDM03H-C321.jpg\" alt=\"Zmuszeni - zadowoleni [13 PI\u0118TER]\" align=\"left\" /></a>Wi\u0119kszo\u015b\u0107 Polek i Polak\u00f3w nie chce bra\u0107 kredytu. Wi\u0119kszo\u015b\u0107 z tych, kt\u00f3rzy go wzi\u0119li, uwa\u017ca jednak, \u017ce to by\u0142a dobra decyzja. Jak to wyt\u0142umaczy\u0107?</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2154150,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zmuszeni-zadowoleni-13-pieter,nId,7915380",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zmuszeni - zadowoleni [13 PI\u0118TER]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-20T05:52:09+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/mazowieckie/news-gruzini-zatrzymani-pod-warszawa-policja-zdradza-szczegoly-ak,nId,7915726\"><img src=\"https://i.iplsc.com/gruzini-zatrzymani-pod-warszawa-policja-zdradza-szczegoly-ak/000KMX0VX8FGXE8Y-C321.jpg\" alt=\"Gruzini zatrzymani pod Warszaw\u0105. Policja zdradza szczeg\u00f3\u0142y akcji \" align=\"left\" /></a>Dw\u00f3ch obywateli Gruzji zosta\u0142o zatrzymanych przez warszawskich policjant\u00f3w w ramach &quot;zaplanowanej w najdrobniejszych szczeg\u00f3\u0142ach&quot; akcji - przekaza\u0142y sto\u0142eczne s\u0142u\u017cby. Podczas interwencji nikt nie zosta\u0142 ranny, a funkcjonariusze prowadz\u0105 dalsze czynno\u015bci, aby ustali\u0107 wszelkie szczeg\u00f3\u0142y sprawy.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2153894,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/mazowieckie/news-gruzini-zatrzymani-pod-warszawa-policja-zdradza-szczegoly-ak,nId,7915726",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gruzini zatrzymani pod Warszaw\u0105. Policja zdradza szczeg\u00f3\u0142y akcji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-20T05:52:09+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-papiez-franciszek-w-szpitalu-jego-kuzynka-opowiada-o-ciezkie,nId,7915791\"><img src=\"https://i.iplsc.com/papiez-franciszek-w-szpitalu-jego-kuzynka-opowiada-o-ciezkie/000KMXBEHSJBXUFJ-C321.jpg\" alt=\"Papie\u017c Franciszek w szpitalu. Jego kuzynka opowiada o &quot;ci\u0119\u017ckiej batalii&quot;\" align=\"left\" /></a>- Mia\u0142 zachrypni\u0119ty g\u0142os i kicha\u0142. M\u00f3wi\u0142 mi, \u017cebym si\u0119 nie martwi\u0142a, bo wed\u0142ug niego by\u0142o to tylko przezi\u0119bienie i nic wi\u0119cej - tak ostatnie spotkanie z papie\u017cem Franciszkiem relacjonuje jego kuzynka. Carla Rabezzana zdradzi\u0142a, \u017ce wierzy w si\u0142\u0119 ducha hierarchy, kt\u00f3ry &quot;nie da za wygran\u0105&quot; i &quot;b\u0119dzie pr\u00f3bowa\u0142 wypisa\u0107 si\u0119 (ze szpitala - red.) wcze\u015bniej&quot;. Pogorszenie si\u0119 stanu zdrowia Franciszka okre\u015bli\u0142a mianem ci\u0119\u017ckiej &quot;batalii&quot;. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2153893,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-papiez-franciszek-w-szpitalu-jego-kuzynka-opowiada-o-ciezkie,nId,7915791",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Papie\u017c Franciszek w szpitalu. Jego kuzynka opowiada o \"ci\u0119\u017ckiej batalii\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-20T05:52:09+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-trump-kpi-z-prezydenta-ukrainy-padly-oskarzenia-o-zlamanie-u,nId,7915788\"><img src=\"https://i.iplsc.com/trump-kpi-z-prezydenta-ukrainy-padly-oskarzenia-o-zlamanie-u/000KMXA9R1T1NAGF-C321.jpg\" alt=\"Trump kpi z prezydenta Ukrainy. Pad\u0142y oskar\u017cenia o &quot;z\u0142amanie umowy&quot;\" align=\"left\" /></a>- My tylko dajemy nasze pieni\u0105dze, a mieli\u015bmy umow\u0119 opart\u0105 o metale ziem rzadkich i inne rzeczy, ale oni (Ukrai\u0144cy - red.) z\u0142amali t\u0119 umow\u0119. Z\u0142amali j\u0105 dwa dni temu - m\u00f3wi\u0142 podczas wyst\u0105pienia w Miami Donald Trump. To kolejne oskar\u017cenia pod adresem strony ukrai\u0144skiej w ostatnich kilkudziesi\u0119ciu godzinach. Republikanin znowu okre\u015bli\u0142 Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego mianem dyktatora, kt\u00f3ry od trzech lat nie zrobi\u0142 nic dla zako\u0144czenia wojny. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2153895,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-trump-kpi-z-prezydenta-ukrainy-padly-oskarzenia-o-zlamanie-u,nId,7915788",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump kpi z prezydenta Ukrainy. Pad\u0142y oskar\u017cenia o \"z\u0142amanie umowy\"",
        "vote": 0
    }
]