[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-29T15:21:07.347971+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-29T15:18:48+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6060445-tragedia-w-krakowie-ph8436934/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Ochrona na papierze\". Prezes Naczelnej Rady Lekarskiej zabiera g\u0142os po tragedii\" />\n    Prezes Naczelnej Rady Lekarskiej doktor \u0141ukasz Jankowski, odnosz\u0105c si\u0119 do tragedii w szpitalu w Krakowie, podkre\u015bli\u0142, \u017ce poczucie bezpiecze\u0144stwa lekarzy zosta\u0142o \"w ogromnym stopniu naruszone\".",
        "id": 2556883,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/krakow/atak-nozownika-na-lekarza-w-krakowie-prezes-naczelnej-rady-lekarskiej-komentuje-st8436958?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Ochrona na papierze\". Prezes Naczelnej Rady Lekarskiej zabiera g\u0142os po tragedii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-29T15:21:07.505949+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-29T15:15:49+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7648611-emerytka-ph8326981/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Takie osoby bardzo ch\u0119tnie daj\u0105 pieni\u0105dze\". To mo\u017ce by\u0107 sygna\u0142 alarmuj\u0105cy\" />\n    Finanse domowe w nie\u0142adzie, op\u00f3\u017anienia w p\u0142atno\u015bciach, dziwne zakupy. Kiedy odpowiedzialna wcze\u015bniej osoba zaczyna nieostro\u017cnie podchodzi\u0107 do kwestii finansowych, mo\u017ce to by\u0107 oznaka niezdiagnozowanej demencji - ostrzega CNN. - Nigdy pojedynczy objaw nie mo\u017ce \u015bwiadczy\u0107 o procesie chorobowym, ale mo\u017ce by\u0107 sygna\u0142em alarmuj\u0105cym - podkre\u015bli\u0142a Karolina Jurga, autorka poradnika o demencji.",
        "id": 2556884,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/finanse-domowe-a-oznaki-demencji-to-moze-byc-sygnalem-alarmujacym-st8434369?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Takie osoby bardzo ch\u0119tnie daj\u0105 pieni\u0105dze\". To mo\u017ce by\u0107 sygna\u0142 alarmuj\u0105cy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-29T16:34:14.524201+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-29T14:30:23+00:00",
        "description": "<img src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3136782-dziewczyny-ph8437112/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zorganizowa\u0142y pomoc, gdy zawiedli doro\u015bli. Nastolatki pomog\u0142y rannej starszej kobiecie w Jaworznie\" />\n    Nastoletnie dziewczyny pomog\u0142y rannej w Jaworznie. Wszcz\u0119\u0142y alarm i zorganizowa\u0142y pomoc, gdy zawiedli doro\u015bli. Kierowca autobusu pocz\u0105tkowo nie zauwa\u017cy\u0142, co si\u0119 sta\u0142o, gdy przytrzasn\u0105\u0142 drzwiami wychodz\u0105c\u0105 pasa\u017cerk\u0119. Starsz\u0105 kobiet\u0119, pot\u0142uczon\u0105 i we krwi, zabra\u0142o w ko\u0144cu pogotowie.",
        "id": 2557479,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/fakty-artykuly/zorganizowaly-pomoc-gdy-zawiedli-dorosli-nastolatki-pomogly-rannej-starszej-kobiecie-w-jaworznie-st8437028?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zorganizowa\u0142y pomoc, gdy zawiedli doro\u015bli. Nastolatki pomog\u0142y rannej starszej kobiecie w Jaworznie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-29T04:29:24.212283+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-29T04:25:36+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9396716-awaria-pradu-w-hiszpanii-ph8435585/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Awaria pr\u0105du w Hiszpanii i Portugalii. Relacje Polak\u00f3w\" />\n    W poniedzia\u0142ek ca\u0142a Hiszpania i Portugalia zmaga\u0142y si\u0119 z wielk\u0105 awari\u0105 w dostawach pr\u0105du. Polacy przebywaj\u0105cy w tych krajach opowiedzieli redakcji Kontakt24, jak trudne jest \u017cycie bez elektryczno\u015bci.",
        "id": 2552494,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/awaria-pradu-w-hiszpanii-i-portugalii-relacje-polakow-st8435586?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Awaria pr\u0105du w Hiszpanii i Portugalii. Relacje Polak\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-29T03:23:18.320833+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-29T03:19:53+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7477847-wybory-w-kanadzie-ph8435602/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Libera\u0142owie utrzymali w\u0142adz\u0119 w Kanadzie\" />\n    Libera\u0142owie pod wodz\u0105 premiera Kanady Marka Carneya utrzymali w\u0142adz\u0119 w wyborach, kt\u00f3re odby\u0142y si\u0119 w poniedzia\u0142ek - przekaza\u0142a agencja Reutera. Jeszcze nie wiadomo, czy b\u0119dzie to rz\u0105d wi\u0119kszo\u015bciowy.",
        "id": 2552266,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/kanada-partia-liberalna-wygrala-wybory-do-parlamentu-federalnego-st8435604?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Libera\u0142owie utrzymali w\u0142adz\u0119 w Kanadzie",
        "vote": 0
    }
]