[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-29T20:51:42.778905+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-29T20:02:13+00:00",
        "description": "Departament Stanu USA wyda\u0142 zgod\u0119 na sprzeda\u017c Polsce 400 rakiet \u015bredniego zasi\u0119gu powietrze-powietrze AIM-120D za cen\u0119 do 1,33 mld dolar\u00f3w \u2014 poda\u0142a nale\u017c\u0105ca do Pentagonu agencja Defense Security Cooperation Agency (DSCA).",
        "id": 2559473,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/departament-stanu-usa-zgoda-na-sprzedaz-polsce-pociskow-za-13-mld-dol/zkb3k2w",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Departament Stanu USA wyda\u0142 zgod\u0119 na sprzeda\u017c 400 rakiet Polsce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-29T20:51:42.891596+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-29T19:32:00+00:00",
        "description": "\u015arednia cena 5-kilogramowego worka ry\u017cu w japo\u0144skich supermarketach wzros\u0142a do 4 tys. 220 jen\u00f3w (ok. 110 z\u0142otych), co oznacza 16. tydzie\u0144 z rz\u0119du wzrostu cen mimo uruchomienia rezerw pa\u0144stwowych \u2014 informuje we wtorek dziennik \"Asahi\". Pierwszy raz od 25 lat sprowadzono to zbo\u017ce z Korei P\u0142d.",
        "id": 2559474,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/kryzys-ryzowy-w-japonii-sie-poglebia-z-pomoca-przyjdzie-korea/jehnxyn",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kryzys ry\u017cowy w Japonii si\u0119 pog\u0142\u0119bia. Z pomoc\u0105 przyjdzie Korea",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-29T20:51:43.004074+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-29T19:04:18+00:00",
        "description": "Po zako\u0144czeniu 10. szczytu Inicjatywy Tr\u00f3jmorza w Warszawie, pa\u0144stwa cz\u0142onkowskie opublikowa\u0142y wsp\u00f3lne o\u015bwiadczenie, w kt\u00f3rym pot\u0119pi\u0142y rosyjsk\u0105 wojn\u0119 przeciwko Ukrainie oraz wezwa\u0142y do przyspieszenia procesu akcesyjnego Ukrainy i Mo\u0142dawii do Unii Europejskiej. W\u0119gry by\u0142y jednak wyj\u0105tkiem, wyra\u017caj\u0105c odr\u0119bne stanowisko, podkre\u015blaj\u0105c jednocze\u015bnie, \u017ce opowiadaj\u0105 si\u0119 za pokojem.",
        "id": 2559475,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/inicjatywa-trojmorza-ostra-krytyka-rosji-wegry-z-odrebnym-stanowiskiem/b7cvq84",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pa\u0144stwa Inicjatywy Tr\u00f3jmorza pot\u0119pi\u0142y Rosj\u0119. Z wyj\u0105tkiem jednego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-29T18:41:45.727967+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-29T18:38:28+00:00",
        "description": "Podczas w\u0142osko-tureckiego szczytu mi\u0119dzyrz\u0105dowego w Rzymie prezydent Recep Tayyip Erdogan o\u015bwiadczy\u0142 we wtorek, \u017ce wraz z premier Giorgi\u0105 Meloni popiera integralno\u015b\u0107 terytorialn\u0105 i suwerenno\u015b\u0107 Ukrainy. Szefowa w\u0142oskiego rz\u0105du podzi\u0119kowa\u0142a mu za \"wyzerowanie\" nap\u0142ywu migrant\u00f3w z tureckich wybrze\u017cy.",
        "id": 2558797,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/rzym-erdogan-i-meloni-wspieraja-integralnosc-ukrainy-wspolne-deklaracje/hykwk26",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Spotkanie Meloni i Erdogana. Oto, co powiedzieli o Ukrainie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-29T18:41:45.841252+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-29T18:12:27+00:00",
        "description": "Od obj\u0119cia w\u0142adzy w USA przez prezydenta Donalda Trumpa w styczniu bie\u017c\u0105cego roku rz\u0105d Meksyku przyj\u0105\u0142 39 tys. os\u00f3b deportowanych ze Stan\u00f3w Zjednoczonych \u2014 poinformowa\u0142a we wtorek meksyka\u0144ska prezydentka Claudia Sheinbaum. Agencja Reutera zauwa\u017cy\u0142a, \u017ce to mniej, ni\u017c w roku ubieg\u0142ym, za kadencji Joe Bidena.",
        "id": 2558798,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/meksyk-przyjal-mniej-deportowanych-niz-za-bidena/hbq544v",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tylu deportowanych z USA przyj\u0105\u0142 Meksyk od pocz\u0105tku prezydentury Trumpa. Niespodzianka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-29T18:41:45.954350+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-29T18:04:52+00:00",
        "description": "Mieszkanka Bydgoszczy powiesi\u0142a za oknem swojego mieszkania baner z ubiegaj\u0105cym si\u0119 o fotel prezydenta Rafa\u0142em Trzaskowskim. Wkr\u00f3tce od administratorki kamienicy us\u0142ysza\u0142a, \u017ce ma zdj\u0105\u0107 baner. Kto\u015b zg\u0142osi\u0142 spraw\u0119 na policj\u0119, kt\u00f3ra skierowa\u0142a j\u0105 do s\u0105du. Mecenas Micha\u0142 Bukowi\u0144ski w rozmowie z \"Gazet\u0105 Wyborcz\u0105\" t\u0142umaczy, \u017ce \"\u015bciany budynk\u00f3w wielorodzinnych s\u0105 cz\u0119\u015bciami wsp\u00f3lnymi\" i w takich sytuacjach potrzebna jest zgoda zarz\u0105dzaj\u0105cego.",
        "id": 2558799,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/powiesila-baner-z-rafalem-trzaskowskim-sasiedzi-zglosili-sprawe-na-policje/1tqm413",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Powiesi\u0142a baner z Rafa\u0142em Trzaskowskim, tego nie by\u0142a \u015bwiadoma. Stanie przed s\u0105dem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-29T18:41:46.066966+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-29T18:03:19+00:00",
        "description": "Zgodnie z sonda\u017cem przeprowadzonym przez firm\u0119 Ipsos dla \"Washington Post\" i ABC News, wi\u0119kszo\u015b\u0107 Amerykan\u00f3w traktuje powa\u017cnie najbardziej kontrowersyjne zapowiedzi prezydenta Donalda Trumpa, takie jak przej\u0119cie Kanady czy Grenlandii, jednak wi\u0119kszo\u015b\u0107 spo\u0142ecze\u0144stwa nie popiera tych plan\u00f3w.",
        "id": 2558800,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/sondaz-wiekszosc-amerykanow-traktuje-powaznie-plany-trumpa/2plwvcn",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wi\u0119kszo\u015b\u0107 Amerykan\u00f3w traktuje zapowiedzi Trumpa powa\u017cnie, ale ich nie popiera",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-29T18:41:46.182967+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-29T17:44:13+00:00",
        "description": "Minister handlu USA, Howard Lutnick, zapowiedzia\u0142 we wtorek, \u017ce prezydent Donald Trump podpisze jeszcze tego samego dnia rozporz\u0105dzenie \u0142agodz\u0105ce niedawno wprowadzone c\u0142a na samochody. Zgodnie z nowymi przepisami, z podatku zostan\u0105 zwolnione pojazdy zmontowane w USA, w kt\u00f3rych udzia\u0142 zagranicznych cz\u0119\u015bci nie przekracza 15 proc.",
        "id": 2558801,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/usa-lagodza-cla-na-samochody/rg4wf6v",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA \u0142agodz\u0105 c\u0142a na samochody. Jest decyzja administracji Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-29T18:41:46.296408+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-29T17:40:03+00:00",
        "description": "Ogromny obraz Marka Rothko, wyceniany na dziesi\u0105tki milion\u00f3w euro, zosta\u0142 usuni\u0119ty z wystawy w holenderskim muzeum. Sta\u0142o si\u0119 to po tym, jak dzie\u0142o sztuki zosta\u0142o uszkodzone przez odwiedzaj\u0105ce muzeum dziecko.",
        "id": 2558802,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/wystarczyla-chwila-nieuwagi-dziecko-zniszczylo-obraz-wart-miliony/znbknbg",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wystarczy\u0142a chwila nieuwagi. Dziecko zniszczy\u0142o obraz wart miliony",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-29T17:36:40.639620+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-29T17:27:33+00:00",
        "description": "Nowy projekt \"Strategii Cyfryzacji Polski do 2035 roku\" trafi\u0142 do konsultacji publicznych. Kluczowe propozycje to budowa satelity telekomunikacyjnego oraz systemu GOVSATCOM, kt\u00f3ry zapewni \u0142\u0105czno\u015b\u0107 satelitarn\u0105 dla administracji i s\u0142u\u017cb kryzysowych. Projekt zak\u0142ada tak\u017ce budow\u0119 infrastruktury 5G i 6G oraz wsparcie dla przedsi\u0119biorc\u00f3w telekomunikacyjnych.",
        "id": 2558152,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/ministerstwo-cyfryzacji-strategia-cyfryzacji-polski-do-2035-roku/3b4f5xw",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przysz\u0142o\u015b\u0107 cyfrowa Polski. Przedstawiono strategi\u0119 do 2035 roku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-29T17:36:40.755344+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-29T16:50:21+00:00",
        "description": "Ministerstwo Finans\u00f3w poinformowa\u0142o we wtorek o wieloletnim planie na gospodark\u0119, ale skupia si\u0119 w komunikacie tylko na prognozach na 2025 r. Te, zdaniem ekonomisty Piotra Bielskiego, mog\u0105 by\u0107 trudne do spe\u0142nienia. M\u00f3wi o s\u0142abszych inwestycjach, ryzyku wolniejszego wzrostu i spodziewanej obsuwie w zakresie obni\u017cenia deficytu.",
        "id": 2558153,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/rzad-zbyt-optymistyczny-ekonomista-komentuje-nowe-prognozy/2sxwvp1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ekspert ostro\u017cnie o planach rz\u0105du. Zbyt optymistyczne? \"Mo\u017ce si\u0119 nie uda\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-29T17:36:40.869297+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-29T16:38:46+00:00",
        "description": "Szale\u0144stwo na punkcie tzw. dubajskiej czekolady osi\u0105gn\u0119\u0142o nowy poziom. Polski browar zdecydowa\u0142 si\u0119 wypu\u015bci\u0107 piwo o tym w\u0142a\u015bnie smaku. Produkt nawi\u0105zuje do viralowej czekolady i ma by\u0107 dost\u0119pny w sklepach jednej z du\u017cej sieci handlowych.",
        "id": 2558154,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/polski-browar-wprowadza-na-rynek-piwo-o-smaku-dubajskiej-czekolady/8t4635z",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polski browar wprowadza na rynek piwo o smaku dubajskiej czekolady",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-29T17:36:40.983184+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-29T16:36:18+00:00",
        "description": "Bia\u0142y Dom ostro skrytykowa\u0142 Amazona za plan wy\u015bwietlania na swojej stronie kosztu ce\u0142 wprowadzonych przez prezydenta Donalda Trumpa obok ceny ko\u0144cowej produkt\u00f3w. Gigant technologiczny szybko si\u0119 jednak wyt\u0142umaczy\u0142 i wycofa\u0142 z pomys\u0142u.",
        "id": 2558155,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/bialy-dom-krytykuje-plan-amazonu-ds-cel/t33l4zd",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sp\u00f3r na linii Bia\u0142y Dom-Amazon. Administracja atakuje, gigant si\u0119 wycofuje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-29T16:31:46.584435+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-29T15:58:26+00:00",
        "description": "Minister spraw zagranicznych Francji, Jean-No\u00ebl Barrot, og\u0142osi\u0142 we wtorek, \u017ce rosyjski wywiad wojskowy GRU od lat prowadzi wobec Francji dzia\u0142ania cyberofensywne przy u\u017cyciu metody znanej jako APT28. To pierwszy raz, gdy Pary\u017c wprost przypisa\u0142 te ataki rosyjskim s\u0142u\u017cbom.",
        "id": 2557389,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/francja-kontra-rosja-ujawnione-dzialania-hakerskie-grupy-apt28/l732knc",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Francja oskar\u017ca Rosj\u0119 o cyberataki. \"Nowa twarz cichej wojny\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-29T16:31:46.697120+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-29T15:42:16+00:00",
        "description": "W Warszawie zako\u0144czy\u0142o si\u0119 w\u0142a\u015bnie nieformalne spotkanie unijnych ministr\u00f3w \u015brodowiska zorganizowane w ramach polskiej prezydencji w Radzie UE. O g\u0142\u00f3wnych wnioskach z dwudniowych rozm\u00f3w na konferencji prasowej poinformowa\u0142a ich gospodyni, ministra klimatu i \u015brodowiska Paulina Hennig-Kloska. Europejskie rz\u0105dy zgadzaj\u0105 si\u0119 co do trzech kluczowych spraw \u2014 walki z dezinformacj\u0105 klimatyczn\u0105, zielonych technologii oraz adaptacji do zmiany klimatu.",
        "id": 2557390,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/unijni-ministrowie-o-dezinformacji-klimatycznej-i-adaptacji/8kkgfsw",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Unijne rozmowy w Warszawie o \u015brodowisku i klimacie. Europa chce walczy\u0107 z fake newsami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-29T16:31:46.809163+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-29T15:37:53+00:00",
        "description": "Pe\u0142nomocnik komitetu wyborczego Karola Nawrockiego z\u0142o\u017cy skarg\u0119 do S\u0105du Najwy\u017cszego. Sprawa dotyczy uchwa\u0142y Pa\u0144stwowej Komisji Wyborczej w sprawie wytycznych dla obwodowych komisji wyborczych na nadchodz\u0105ce wybory prezydenckie, kt\u00f3re odb\u0119d\u0105 si\u0119 18 maja.",
        "id": 2557391,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/jest-skarga-na-uchwale-pkw-sporna-kwestia-zakonczenia-glosowania/dkyl86n",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jest skarga na uchwa\u0142\u0119 PKW. \"To ca\u0142kowity absurd\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-29T16:31:46.921793+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-29T15:31:17+00:00",
        "description": "\u015awiat finans\u00f3w w 2025 r. nieco przypomina morze, na kt\u00f3rym fale nie ustaj\u0105. Globalny porz\u0105dek handlowy zosta\u0142 naruszony przez najwy\u017csze od stulecia taryfy celne, inflacja \u2014 cho\u0107 w odwrocie \u2014 spada wolniej, a geopolityka podsyca nieprzewidywalno\u015b\u0107. Mi\u0119dzynarodowy Fundusz Walutowy \u015bci\u0105\u0142 prognoz\u0119 wzrostu PKB na 2025 r. do 2,8 proc., ostrzegaj\u0105c, \u017ce ryzyka s\u0105 wyra\u017anie skierowane \"w d\u00f3\u0142\". Jak inwestowa\u0107 w takich czasach i pomna\u017ca\u0107 maj\u0105tek?",
        "id": 2557392,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/poradnik-finansowy/inwestowanie-w-erze-zmiennosci-przewodnik-dla-inwestorow-w-czasach-niepewnosci/vj4hrsf",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inwestowanie w erze zmienno\u015bci. Przewodnik dla inwestor\u00f3w w czasach niepewno\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-29T15:16:56.395428+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-29T15:10:14+00:00",
        "description": "Wywiad, kt\u00f3rego udzieli\u0142 ostatnimi czasy prezes BNP Paribas Polska, odbi\u0142 si\u0119 szerokim echem. I to nie takim, na jakie liczy\u0142 Przemys\u0142aw Gda\u0144ski, poniewa\u017c dopatrywa\u0142 si\u0119 niech\u0119ci do bank\u00f3w w Polsce w antysemityzmie. Teraz prezes banku t\u0142umaczy swoje \"autorskie tezy\" i przeprasza.",
        "id": 2556737,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/prezes-banku-przeprasza-chodzi-o-wypowiedz-o-antysemityzmie/x0lmle0",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezes banku przeprasza. Wcze\u015bniej t\u0142umaczy\u0142, dlaczego Polacy s\u0105 niech\u0119tni bankom",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-29T16:31:47.059334+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-29T15:04:40+00:00",
        "description": "Rz\u0105d przyj\u0105\u0142 Sprawozdanie z wdra\u017cania \u015aredniookresowego planu bud\u017cetowo-strukturalnego na lata 2025-2028 oraz wieloletnie za\u0142o\u017cenia makroekonomiczne na lata 2025-2029 \u2014 poinformowa\u0142o Ministerstwo Finans\u00f3w. Z niego dowiadujemy si\u0119, w jakim tempie ma rosn\u0105\u0107 polska gospodarka, co z inwestycjami i wzrostem cen.",
        "id": 2557393,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/tak-ma-sie-rozwijac-polska-gospodarka-rzad-zatwierdzil-plan/hm8wz3b",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rz\u0105d przyj\u0105\u0142 wieloletnie za\u0142o\u017cenia rozwoju polskiej gospodarki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-29T15:16:56.512882+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-29T15:04:40+00:00",
        "description": "Rz\u0105d przyj\u0105\u0142 Sprawozdanie z wdra\u017cania \u015aredniookresowego planu bud\u017cetowo-strukturalnego na lata 2025-2028 oraz Wieloletnie za\u0142o\u017cenia makroekonomiczne na lata 2025-2029 \u2014 poinformowa\u0142o Ministerstwo Finans\u00f3w.",
        "id": 2556738,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/rzad-przyjal-wieloletnie-zalozenia-rozwoju-polskiej-gospodarki/hm8wz3b",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rz\u0105d przyj\u0105\u0142 wieloletnie za\u0142o\u017cenia rozwoju polskiej gospodarki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-29T15:16:56.632907+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-29T14:59:15+00:00",
        "description": "Wielka Brytania informuje o tajemniczych awariach zasilania. Mia\u0142o do nich doj\u015b\u0107 nied\u0142ugo przed tym, jak od pr\u0105du zosta\u0142a od\u0142\u0105czona Hiszpania i Portugalia.",
        "id": 2556739,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/zaklocenia-zasilania-w-wielkiej-brytanii-trwa-dochodzenie/t9fv5s3",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zagadkowe problemy z zasilaniem na Wyspach. Trwa dochodzenie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-29T15:16:56.764006+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-29T14:55:08+00:00",
        "description": "Sekretarz Stanu USA, Scott Bessent, zapowiedzia\u0142 we wtorek, \u017ce USA oczekuj\u0105 od pa\u0144stw europejskich zniesienia podatk\u00f3w cyfrowych, kt\u00f3re s\u0105 nak\u0142adane na ameryka\u0144skie firmy. Podkre\u015bli\u0142, \u017ce jest to kluczowy warunek negocjacji handlowych z Uni\u0105 Europejsk\u0105 w sprawie ce\u0142.",
        "id": 2556740,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/usa-scott-bessent-o-podatkach-cyfrowych-w-europie-warunek-negocjacji/2r0fxr4",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Podatek cyfrowy to przeszkoda w negocjacjach z UE\". Bessent zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 do Europy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-29T15:16:56.876486+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-29T14:30:02+00:00",
        "description": "Misja kosmiczna z polskim astronaut\u0105 S\u0142awoszem Uzna\u0144skim-Wi\u015bniewskim wystartuje 29 maja \u2013 poinformowa\u0142a firma Axiom Space. W ramach misji IGNIS Polak przeprowadzi 13 eksperyment\u00f3w opracowanych przez polskie firmy i uczelnie wy\u017csze.",
        "id": 2556741,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/misja-kosmiczna-z-polskim-astronauta-wiadomo-kiedy-wystartuje-slawosz-uznanski/3232z25",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Misja kosmiczna z polskim astronaut\u0105. Wiadomo, kiedy wystartuje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-29T15:16:56.989238+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-29T14:18:23+00:00",
        "description": "W kwietniowym sonda\u017cu CBOS zbada\u0142, jak Polacy oceniaj\u0105 obecne relacje ze Stanami Zjednoczonymi. Wynik jest mocno na minus. W stosunku do pomiaru sprzed 2 lat odsetek pozytywnych ocen relacji Polski i USA spad\u0142 o niemal 50 pkt proc.",
        "id": 2556742,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/sondaz-cbos-jak-polacy-oceniaja-relacje-z-usa-zaskakujace-wyniki/5esxe2r",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak Polacy oceniaj\u0105 relacje z USA? Zaskakuj\u0105ce wyniki sonda\u017cu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-29T15:16:57.102955+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-29T14:16:36+00:00",
        "description": "Co si\u0119 dzieje, je\u015bli zapowiada si\u0119 wprowadzenie ce\u0142 z miesi\u0119cznym wyprzedzeniem? Ano w\u0142a\u015bnie to, co wida\u0107 teraz w danych z USA. Importerzy na gwa\u0142t pr\u00f3buj\u0105 sprowadzi\u0107 jak najwi\u0119cej tego, czym wkr\u00f3tce nie b\u0119dzie mo\u017cna handlowa\u0107, bo b\u0119dzie po prostu za drogie. Deficyt handlowy USA osi\u0105gn\u0105\u0142 w marcu rekordowy poziom 162 mld dol.",
        "id": 2556743,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/cla-donalda-trumpa-pobudzily-import-rekordowy-minus-w-handlu-zagranicznym-usa/0wfbgrg",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "C\u0142a Donalda Trumpa pobudzi\u0142y import. Rekordowy minus w handlu zagranicznym USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-29T15:16:57.215701+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-29T14:11:59+00:00",
        "description": "Premier Donald Tusk zapowiedzia\u0142 zako\u0144czenie prac nad nowymi regulacjami, kt\u00f3re w zam\u00f3wieniach publicznych maj\u0105 wspiera\u0107 polskich przedsi\u0119biorc\u00f3w. Projekt ma wykorzystywa\u0107 europejskie przepisy pozwalaj\u0105ce na ochron\u0119 krajowego rynku.",
        "id": 2556744,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/donald-tusk-chce-wykorzystac-przepisy-ue-polskie-firmy-z-przywilejami/jpzg5nr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Premier chce wycisn\u0105\u0107 z europejskich przepis\u00f3w, co si\u0119 da. Polskie firmy z przywilejami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-29T14:12:15.709108+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-29T13:59:57+00:00",
        "description": "Potencja\u0142 kredytowania gospodarki zwi\u0119kszy\u0142 si\u0119 o ponad 100 mld z\u0142. Zwi\u0105zek Bank\u00f3w Polskich wylicza, ile pieni\u0119dzy z bank\u00f3w trafi\u0142o do bud\u017cetu pa\u0144stwa w formie CIT czy podatku bankowego. Pieni\u0105dze zasilaj\u0105 te\u017c bezpo\u015brednio kas\u0119 Skarbu Pa\u0144stwa.",
        "id": 2556087,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/zyski-bankow-bija-rekordy-co-ma-z-tego-panstwo/4qgz3qe",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co Polska ma z rekordowych zysk\u00f3w bank\u00f3w? Oto potencja\u0142 kredytowania gospodarki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-29T14:12:15.823167+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-29T13:34:20+00:00",
        "description": "Firma Coty, globalny potentat w bran\u017cy kosmetycznej, zlikwiduje oko\u0142o 700 miejsc pracy na ca\u0142ym \u015bwiecie. Decyzja ta zwi\u0105zana jest z planowan\u0105 restrukturyzacj\u0105, kt\u00f3ra ma na celu uproszczenie modelu operacyjnego oraz wygenerowanie znacz\u0105cych oszcz\u0119dno\u015bci.",
        "id": 2556088,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/globalny-gigant-kosmetyczny-zwalnia-pracownikow-w-planie-duze-oszczednosci/yw4v0ze",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Produkuj\u0105 kosmetyki Rimmel i Max Factor. Globalny gigant zapowiada zwolnienia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-29T14:12:15.988465+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-29T13:19:49+00:00",
        "description": "\u2014 Obecnie Tr\u00f3jmorze to 140 projekt\u00f3w priorytetowych, 2 fundusze inwestycyjne i kolejny w fazie projektowej, a tak\u017ce rozbudowana sie\u0107 partnerstw i wiele inicjatyw oddolnych \u2014 powiedzia\u0142 prezydent Andrzej Duda na otwarciu spotkania, kt\u00f3re odbywa si\u0119 w stolicy. Jak zaznaczy\u0142, w zwi\u0105zku z sytuacj\u0105 mi\u0119dzynarodow\u0105 dzia\u0142ania Tr\u00f3jmorza coraz mocniej skupiaj\u0105 si\u0119 na kwestiach bezpiecze\u0144stwa.",
        "id": 2556089,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/andrzej-duda-wskazal-glowne-cele-trojmorza/phb0qgw",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Liderzy pa\u0144stw Tr\u00f3jmorza w Warszawie. Andrzej Duda wskaza\u0142 g\u0142\u00f3wne cele",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-29T14:12:16.101754+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-29T13:17:56+00:00",
        "description": "Ministerstwo Finans\u00f3w poinformowa\u0142o, \u017ce sfinansowania potrzeb po\u017cyczkowych brutto bud\u017cetu na 2025 r. wynosi ok. 62 proc.",
        "id": 2556090,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/ministerstwo-finansow-sfinansowanie-potrzeb-pozyczkowych-2025-r-wynosi-62-proc/6vq1y8s",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bud\u017cet na 2025 r. Ministerstwo Finans\u00f3w poda\u0142o dane o potrzebach po\u017cyczkowych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-29T13:06:59.619281+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-29T13:02:16+00:00",
        "description": "Trybuna\u0142 Sprawiedliwo\u015bci UE rozstrzygn\u0105\u0142 dzi\u015b sp\u00f3r o zwolnienie z podatku od nieruchomo\u015bci infrastruktury kolejowej. Chodzi\u0142o o to, czy Polska mog\u0142a wprowadzi\u0107 preferencj\u0119 dla firm bez zgody Komisji Europejskiej, czy te\u017c by\u0142a to niedozwolona pomoc publiczna. Niekorzystny wyrok oznacza\u0142by, \u017ce firmy musia\u0142yby zwraca\u0107 pomoc. Trybuna\u0142 orzek\u0142 jednak na korzy\u015b\u0107 firm, cho\u0107 ostatnie zdanie b\u0119dzie nale\u017ca\u0142o do polskich s\u0105d\u00f3w. T\u0142umaczymy skutki wyroku.",
        "id": 2555480,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/podatki/tsue-orzekl-o-podatku-od-bocznic-kolejowych-firmy-zachowaja-500-mln-zl/f3tlh3e",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zapad\u0142 wa\u017cny wyrok TSUE dla firm. Nie b\u0119d\u0105 musia\u0142y oddawa\u0107 500 mln z\u0142?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-29T13:06:59.742376+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-29T12:48:37+00:00",
        "description": "Sytuacja jeszcze \"nie dojrza\u0142a\" do organizacji spotkania USA-Unia Europejska na temat ce\u0142. Tak przynajmniej oceni\u0142a w wywiadzie dla dziennika \"Corriere della Sera\" premier W\u0142och Giorgia Meloni, kt\u00f3ra o takie spotkanie zabiega\u0142a niedawno w Waszyngtonie.",
        "id": 2555481,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/meloni-o-relacjach-usa-ue-nalezy-zblizyc-oba-brzegi-atlantyku/txyy4wl",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Giorgia Meloni ocenia sytuacj\u0119 USA-UE jako \"niedojrza\u0142\u0105\" do rozm\u00f3w o c\u0142ach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-29T13:06:59.865844+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-29T12:43:49+00:00",
        "description": "Specjalny zesp\u00f3\u0142 prokurator\u00f3w prezentuje drug\u0105 cz\u0119\u015b\u0107 raportu z audytu post\u0119powa\u0144 z lat 2016-2023, czyli okresu, gdy ministrem sprawiedliwo\u015bci by\u0142 Zbigniew Ziobro. Chodzi o sprawy pozostaj\u0105cych w zainteresowaniu opinii publicznej. Tym razem pod lup\u0105 \u015bledczych znalaz\u0142o si\u0119 400 spraw. To oznacza, \u017ce przeanalizowali ich ju\u017c 600.",
        "id": 2555482,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/raport-prokuratorow-o-sledztwach-ziobry-pod-lupa-400-spraw/qfgslze",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowy raport o \u015bledztwach Ziobry. Pod lup\u0105 400 spraw",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-29T13:06:59.990064+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-29T12:40:35+00:00",
        "description": "Elon Musk od trzech miesi\u0119cy nadzoruje dzia\u0142ania Departamentu Efektywno\u015bci Rz\u0105du (DOGE), jednak jego metody na zrealizowanie celu nie wzbudzi\u0142y sympatii ameryka\u0144skiego spo\u0142ecze\u0144stwa. Miliarder i szef Tesli cieszy si\u0119 aprobat\u0105 tylko 35 proc. Amerykan\u00f3w. W najnowszym sonda\u017cu najbardziej krytykowa\u0142y go kobiety.",
        "id": 2555483,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/amerykanie-ocenili-100-dni-elona-muska-zapadl-bardzo-surowy-werdykt/be024m9",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Surowy \"werdykt\" dla Elona Muska. Uderza w niego zw\u0142aszcza jedna grupa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-29T13:07:00.116063+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-29T12:34:02+00:00",
        "description": "Ustawa o jawno\u015bci cen mieszka\u0144 to ma by\u0107 dopiero pocz\u0105tek. Minister funduszy i polityki regionalnej chce zmusi\u0107 do usuwania patodeweloperskich wad i ujawniania cen transakcyjnych.",
        "id": 2555484,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/katarzyna-pelczynska-nalecz-zapowiada-ofensywe-prawna-przeciw-deweloperom/kbhx1bv",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Minister zapowiada ofensyw\u0119 prawn\u0105 przeciw deweloperom. \"Pora wyj\u0105\u0107 kolejn\u0105 cegie\u0142k\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-29T13:07:00.239600+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-29T12:19:42+00:00",
        "description": "Kancelaria premiera poinformowa\u0142a, \u017ce od 12 maja do 20 czerwca bie\u017c\u0105cego roku w szko\u0142ach w ca\u0142ej Polsce \u017co\u0142nierze Wojska Polskiego poprowadz\u0105 praktyczne zaj\u0119cia z bezpiecze\u0144stwa i obronno\u015bci. Z opublikowanych informacji wynika, \u017ce na zaj\u0119ciach dzieci b\u0119d\u0105 uczy\u0107 si\u0119 m.in. zasad pierwszej pomocy, ewakuacji i rozpoznawania dezinformacji.",
        "id": 2555485,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/wojsko-polskie-rusza-do-szkol/8q6vg4v",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u017bo\u0142nierze w szko\u0142ach w ca\u0142ej Polsce. Barbara Nowacka o celach programu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-29T13:07:00.362418+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-29T12:16:56+00:00",
        "description": "Tak d\u0142ugie kariery w polskiej bankowo\u015bci to rzadko\u015b\u0107, a w\u0142a\u015bciwie... si\u0119 nie zdarzaj\u0105. Brunon Bartkiewicz na swoj\u0105 a\u017c 30-letni\u0105 karier\u0119 na najwy\u017cszej pozycji w ING Banku \u015al\u0105skim i wysok\u0105 w grupie ING zapracowa\u0142 jednak wysokimi zyskami. To najbardziej efektywny bank w Polsce.",
        "id": 2555486,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/jeden-z-najwiekszych-bankow-w-polsce-zmienil-prezesa-szefowal-30-lat-z-przerwami/qn3m28p",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jeden z najwi\u0119kszych bank\u00f3w w Polsce zmieni\u0142 prezesa. Szefowa\u0142 30 lat z przerwami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-29T13:07:00.486689+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-29T12:00:28+00:00",
        "description": "W ci\u0105gu roku warto\u015b\u0107 aktyw\u00f3w zgromadzonych w funduszach Pracowniczych Plan\u00f3w Kapita\u0142owych wzros\u0142a o blisko 40 proc. \u2014 poda\u0142 we wtorek rano G\u0142\u00f3wny Urz\u0105d Statystyczny. Wprowadzone od 2019 r. PPK wyra\u017anie zyskuj\u0105 na warto\u015bci. Na koniec ubieg\u0142ego roku uczestniczy\u0142a w nich ju\u017c ponad po\u0142owa Polak\u00f3w.",
        "id": 2555487,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/praca/emerytury/polacy-przekonuja-sie-do-ppk-oszczednosci-gwaltownie-rosna/xjd037c",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe dane GUS. Oszcz\u0119dno\u015bci Polak\u00f3w gwa\u0142townie rosn\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-29T12:01:50.324146+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-29T11:52:55+00:00",
        "description": "Wang Yi, szef chi\u0144skiej dyplomacji, skrytykowa\u0142 polityk\u0119 handlow\u0105 Stan\u00f3w Zjednoczonych. Podczas spotkania pa\u0144stw BRICS w Rio de Janeiro oskar\u017cy\u0142 Waszyngton o \"zn\u0119canie si\u0119 nad innymi krajami\".",
        "id": 2554920,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/wang-yi-o-polityce-usa-znecanie-sie-nad-innymi-krajami/2z61cp4",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Amerykanie \"zn\u0119caj\u0105 si\u0119\" na innymi Krajami. Chiny ostro o dzia\u0142aniach USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-29T12:01:50.436910+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-29T11:47:37+00:00",
        "description": "Komisja Europejska opublikowa\u0142a swoje comiesi\u0119czne badania odno\u015bnie do nastroj\u00f3w w gospodarce w poszczeg\u00f3lnych krajach. I w\u0142a\u015bciwie mamy czym si\u0119 pochwali\u0107, bo na 33 badane kraje jeste\u015bmy w gronie tylko 12, w kt\u00f3rych wida\u0107 jeszcze tl\u0105cy si\u0119 optymizm. Rzut oka na szczeg\u00f3\u0142y pokazuje, \u017ce ten pozosta\u0142 jeszcze jednak g\u0142\u00f3wnie w kwestiach zatrudnienia i u konsument\u00f3w. Polscy konsumenci maj\u0105 zreszt\u0105 w sobie wci\u0105\u017c optymizm jako jedyni na kontynencie. Firmy nastroje maj\u0105 natomiast bardziej pogrzebowe ni\u017c weselne.",
        "id": 2554921,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/polacy-jedynymi-optymistami-w-europie-to-ratuje-nasza-gospodarke/vrceyet",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polacy jedynymi optymistami w Europie. To ratuje nasz\u0105 gospodark\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-29T12:01:50.574643+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-29T11:31:08+00:00",
        "description": "Wystartowa\u0142o posiedzenie rz\u0105du. Donald Tusk zapowiedzia\u0142 \"nowy impet w relacjach z USA\", podpisanie traktatu z Francj\u0105, kt\u00f3ry zwi\u0119kszy bezpiecze\u0144stwo militarne Polski i przekazanie 700 mln z\u0142 na pomoc dw\u00f3m raciborskim firmom, kt\u00f3re maj\u0105 pozwoli\u0107 im na przetrwanie.",
        "id": 2554922,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/duze-pieniadze-na-ratowanie-polskiej-spolki-premier-oglosil-kwote/c6e2scm",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Premier zdecydowa\u0142 o pomocy Rafako. Przeka\u017ce du\u017ce pieni\u0105dze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-29T12:01:50.689553+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-29T11:00:00+00:00",
        "description": "D\u0142ugi weekend majowy dla wielu Polak\u00f3w jest okazj\u0105 do rozpocz\u0119cia sezonu grillowego. Warto pami\u0119ta\u0107, gdzie nie nale\u017cy rozpala\u0107 grilla, aby nie dosta\u0107 mandatu i nie uprzykrza\u0107 \u017cycia innym.",
        "id": 2554923,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/lifestyle/majowka-2025-kiedy-grillowanie-moze-sie-skonczyc-kara-wyjasniamy/cw5ccp1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Grillowanie na balkonie, w parku, w lesie? Uwaga na kary",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-29T12:01:50.807295+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-29T10:34:41+00:00",
        "description": "Prezydent Andrzej Duda podpisa\u0142 ustaw\u0119, kt\u00f3ra op\u00f3\u017ani o trzy miesi\u0105ce, do 1 pa\u017adziernika 2025 r., wej\u015bcie w \u017cycie nowych taryf na energi\u0119 elektryczn\u0105 dla gospodarstw domowych. Przepis ten ma pozwoli\u0107 obni\u017cy\u0107 ceny energii dla gospodarstw domowych po wrze\u015bniu po wyga\u015bni\u0119ciu ceny maksymalnej.",
        "id": 2554924,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/prezydent-nowe-taryfy-na-energie-opoznione-wejda-w-zycie-1-pazdziernika/5lresed",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ceny energii elektrycznej nie wzrosn\u0105. Prezydent podpisa\u0142 ustaw\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-29T10:56:51.250309+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-29T10:34:41+00:00",
        "description": "Prezydent Andrzej Duda, kt\u00f3ra op\u00f3\u017ani o trzy miesi\u0105ce, do 1 pa\u017adziernika 2025 r., wej\u015bcie w \u017cycie nowych taryf na energi\u0119 elektryczn\u0105 dla gospodarstw domowych. Przepis ten ma pozwoli\u0107 obni\u017cy\u0107 ceny energii dla gospodarstw domowych po wrze\u015bniu po wyga\u015bni\u0119ciu ceny maksymalnej.",
        "id": 2554433,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/ceny-energii-nie-wzrosna-prezydent-podpisal-ustawe/5lresed",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ceny energii elektrycznej nie wzrosn\u0105. Prezydent podpisa\u0142 ustaw\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-29T10:56:51.362658+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-29T10:31:22+00:00",
        "description": "Przysz\u0142y kanclerz Friedrich Merz przedstawi\u0142 pierwsze nazwiska os\u00f3b, kt\u00f3re b\u0119d\u0105 tworzy\u0142y jego rz\u0105d. Kluczowymi resortami b\u0119d\u0105 kierowa\u0107 do\u015bwiadczeni i zaufani politycy, ale niekt\u00f3re nominacje sprawiaj\u0105 wra\u017cenie ryzykownych eksperyment\u00f3w.",
        "id": 2554434,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/nowy-niemiecki-rzad-doswiadczenie-i-ryzykowne-eksperymenty/j9fvpln",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowy niemiecki rz\u0105d. Do\u015bwiadczenie i ryzykowne eksperymenty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-29T10:56:51.475096+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-29T09:57:52+00:00",
        "description": "Istniej\u0105ca od ponad 100 lat marka Orbis zniknie z szyld\u00f3w po du\u017cych zmianach w grupie hotelowej AccorInvest, kt\u00f3rej polski hotelowy gigant jest cz\u0119\u015bci\u0105. Koncern zmienia nazw\u0119 i od tego roku wszystkie obiekty hotelowe dzia\u0142aj\u0105ce w sieci AccorInvest b\u0119d\u0105 dzia\u0142a\u0142y pod szyldem Essendi \u2014 informuje portal Property News.",
        "id": 2554435,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/w-czasach-prl-u-to-byl-symbol-luksusu-kultowa-polska-marka-znika-z-szyldow/2tcqkzt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W czasach PRL-u to by\u0142 symbol luksusu. Kultowa polska marka znika z szyld\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-29T09:51:54.597909+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-29T09:48:31+00:00",
        "description": "Wybory w Kanadzie wygra\u0142a Partia Liberalna, na czele kt\u00f3rej stoi Mark Carney \u2014 polityczny nowicjusz, by\u0142y gubernator Banku Kanady i Banku Anglii. Miesi\u0105c temu zosta\u0142 wybrany na szefa swojej partii. Kim jest cz\u0142owiek, kt\u00f3ry zast\u0105pi\u0142 Justina Trudeau?",
        "id": 2553922,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/kim-jest-mark-carney-polityczny-nowicjusz-wygral-wybory-w-kanadzie-i-zastapil-justina/dck0c2y",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kim jest Mark Carney, nowy premier Kanady? Kierowa\u0142 bankami centralnymi w dw\u00f3ch krajach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-29T09:51:54.722491+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-29T09:47:23+00:00",
        "description": "Pekin zmienia polityk\u0119 wobec uciekinier\u00f3w z kraju Kim Dzong Una \u2014 donosi portal Daily NK. Kontrol\u0119 os\u00f3b, kt\u00f3re nielegalnie przedosta\u0142y si\u0119 z Korei P\u00f3\u0142nocnej do Chin, przej\u0119\u0142y policyjne wydzia\u0142y spraw zagranicznych. S\u0142u\u017cby sprawdzaj\u0105 zawarto\u015b\u0107 telefon\u00f3w migrant\u00f3w i monitoruj\u0105, gdzie, kiedy i z kim si\u0119 spotykaj\u0105. Korea\u0144czycy dostali te\u017c polecenie, aby \"\u017cy\u0107 w skryto\u015bci\".",
        "id": 2553923,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/zdecydowany-ruch-chin-wobec-uchodzcow-z-korei-polnocnej-skora-cierpnie/4tvsk7r",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zdecydowany ruch Chin wobec uchod\u017ac\u00f3w z Korei P\u00f3\u0142nocnej. \"Sk\u00f3ra cierpnie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-29T09:51:54.848506+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-29T09:44:52+00:00",
        "description": "O awarii dostarczanego drog\u0105 satelitarn\u0105 internetu na Grenlandii poinformowa\u0142 we wtorek lokalny operator telekomunikacyjny Tusass. Na skutek utraty po\u0142\u0105czenia z infrastruktur\u0105 w Hiszpanii odci\u0119te od \u015bwiata zosta\u0142y najbardziej odosobnione osady na wyspie.",
        "id": 2553924,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/rozlegla-awaria-w-hiszpanii-i-portugalii-skutki-odczula-nawet-grenlandia/55e99sf",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rozleg\u0142a awaria w Hiszpanii i Portugalii. Skutki odczu\u0142a nawet Grenlandia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-29T09:51:54.967930+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-29T09:40:16+00:00",
        "description": "Joanna Tyrowicz, cz\u0142onkini Rady Polityki Pieni\u0119\u017cnej, stwierdzi\u0142a, cho\u0107 obecnie brak jest du\u017cych \u017ar\u00f3de\u0142 niepokoju z perspektywy polityki pieni\u0119\u017cnej, to nie ma tak\u017ce przes\u0142anek dla obni\u017cek st\u00f3p procentowych. Ocenia wr\u0119cz, \u017ce \"je\u015bli ostatnie dane makro b\u0119d\u0105 si\u0119 powtarza\u0107, mo\u017ce przyj\u015b\u0107 czas na stabilizacj\u0119 st\u00f3p na obecnym poziomie\".",
        "id": 2553925,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/joanna-tyrowicz-o-stopach-procentowych-brak-duzych-zrodel-niepokoju/tlj9dmj",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "G\u0142os z RPP w sprawie st\u00f3p procentowych. Raty kredyt\u00f3w pr\u0119dko nie spadn\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-29T09:51:55.101233+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-29T09:35:04+00:00",
        "description": "To z czym wi\u0119kszo\u015b\u0107 kraj\u00f3w \u015bwiata poradzi\u0142oby sobie bez problemu w dzisiejszych czasach, z tym agresywna Rosja b\u0119dzie mia\u0142a problemy. Jak za\u0142ata\u0107 dziur\u0119 bud\u017cetow\u0105, gdy dochody radykalnie spad\u0142y? Kreml ma ograniczone mo\u017cliwo\u015bci po\u017cyczania pieni\u0119dzy, a dochody z podatk\u00f3w od ropy i gazu s\u0105 podstaw\u0105 jego bud\u017cetu. Rzecz w tym, \u017ce oba \u017ar\u00f3d\u0142a wysychaj\u0105, a wojna kosztuje.",
        "id": 2553926,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/dwie-zle-informacje-dla-wladimira-putina-budzet-rosji-w-zagrozeniu/e9s8f18",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dwie z\u0142e informacje dla W\u0142adimira Putina. Bud\u017cet Rosji w zagro\u017ceniu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-29T09:51:55.241796+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-29T09:28:06+00:00",
        "description": "Gdyby wybory parlamentarne odby\u0142y si\u0119 pod koniec kwietnia, KO i PiS mog\u0142yby liczy\u0107 na remisowe poparcie po 32 proc. \u2014 wynika z nowego sonda\u017cu pracowni CBOS. Na drugim miejscu znalaz\u0142a si\u0119 Konfederacja z poparciem 15 proc. Do Sejmu wesz\u0142yby tak\u017ce Trzecia Droga i Lewica z poparciem odpowiednio 6 i 5 proc. W takim wariancie Trzecia Droga nie wchodzi do Sejmu, a Lewica balansuje na granicy progu wyborczego.",
        "id": 2553927,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/donald-tusk-ma-problem-spory-wzrost-poparcia-dla-pis-ale-nie-tylko-sondaz/7g5rwb3",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Tusk ma problem. Spory wzrost poparcia dla PiS, ale nie tylko [SONDA\u017b]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-29T09:51:55.371462+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-29T09:20:02+00:00",
        "description": "Polscy ojcowie coraz odwa\u017cniej wkraczaj\u0105 w \u015bwiat urlop\u00f3w rodzicielskich. Z danych Zak\u0142adu Ubezpiecze\u0144 Spo\u0142ecznych wynika, \u017ce w 2024 r. na ten krok zdecydowa\u0142o si\u0119 41,9 tys. ojc\u00f3w \u2014 ponad dwukrotnie wi\u0119cej ni\u017c w 2023 r. i jedena\u015bcie razy wi\u0119cej ni\u017c w 2022 r. Zdaniem ekspert\u00f3w polska adaptacja unijnej dyrektywy work-life balance zaczyna przynosi\u0107 wymierne efekty.",
        "id": 2553928,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/lifestyle/oto-skala-ojcow-na-urlopach-rodzicielskich-zus-podal-nowe-dane/2l6lz3j",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Oto skala ojc\u00f3w na urlopach rodzicielskich. ZUS poda\u0142 nowe dane",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-29T09:51:55.495840+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-29T09:15:27+00:00",
        "description": "Gro\u017aby wysuwane przez prezydenta Donalda Trumpa wobec Kanady, w tym dotycz\u0105ce uczynienia z niej 51. stanu USA, przyczyni\u0142y si\u0119 do wygranej Partii Liberalnej Kanady (LPC) w wyborach parlamentarnych \u2013 oceni\u0142a we wtorek BBC. Kanadyjscy libera\u0142owie utrzymaj\u0105 w\u0142adz\u0119 czwart\u0105 kadencj\u0119 z rz\u0119du.",
        "id": 2553929,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/porazka-donalda-trumpa-w-kanadzie-wywolal-efekt-odwrotny-od-zamierzonego/jwsplq6",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pora\u017cka Donalda Trumpa w Kanadzie. Wywo\u0142a\u0142 efekt odwrotny od zamierzonego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-29T09:51:55.616749+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-29T09:14:33+00:00",
        "description": "Prezydent USA Donald Trump powoli zbli\u017ca si\u0119 do do symbolicznego setnego dnia swojej drugiej kadencji. To idealna okazja, by wystawi\u0107 mu pierwsze oceny. Te nie s\u0105 jak dot\u0105d pozytywne. Ameryka\u0144skie media oceniaj\u0105, \u017ce m\u00f3g\u0142 to by\u0107 najbardziej destabilizuj\u0105cy okres w ameryka\u0144skiej historii.",
        "id": 2553930,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/niestety-robi-to-co-zapowiadal-oceny-pierwszych-100-dni-prezydentury-donalda-trumpa/d38szg7",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rozwi\u0105za\u0142em wi\u0119cej problem\u00f3w\". Oceny pierwszych 100 dni prezydentury Donalda Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-29T09:51:55.736188+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-29T08:51:09+00:00",
        "description": "Sam udzia\u0142 w procesie nominacyjnym s\u0119dziego organu niedaj\u0105cego gwarancji niezawis\u0142o\u015bci nie uzasadnia konieczno\u015bci wy\u0142\u0105czenia tego s\u0119dziego od rozpoznania sprawy. Aby oceni\u0107 zgodno\u015b\u0107 z prawem powo\u0142ania danego s\u0119dziego, nale\u017cy wzi\u0105\u0107 pod uwag\u0119 wszystkie czynniki systemowe i faktyczne, w jakich dosz\u0142o to tego powo\u0142ania. Tak uzna\u0142 rzecznik generalny Trybuna\u0142u Sprawiedliwo\u015bci Unii Europejskiej w kolejnej polskiej sprawie.",
        "id": 2553931,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/nie-mozna-automatycznie-wylaczyc-wadliwie-wybranego-sedziego-kluczowa-opinia/3vwdzcw",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie mo\u017cna automatycznie wy\u0142\u0105czy\u0107 wadliwie wybranego s\u0119dziego. Kolejna wa\u017cna opinia TSUE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-29T08:47:41.723698+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-29T08:38:18+00:00",
        "description": "Mimo rz\u0105dowych zapowiedzi likwidacji abonamentu RTV, Polacy wci\u0105\u017c s\u0105 zobowi\u0105zani do jego op\u0142acania. Co wi\u0119cej, Poczta Polska intensyfikuje dzia\u0142ania wobec os\u00f3b zalegaj\u0105cych z p\u0142atno\u015bciami za posiadanie odbiornik\u00f3w radiowych i telewizyjnych. W ubieg\u0142ym roku upomnienia trafi\u0142y do ponad 118 tys. os\u00f3b, a liczba ta nieustannie ro\u015bnie - donosi \"Fakt\".",
        "id": 2553601,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/118-tys-wezwan-w-skrzynkach-polakow-poczta-sciga-za-niezaplacony-abonament/gc1bx53",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "118 tys. wezwa\u0144 w skrzynkach Polak\u00f3w. Poczta \u015bciga za niezap\u0142acony abonament",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-29T09:51:55.886739+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-29T08:24:38+00:00",
        "description": "Minister Rozwoju i Technologii Krzysztof Paszyk powo\u0142a\u0142 Mart\u0119 Ew\u0119 Wachowicz na stanowisko prezes Polskiej Agencji Kosmicznej (POLSA) - poinformowa\u0142o we wtorek MRiT. Zast\u0105pi\u0142a na tym stanowisku p\u0142k. Marcina Mazura, kt\u00f3ry pe\u0142ni\u0142 obowi\u0105zki prezesa po odwo\u0142aniu w marcu br. prezesa Grzegorza Wrochny.",
        "id": 2553932,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/jest-nowa-prezes-polskiej-agencji-kosmicznej-minister-paszyk-wreczyl-nominacje/c6ex5ds",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jest nowa prezes Polskiej Agencji Kosmicznej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-29T08:47:41.840882+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-29T08:24:38+00:00",
        "description": "Ministerstwo Rozwoju i Technologii og\u0142osi\u0142o, \u017ce now\u0105 prezes Polskiej Agencji Kosmicznej zosta\u0142a dr Marta Ewa Wachowicz.",
        "id": 2553602,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/jest-nowa-prezes-polskiej-agencji-kosmicznej/c6ex5ds",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jest nowa prezes Polskiej Agencji Kosmicznej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-29T08:47:41.953975+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-29T08:08:22+00:00",
        "description": "Nie o 12, jak pierwotnie planowano, a o 13 ma si\u0119 rozpocz\u0105\u0107 wtorkowe posiedzenie rz\u0105du. B\u0119dzie na nim sporo temat\u00f3w gospodarczych, m.in. za\u0142o\u017cenia makroekonomiczne na kolejne lata. Ponadto wraca kontrowersyjny temat wiatrak\u00f3w. Rz\u0105d zajmie si\u0119 tak\u017ce propozycj\u0105 podniesienia kar za wywo\u0142anie po\u017caru.",
        "id": 2553603,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/wazne-posiedzenie-rzadu-przed-majowka-wraca-kontrowersyjny-temat/1wcn42x",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wa\u017cne posiedzenie rz\u0105du przed maj\u00f3wk\u0105. Wraca kontrowersyjny temat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-29T07:41:50.473065+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-29T06:35:46+00:00",
        "description": "Prezydent Donald Trump planuje cz\u0119\u015bciowe z\u0142agodzenie skutk\u00f3w wprowadzenia ce\u0142 na zagraniczne cz\u0119\u015bci samochodowe, co mo\u017ce przynie\u015b\u0107 ulg\u0119 ameryka\u0144skim producentom motoryzacyjnym \u2014 donosi \"Wall Street Journal\", opieraj\u0105c si\u0119 na informacjach od \u017ar\u00f3de\u0142 zaznajomionych ze spraw\u0105.",
        "id": 2553341,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/technologie/motoryzacja/donald-trump-ma-zrobic-krok-wstecz-w-kwestii-cel-producenci-aut-moga-odetchnac/jlhxcm1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump ma zrobi\u0107 krok wstecz w kwestii ce\u0142. Producenci aut mog\u0105 odetchn\u0105\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-29T06:36:53.844591+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-29T06:31:47+00:00",
        "description": "Chocia\u017c w 2023 r. UE przyj\u0119\u0142a unijny akt ws. mikroczip\u00f3w i postanowi\u0142a do 2030 r. zwi\u0119kszy\u0107 do 20 proc. sw\u00f3j udzia\u0142 w \u015bwiatowym rynku tych element\u00f3w, to zmiany wdra\u017cane s\u0105 za wolno, a \u015brodki na nie przeznaczone s\u0105 za ma\u0142e, \u017ceby uda\u0142o si\u0119 zrealizowa\u0107 ten cel \u2013 wynika z raportu unijnych audytor\u00f3w.",
        "id": 2553052,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/fiasko-ue-w-zwiekszeniu-produkcji-mikroczipow-zbyt-wolne-tempo-zmian-i-inwestycji/f0rtjkq",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fiasko UE w zwi\u0119kszeniu produkcji mikroczip\u00f3w. Zbyt wolne tempo zmian i inwestycji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-29T06:36:53.958508+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-29T06:20:45+00:00",
        "description": "Partia Liberalna Kanady (LPC) wygra\u0142a w poniedzia\u0142ek wybory do parlamentu i b\u0119dzie rz\u0105dzi\u0142a czwart\u0105 kadencj\u0119. Lider ugrupowania i urz\u0119duj\u0105cy premier Mark Carney zapowiedzia\u0142 budow\u0119 silnej gospodarki we wsp\u00f3\u0142pracy z partnerami innymi ni\u017c USA, w tym \u2014 z Europ\u0105 i Azj\u0105.",
        "id": 2553053,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/wygrana-liberalow-w-kanadzie-lider-ugrupowania-zapowiada-odwrot-od-usa-i-zwrot-ku/p8b7q95",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Libera\u0142owie wygrywaj\u0105 w Kanadzie. Lider ugrupowania zapowiada odwr\u00f3t od USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-29T09:51:56.111619+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-29T06:20:45+00:00",
        "description": "Partia Liberalna Kanady (LPC) wygra\u0142a w poniedzia\u0142ek wybory do parlamentu i b\u0119dzie rz\u0105dzi\u0142a czwart\u0105 kadencj\u0119. Lider ugrupowania i urz\u0119duj\u0105cy premier Mark Carney zapowiedzia\u0142 budow\u0119 silnej gospodarki we wsp\u00f3\u0142pracy z partnerami innymi ni\u017c USA, w tym \u2014 z Europ\u0105 i Azj\u0105.",
        "id": 2553933,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/mocne-slowa-premiera-kanady-po-wygranych-wyborach-stare-stosunki-z-usa-dobiegly-konca/p8b7q95",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mocne s\u0142owa premiera Kanady po wygranych wyborach: stare stosunki z USA dobieg\u0142y ko\u0144ca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-29T06:36:54.071003+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-29T06:11:44+00:00",
        "description": "Kwestie gospodarcze wysuwaj\u0105 si\u0119 dzi\u015b na pierwszy plan geopolitycznych przepychanek. Jak w tym wszystkim uchroni\u0107 w\u0142asny portfel? Subskrybuj Business Insidera w ramach Onet Premium w promocyjnej cenie 49 z\u0142 co p\u00f3\u0142 roku, by zyska\u0107 dost\u0119p do sprawdzonych informacji, bie\u017c\u0105cych analiz, autorskich ranking\u00f3w, wylicze\u0144 i zestawie\u0144, sonda\u017cy oraz zakulisowych relacji z wielu niezale\u017cnych \u017ar\u00f3de\u0142.",
        "id": 2553054,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/finansowa-okazja-subskrybuj-business-insidera-w-ramach-onet-premium-w-promocyjnej/0g9syck",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Finansowa okazja. Subskrybuj Business Insidera w ramach Onet Premium w promocyjnej cenie [AUTOPROMOCJA]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-29T06:36:54.183825+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-29T05:51:23+00:00",
        "description": "Gigant sprzeda\u017cy internetowej Amazon, kt\u00f3rego w\u0142a\u015bcicielem jest Jeff Bezos, wystrzeli\u0142 w poniedzia\u0142ek pierwsze satelity w ramach konstelacji, kt\u00f3ra docelowo ma ich liczy\u0107 ok. 3,2 tys. Celem jest zapewnienie bardzo szybkiego internetu satelitarnego oraz konkurowanie z sieci\u0105 Starlink Elona Muska.",
        "id": 2553055,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/starcie-gigantow-w-kosmosie-amazon-rozpoczyna-konkurencje-ze-starlinkiem-elona-muska/d3h9lrg",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Starcie gigant\u00f3w w kosmosie. Amazon rozpoczyna konkurencj\u0119 ze Starlinkiem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-29T06:36:54.298079+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-29T05:32:30+00:00",
        "description": "Temat podwy\u017cek wci\u0105\u017c wywo\u0142uje niepotrzebne emocje \u2013 zar\u00f3wno po stronie pracownik\u00f3w, jak i prze\u0142o\u017conych. W Polsce rozmowy o pieni\u0105dzach s\u0105 cz\u0119sto uznawane za temat tabu. Ekspertka HR w rozmowie z Business Insider t\u0142umaczy m.in., jakich sformu\u0142owa\u0144 unika\u0107, o jakie kwoty prosi\u0107 i kiedy jest najlepszy moment na \"zaczepienie\" szefa.",
        "id": 2553056,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/praca/negocjacje-podwyzki-jak-unikac-bledow-i-skutecznie-rozmawiac-z-szefem/xxbm6zg",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tego nie m\u00f3w, gdy idziesz po podwy\u017ck\u0119. Ekspertka wyja\u015bnia, jak \"podej\u015b\u0107\" szefa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-29T05:30:52.740446+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-29T05:25:32+00:00",
        "description": "Dzi\u015b o 12.33 stracili\u015bmy nagle, w ci\u0105gu pi\u0119ciu sekund 15 GW, czyli ok. 60 proc. mocy w systemie. Nie wiemy jeszcze, co do tego doprowadzi\u0142o \u2013 powiedzia\u0142 w poniedzia\u0142ek p\u00f3\u017anym wieczorem na konferencji prasowej premier Hiszpanii Pedro Sanchez.",
        "id": 2552723,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/blackout-w-hiszpanii-premier-tego-kraju-mowi-o-ogromnych-stratach/2dvym4v",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Blackout w Hiszpanii. Premier tego kraju m\u00f3wi o ogromnych stratach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-29T06:36:54.411845+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-29T05:25:32+00:00",
        "description": "Dzi\u015b o 12.33 stracili\u015bmy nagle, w ci\u0105gu pi\u0119ciu sekund 15 GW, czyli ok. 60 proc. mocy w systemie. Nie wiemy jeszcze, co do tego doprowadzi\u0142o \u2013 powiedzia\u0142 w poniedzia\u0142ek p\u00f3\u017anym wieczorem na konferencji prasowej premier Hiszpanii Pedro Sanchez.",
        "id": 2553057,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/szokujaca-relacja-premiera-hiszpanii-z-blackoutu-nagle-stracilismy-60-proc-mocy/2dvym4v",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szokuj\u0105ca relacja premiera Hiszpanii z blackoutu. \"Nagle stracili\u015bmy 60 proc. mocy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-29T05:30:52.853777+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-29T05:16:04+00:00",
        "description": "30 kwietnia o p\u00f3\u0142nocy mija termin rozliczenia PIT za 2024 r. Najpro\u015bciej rozliczenie PIT zrobisz przez Tw\u00f3j e-PIT. Je\u015bli si\u0119 sp\u00f3\u017anisz, a masz podatek do zap\u0142aty, to gro\u017c\u0105 kary karnoskarbowe. T\u0142umaczymy, jak poprawnie i szybko rozliczy\u0107 si\u0119 z fiskusem za zesz\u0142y rok. Nie musisz biec na poczt\u0119, wystarczy skorzysta\u0107 z us\u0142ugi Tw\u00f3j e-PIT. Niekt\u00f3rzy nie musz\u0105 robi\u0107 nic, a i tak wype\u0142ni\u0105 obowi\u0105zek. Nie dotyczy to jednak przedsi\u0119biorc\u00f3w.",
        "id": 2552724,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/podatki/pit-za-2024-r-jak-poprawnie-zlozyc-zeznanie-i-uniknac-kary/3f34xm3",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rozliczenie PIT za 2024 r. na ostatni\u0105 chwil\u0119. Z\u0142\u00f3\u017c, je\u015bli nie chcesz dosta\u0107 kary",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-29T05:30:52.967191+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-29T05:04:03+00:00",
        "description": "Nowe badanie przeprowadzone przez Instytut Bada\u0144 Pollster na zlecenie \"Super Expressu\" ujawnia, \u017ce wi\u0119kszo\u015b\u0107 Polak\u00f3w nie wierzy we wsparcie Stan\u00f3w Zjednoczonych w przypadku wojny z Rosj\u0105.",
        "id": 2552725,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/polacy-pokazali-co-mysla-o-donaldzie-trumpie-sondaz/qt6s58t",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polacy pokazali, co my\u015bl\u0105 o Donaldzie Trumpie [SONDA\u017b]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-29T05:30:53.080822+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-29T05:03:10+00:00",
        "description": "Jad\u0105c do Japonii czy to w celach turystycznych, czy te\u017c biznesowych, warto zna\u0107 aktualny kurs jena (JPY). Z tego artyku\u0142u dowiesz si\u0119, jaki jest aktualny kurs japo\u0144skiej waluty na dzie\u0144 29 kwietnia 2025, a tak\u017ce jak kurs zmienia si\u0119 w uj\u0119ciu tygodniowym. U\u0142atwi to podj\u0105\u0107 decyzj\u0119, kiedy kupi\u0107 jeny.",
        "id": 2552726,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-jena-japonskiego-dzisiaj-po-ile-jest-jen-japonski-29-kwietnia-2025-r/0gpjqs6",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs JPY/PLN 29 kwietnia 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-29T05:30:53.194340+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-29T05:02:59+00:00",
        "description": "Poznaj zmiany kursu EUR/PLN dla dnia 29 kwietnia 2025. Jak dzi\u015b wygl\u0105da euro wzgl\u0119dem z\u0142otego? Jak silna jest najwa\u017cniejsza waluta w Unii Europejskiej? Czy aktualnie op\u0142aca si\u0119 wymienia\u0107 euro na polskie z\u0142ot\u00f3wki? Wczoraj warto\u015b\u0107 euro wynios\u0142a: 4,2626\u00a0z\u0142.",
        "id": 2552727,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-euro-dzisiaj-po-ile-jest-euro-29-kwietnia-2025-r/z658zbp",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs EUR/PLN 29 kwietnia 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-29T05:30:53.307308+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-29T05:02:58+00:00",
        "description": "Zobacz zmiany kursu USD/PLN dla dnia 29 kwietnia 2025. Jak dzi\u015b wygl\u0105da si\u0142a ameryka\u0144skiej waluty wzgl\u0119dem z\u0142otego? Jak\u0105 warto\u015b\u0107 ma jedna z g\u0142\u00f3wnych walut, w kt\u00f3rej przeprowadzane s\u0105 mi\u0119dzynarodowe transakcje? Czy dzi\u015b op\u0142aca si\u0119 wymienia\u0107 USD na polskie z\u0142ot\u00f3wki? Wczoraj warto\u015b\u0107 dolara wynios\u0142a: 3,7318\u00a0z\u0142.",
        "id": 2552728,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-dolara-amerykanskiego-dzisiaj-po-ile-jest-dolar-amerykanski-29-kwietnia-2025-r/ztwwws8",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs USD/PLN 29 kwietnia 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-29T05:30:53.564639+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-29T05:02:47+00:00",
        "description": "Oto bie\u017c\u0105ce notowania kursu franka szwajcarskiego (CHF). Poznaj, jak zmienia si\u0119 kurs franka w stosunku do polskiej waluty (PLN). Czy polska waluta umacnia si\u0119, czy os\u0142abia? Wczoraj kurs franka wynosi\u0142: 4,5497\u00a0z\u0142. O dzisiejszych zmianach dowiesz si\u0119 z tego artyku\u0142u.",
        "id": 2552730,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-franka-szwajcarskiego-dzisiaj-po-ile-jest-frank-szwajcarski-29-kwietnia-2025-r/fcr2tlr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs CHF/PLN 29 kwietnia 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-29T05:30:53.431620+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-29T05:02:47+00:00",
        "description": "Prezentujemy bie\u017c\u0105ce notowania kursu waluty GBP oraz zmiany kursu w uj\u0119ciu dziennym. Poni\u017cej znajduje si\u0119 kurs na dzie\u0144 29 kwietnia 2025 \u2014 jak zmieni\u0142 si\u0119 on w stosunku do z\u0142otego? Wczorajszy kurs wynosi\u0142 5,0156\u00a0z\u0142, je\u015bli chcesz dowiedzie\u0107 si\u0119, jak sytuacja wygl\u0105da dzi\u015b, przeczytaj artyku\u0142.",
        "id": 2552729,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-funtow-brytyjskich-dzisiaj-po-ile-jest-funt-brytyjski-29-kwietnia-2025-r/bnfl2lg",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs GBP/PLN 29 kwietnia 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-29T05:30:53.677438+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-29T05:02:36+00:00",
        "description": "Poznaj kurs korony czeskiej na dzie\u0144 29 kwietnia 2025r. Jak wygl\u0105daj\u0105 jej aktualne notowania oraz ile wynosi warto\u015b\u0107 korony wzgl\u0119dem z\u0142otego? Wczoraj kurs korony czeskiej wynosi\u0142: 0,1705\u00a0z\u0142.",
        "id": 2552731,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-korony-czeskiej-dzisiaj-po-ile-jest-korona-czeska-29-kwietnia-2025-r/chlhfcs",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs CZK/PLN 29 kwietnia 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-29T05:30:53.790631+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-29T05:02:35+00:00",
        "description": "Jak zmieni\u0142 si\u0119 kurs korony norweskiej od wczoraj? Czy z\u0142oty s\u0142abnie, czy mo\u017ce umacnia si\u0119 wzgl\u0119dem waluty Norweg\u00f3w? To wa\u017cna informacja dla wszystkich, kt\u00f3rzy aktualnie pracuj\u0105 lub wybieraj\u0105 si\u0119 do Skandynawii. Sprawd\u017a, jak dzi\u015b prezentuje si\u0119 kurs NOK.",
        "id": 2552732,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-korony-norweskiej-dzisiaj-po-ile-jest-korona-norweska-29-kwietnia-2025-r/8ccqh7y",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs NOK/PLN 29 kwietnia 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-29T05:30:53.903792+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-29T05:02:24+00:00",
        "description": "Je\u015bli planujesz wyjazd do Danii lub korzystasz z koron du\u0144skich w swojej dzia\u0142alno\u015bci biznesowej, warto sprawdzi\u0107 bie\u017c\u0105ce notowania kursu w stosunku do z\u0142otego. W tym artykule znajdziesz aktualny kurs korony du\u0144skiej i b\u0119dziesz m\u00f3g\u0142 na bie\u017c\u0105co na wykresie sprawdza\u0107 zmiany notowa\u0144. Wczoraj kurs DKK wynosi\u0142: 0,5711\u00a0z\u0142.",
        "id": 2552733,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-korony-dunskiej-dzisiaj-po-ile-jest-korona-dunska-29-kwietnia-2025-r/mwknxnw",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs DKK/PLN 29 kwietnia 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-29T05:30:54.016934+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-29T05:02:24+00:00",
        "description": "Prezentujemy aktualne notowania kursu waluty korony szwedzkiej (SEK) na dzie\u0144 29 kwietnia 2025. Warto zwr\u00f3ci\u0107 uwag\u0119, \u017ce kurs korony mo\u017ce mie\u0107 wp\u0142yw na ceny importowanych towar\u00f3w i us\u0142ug.",
        "id": 2552734,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-korony-szwedzkiej-dzisiaj-po-ile-jest-korona-szwedzka-29-kwietnia-2025-r/g49t8vq",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs SEK/PLN 29 kwietnia 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-29T05:30:54.129485+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-29T05:02:12+00:00",
        "description": "Jad\u0105c na urlop nad Balaton lub prowadz\u0105c biznesy z wegierskimi firmami, warto zna\u0107 bie\u017cacy kurs forinta. W tym artykule przedstawiamy notowania HUF/PLN na dzie\u0144 29 kwietnia 2025 oraz zmiany warto\u015bci w czasie.",
        "id": 2552735,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-forinta-wegierskiego-dzisiaj-po-ile-jest-forint-wegierski-29-kwietnia-2025-r/h4jsgqw",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs HUF/PLN 29 kwietnia 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-29T05:30:54.242190+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-29T05:02:12+00:00",
        "description": "Przedstawiamy aktualne notowania kursu liry tureckiej. Oto jak zmienia si\u0119 kurs liry do polskiego z\u0142otego. Warto zapozna\u0107 si\u0119 ze zmianami, by podj\u0105\u0107 decyzj\u0119, kiedy wymieni\u0107 walut\u0119, je\u015bli wybieramy si\u0119 np.na wakacje do tureckich kurort\u00f3w.",
        "id": 2552736,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-liry-turckiej-dzisiaj-po-ile-jest-lira-turecka-29-kwietnia-2025-r/te5t15n",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs TRY/PLN 29 kwietnia 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-29T05:30:54.355551+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-29T04:51:58+00:00",
        "description": "Prezydent Stan\u00f3w Zjednoczonych Donald Trump, w rozmowie z magazynem \"The Atlantic\", wskaza\u0142, \u017ce rozwa\u017ca wyra\u017ane wsparcie dla Ukrainy, cho\u0107 zaznaczy\u0142, i\u017c niekoniecznie musi to oznacza\u0107 opowiedzenie si\u0119 po stronie prezydenta Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego. Ameryka\u0144ski przyw\u00f3dca wyrazi\u0142 mieszane uczucia wobec ukrai\u0144skiego lidera, nawi\u0105zuj\u0105c do ich wcze\u015bniejszych napi\u0119\u0107. Nale\u017cy jednak doda\u0107, \u017ce wywiad odby\u0142 si\u0119 przed spotkaniem obu przyw\u00f3dc\u00f3w w Watykanie.",
        "id": 2552737,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/donald-trump-szorstko-o-prezydencie-ukrainy-mam-ciezko-z-zelenskim/qm5l9re",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump szorstko o prezydencie Ukrainy. \"Mam ci\u0119\u017cko z Ze\u0142enskim\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-29T05:30:54.470457+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-29T04:48:29+00:00",
        "description": "Jak informuje dziennik \"Rzeczpospolita\", powstaje nowa ustawa, kt\u00f3ra ma zreformowa\u0107 S\u0105d Najwy\u017cszy \u2014 informuje we wtorek \"Rzeczpospolita\". Gazeta ujawnia szczeg\u00f3\u0142y reform. W\u015br\u00f3d nich znajduje si\u0119 likwidacja dw\u00f3ch izb stworzonych przez rz\u0105d PiS tj. Izba Odpowiedzialno\u015bci Zawodowej, a tak\u017ce Izba Kontroli Nadzwyczajnej i Spraw Publicznych.",
        "id": 2552738,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/rzad-szykuje-reforme-sadu-najwyzszego-znikna-dwie-izby-stworzone-przez-pis/km4t56k",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szykuj\u0105 si\u0119 wielkie zmiany w SN. Maj\u0105 znikn\u0105\u0107 izby stworzone przez PiS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-29T05:30:54.584454+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-29T04:39:10+00:00",
        "description": "Prezydent Francji Emmanuel Macron powiedzia\u0142 w poniedzia\u0142ek, \u017ce najbli\u017csze dwa tygodnie b\u0119d\u0105 kluczowe w zabiegach na rzecz wdro\u017cenia rozejmu na Ukrainie, zaakceptowanego przez Kij\u00f3w. Macron zapowiedzia\u0142 wzmocnienie presji na Rosj\u0119 w ci\u0105gu \"najbli\u017cszych o\u015bmiu do 10 dni\".",
        "id": 2552739,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/macron-zapowiada-kluczowe-tygodnie-dla-ukrainy-mowi-o-waznej-rozmowie-z-trumpem/jsr5kbj",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Macron zapowiada kluczowe tygodnie dla Ukrainy. M\u00f3wi o wa\u017cnej rozmowie z Trumpem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-29T05:30:54.698177+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-29T04:38:48+00:00",
        "description": "Prawdopodobie\u0144stwo obni\u017cek st\u00f3p procentowych w Polsce ostatnio wyra\u017anie wzros\u0142o, co wida\u0107 po spadku stawek WIBOR. To b\u0119dzie mia\u0142o pozytywny wp\u0142yw na kredytobiorc\u00f3w, ale przyniesie gorsze wie\u015bci dla oszcz\u0119dzaj\u0105cych. Oprocentowanie lokat ju\u017c spada, a poza tym dla inwestor\u00f3w detalicznych pogorsz\u0105 si\u0119 warunki obligacji skarbowych. Ministerstwo Finans\u00f3w ju\u017c poinformowa\u0142o o ni\u017cszym oprocentowaniu w nowej ofercie, ale inwestorzy musz\u0105 by\u0107 czujni, bo r\u00f3wnie\u017c pod koniec maja mo\u017ce by\u0107 podobny komunikat.",
        "id": 2552740,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/finanse/detaliczne-obligacje-skarbowe-inwestorzy-powinni-trzymac-reke-na-pulsie/6wdqg0g",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MF ju\u017c tnie oprocentowanie obligacji. A to nie koniec. Polacy powinni trzyma\u0107 r\u0119k\u0119 na pulsie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-29T04:25:57.956171+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-29T04:25:02+00:00",
        "description": "Partia Liberalna wygra\u0142a w poniedzia\u0142ek wybory do parlamentu federalnego. Po raz pierwszy od 114 lat Libera\u0142owie b\u0119d\u0105 rz\u0105dzili czwart\u0105 kadencj\u0119. Kanadyjczycy wybierali 343 parlamentarzyst\u00f3w z jednomandatowych okr\u0119g\u00f3w do Izby Gmin.",
        "id": 2552462,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/kanada-zdecydowala-wynik-wyborow-nie-spodoba-sie-donaldowi-trumpowi/3qegws4",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kanada zdecydowa\u0142a. Wynik wybor\u00f3w nie spodoba si\u0119 Donaldowi Trumpowi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-29T04:25:58.069304+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-29T04:22:00+00:00",
        "description": "Blisko 2 tys. przedsi\u0119biorc\u00f3w staje do s\u0105dowej walki z Polskim Funduszem Rozwoju o zwrot subwencji finansowej. I mo\u017ce j\u0105 wygra\u0107. Z informacji, do kt\u00f3rych dotar\u0142 Business Insider Polska, wynika, \u017ce PFR nie ma twardych dowod\u00f3w. Chodzi o firmy, kt\u00f3re \u2013 wed\u0142ug og\u00f3lnej rekomendacji Centralnego Biura Antykorupcyjnego \u2013 zosta\u0142y zakwalifikowane jako podmioty obarczone zwi\u0119kszonym ryzykiem wyst\u0105pienia przest\u0119pstw. Ustalili\u015bmy, jak powstawa\u0142a taka negatywna rekomendacja. Problem w tym, \u017ce mia\u0142a by\u0107 jedynie wskaz\u00f3wk\u0105.",
        "id": 2552463,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/firma/tak-cba-przeswietlala-firmy-dla-pfr-te-dokumenty-zdradzaja-szczegoly-tylko-u-nas/63frjck",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tak CBA prze\u015bwietla\u0142a firmy w pandemii. Te dokumenty zdradzaj\u0105 szczeg\u00f3\u0142y [TYLKO U NAS]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-29T05:30:54.837117+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-29T04:22:00+00:00",
        "description": "Blisko 2 tys. przedsi\u0119biorc\u00f3w staje do s\u0105dowej walki z Polskim Funduszem Rozwoju o zwrot subwencji finansowej. I mo\u017ce j\u0105 wygra\u0107. Z informacji, do kt\u00f3rych dotar\u0142 Business Insider Polska, wynika, \u017ce PFR nie ma twardych dowod\u00f3w. Chodzi o firmy, kt\u00f3re \u2013 wed\u0142ug og\u00f3lnej rekomendacji Centralnego Biura Antykorupcyjnego \u2013 zosta\u0142y zakwalifikowane jako podmioty obarczone zwi\u0119kszonym ryzykiem wyst\u0105pienia przest\u0119pstw. Ustalili\u015bmy, jak powstawa\u0142a taka negatywna rekomendacja.",
        "id": 2552741,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/firma/tak-cba-przeswietlalo-firmy-dla-pfr-te-dokumenty-zdradzaja-szczegoly-tylko-u-nas/63frjck",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tak CBA prze\u015bwietla\u0142o firmy w pandemii. Te dokumenty zdradzaj\u0105 szczeg\u00f3\u0142y [TYLKO U NAS]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-29T04:25:58.190846+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-29T03:20:00+00:00",
        "description": "Ken Griffin, prezes Citadel, nie jest szczeg\u00f3lnie zachwycony po pierwszych stu dniach prezydentury Donalda Trumpa. Miliarder, kt\u00f3ry wielokrotnie wyra\u017ca\u0142 niepok\u00f3j wobec polityki celnej administracji USA, powiedzia\u0142, \u017ce dzia\u0142ania prezydenta zagra\u017caj\u0105 \"marce\" Stan\u00f3w Zjednoczonych. A Griffin to o tyle istotna posta\u0107, \u017ce jest jednym z najwi\u0119kszych darczy\u0144c\u00f3w Republikan\u00f3w.",
        "id": 2552464,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/miliarder-ktory-wspiera-republikanow-nie-jest-zachwycony-donaldem-trumpem-szkodzi/cdmxgrm",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Miliarder, kt\u00f3ry wspiera Republikan\u00f3w, nie jest zachwycony Donaldem Trumpem. \"Szkodzi marce USA\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-29T04:25:58.322135+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-29T03:00:00+00:00",
        "description": "Prezydent Andrzej Duda sugeruje, \u017ce nie podpisze ustawy obni\u017caj\u0105cej sk\u0142adk\u0119 zdrowotn\u0105. Swoj\u0105 decyzj\u0105 mo\u017ce sprawi\u0107, \u017ce wielu przedsi\u0119biorc\u00f3w nie tylko nie zap\u0142aci mniej, ale od przysz\u0142ego roku b\u0119dzie musia\u0142o liczy\u0107 si\u0119 z podwy\u017ck\u0105 obci\u0105\u017ce\u0144. Gdyby rzeczywi\u015bcie tak si\u0119 sta\u0142o, to rz\u0105d b\u0119dzie mia\u0142 jeszcze szanse, by t\u0119 sytuacj\u0119 odwr\u00f3ci\u0107, ale tu wiele b\u0119dzie zale\u017ca\u0142o od wyniku wybor\u00f3w prezydenckich.",
        "id": 2552465,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/podatki/prezydent-moze-zablokowac-obnizke-skladki-zdrowotnej-takie-moga-byc-skutki/pdx8yx8",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezydent mo\u017ce zablokowa\u0107 obni\u017ck\u0119 sk\u0142adki zdrowotnej. Takie mog\u0105 by\u0107 skutki",
        "vote": 0
    }
]