[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-19T21:20:26+00:00",
        "description": "Znamy ju\u017c zwyci\u0119zc\u00f3w wszystkich kategorii pierwszej edycji naszego konkursu Wirtuale. Zwyci\u0119zc\u0105 kategorii g\u0142\u00f3wnej zosta\u0142 projekt Frontstory.pl, kt\u00f3ry g\u0142osami Kapitu\u0142y zosta\u0142 uznany za \u201cMedium roku\u201d.",
        "id": 2362123,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/frontstory-pl-wygrywa-kategorie-glowna-wirtuali-zostali-medium-roku",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Frontstory.pl wygrywa kategori\u0119 g\u0142\u00f3wn\u0105 Wirtuali. Zostali \u201cMedium roku\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-19T19:56:00+00:00",
        "description": "Pierwsza edycja Wirtuali za nami. Jej fina\u0142em by\u0142a uroczysta gala, na kt\u00f3rej w obecno\u015bci ponad 200 zaproszonych go\u015bci wyr\u00f3\u017cnili\u015bmy najlepsze media i ludzi medi\u00f3w w Polsce. Na ostatniej prostej o zwyci\u0119stwo w 13 kategoriach spo\u015br\u00f3d blisko 500 zg\u0142oszonych walczy\u0142o finalnie 65 nominowanych. Przyznali\u015bmy te\u017c nagrod\u0119 specjaln\u0105 w dodatkowej kategorii.",
        "id": 2361609,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/oto-zwyciezcy-pierwszej-edycji-wirtuali-naszego-konkursu-dla-mediow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Oto zwyci\u0119zcy pierwszej edycji Wirtuali. Naszego konkursu dla medi\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-19T04:45:23+00:00",
        "description": "W Wielkiej Brytanii wchodzi w \u017cycie kolejna cz\u0119\u015b\u0107 regulacji Online Safety Act (OSA), kt\u00f3re maj\u0105 chroni\u0107 u\u017cytkownik\u00f3w internetu przed szkodliw\u0105 zawarto\u015bci\u0105 i aktywno\u015bciami online. Nowe przepisy zobowi\u0105zuj\u0105 do konkretnych dzia\u0142a\u0144 prewencyjnych platformy cyfrowe.",
        "id": 2355408,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/brytyjczycy-dokrecaja-srube-platformom-internetowym-nowe-prawo-o-ochronie-w-internecie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Brytyjczycy dokr\u0119caj\u0105 \u015brub\u0119 platformom internetowym, by chroni\u0107 dzieci. Jak jest w Polsce?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-19T04:45:23+00:00",
        "description": "Ju\u017c dzi\u015b wieczorem w Warszawie odb\u0119dzie si\u0119 uroczysta gala I edycji konkursu Wirtuale. Portal Wirtualne Media wr\u0119czy nagrody w 14 kategoriach. Przypominamy nominowanych.",
        "id": 2355406,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/nadszedl-ten-dzien-juz-dzis-gala-konkursu-wirtuale",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nadszed\u0142 ten dzie\u0144. Ju\u017c dzi\u015b gala konkursu Wirtuale!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-19T04:45:23+00:00",
        "description": "Reklamodawc\u0105 z najwi\u0119ksz\u0105 liczb\u0105 reklam w lutym tego roku w serwisach Meta by\u0142a marka Temu, za\u015b najwi\u0119ksze zasi\u0119gi mia\u0142y reklamy Lidl Polska \u2013 wynika z rankingu Sotrender Ads Trends.",
        "id": 2355407,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/temu-mialo-najwiecej-reklam-w-serwisach-meta-a-kampanie-lidla-najwieksze-zasiegi",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Temu mia\u0142o najwi\u0119cej reklam w serwisach Meta, a kampanie Lidla - najwi\u0119ksze zasi\u0119gi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-19T04:45:23+00:00",
        "description": "Tomasz Lis zebra\u0142 do tej pory ponad 2 tys. z\u0142 na Patronite. Konto za\u0142o\u017cy\u0142 miesi\u0105c temu i oferuje swoim patronom konkretne nagrody za progi wsparcia.",
        "id": 2355409,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/tomasz-lis-od-miesiaca-na-patronite-ile-zebral",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tomasz Lis od miesi\u0105ca na Patronite. Ile ju\u017c zebra\u0142?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-19T02:29:00+00:00",
        "description": "Social media sta\u0142y si\u0119 jednym z najwa\u017cniejszych \u017ar\u00f3de\u0142 inspiracji podr\u00f3\u017cniczych. To w\u0142a\u015bnie na Instagramie, TikToku czy YouTube Polacy coraz cz\u0119\u015bciej znajduj\u0105 pomys\u0142y na wakacyjne kierunki, przegl\u0105daj\u0105c zdj\u0119cia, vlogi czy relacje influencer\u00f3w. Wp\u0142yw medi\u00f3w spo\u0142eczno\u015bciowych na decyzje turystyczne ro\u015bnie z roku na rok \u2013 modne destynacje zmieniaj\u0105 si\u0119 w zale\u017cno\u015bci od trend\u00f3w, a viralowe tre\u015bci potrafi\u0105 w ci\u0105gu kilku dni wypromowa\u0107 nowe miejsca. Jak dok\u0142adnie social media wp\u0142ywaj\u0105 na wybory turystyczne Polak\u00f3w?",
        "id": 2355078,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/jak-social-media-wplywaja-na-wybory-turystyczne-polakow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak social media wp\u0142ywaj\u0105 na wybory turystyczne Polak\u00f3w?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-19T01:30:25+00:00",
        "description": "Prowadz\u0105c firm\u0119 w obecnych czasach trzeba zwraca\u0107 uwag\u0119 na ka\u017cdy detal, w tym na to, jak skutecznie dociera\u0107 z ofert\u0105 do potencjalnych klient\u00f3w. Niezast\u0105pionym rozwi\u0105zaniem w tej kwestii jest posiadanie profesjonalnej strony internetowej. Jeszcze kilka lat temu stworzenie takiej witryny wi\u0105za\u0142o si\u0119 z do\u015b\u0107 du\u017cym kosztem i d\u0142ugim czasem oczekiwania, obecnie jednak najlepszym wyj\u015bciem jest skorzystanie z kreatora stron AI. Sprawd\u017amy, o czym dok\u0142adnie mowa!",
        "id": 2354805,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/jak-stworzyc-strone-dla-malego-biznesu-z-ai",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak stworzy\u0107 stron\u0119 dla ma\u0142ego biznesu z AI?",
        "vote": 0
    }
]