[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-19T23:40:32+00:00",
        "description": "Co dzi\u015b nowego w prawie i gospodarce? Co opublikowano w Dzienniku Ustaw, jakie akty prawne wchodz\u0105 w \u017cycie, jakie wa\u017cne interpretacje wyda\u0142y s\u0105dy, co og\u0142osi\u0142 GUS, a co zapowiedzia\u0142 rz\u0105d? Oto subiektywne kalendarium dla profesjonalist\u00f3w.",
        "id": 2362990,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/kalendarium/art41973221-kalendarium-czwartek-20-marca",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kalendarium - czwartek 20 marca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-19T23:40:32+00:00",
        "description": "Cz\u0119sto rozpami\u0119tujesz z\u0142e do\u015bwiadczenia? A mo\u017ce ci\u0105gle martwisz si\u0119 tym, co przynios\u0105 dopiero nadchodz\u0105ce dni? My\u015blenie o tym, co za nami \u2013 lub wybieganie w przysz\u0142o\u015b\u0107 \u2013 to naturalna umiej\u0119tno\u015b\u0107 naszego umys\u0142u. Jednak niekt\u00f3rzy, nawet mimo stara\u0144, nie potrafi\u0105 uwolni\u0107 si\u0119 od my\u015blenia tylko w jednej perspektywie czasowej. A czas ma znaczenie. By\u0107 mo\u017ce jest kluczem do zrozumienia, sk\u0105d bior\u0105 si\u0119 problemy ze zdrowiem psychicznym.",
        "id": 2362991,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/nauka/art41969191-przelacz-sie-jak-teoria-perspektyw-czasowych-pomaga-zrozumiec-zaburzenia-psychiczne",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prze\u0142\u0105cz si\u0119. Jak teoria perspektyw czasowych pomaga zrozumie\u0107 zaburzenia psychiczne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-19T22:34:44+00:00",
        "description": "Tysi\u0105ce Izraelczyk\u00f3w wysz\u0142o na ulice Jerozolimy, domagaj\u0105c si\u0119 odsuni\u0119cia od w\u0142adzy premiera Benjamina Netanjahu.  Sonda\u017ce opinii publicznej wskazuj\u0105, \u017ce wi\u0119kszo\u015b\u0107 Izraelczyk\u00f3w opowiada si\u0119 za ca\u0142kowitym zaprzestaniem dzia\u0142a\u0144 wojennych w Strefie Gazy.",
        "id": 2362623,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41973311-tysiace-izraelczykow-na-ulicach-jerozolimy-zadaja-rezygnacji-netanjahu-i-zaprzestania-walk-w-gazie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tysi\u0105ce Izraelczyk\u00f3w na ulicach Jerozolimy. \u017b\u0105daj\u0105 rezygnacji Netanjahu i zaprzestania walk w Gazie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-19T22:34:44+00:00",
        "description": "To, jak nasi klienci oceniaj\u0105 jako\u015b\u0107 udzielanych przez nas \u015bwiadcze\u0144, jest wyznacznikiem tego, w jaki spos\u00f3b projektujemy \u015bwiadczenia zdrowotne, kt\u00f3rych udzielamy \u2013 m\u00f3wi dr n. med. Igor Radziewicz-Winnicki, prezes PZU Zdrowie.",
        "id": 2362625,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/zdrowie/art41973341-uwaznie-sluchamy-opinii-pacjentow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Uwa\u017cnie s\u0142uchamy opinii pacjent\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-19T22:34:44+00:00",
        "description": "Dzi\u0119ki dyrektywie Women on Boards ju\u017c we wszystkich krajach zwi\u0119kszy si\u0119 r\u00f3\u017cnorodno\u015b\u0107 p\u0142ci we w\u0142adzach. Na tej zmianie skorzystaj\u0105 zar\u00f3wno kobiety, jak te\u017c firmy.",
        "id": 2362624,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/ekonomia/art41973351-zloty-wiek-dla-ambitnych-kobiet",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Z\u0142oty wiek dla ambitnych kobiet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-19T22:32:00+00:00",
        "description": "Obecnie nie odnotowujemy wi\u0119kszych zak\u0142\u00f3ce\u0144 w \u0142a\u0144cuchach dystrybucji, ale to nie oznacza, \u017ce sytuacja taka b\u0119dzie trwa\u0142a wiecznie \u2013 m\u00f3wi Micha\u0142 Byliniak, dyrektor generalny Zwi\u0105zku Pracodawc\u00f3w Innowacyjnych Firm Farmaceutycznych Infarma.",
        "id": 2362626,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/zdrowie/art41973331-trzeba-zapewnic-stabilnosc-dostaw-lekow-w-kryzysie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trzeba zapewni\u0107 stabilno\u015b\u0107 dostaw lek\u00f3w w kryzysie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-19T21:29:40+00:00",
        "description": "Deepfake, czyli filmiki z wizerunkiem prawdziwych os\u00f3b wytworzony przez sztuczn\u0105 inteligencj\u0119, wspomina si\u0119 g\u0142\u00f3wnie w kontek\u015bcie dezinformacji. Prawo nie do ko\u0144ca przed tym chroni.",
        "id": 2362203,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-w-polsce/art41968261-jak-walczyc-z-falszywymi-materialami-dla-doroslych-generowanymi-przez-ai",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak walczy\u0107 z fa\u0142szywymi materia\u0142ami dla doros\u0142ych generowanymi przez AI?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-19T21:29:40+00:00",
        "description": "Brak stabilnego finansowania budowy kolejowej infrastruktury od lat hamuje rozw\u00f3j transportu szynowego w Polsce.",
        "id": 2362204,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://logistyka.rp.pl/szynowy/art41973251-kolejowy-kolos-na-finansowych-glinianych-nogach",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolejowy kolos na finansowych glinianych nogach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-19T21:13:00+00:00",
        "description": "Leasing zwrotny ruchomo\u015bci to dwie osobne transakcje. Zbycie przez korzystaj\u0105cego na rzecz finansuj\u0105cego takiej ruchomo\u015bci podlega opodatkowaniu VAT jako odp\u0142atna dostawa towar\u00f3w.",
        "id": 2362205,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/podatki/art41959671-zbycie-ruchomosci-w-ramach-leasingu-zwrotnego-to-dostawa-opodatkowana-vat",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zbycie ruchomo\u015bci w ramach leasingu zwrotnego to dostawa opodatkowana VAT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-19T21:04:00+00:00",
        "description": "Cyfrowy S\u0105d to flagowy projekt Ministerstwa Sprawiedliwo\u015bci w kwestii digitalizacji post\u0119powa\u0144 s\u0105dowych. Obejmie on wszystkie post\u0119powania nierejestrowe (te b\u0119d\u0105 cyfryzowane w ramach odr\u0119bnego programu). Cz\u0119\u015b\u0107 zmian ma wej\u015b\u0107 jeszcze w 2026 r.",
        "id": 2362206,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art41967541-cyfrowy-sad-ministerstwo-sprawiedliwosci-przedstawilo-plan",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cyfrowy s\u0105d. Ministerstwo Sprawiedliwo\u015bci przedstawi\u0142o plan",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-19T20:14:16+00:00",
        "description": "Nie ma szans na d\u0142ugotrwa\u0142y pok\u00f3j z Rosj\u0105. Nie po to W\u0142adimir Putin od lat militaryzuje rosyjskie spo\u0142ecze\u0144stwo, \u017ceby teraz pod wp\u0142ywem uroku osobistego Donalda Trumpa ca\u0142y w\u0142o\u017cony w to trud wyrzuci\u0107 do kosza. Wystarczy spojrze\u0107 na to, jak militaryzowana i indoktrynowana jest w Rosji m\u0142odzie\u017c szkolna.",
        "id": 2361710,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/publicystyka/art41972341-marek-kutarba-rosja-nie-chce-pokoju-bo-od-lat-przygotowala-spoleczenstwo-do-wojny",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Marek Kutarba: Rosja nie chce pokoju, bo od lat przygotowa\u0142a spo\u0142ecze\u0144stwo do wojny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-19T20:14:16+00:00",
        "description": "Operator wdro\u017cy\u0142 now\u0105 strategi\u0119 zarz\u0105dzania transportem i flot\u0105, raportuje popraw\u0119 wynik\u00f3w w segmencie kurierskim.",
        "id": 2361709,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://logistyka.rp.pl/produkty-i-uslugi/art41973021-poczta-polska-walczy-o-odzyskanie-rynku",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Poczta Polska walczy o odzyskanie rynku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-19T20:14:16+00:00",
        "description": "Rozporz\u0105dzenie o wynagrodzeniach nauczycieli w sprawie wysoko\u015bci minimalnych stawek wynagrodzenia zasadniczego nauczycieli w 2025 r. zosta\u0142o ju\u017c opublikowane w Dzienniku Ustaw. W czwartek 20 marca wchodzi w \u017cycie.",
        "id": 2361711,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/oswiata-i-nauczyciele/art41972321-podwyzki-dla-nauczycieli-rozporzadzenie-wchodzi-w-zycie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Podwy\u017cki dla nauczycieli. Rozporz\u0105dzenie wchodzi w \u017cycie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-19T19:40:00+00:00",
        "description": "Prezydent Trump wycofa\u0142 si\u0119 z potencjalnej umowy z Ukrain\u0105 dotycz\u0105cej wydobycia minera\u0142\u00f3w ziem rzadkich - sugeruj\u0105 media. Zamiast tego proponuje, aby USA przej\u0119\u0142y jej elektrownie j\u0105drowe. \"FT\": Pokojowe ambicje Trumpa s\u0142abn\u0105.",
        "id": 2361712,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art41971961-usa-wycofuja-sie-z-umowy-o-mineralach-chca-przejac-ukrainskie-elektrownie-jadrowe",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA wycofuj\u0105 si\u0119 z umowy o minera\u0142ach? Chc\u0105 przej\u0105\u0107 ukrai\u0144skie elektrownie j\u0105drowe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-19T19:09:28+00:00",
        "description": "Prezes TK Bogdan \u015awi\u0119czkowski zareagowa\u0142 na raport Najwy\u017cszej Izby Kontroli ws. zakupu systemu Hermes przez Prokuratur\u0119 Krajow\u0105 w czasie, gdy by\u0142 jej szefem.",
        "id": 2361176,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawnicy/art41971151-sprawa-hermesa-bogdan-swieczkowski-rozwaza-kroki-prawne",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sprawa Hermesa. Bogdan \u015awi\u0119czkowski rozwa\u017ca kroki prawne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-19T19:08:43+00:00",
        "description": "Protok\u00f3\u0142 przes\u0142uchania Barbary Skrzypek ma luki. Nie ma w nim s\u0142owa o przerwie w blisko pi\u0119ciogodzinnych czynno\u015bciach. I faktycznie wygl\u0105da na to, \u017ce jej nie by\u0142o.",
        "id": 2361177,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/kraj/art41969951-watpliwa-przerwa-w-przesluchaniu-barbary-skrzypek",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W\u0105tpliwa przerwa w przes\u0142uchaniu Barbary Skrzypek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-19T19:05:00+00:00",
        "description": "Ameryka\u0144ski bank centralny utrzyma\u0142 g\u0142\u00f3wn\u0105 stop\u0119 procentow\u0105 w przedziale 4,25 - 4,5 proc.",
        "id": 2361175,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/banki/art41971211-stopy-procentowe-w-usa-bez-zmian-fed-zrobil-to-czego-oczekiwano",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Stopy procentowe w USA bez zmian. Fed podnosi prognoz\u0119 dla inflacji i tnie dla PKB",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-19T18:28:00+00:00",
        "description": "Prezydent Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski w oficjalnym wpisie na X podsumowa\u0142 rozmow\u0119 z Donaldem Trumpem. Napisa\u0142, \u017ce zacz\u0105\u0142 od podzi\u0119kowania prezydentowi za jego wysi\u0142ki na rzecz doprowadzenia do zawieszenia broni.",
        "id": 2361178,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art41971131-zelenski-pozytywna-konkretna-i-szczera-rozmowa-z-trumpem",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ze\u0142enski: Pozytywna, konkretna i szczera rozmowa z Trumpem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-19T18:05:26+00:00",
        "description": "Wprawdzie wybory prezydenckie w Turcji powinny si\u0119 odby\u0107 dopiero za trzy lata, lecz rz\u0105dz\u0105cy krajem od ponad dw\u00f3ch dekad prezydent Recep Tayyip Erdogan pozbywa si\u0119 ju\u017c dzisiaj gro\u017anego przeciwnika.",
        "id": 2360607,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41969971-erdogan-rozpoczyna-bezpardonowa-walke-z-opozycja",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Erdogan rozpoczyna bezpardonow\u0105 walk\u0119 z opozycj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-19T18:05:26+00:00",
        "description": "To, \u017ce prokurator mo\u017ce odm\u00f3wi\u0107 udzia\u0142u w czynno\u015bci pe\u0142nomocnika \u015bwiadka, to wcale nie znaczy, \u017ce w sprawie Barbary Skrzypek zrobi\u0142 dobrze \u2013 uwa\u017ca Kazimierz Olejnik, prokurator w stanie spoczynku, b. zast\u0119pca prokuratora generalnego.",
        "id": 2360606,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-karne/art41968341-swiadek-ma-swoje-prawa-podczas-przesluchania",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015awiadek ma swoje prawa podczas przes\u0142uchania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-19T18:01:43+00:00",
        "description": "W stoczni Remontowa Shipbuilding zwodowano dzi\u015b niszczyciela min \u201eRybitwa\u201d. To ju\u017c pi\u0105ty okr\u0119t z tej serii \u2013 do s\u0142u\u017cby wejdzie w 2027 r. Czy uda si\u0119 eksportowa\u0107 takie jednostki?",
        "id": 2360608,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/biznes/art41970551-kolejny-okret-kormoran-ii-zwodowany",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolejny okr\u0119t Kormoran II zwodowany",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-19T18:00:00+00:00",
        "description": "Czy S\u0142awomir Mentzen ma szans\u0119 na drug\u0105 tur\u0119 wybor\u00f3w prezydenckich? Jak jego sztab mobilizuje tysi\u0105ce wolontariuszy i zbiera fundusze na kampani\u0119? W najnowszym odcinku podcastu Pa\u0142ac Prezydencki Micha\u0142 Kolanko rozmawia z Bartoszem Boche\u0144czakiem, szefem sztabu kandydata Konfederacji.",
        "id": 2360609,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41969421-szef-sztabu-mentzena-to-bedzie-trzesienie-ziemi",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szef sztabu Mentzena: To b\u0119dzie trz\u0119sienie ziemi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-19T16:59:12+00:00",
        "description": "Nasze rozwi\u0105zania w znacz\u0105cy spos\u00f3b ograniczaj\u0105 straty \u017cywno\u015bci. W niekt\u00f3rych wypadkach o kilkana\u015bcie do kilkudziesi\u0119ciu procent, co przek\u0142ada si\u0119 na olbrzymie zmniejszenie \u015bladu w\u0119glowego czy wodnego - m\u00f3wi Andrzej Wolan, prezes Fresh Inset.",
        "id": 2360052,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/orzel-innowacji/art41970221-dzieki-nam-zywnosc-sie-nie-psuje",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dzi\u0119ki nam \u017cywno\u015b\u0107 si\u0119 nie psuje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-19T16:59:12+00:00",
        "description": "W momencie, kiedy startowali\u015bmy w Orle Innowacji, mieli\u015bmy przechody na poziomie kilkuset tysi\u0119cy z\u0142otych. Teraz to kilkana\u015bcie milion\u00f3w. - m\u00f3wi Julita Iks, prezes Talent Alpha.",
        "id": 2360050,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/orzel-innowacji/art41970321-laczymy-specjalistow-it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u0141\u0105czymy specjalist\u00f3w IT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-19T16:59:12+00:00",
        "description": "O 98 tys. zwi\u0119kszy\u0142a si\u0119 liczba firm w ci\u0105gu roku. Najbardziej wzros\u0142a liczba przedsi\u0119biorstw specjalizuj\u0105cych si\u0119 w dzia\u0142alno\u015bci technicznej i profesjonalnej, IT, budownictwie oraz opiece zdrowotnej. Zmniejszy\u0142a si\u0119 za\u015b liczba sklep\u00f3w i punkt\u00f3w sprzeda\u017cy na targowiskach.",
        "id": 2360048,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/biznes/art41969841-najwiecej-firm-powstaje-w-wielkich-miastach-i-wokol-nich",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Najwi\u0119cej firm powstaje w wielkich miastach i wok\u00f3\u0142 nich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-19T16:59:12+00:00",
        "description": "Prezydium NRA zawiadomi\u0142o prokuratur\u0119 o podejrzeniu pope\u0142nienia przest\u0119pstwa przez podmiot prowadz\u0105cy serwis Lexspace - serwis publikuj\u0105cy dane adwokat\u00f3w bez ich zgody. Osobne zawiadomienia trafi\u0142y te\u017c do Prezesa Urz\u0119du Ochrony Konkurencji i Konsument\u00f3w oraz Prezesa Urz\u0119du Ochrony Danych Osobowych.",
        "id": 2360047,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/zawody-prawnicze/art41970091-prezydium-nra-zawiadomilo-prokurature-ws-serwisu-lexspace",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezydium NRA zawiadomi\u0142o prokuratur\u0119 ws. serwisu Lexspace",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-19T16:59:12+00:00",
        "description": "Musimy pozyska\u0107 finansowanie. A to jest \u0142atwiejsze na rynku ameryka\u0144skim - m\u00f3wi Konrad Zieli\u0144ski, prezes Uhura Bionics.",
        "id": 2360049,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/orzel-innowacji/art41970371-szkoda-ze-nie-dzialamy-tylko-w-polsce",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szkoda, \u017ce nie dzia\u0142amy tylko w Polsce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-19T16:59:12+00:00",
        "description": "\u015amier\u0107 Barbary Skrzypek, wieloletniej wsp\u00f3\u0142pracowniczki Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego, wywo\u0142a\u0142a lawin\u0119 spekulacji i ostr\u0105 debat\u0119 publiczn\u0105. Czy jej przes\u0142uchanie w prokuraturze mog\u0142o mie\u0107 wp\u0142yw na jej stan zdrowia? Dlaczego prokuratura nie zgodzi\u0142a si\u0119 na obecno\u015b\u0107 pe\u0142nomocnika \u015bwiadka? Jakie konsekwencje ta sprawa mo\u017ce mie\u0107 dla polskiego wymiaru sprawiedliwo\u015bci?",
        "id": 2360053,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41969761-smierc-barbary-skrzypek-i-polityczna-burza-wokol-prokuratury",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015amier\u0107 Barbary Skrzypek i polityczna burza wok\u00f3\u0142 prokuratury",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-19T16:59:12+00:00",
        "description": "Drog\u0105 ust\u0119pstw Donald Trump nie zmusi agresora do zatrzymania wojny. Wr\u0119cz przeciwnie, ust\u0119pstwa zach\u0119caj\u0105 dyktator\u00f3w do jeszcze wi\u0119kszej agresji. Pami\u0119tamy to z czas\u00f3w uk\u0142adu monachijskiego \u2013 m\u00f3wi \u201eRzeczpospolitej\u201d Witalij Portnikow, ukrai\u0144ski politolog i publicysta.",
        "id": 2360046,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art41969211-ukrainski-politolog-do-przegrania-wojny-nie-potrzebujemy-pomocy-usa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukrai\u0144ski politolog: Do przegrania wojny nie potrzebujemy pomocy USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-19T16:59:12+00:00",
        "description": "Jeszcze kilka lat temu w og\u00f3le nie rozmawiali\u015bmy o talentach, o tym, jak budowa\u0107 konkurencyjne zespo\u0142y, jak przyci\u0105ga\u0107 ludzi do organizacji, jak ich motywowa\u0107 i jak rozwija\u0107, a dzisiaj te wyzwania s\u0105 na czo\u0142owym miejscu - m\u00f3wi Jaros\u0142aw Sroka, cz\u0142onek zarz\u0105du KI Next, koordynator programu mentoringowego Incredibles Sebastiana Kulczyka i cz\u0142onek kapitu\u0142y Or\u0142a Innowacji.",
        "id": 2360051,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/orzel-innowacji/art41970251-w-polskim-biznesie-musi-nastapic-innowacyjny-przelom",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W polskim biznesie musi nast\u0105pi\u0107 innowacyjny prze\u0142om",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-19T16:39:00+00:00",
        "description": "Kwestia dopuszczenia pe\u0142nomocnika do przes\u0142uchania \u015bwiadka to naprawd\u0119 nie jest kwestia \u017cycia i \u015bmierci. Jest ni\u0105 za to rozprawienie si\u0119 z problemem nadmiarowych interwencji policji, kt\u00f3re od lat przynosz\u0105 krwawe \u017cniwo. Tylko dlatego, \u017ce z r\u0105k mundurowych nie gin\u0105 znajomi polityk\u00f3w, nie jest to sprawa rangi pa\u0144stwowej?",
        "id": 2360054,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/opinie-prawne/art41967701-piotr-szymaniak-falszywe-nauki-ze-sprawy-barbary-skrzypek",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Piotr Szymaniak: Fa\u0142szywe nauki ze sprawy Barbary Skrzypek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-19T16:06:00+00:00",
        "description": "Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski rozmawia\u0142 z Donaldem Trumpem.  O rozmowie poinformowa\u0142 zast\u0119pca szefa personelu Bia\u0142ego Domu Dan Scavino. Dotyczy\u0142a wczorajszych ustale\u0144 mi\u0119dzy Trumpem a Putinem, a prezydent USA nazwa\u0142 j\u0105 \"bardzo dobr\u0105\".",
        "id": 2360055,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art41969631-zelenski-rozmawial-z-trumpem-czy-bedzie-zawieszenie-broni-miedzy-rosja-i-ukraina",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ze\u0142enski rozmawia\u0142 z Trumpem. Czy b\u0119dzie zawieszenie broni mi\u0119dzy Rosj\u0105 i Ukrain\u0105?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-19T15:54:12+00:00",
        "description": "Zdolno\u015b\u0107 ludzi do pos\u0142ugiwania si\u0119 j\u0119zykiem istnia\u0142a ju\u017c co najmniej ok. 135 tys. lat temu, a powszechnie j\u0119zyk by\u0142 u\u017cywany przez ludzi ok. 35 tys. lat p\u00f3\u017aniej. Do takich wniosk\u00f3w doszli naukowcy na podstawie analizy bada\u0144 genetycznych.",
        "id": 2359417,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/nauka/art41968291-kiedy-powstal-ludzki-jezyk-naukowcy-dokonali-przelomowego-odkrycia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kiedy powsta\u0142 ludzki j\u0119zyk? Naukowcy dokonali prze\u0142omowego odkrycia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-19T15:54:12+00:00",
        "description": "Z\u0142oty nieznacznie traci\u0142 na warto\u015bci w \u015brod\u0119. Prawdziwe rynkowe emocje wci\u0105\u017c jednak przed inwestorami.",
        "id": 2359420,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/waluty/art41969431-kontrolowana-korekta-zlotego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kontrolowana korekta z\u0142otego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-19T15:54:12+00:00",
        "description": "Fundacja Centralna wskaza\u0142a winnych katastrofy na Odrze i dostanie nagrod\u0119, cho\u0107 po batalii s\u0105dowej. Skarb Pa\u0144stwa ma wyp\u0142aci\u0107 milion z\u0142otych. Ekolodzy wskazali na... ministr\u00f3w, premiera, prezes\u00f3w sp\u00f3\u0142ek. Ekolog\u00f3w reprezentowa\u0142 Greenpeace.",
        "id": 2359415,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/gospodarka/art41969391-milion-dla-ekologow-za-odre-wskazali-winnych-morawiecki-nie-chcial-placic",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Milion dla ekolog\u00f3w za Odr\u0119. Wskazali winnych, Morawiecki nie chcia\u0142 p\u0142aci\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-19T15:54:12+00:00",
        "description": "Wnuczka Zofii Mo\u015bcickiej otrzyma pier\u015bcionek oraz obr\u0105czk\u0119 zrabowane jej babci ponad 80 lat temu przez Niemc\u00f3w. Artefakty dotychczas przechowywane by\u0142y w niemieckim archiwach Arolsen Archives.",
        "id": 2359418,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/kraj/art41967071-rzeczy-osobiste-odebrane-przez-niemcow-wracaja-po-latach-do-rodzin-wiezniow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rzeczy osobiste odebrane przez Niemc\u00f3w wracaj\u0105 po latach do rodzin wi\u0119\u017ani\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-19T15:54:12+00:00",
        "description": "Ani dostaw broni dla Ukrainy, ani europejskiej misji pokojowej nad Dnieprem \u2013 takie warunki zawieszenia broni W\u0142adimir Putin przedstawi\u0142 Donaldowi Trumpowi. Je\u015bli prezydent USA na nie przystanie, Polska stanie przed fundamentalnym dylematem: pos\u0142ucha\u0107 Waszyngtonu czy razem z europejskimi sojusznikami nadal wspiera\u0107 Ukrai\u0144c\u00f3w?",
        "id": 2359416,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41967921-usa-czy-europa-w-sprawie-pomocy-dla-ukrainy-polska-bedzie-musiala-wybrac",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA czy Europa? W sprawie pomocy dla Ukrainy Polska b\u0119dzie musia\u0142a wybra\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-19T15:54:12+00:00",
        "description": "Prezydent Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski rozmawia z Donaldem Trumpem.  O rozmowie poinformowa\u0142 zast\u0119pca szefa personelu Bia\u0142ego Domu Dan Scavino. Rozmowa dotyczy wczorajszych ustale\u0144 mi\u0119dzy Trumpem a Putinem.",
        "id": 2359419,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art41969631-zelenski-rozmawia-z-trumpem-czy-bedzie-zawieszenie-broni-miedzy-rosja-i-ukraina",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ze\u0142enski rozmawia z Trumpem. Czy b\u0119dzie zawieszenie broni mi\u0119dzy Rosj\u0105 i Ukrain\u0105?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-19T15:09:00+00:00",
        "description": "Czy Twoje dziecko jest gotowe na matur\u0119? A mo\u017ce wci\u0105\u017c powtarza, \u017ce \u201ema jeszcze czas\u201d, podczas gdy Ty w duchu zastanawiasz si\u0119, czy na pewno zd\u0105\u017cy opanowa\u0107 ca\u0142y materia\u0142? Cho\u0107 to ono b\u0119dzie pisa\u0107 egzamin, emocje udzielaj\u0105 si\u0119 ca\u0142ej rodzinie. W powt\u00f3rkach nieocenionym wsparciem b\u0119dzie Strefa maturzysty \u2013 bezp\u0142atna platforma, na kt\u00f3rej Twoje dziecko odnajdzie wszystko, czego potrzebuje do skutecznej nauki.  Przeczytaj artyku\u0142 i poznaj jej zalety.",
        "id": 2359421,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://edukacja.rp.pl/matura-i-egzamin-osmoklasisty/art41969061-matura-coraz-blizej-oto-portal-ktory-ulatwi-twojemu-dziecku-przygotowania-bezplatnie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Matura coraz bli\u017cej! Oto portal, kt\u00f3ry u\u0142atwi Twojemu dziecku przygotowania bezp\u0142atnie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-19T14:49:09+00:00",
        "description": "- Ja z panem prezydentem Andrzejem Dud\u0105 spotykam si\u0119 podczas oficjalnych uroczysto\u015bci regularnie - m\u00f3wi\u0142 w czasie konferencji prasowej prezes IPN, kandydat na prezydenta startuj\u0105cy z poparciem PiS, Karol Nawrocki.",
        "id": 2358785,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41968821-karol-nawrocki-dziekuje-andrzejowi-dudzie-powiedzial-publicznie-ze-odda-na-mnie-glos",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Karol Nawrocki dzi\u0119kuje Andrzejowi Dudzie. \u201ePowiedzia\u0142 publicznie, \u017ce odda na mnie g\u0142os\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-19T14:49:09+00:00",
        "description": "\u201eTarcza Wsch\u00f3d\u201d \u2013 projekt umacniania wschodniej granicy Polski i wschodniej flanki NATO \u2013 zosta\u0142a wpisana przez Komisj\u0119 Europejsk\u0105 do tzw. Bia\u0142ej Ksi\u0119gi na temat obronno\u015bci. Oznacza to, i\u017c projekt uznano za obszar krytyczny w zwi\u0119kszaniu zdolno\u015bci obronnych Europy.",
        "id": 2358784,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41968931-ke-zdecydowala-tarcza-wschod-w-bialej-ksiedze-co-to-oznacza",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "KE zdecydowa\u0142a: \u201eTarcza Wsch\u00f3d\u201d w Bia\u0142ej Ksi\u0119dze. Co to oznacza?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-19T14:49:09+00:00",
        "description": "- S\u0105 oddzia\u0142y, w kt\u00f3rych odbywa si\u0119 bardzo ma\u0142a liczba porod\u00f3w, 200, 300 (rocznie \u2013 red.). Moim zdaniem wszystko, co poni\u017cej 300 nie powinno absolutnie funkcjonowa\u0107, bo ju\u017c abstrahuj\u0105c od tego, \u017ce to nie mo\u017ce by\u0107 rentowne, to jest to po prostu niebezpieczne - powiedzia\u0142 \"Rz\" prof. Miros\u0142aw Wielgo\u015b.",
        "id": 2358780,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/ochrona-zdrowia/art41969111-prof-wielgos-porodowki-ponizej-300-porodow-rocznie-nie-powinny-funkcjonowac",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prof. Wielgo\u015b: Porod\u00f3wki poni\u017cej 300 porod\u00f3w rocznie nie powinny funkcjonowa\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-19T14:49:09+00:00",
        "description": "Rzecznik Praw Obywatelskich Marcin Wi\u0105cek  wyst\u0105pi\u0142 do prokuratora krajowego Dariusza Korneluka o udzielenie szczeg\u00f3\u0142owych informacji na temat przebiegu tego przes\u0142uchania Barbary Skrzypek.",
        "id": 2358781,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-karne/art41968921-rpo-wystapilem-do-prokuratury-o-informacje-ws-przesluchania-barbary-skrzypek",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "RPO wyst\u0105pi\u0142em do prokuratury o informacje ws. przes\u0142uchania Barbary Skrzypek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-19T14:49:09+00:00",
        "description": "25 lat sp\u0119dzi za kratami Pawe\u0142 P., kt\u00f3ry zamordowa\u0142 piel\u0119gniark\u0119 z Legnicy, ukrad\u0142 jej kilkaset z\u0142otych i wyda\u0142 na gr\u0119 na automatach. Spraw\u0119 zamkn\u0105\u0142 w \u015brod\u0119 S\u0105d Najwy\u017cszy.",
        "id": 2358783,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-karne/art41968701-zabojstwo-pielegniarki-dla-zlotego-lancuszka-25-lat-wiezienia-zamiast-dozywocia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zab\u00f3jstwo piel\u0119gniarki dla z\u0142otego \u0142a\u0144cuszka. 25 lat wi\u0119zienia zamiast do\u017cywocia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-19T14:49:09+00:00",
        "description": "Jednym z najwa\u017cniejszych element\u00f3w Mi\u0119dzynarodowego Festiwalu Kina Niezale\u017cnego Mastercard OFF CAMERA jest Konkurs G\u0142\u00f3wny \u201eWytyczanie Drogi\u201d. Jako jeden z dw\u00f3ch g\u0142\u00f3wnych konkurs\u00f3w Festiwalu tworzy niezwyk\u0142\u0105 przestrze\u0144 dla najlepszych tw\u00f3rc\u00f3w \u015bwiatowego kina niezale\u017cnego do przedstawienia swoich niezwykle intryguj\u0105cych idei oraz zestawieniu ich z sob\u0105. Zesz\u0142oroczny konkurs zwyci\u0119\u017cy\u0142 film \u201ePower Alley\u201d w re\u017cyserii Lillah Halli, kt\u00f3ra obecnie pracuje nad kolejnym projektem \u2013 \u201eFlehmen\u201d. Rokrocznie uczestnicy Konkursu G\u0142\u00f3wnego \u201eWytyczanie Drogi\u201d znajduj\u0105 si\u0119 w shortlistach najlepszych festiwali kina niezale\u017cnego na \u015bwiecie. Krakowska scena to dla tw\u00f3rc\u00f3w nieod\u0142\u0105czny punkt ich festiwalowych tras. Laureatowi nagrody g\u0142\u00f3wnej zostanie przyznany czek w postaci 25 000 dolar\u00f3w.",
        "id": 2358782,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/film/art41969331-znamy-filmy-nominowane-w-konkursie-glownym-mastercard-off-camera-2025",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Znamy filmy nominowane w Konkursie G\u0142\u00f3wnym Mastercard OFF CAMERA 2025",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-19T14:45:34+00:00",
        "description": "W wydaniu 4.54 na u\u017cytkownik\u00f3w aplikacji mObywatel czeka nowa funkcja, kt\u00f3ra jest zwi\u0105zana z wprowadzon\u0105 niedawno us\u0142ug\u0105 \u201ePodpisz dokument\u201d.",
        "id": 2358786,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/w-sadzie-i-w-urzedzie/art41968731-kolejna-nowa-funkcja-w-aplikacji-mobywatel-dla-zapominalskich-i-nie-tylko",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolejna nowa funkcja w aplikacji mObywatel. Dla zapominalskich i nie tylko",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-19T13:44:02+00:00",
        "description": "Wierz\u0119, \u017ce przyjdzie taki moment \u2013 i \u017ce nie b\u0119dzie on specjalnie odleg\u0142y \u2013 w kt\u00f3rym b\u0119dziemy mogli t\u0119 spraw\u0119 zbada\u0107 do ko\u0144ca \u2013 podkre\u015bli\u0142 prezes PiS Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski, m\u00f3wi\u0105c o \u015bmierci i przes\u0142uchaniu Barbary Skrzypek, swojej wieloletniej wsp\u00f3\u0142pracownicy.",
        "id": 2358222,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41968281-jaroslaw-kaczynski-o-smierci-barbary-skrzypek-przyjdzie-moment-w-ktorym-to-zbadamy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski o \u015bmierci Barbary Skrzypek: Przyjdzie moment, w kt\u00f3rym to zbadamy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-19T13:44:02+00:00",
        "description": "W\u0105tpliwo\u015bci budzi podawanie do publicznej wiadomo\u015bci danych osobowych jakiegokolwiek u\u017cytkownika serwisu spo\u0142eczno\u015bciowego, zw\u0142aszcza przez osob\u0119 sprawuj\u0105c\u0105 funkcje publiczne - podkre\u015bla Rzecznik Praw Obywatelskich Marcin Wi\u0105cek. Chodzi o spraw\u0119 ujawnienia cudzych danych osobowych przez Micha\u0142a Gramatyk\u0119.",
        "id": 2358221,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/dane-osobowe/art41967991-michal-gramatyka-ujawnil-dane-w-mediach-spolecznosciowych-interwencja-rpo",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Micha\u0142 Gramatyka ujawni\u0142 dane w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych? Interwencja RPO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-19T13:44:02+00:00",
        "description": "Prezes Trybuna\u0142u Konstytucyjnego Bogdan \u015awi\u0119czkowski z\u0142o\u017cy\u0142 w \u015brod\u0119 pismo sygnalizacyjne do zast\u0119pcy rzecznika dyscyplinarnego s\u0119dzi\u00f3w s\u0105d\u00f3w powszechnych Przemys\u0142awa Radzika, w kt\u00f3rym wni\u00f3s\u0142 o przeprowadzenie kwerendy orzecznictwa s\u0105d\u00f3w powszechnych.",
        "id": 2358218,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art41968781-prezes-tk-chce-scigania-sedziow-ktorzy-nie-uznaja-tk-i-jego-wyrokow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezes TK chce \u015bcigania s\u0119dzi\u00f3w, kt\u00f3rzy nie uznaj\u0105 TK i jego wyrok\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-19T13:44:02+00:00",
        "description": "\u201eAby zapobiec przysz\u0142ym konfliktom zbrojnym, kraje zwi\u0119kszaj\u0105ce wydatki na obronno\u015b\u0107 musz\u0105 r\u00f3wnocze\u015bnie wzmacnia\u0107 swoje dzia\u0142ania na rzecz klimatu\" \u2013 podkre\u015bla Ana Toni, szefowa 30 Konferencji Stron Ramowej Konwencji Narod\u00f3w Zjednoczonych w sprawie Zmian Klimatu (COP30), kt\u00f3ra w listopadzie odb\u0119dzie si\u0119 w Brazylii.",
        "id": 2358219,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://klimat.rp.pl/klimat/art41967341-szefowa-szczytu-klimatycznego-zmiany-klimatu-przyniosa-wojny-apel-do-politykow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szefowa szczytu klimatycznego: Zmiany klimatu przynios\u0105 wojny. Apel do polityk\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-19T13:44:02+00:00",
        "description": "Unia Europejska zredukuje od kwietnia kwoty importowe stali, aby zmniejszy\u0107 jej nap\u0142yw na sw\u00f3j rynek o kolejne 15 proc. \u2013 poinformowa\u0142 europejski komisarz ds. rynku wewn\u0119trznego i us\u0142ug St\u00e9phane S\u00e9journ\u00e9, cytowany przez agencj\u0119 Reutera. To pok\u0142osie wprowadzenia przez Donalda Trumpa ce\u0142 na stal i aluminum.",
        "id": 2358220,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/handel/art41968361-ue-obnizy-import-stali-o-15-proc-w-reakcji-na-cla-donalda-trumpa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "UE obni\u017cy import stali o 15 proc. w reakcji na c\u0142a Donalda Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-19T13:41:00+00:00",
        "description": "Przyznan\u0105 nagrod\u0119 za prywatny mecenat nad dziedzictwem artystycznym laureaci odebrali podczas gali na Zamku Kr\u00f3lewskim w Warszawie",
        "id": 2358223,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/kultura/art41968051-nagroda-im-prof-aleksandra-gieysztora-dla-teresy-i-andrzeja-starmachow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nagroda im. prof. Aleksandra Gieysztora dla Teresy i Andrzeja Starmach\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-19T12:39:10+00:00",
        "description": "Siemens og\u0142osi\u0142 radykalne ci\u0119cia w swoich \u015bwiatowych oddzia\u0142ach w zwi\u0105zku z os\u0142abieniem popytu, zw\u0142aszcza w Niemczech i Chinach. Gigant zwolni oko\u0142o 5600 os\u00f3b w dziale Digital Industries oraz 450 w firmie zajmuj\u0105cej si\u0119 \u0142adowaniem pojazd\u00f3w elektrycznych.",
        "id": 2357728,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/biznes/art41967331-niemiecki-gigant-zwolni-ponad-6000-pracownikow-potezny-cios-w-przemysl",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niemiecki gigant zwolni ponad 6000 pracownik\u00f3w. Pot\u0119\u017cny cios w przemys\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-19T12:39:10+00:00",
        "description": "Najwy\u017csza Izba Kontroli skierowa\u0142a do prokuratury dwa zawiadomienia o mo\u017cliwo\u015bci pope\u0142nienia przest\u0119pstw dotycz\u0105cych systemu Hermes. Z kolei \u015bledczy ujawnili w\u0142asne, nowe ustalenia w tej sprawie.",
        "id": 2357727,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawnicy/art41967611-nowe-fakty-w-sprawie-systemu-hermes-nik-zawiadamia-prokurature",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe fakty w sprawie systemu Hermes. NIK zawiadamia prokuratur\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-19T12:39:10+00:00",
        "description": "Od pocz\u0105tku roku ro\u015bnie produkcja energii elektrycznej w Polsce o blisko 5 proc. Jednak, co ciekawe, spada krajowe zapotrzebowanie. Nasz pr\u0105d okaza\u0142 si\u0119 cenowo konkurencyjny z tym w innych krajach. Polska zn\u00f3w jest eksportem energii netto. Mimo przyrostu mocy w wietrze produkcja z wiatru znacz\u0105co spad\u0142a.",
        "id": 2357723,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://energia.rp.pl/energetyka/art41967551-polska-znow-wiecej-eksportuje-pradu-niz-importuje-w-wietrze-duzy-spadek-produkcji",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska zn\u00f3w wi\u0119cej eksportuje pr\u0105du ni\u017c importuje. W wietrze du\u017cy spadek produkcji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-19T12:39:10+00:00",
        "description": "Cz\u0142onkowie w\u0142adz sp\u00f3\u0142ki, kt\u00f3ra kwalifikuje si\u0119 do upad\u0142o\u015bci, mog\u0105 odpowiada\u0107 odszkodowawczo, nawet je\u015bli nie mo\u017cna ich obci\u0105\u017cy\u0107 rygorami prawa upad\u0142o\u015bciowego za niezg\u0142oszenie upad\u0142o\u015bci.",
        "id": 2357730,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/finanse/art41967521-prowadzenie-niewyplacalnej-spolki-obciaza-jej-szefow-wazny-wyrok-sn",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prowadzenie niewyp\u0142acalnej sp\u00f3\u0142ki obci\u0105\u017ca jej szef\u00f3w? Wa\u017cny wyrok SN",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-19T12:39:10+00:00",
        "description": "- Brak zdolno\u015bci negocjacyjnych re\u017cimu kijowskiego jest oczywisty i nie mo\u017ce to nie budzi\u0107 niepokoju. Wydarzenia tej nocy, tego ranka \u2013 mam na my\u015bli uderzenia w rosyjskie obiekty infrastruktury energetycznej \u2013 s\u0105 tego najlepszym dowodem \u2013 powiedzia\u0142 w rozmowie z dziennikarzami Dmitrij Pieskow, rzecznik Kremla.",
        "id": 2357729,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art41967681-rosja-wznowila-ataki-na-infrastrukture-energetyczna-ukrainy-jest-komentarz-kremla",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja wznowi\u0142a ataki na infrastruktur\u0119 energetyczn\u0105 Ukrainy? Jest komentarz Kremla",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-19T12:39:10+00:00",
        "description": "W gda\u0144skiej dzielnicy M\u0142yniska mieszkania stania\u0142y od listopada niemal o 12 proc. Na Starym Mie\u015bcie w Krakowie zdro\u017ca\u0142y o niespe\u0142na 4 proc. - wynika z analiz Rankomat.pl i Rentier.io.",
        "id": 2357722,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art41967941-to-w-tych-dzielnicach-ceny-mieszkan-spadly-gdzie-jest-drozej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "To w tych dzielnicach ceny mieszka\u0144 spad\u0142y. Gdzie jest dro\u017cej?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-19T12:39:10+00:00",
        "description": "Platforma Vinted sta\u0142a si\u0119 internetow\u0105 pot\u0119g\u0105 w dziedzinie handlu mod\u0105\u00a0z drugiej r\u0119ki. Wywodz\u0105ca si\u0119\u00a0z Litwy firma chce jednak powalczy\u0107\u00a0tak\u017ce o pozycj\u0119 na rynku u\u017cywanych d\u00f3br luksusowych.",
        "id": 2357725,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sukces.rp.pl/moda/art41967901-vinted-otwiera-swoj-pierwszy-sklep-litewski-potentat-stawia-na-luksus",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Vinted otwiera sw\u00f3j pierwszy sklep. Litewski potentat stawia na luksus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-19T12:39:10+00:00",
        "description": "WHO i UNICEF wyda\u0142y komunikat dotycz\u0105cy statystyk zachorowa\u0144 na odr\u0119 w 2024 roku. W Europie odnotowano gwa\u0142towny wzrost zachorowa\u0144, najwy\u017cszy od 1997 roku i dwukrotnie wy\u017cszy ni\u017c w 2023 r.",
        "id": 2357724,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/choroby/art41952961-who-alarmuje-odra-wrocila-statystyki-zachorowan-jak-w-latach-90",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "WHO alarmuje: Odra wr\u00f3ci\u0142a. Statystyki zachorowa\u0144 jak w latach 90.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-19T12:39:10+00:00",
        "description": "Rz\u0105d Malezji zaakceptowa\u0142 warunki porozumienia z firm\u0105 poszukiwawcz\u0105 Ocean Infinity, co umo\u017cliwi wznowienie poszukiwa\u0144 wraku zaginionego 11 lat temu samolotu Malaysia Airlines, kt\u00f3ry realizowa\u0142 lot MH370.",
        "id": 2357726,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/wypadki/art41967861-znow-rusza-poszukiwania-wraku-mh370-samolot-zaginal-11-lat-temu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zn\u00f3w rusz\u0105 poszukiwania wraku MH370. Samolot zagin\u0105\u0142 11 lat temu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-19T12:15:00+00:00",
        "description": "Us\u0142uga Tw\u00f3j e-PIT, umo\u017cliwiaj\u0105ca z\u0142o\u017cenie rocznej deklaracji podatkowej online, jest du\u017cym u\u0142atwieniem dla podatnik\u00f3w. W wielu przypadkach wystarczy tylko zaakceptowa\u0107 gotowe zeznanie. Trzeba jednak pami\u0119ta\u0107, \u017ce nie zawiera ono wi\u0119kszo\u015bci dost\u0119pnych ulg. Aby z nich skorzysta\u0107, nale\u017cy je samodzielnie dopisa\u0107.",
        "id": 2357731,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/podatki/art41966131-korzystasz-z-uslugi-twoj-e-pit-te-ulgi-musisz-wpisac-sam",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Korzystasz z us\u0142ugi Tw\u00f3j e-PIT? Te ulgi musisz wpisa\u0107 sam",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-19T11:34:02+00:00",
        "description": "Netflix proponuje nam serial \u201eDojrzewanie\u201d, kt\u00f3ry przekonuje, \u017ce nastolatek zamkni\u0119ty w swoim pokoju nigdy nie jest bezpieczny. Nawet w kochaj\u0105cej rodzinie.",
        "id": 2357256,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/kultura/art41967421-dojrzewanie-serial-o-najgorszym-koszmarze-rodzica",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eDojrzewanie\u201d. Serial o najgorszym koszmarze rodzica",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-19T11:34:02+00:00",
        "description": "Na zgrupowanie reprezentacji Polski mia\u0142 przyjecha\u0107 ju\u017c w pa\u017adzierniku, ale w\u00f3wczas dozna\u0142 kontuzji. Teraz wreszcie si\u0119 doczeka\u0142. 24-letni Mateusz Skrzypczak to jedyny debiutant w kadrze Micha\u0142a Probierza.",
        "id": 2357248,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sport.rp.pl/pilka-nozna/art41967411-mateusz-skrzypczak-z-poznania-przez-bialystok-do-kadry",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mateusz Skrzypczak. Z Poznania przez Bia\u0142ystok do kadry",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-19T11:34:02+00:00",
        "description": "Zapad\u0142 pierwszy wyrok w zwi\u0105zku z tzw. afer\u0105 hejtersk\u0105. S\u0105d Rejonowy w Bochni skaza\u0142 19 marca \u201eMa\u0142\u0105 Emi\u201d czyli Emili\u0119 S. na 6 tys. z\u0142 grzywny za hejt w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych wobec znanego z obrony praworz\u0105dno\u015bci s\u0119dziego Waldemara \u017burka.",
        "id": 2357252,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/dobra-osobiste/art41967471-pierwszy-wyrok-po-aferze-hejterskiej-mala-emi-skazana-za-hejt-wobec-sedziego-waldemara-zurka",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pierwszy wyrok po aferze hejterskiej. \u201eMa\u0142a Emi\u201d skazana za hejt wobec s\u0119dziego Waldemara \u017burka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-19T11:34:02+00:00",
        "description": "Dwa dni, 44 wyst\u0105pienia, panele i dyskusje oraz ponad 700 uczestnik\u00f3w \u2013 tak wygl\u0105da\u0142 VII Krajowy Kongres For\u00f3w Skarbnik\u00f3w zorganizowany przez Fundacj\u0119 Rozwoju Demokracji Lokalnej im. Jerzego Regulskiego wraz z Krajow\u0105 Rad\u0105 For\u00f3w Skarbnik\u00f3w JST. O randze tego najwi\u0119kszego w Polsce wydarzenia skupiaj\u0105cego praktyk\u00f3w samorz\u0105dowych finans\u00f3w \u015bwiadczy obecno\u015b\u0107 przedstawicieli skarbnik\u00f3w ze wszystkich wojew\u00f3dztw, ekspert\u00f3w, organ\u00f3w nadzorczych, a tak\u017ce reprezentant\u00f3w rz\u0105du i parlamentu.",
        "id": 2357253,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/ekonomia/art41967451-rekordowy-kongres-na-przelomowe-czasy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rekordowy Kongres na prze\u0142omowe czasy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-19T11:34:02+00:00",
        "description": "Po latach kr\u00f3lowania minimalistycznych stylizacji fryzur sw\u00f3j wielki powr\u00f3t b\u0119d\u0105 \u015bwi\u0119towa\u0107 wyraziste, przykuwaj\u0105ce wzrok ozdoby w\u0142os\u00f3w \u2013 tak przynajmniej uwa\u017ca wielu ekspert\u00f3w z bran\u017cy mody. Obserwuj\u0105c wybiegi czo\u0142owych marek, spodziewaj\u0105 si\u0119 oni, \u017ce wiosn\u0105 2025 roku kobiety b\u0119d\u0105 \u015bmia\u0142o wpina\u0107 we w\u0142osy najrozmaitsze b\u0142yskotki.",
        "id": 2357249,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://kobieta.rp.pl/moda/art41881201-to-nie-zdarza-sie-w-kazdym-sezonie-wraca-moda-na-kontrowersyjne-ozdoby-glowy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "To nie zdarza si\u0119 w ka\u017cdym sezonie. Wraca moda na kontrowersyjne ozdoby g\u0142owy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-19T11:34:02+00:00",
        "description": "Prokuratura w zwi\u0105zku ze spraw\u0105 Barbary Skrzypek znalaz\u0142a si\u0119 w powa\u017cnym kryzysie wizerunkowym \u2013 lansowana narracja o niezale\u017cno\u015bci i nowych standardach zacz\u0119\u0142a si\u0119 sypa\u0107.",
        "id": 2357255,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/opinie-prawne/art41962671-tomasz-pietryga-dlaczego-protokoly-z-przesluchania-barbary-skrzypek-nie-pomoga-prokuraturze",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tomasz Pietryga: Dlaczego protoko\u0142y z przes\u0142uchania Barbary Skrzypek nie pomog\u0105 prokuraturze?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-19T11:34:02+00:00",
        "description": "Oty\u0142o\u015b\u0107 w wielu rejonach \u015bwiata stanowi powa\u017cny problem zdrowotny. Szukaj\u0105c jej przyczyn, polscy naukowcy doszli do ciekawych wniosk\u00f3w. Najnowsze badania przeprowadzone przez Narodowy Instytut Kardiologii wykaza\u0142y istotny zwi\u0105zek mi\u0119dzy ma\u0142\u017ce\u0144stwem a ryzykiem oty\u0142o\u015bci u m\u0119\u017cczyzn.",
        "id": 2357254,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://kobieta.rp.pl/nauka/art41951591-u-jednej-z-plci-malzenstwo-zwieksza-ryzyko-otylosci-zaskakujace-wyniki-badan",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "U jednej z p\u0142ci ma\u0142\u017ce\u0144stwo zwi\u0119ksza ryzyko oty\u0142o\u015bci. Zaskakuj\u0105ce wyniki bada\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-19T11:34:02+00:00",
        "description": "Cho\u0107 w wielu miastach rosn\u0105 op\u0142aty za wyw\u00f3z odpad\u00f3w, to mieszka\u0144cy stolicy d\u0142u\u017cej b\u0119d\u0105 p\u0142aci\u0107 ni\u017csze stawki. Rada Warszawy przed\u0142u\u017cy\u0142a okres obni\u017cki o p\u00f3\u0142 roku. Projekt uchwa\u0142y w tej sprawie z\u0142o\u017cy\u0142 Rafa\u0142 Trzaskowski, prezydent Warszawy, a sto\u0142eczni radni poparli go jednog\u0142o\u015bnie.",
        "id": 2357250,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://regiony.rp.pl/finanse-w-regionach/art41967601-warszawa-z-tanszym-wywozem-smieci-do-marca-2026-roku",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Warszawa z ta\u0144szym wywozem \u015bmieci do marca 2026 roku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-19T11:34:02+00:00",
        "description": "Badanie przeprowadzone w\u015br\u00f3d przedstawicieli 250 firm w USA pozwoli\u0142o ustali\u0107, \u017ce 76 proc. kobiet na stanowiskach managerskich otrzymuje negatywne oceny ze strony swoich prze\u0142o\u017conych. Dla por\u00f3wnania, podobna sytuacja dotyka zaledwie 2 proc. m\u0119\u017cczyzn.",
        "id": 2357257,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://kobieta.rp.pl/biznes/art41906511-zaobserwowano-niepokojace-zjawisko-w-ocenianiu-managerow-ma-zwiazek-z-plcia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zaobserwowano niepokoj\u0105ce zjawisko w ocenianiu manager\u00f3w. Ma zwi\u0105zek z p\u0142ci\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-19T10:28:52+00:00",
        "description": "Kancelaria Prezydenta opublikowa\u0142a w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych tre\u015b\u0107 listu, kt\u00f3ry Andrzej Duda wys\u0142a\u0142 do Donalda Tuska. Prezydent apeluje w nim, by minister sprawiedliwo\u015bci odpowiedzia\u0142 na pytania zwi\u0105zane z w\u0105tpliwo\u015bciami w sprawie przes\u0142uchania zmar\u0142ej 15 marca Barbary Skrzypek.",
        "id": 2356803,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41966881-andrzej-duda-ma-pytania-ws-przesluchania-barbary-skrzypek-wyslal-list-do-donalda-tuska",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Andrzej Duda ma pytania ws. przes\u0142uchania Barbary Skrzypek. Wys\u0142a\u0142 list do Donalda Tuska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-19T10:28:52+00:00",
        "description": "Najwi\u0119kszy telekom w kraju przekonuje \u017ce w 2028 r. rynek telekomunikacyjny b\u0119dzie fantastyczny. Chce zwi\u0119kszy\u0107 zasi\u0119g kluczowych us\u0142ug \u015bwiat\u0142owodowych o 30 proc. Inwestorom obiecuje, \u017ce dywidenda nie spadnie.",
        "id": 2356806,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/biznes/art41966891-orange-polska-pokazal-plan-na-lata-2025-2028-oplaty-za-pakiety-w-gore-o-12-15-proc",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Orange Polska pokaza\u0142 plan na lata 2025-2028.  Op\u0142aty za pakiety w g\u00f3r\u0119 o 12-15 proc.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-19T10:28:52+00:00",
        "description": "\u015arodowy poranek przyni\u00f3s\u0142 spadkow\u0105 korekt\u0119 zar\u00f3wno w Warszawie, jak i na innych europejskich rynkach. Trend wzrostowy nadal jednak jest mocny,.",
        "id": 2356804,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/gielda/art41966901-schlodzenie-nastrojow-na-gpw",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sch\u0142odzenie nastroj\u00f3w na GPW",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-19T10:28:52+00:00",
        "description": "W nocy Amerykanie ponownie przeprowadzili naloty na Jemen, w tym na prowincj\u0119 Saada, w kt\u00f3rej, wed\u0142ug \u017ar\u00f3de\u0142, swoje kryj\u00f3wki maj\u0105 przyw\u00f3dcy rebeliant\u00f3w Huti. Huti od 2014 roku bior\u0105 udzia\u0142 w wojnie domowej, w kt\u00f3rej rzucili wyzwanie uznawanym przez spo\u0142eczno\u015b\u0107 mi\u0119dzynarodow\u0105 w\u0142adzom Jemenu.",
        "id": 2356805,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art41966841-usa-w-nocy-bombardowaly-jemen-celem-byli-przywodcy-rebeliantow-huti",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA w nocy bombardowa\u0142y Jemen. Celem byli przyw\u00f3dcy rebeliant\u00f3w Huti?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-19T10:28:52+00:00",
        "description": "- Bezwarunkowe, pe\u0142ne zawieszenie broni to jeden z pierwszych krok\u00f3w na drodze do pokoju - m\u00f3wi\u0142 w Helsinkach, w czasie wsp\u00f3lnej konferencji prasowej z prezydentem Finlandii Alexandrem Stubbem, prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski.",
        "id": 2356801,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art41966991-wolodymyr-zelenski-mowi-ze-wojna-moze-skonczyc-sie-w-2025-roku-dzis-bede-rozmawial-z-donaldem-trumpem",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski m\u00f3wi, \u017ce wojna mo\u017ce sko\u0144czy\u0107 si\u0119 w 2025 roku. \u201eDzi\u015b b\u0119d\u0119 rozmawia\u0142 z Donaldem Trumpem\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-19T10:28:52+00:00",
        "description": "Podczas rozmowy telefonicznej ameryka\u0144skiego prezydenta z rosyjskim dyktatorem, tajemniczy inwestor wprowadzi\u0142 na moskiewski parkiet akcje Gazpromu o r\u00f3wnowarto\u015bci 60 mln z\u0142. Wycena koncernu obni\u017cy\u0142a si\u0119 o 3,3 proc. Tak\u017ce inne sp\u00f3\u0142ki nale\u017c\u0105ce do rosyjskiego pa\u0144stwa i oligarch\u00f3w potania\u0142y.",
        "id": 2356802,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/gielda/art41966831-zagadkowa-wyprzedaz-akcji-gazpromu-w-czasie-rozmowy-donalda-trumpa-z-wladimirem-putinem",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zagadkowa wyprzeda\u017c akcji Gazpromu w czasie rozmowy Donalda Trumpa z W\u0142adimirem Putinem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-19T10:28:52+00:00",
        "description": "Lira turecka traci\u0142a nawet 14,5 procent wobec dolara w reakcji na aresztowanie Ekrema Imamoglu, burmistrza Istambu\u0142u. Imamoglu mia\u0142 zosta\u0107 kandydatem na prezydenta.",
        "id": 2356800,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/finanse/art41966871-zalamanie-liry-i-gieldy-tureckiej-po-aresztowaniu-przywodcy-opozycji",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Za\u0142amanie liry i gie\u0142dy tureckiej po aresztowaniu przyw\u00f3dcy opozycji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-19T09:23:59+00:00",
        "description": "Higiena r\u0105k, komunikacja z pacjentem, poszanowanie intymno\u015bci oraz w\u0142\u0105czanie w proces decyzyjny to kluczowe elementy, kt\u00f3re wymagaj\u0105 poprawy w toku leczenia szpitalnego - wynika z badania satysfakcji pacjenta, realizowanego przez dziesi\u0119\u0107 szpitali w Polsce we wsp\u00f3\u0142pracy z TUW PZUW.",
        "id": 2356430,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/rynek-zdrowia/art41966511-ankieta-satysfakcji-pacjenta-na-co-zwracaja-uwage-polacy-po-wyjsciu-ze-szpitala",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ankieta satysfakcji pacjenta. Na co zwracaj\u0105 uwag\u0119 Polacy po wyj\u015bciu ze szpitala?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-19T09:23:59+00:00",
        "description": "Turniej Superbet Rapid & Blitz Poland 2025 odb\u0119dzie si\u0119 w Centrum Konferencyjnym POLIN. Potrwa od 26 do 30 kwietnia, a uczestnicy powalcz\u0105 w szachach szybkich i b\u0142yskawicznych.",
        "id": 2356429,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sport.rp.pl/inne-sporty/art41965971-gwiazdy-szachow-znow-w-warszawie-zagraja-jan-krzysztof-duda-i-alireza-firouzja",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gwiazdy szach\u00f3w zn\u00f3w w Warszawie. Zagraj\u0105 Jan-Krzysztof Duda i Alireza Firouzja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-19T09:23:59+00:00",
        "description": "Nie zamierzam przeprasza\u0107 za to, \u017ce dorastam, ani dostosowywa\u0107 si\u0119 do oczekiwa\u0144 ludzi, kt\u00f3rzy nie rozumiej\u0105, \u017ce dziewczyna staje si\u0119 kobiet\u0105 \u2013 deklaruje Millie Bobby Brown.",
        "id": 2356432,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://kobieta.rp.pl/ludzie/art41884061-millie-bobby-brown-zarzuca-nekanie-dziennikarzom-chodzi-o-wrazliwy-temat",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Millie Bobby Brown zarzuca n\u0119kanie dziennikarzom. Chodzi o wra\u017cliwy temat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-19T09:23:59+00:00",
        "description": "Kobiety w wyborach do parlamentu w du\u017cej mierze zdecydowa\u0142y o ich wyniku, teraz chcemy ponownie je zmobilizowa\u0107 i wys\u0142ucha\u0107. \u017beby r\u00f3wno\u015b\u0107 przesta\u0142a by\u0107 tylko zapisem na papierze, a sta\u0142a si\u0119 faktem, potrzebujemy Rafa\u0142a Trzaskowskiego jako prezydenta - powiedzia\u0142a Monika Rosa, pos\u0142anka KO.",
        "id": 2356426,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41966671-monika-rosa-potrzebujemy-prezydenta-trzaskowskiego-by-rownosc-stala-sie-faktem",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Monika Rosa: Potrzebujemy prezydenta Trzaskowskiego, by r\u00f3wno\u015b\u0107 sta\u0142a si\u0119 faktem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-19T09:23:59+00:00",
        "description": "\u015aroda przynosi przecen\u0119 naszej waluty. Czy sytuacja odwr\u00f3ci si\u0119 w drugiej cz\u0119\u015bci dnia po posiedzeniu Rezerwy Federalnej?",
        "id": 2356428,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/waluty/art41966321-poranna-slabosc-zlotego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Poranna s\u0142abo\u015b\u0107 z\u0142otego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-19T09:23:59+00:00",
        "description": "Google og\u0142osi\u0142o powstanie dw\u00f3ch modeli AI opartych na Gemini 2.0 i zaprojektowanych z my\u015bl\u0105 o robotach. Wykorzystanie sztucznej inteligencji ma im dawa\u0107 mo\u017cliwo\u015b\u0107 wykonywania czynno\u015bci zarezerwowanych dot\u0105d tylko dla cz\u0142owieka. Firma chwali si\u0119, \u017ce dzi\u0119ki Gemini Robotics i Gemini Robotics-ER sztuczna inteligencja, obecna do tej pory w \u015bwiecie cyfrowym, wkracza do \u015bwiata fizycznego.",
        "id": 2356434,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/komputery/art41959361-roboty-z-ai-zrobia-to-co-robi-czlowiek-sztuczna-inteligencja-dla-maszyn-od-google",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Roboty z AI zrobi\u0105 to, co robi cz\u0142owiek? Sztuczna inteligencja dla maszyn od Google",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-19T09:23:59+00:00",
        "description": "Jan Krzysztof Ardanowski, by\u0142y polityk PiS i minister rolnictwa w rz\u0105dzie Zjednoczonej Prawicy w latach 2018-2020, us\u0142ysza\u0142 dwa prokuratorskie zarzuty.",
        "id": 2356431,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-karne/art41966471-sa-prokuratorskie-zarzuty-dla-bylego-ministra-rolnictwa-w-rzadzie-pis",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0105 prokuratorskie zarzuty dla by\u0142ego ministra rolnictwa w rz\u0105dzie PiS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-19T09:23:59+00:00",
        "description": "Nasza obecno\u015b\u0107 fizyczna, wojskowa na Ukrainie na dzi\u015b jest absolutnie wykluczona. My w og\u00f3le nie wiemy, jaka b\u0119dzie konstrukcja potencjalnego pokoju, dlatego zawsze ten element trzeba przedstawia\u0107 w taki spos\u00f3b. Zdecydowane stanowisko dzisiaj jest takie, \u017ce \u201enie\u201d - powiedzia\u0142 szef BBN gen. Dariusz \u0141ukowski.",
        "id": 2356433,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/wojsko/art41966391-szef-bbn-mowi-o-polskim-wojsku-na-ukrainie-jasne-stanowisko",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szef BBN m\u00f3wi o polskim wojsku na Ukrainie. \u201eJasne stanowisko\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-19T09:23:59+00:00",
        "description": "20 marca w Costa Navarino poznamy dziesi\u0105tego przewodnicz\u0105cego w 131-letniej historii Mi\u0119dzynarodowego Komitetu Olimpijskiego (MKOl). To ekskluzywny klub. Nawet ko\u015bci\u00f3\u0142 mia\u0142 w tym czasie wi\u0119cej papie\u017cy.",
        "id": 2356427,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sport.rp.pl/sport/art41966091-wybory-w-mkol-kto-zastapi-thomasa-bacha-igrzyska-potrzebuja-wizjonera",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wybory w MKOl. Kto zast\u0105pi Thomasa Bacha? Igrzyska potrzebuj\u0105 wizjonera",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-19T08:18:42+00:00",
        "description": "Pose\u0142 Przemys\u0142aw Czarnek odni\u00f3s\u0142 si\u0119 do \u015bmierci Barbary Skrzypek, by\u0142ej wieloletniej wsp\u00f3\u0142pracownicy prezesa PiS. - To skandal i polowanie na Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego, kt\u00f3re bezwzgl\u0119dnie przyczyni\u0142o si\u0119 do \u015bmierci pani Skrzypek. Pan minister Bodnar \u2013 je\u015bli ma cho\u0107 odrobin\u0119 honoru \u2013 powinien poda\u0107 si\u0119 do dymisji - oceni\u0142 polityk.",
        "id": 2356144,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41966191-przemyslaw-czarnek-o-smierci-barbary-skrzypek-urzadza-sie-sceny-rodem-z-korei-polnocnej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przemys\u0142aw Czarnek o \u015bmierci Barbary Skrzypek: Urz\u0105dza si\u0119 sceny rodem z Korei P\u00f3\u0142nocnej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-19T07:13:44+00:00",
        "description": "Nawet oczywisty brak winy w uchybieniu terminu na z\u0142o\u017cenie odwo\u0142ania, np. apelacji, nie uzasadnia jego przywr\u00f3cenia, je\u017celi up\u0142yn\u0105\u0142 rok, a nie zachodzi wypadek wyj\u0105tkowy.",
        "id": 2355902,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/w-sadzie-i-w-urzedzie/art41959531-blad-pelnomocnika-nie-uzasadnia-przywrocenia-terminu-sn-trzeba-pilnowac",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "B\u0142\u0105d pe\u0142nomocnika nie uzasadnia przywr\u00f3cenia terminu? SN: trzeba pilnowa\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-19T07:13:44+00:00",
        "description": "Zachowek jest instytucj\u0105 prawa spadkowego, kt\u00f3ra powsta\u0142a z my\u015bl\u0105 o spadkobiercach pomini\u0119tych w testamencie. Osoby te maj\u0105 prawo ubiega\u0107 si\u0119 o pewn\u0105 cz\u0119\u015b\u0107 spadku, nawet je\u015bli spadkodawca przepisa\u0142 maj\u0105tek na kogo\u015b innego. Ile maj\u0105 na to czasu?",
        "id": 2355907,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/spadki-i-darowizny/art41959451-czy-prawo-do-zachowku-moze-sie-przedawnic-co-mowia-przepisy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy prawo do zachowku mo\u017ce si\u0119 przedawni\u0107? Co m\u00f3wi\u0105 przepisy?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-19T07:13:44+00:00",
        "description": "Od 19 marca obowi\u0105zuj\u0105 przepisy, kt\u00f3re spowoduj\u0105, \u017ce matki dzieci urodzonych przed terminem nie b\u0119d\u0105 \"traci\u0107\" urlopu macierzy\u0144skiego.",
        "id": 2355910,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/praca-emerytury-i-renty/art41953581-dodatkowe-wolne-dla-rodzicow-wczesniakow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dodatkowe wolne dla rodzic\u00f3w wcze\u015bniak\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-19T07:13:44+00:00",
        "description": "Zmiany w nauczaniu przedmiot\u00f3w przyrodniczych, wi\u0119cej edukacji finansowej i obronnej, terenoznawstwo, edukacja zdrowotna \u2013 to zmiany w szkole, kt\u00f3re s\u0105 ju\u017c przes\u0105dzone. Jak b\u0119dzie wygl\u0105da\u0142a nauka w polskich szko\u0142ach? W podca\u015bcie \u201eSzko\u0142a na nowo\u201d opowiada Katarzyna Lubnauer, wiceministra edukacji narodowej.",
        "id": 2355903,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://edukacja.rp.pl/szkoly-podstawowe-i-srednie/art41960221-katarzyna-lubnauer-lekcje-strzelania-sa-juz-w-600-gminach-w-polsce",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Katarzyna Lubnauer: lekcje strzelania s\u0105 ju\u017c w 600 gminach w Polsce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-19T07:13:44+00:00",
        "description": "Wierzyciel zg\u0142osi\u0142 wierzytelno\u015b\u0107 w post\u0119powaniu upad\u0142o\u015bciowym. O tym, \u017ce zosta\u0142a pomini\u0119ta, a post\u0119powanie prawomocnie zako\u0144czone, dowiedzia\u0142 si\u0119 z odpowiedzi na skarg\u0119 na przewlek\u0142o\u015b\u0107. Teraz domaga si\u0119 odszkodowania od Skarbu Pa\u0144stwa.",
        "id": 2355904,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/w-sadzie-i-w-urzedzie/art41966081-kto-placi-za-blad-sadu-lub-syndyka-wierzytelnosc-w-postepowaniu-upadlosciowym",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kto p\u0142aci za b\u0142\u0105d s\u0105du lub syndyka? Wierzytelno\u015b\u0107 w post\u0119powaniu upad\u0142o\u015bciowym",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-19T07:13:44+00:00",
        "description": "McLaren ma mie\u0107 w swoim portfolio SUV-a. Prawdopodobnie ma posiada\u0107 nap\u0119d typu PHEV, a platforma do budowy tego auta mo\u017ce pochodzi\u0107 od partnera. W\u0142a\u015bnie tego chc\u0105 nowi arabscy \u200b\u200bw\u0142a\u015bciciele.",
        "id": 2355909,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://moto.rp.pl/tu-i-teraz/art41965781-mclaren-nie-ucieknie-od-tego-trendu-ma-miec-w-swoim-portfolio-suv-a",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "McLaren nie ucieknie od tego trendu. Ma mie\u0107 w swoim portfolio SUV-a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-19T07:13:44+00:00",
        "description": "\u201eCzy uwa\u017ca Pan/Pani, \u017ce dzia\u0142ania Donalda Trumpa s\u0105 dobre czy te\u017c z\u0142e dla Polski?\u201d - takie pytanie zadano uczestnikom sonda\u017cu Opinia24 dla RMF FM.",
        "id": 2355906,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41965811-sondaz-czy-dzialania-donalda-trumpa-sa-dobre-dla-polski-tak-sadza-wyborcy-pis",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sonda\u017c: Czy dzia\u0142ania Donalda Trumpa s\u0105 dobre dla Polski? Tak s\u0105dz\u0105 wyborcy PiS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-19T07:13:44+00:00",
        "description": "Donald Trump i W\u0142adimir Putin uzgodnili cz\u0119\u015bciowe zawieszenie broni na Ukrainie, ale Rosja stawia warunki. W Polsce ro\u015bnie poparcie dla deregulacji gospodarki, a na GPW sp\u00f3\u0142ki wyp\u0142ac\u0105 rekordowe dywidendy. Tymczasem Chiny staraj\u0105 si\u0119 przyci\u0105gn\u0105\u0107 zagranicznych inwestor\u00f3w.",
        "id": 2355908,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/biznes/art41965801-trump-i-putin-o-zawieszeniu-broni-deregulacja-w-polsce-rekordowe-dywidendy-na-gpw",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump i Putin o zawieszeniu broni, deregulacja w Polsce, rekordowe dywidendy na GPW",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-19T07:13:44+00:00",
        "description": "Toyota Corolla, czyli najlepiej sprzedaj\u0105cy si\u0119 nowy samoch\u00f3d w Polsce, przeszed\u0142 delikatne zmiany. Nie ze wszystkich klienci si\u0119 uciesz\u0105. W przysz\u0142ym roku na rynek mo\u017ce wej\u015b\u0107 nast\u0119pca tego modelu.",
        "id": 2355905,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://moto.rp.pl/premiery/art41965871-zmiany-w-japonskim-hicie-sprzedazy-mniej-mocy-ale-osiagi-takie-same",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zmiany w japo\u0144skim hicie sprzeda\u017cy. Mniej mocy, ale osi\u0105gi takie same",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-19T06:40:00+00:00",
        "description": "Czy rodzic, kt\u00f3ry zostawia dziecko w oknie \u017cycia, pope\u0142nia przest\u0119pstwo?",
        "id": 2355911,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/rzecz-o-prawie/art41953701-mikolaj-malecki-okno-zycia-kara-za-porzucenie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Miko\u0142aj Ma\u0142ecki: Okno \u017cycia = kara za porzucenie?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-19T06:20:00+00:00",
        "description": "Polski paszport jest do\u015b\u0107 gor\u0105cym tematem. Wiele os\u00f3b ze \u015bwiata polityki czy biznesu ubiega si\u0119 o niego \u2013 m\u00f3wi mec. Piotr Sawicki z kancelarii, kt\u00f3ra reprezentowa\u0142a Jessego Eisenberga w procedurze nadania polskiego obywatelstwa.",
        "id": 2355912,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/rzecz-o-prawie/art41953721-piotr-sawicki-nasladowcy-jessego-eisenberga-szykuja-wnioski-w-sprawie-obywatelstwa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Piotr Sawicki: Na\u015bladowcy Jessego Eisenberga szykuj\u0105 wnioski w sprawie obywatelstwa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-19T06:09:58+00:00",
        "description": "W zesz\u0142ym roku autonomiczne taks\u00f3wki firmy Waymo je\u017cd\u017c\u0105c po ulicach San Francisco otrzyma\u0142y 589 mandat\u00f3w na \u0142\u0105czn\u0105 kwot\u0119 65 065 dolar\u00f3w, czyli ok. 272 tys. z\u0142. Wi\u0119kszo\u015b\u0107 przewinie\u0144 dotyczy nie nadmiernej pr\u0119dko\u015bci czy wypadk\u00f3w, a z\u0142ego parkowania.",
        "id": 2355635,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://moto.rp.pl/tu-i-teraz/art41965741-autonomiczne-taksowki-otrzymaly-589-mandatow-na-kwote-ponad-270-tys-zl",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Autonomiczne taks\u00f3wki otrzyma\u0142y 589 mandat\u00f3w na kwot\u0119 ponad 270 tys. z\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-19T06:09:58+00:00",
        "description": "Dodatek dope\u0142niaj\u0105cy do renty socjalnej przyznawany jest od 1 stycznia 2025 roku, a jego wyp\u0142aty rozpoczn\u0105 si\u0119 od 1 maja 2025 roku. Jednak tylko cz\u0119\u015b\u0107 os\u00f3b otrzyma go automatycznie. Wyja\u015bniamy, kto musi z\u0142o\u017cy\u0107 wniosek o dodatek dope\u0142niaj\u0105cy.",
        "id": 2355636,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/praca-emerytury-i-renty/art41952751-dodatek-dopelniajacy-od-1-maja-te-osoby-musza-zlozyc-wniosek",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dodatek dope\u0142niaj\u0105cy od 1 maja. Te osoby musz\u0105 z\u0142o\u017cy\u0107 wniosek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-19T06:09:58+00:00",
        "description": "M\u0119\u017cczy\u017ani po narodzeniu dziecka maj\u0105 prawo nie tylko do dw\u00f3ch tygodni urlopu ojcowskiego, ale tak\u017ce do znacznie d\u0142u\u017cszego urlopu rodzicielskiego. Ojcowie coraz ch\u0119tniej korzystaj\u0105 z tej mo\u017cliwo\u015bci. Liczba zainteresowanych ro\u015bnie z ka\u017cdym rokiem.",
        "id": 2355633,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/praca-emerytury-i-renty/art41954531-rekordowa-liczba-ojcow-na-urlopie-rodzicielskim-jakie-wynagrodzenie-wtedy-przysluguje",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rekordowa liczba ojc\u00f3w na urlopie rodzicielskim. Jakie wynagrodzenie wtedy przys\u0142uguje?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-19T06:09:58+00:00",
        "description": "Turecka policja zatrzyma\u0142a burmistrza Stambu\u0142u Ekrema Imamoglu. Wcze\u015bniej dokonano przeszukania w jego domu - poinformowa\u0142o AFP, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na wypowied\u017a doradcy Imamoglu.",
        "id": 2355634,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41965751-turcja-rywal-recepa-tayyipa-erdogana-zatrzymany-przez-policje",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Turcja: Rywal Recepa Tayyipa Erdogana zatrzymany przez policj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-19T05:50:00+00:00",
        "description": "Interesuj\u0105ce staj\u0105 si\u0119 sprawy polityk\u00f3w chronionych immunitetami. Wiele ich dzia\u0142a\u0144 to tylko zas\u0142ony dymne.",
        "id": 2355637,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/rzecz-o-prawie/art41953691-jacek-dubois-o-niecodziennych-taktykach-obrony",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jacek Dubois: O niecodziennych taktykach obrony",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-19T05:04:34+00:00",
        "description": "Apelujemy o natychmiastowe spot\u0119gowanie dostaw broni na ukrai\u0144ski front. Domagamy si\u0119 przekazania 200 mld euro rosyjskich aktyw\u00f3w Ukrainie, zar\u00f3wno na cele militarne, jak i na zabezpieczenie ludno\u015bci cywilnej.",
        "id": 2355431,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/publicystyka/art41959651-aktywistki-inicjatywy-wschod-apeluja-do-premiera-donalda-tuska-europo-do-boju",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Aktywistki Inicjatywy Wsch\u00f3d apeluj\u0105 do premiera Donalda Tuska: Europo, do boju!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-19T05:04:34+00:00",
        "description": "Za deregulacj\u0105 opowiada si\u0119 wi\u0119kszo\u015b\u0107 wyborc\u00f3w najwa\u017cniejszych kandydat\u00f3w w wyborach prezydenckich. Dobrze oceniaj\u0105 oni w zwi\u0105zku z tym inicjatyw\u0119 Donalda Tuska w tym zakresie.",
        "id": 2355432,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/gospodarka/art41964891-biznes-wskazuje-gdzie-potrzeba-deregulacji-wyniki-badania",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Biznes wskazuje, gdzie potrzeba deregulacji. Wyniki badania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-19T05:04:34+00:00",
        "description": "Do uwolnienia si\u0119 od podatkowego d\u0142ugu sp\u00f3\u0142ki nie wystarczy wskazanie jakiegokolwiek jej mienia. Ma to by\u0107 realny maj\u0105tek, pozwalaj\u0105cy na skuteczn\u0105 egzekucj\u0119 w znacznej cz\u0119\u015bci.",
        "id": 2355421,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/administracja/art41953821-czlonek-zarzadu-nie-wykpi-sie-latwo-od-odpowiedzialnosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cz\u0142onek zarz\u0105du \u201enie wykpi\u201d si\u0119 \u0142atwo od odpowiedzialno\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-19T05:04:34+00:00",
        "description": "Nawet osoby niepe\u0142nosprawne czy niesamodzielne musz\u0105 aktualizowa\u0107 swoje dane osobowe w banku, bo inaczej mo\u017ce doj\u015b\u0107 do blokady konta. Pe\u0142nomocnik mo\u017ce to zrobi\u0107, je\u015bli ma do tego upowa\u017cnienie.",
        "id": 2355426,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pieniadze.rp.pl/konta-bankowe/art41965371-dane-w-banku-musza-byc-aktualne",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dane w banku musz\u0105 by\u0107 aktualne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-19T05:04:34+00:00",
        "description": "Ma\u0142o znana praca Eug\u00e8ne\u2019a Delacroix, XIX-wiecznego francuskiego artysty, zosta\u0142a odkryta w prywatnej kolekcji we Francji. Dzie\u0142o wycenia si\u0119 na kilkaset tysi\u0119cy euro.",
        "id": 2355428,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sukces.rp.pl/sztuka/art41959771-dzielo-slynnego-francuskiego-malarza-odnalezione-po-150-latach-trafi-na-aukcje",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dzie\u0142o s\u0142ynnego francuskiego malarza odnalezione po 150 latach. Trafi na aukcj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-19T05:04:34+00:00",
        "description": "Desa Unicum po latach odzyska\u0142a obraz nies\u0142usznie zaj\u0119ty przez prokuratur\u0119. Takie sytuacje powtarzaj\u0105 si\u0119 w polskich antykwariatach. Mo\u017cna uchroni\u0107 rynek przed nieuzasadnionymi roszczeniami.",
        "id": 2355424,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pieniadze.rp.pl/sztuka/art41965381-inwestorze-prokurator-zabierze-ci-obraz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inwestorze, prokurator zabierze ci obraz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-19T05:04:34+00:00",
        "description": "Najwy\u017csza Izba Kontroli w kolejnych raportach ujawnia nieprawid\u0142owo\u015bci, do kt\u00f3rych zaskakuj\u0105co cz\u0119sto dochodzi w sp\u00f3\u0142kach komunalnych.",
        "id": 2355419,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/administracja/art41954001-katarzyna-wojcik-wszystkie-grzechy-spolek-komunalnych",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Katarzyna W\u00f3jcik: Wszystkie grzechy sp\u00f3\u0142ek komunalnych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-19T05:04:34+00:00",
        "description": "Mimo \u017ce powstanie mi\u0119dzyresortowego zespo\u0142u ds. opracowania strategii dla pa\u0144stwowego sektora obronnego zapowiedziano cztery miesi\u0105ce temu, to\u2026 wci\u0105\u017c go nie ma.",
        "id": 2355425,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/gospodarka/art41960521-kolejny-rzadowy-niewypal-w-zbrojeniowce",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolejny rz\u0105dowy niewypa\u0142 w zbrojeni\u00f3wce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-19T05:04:34+00:00",
        "description": "Sukces kolejnej premiery Krzysztofa Warlikowskiego w Staatsoper w Monachium polega na tym, \u017ce spojrza\u0142 na \u201eKati\u0119 Kabanov\u0105\u201d Leo\u0161a Jana\u010dka wystawian\u0105 obecnie na wielu europejskich scenach inaczej ni\u017c inni, cz\u0119sto wybitni, re\u017cyserzy.",
        "id": 2355430,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/kultura/art41960651-krzysztof-warlikowski-w-monachium-i-katia-ktora-chciala-fruwac",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Krzysztof Warlikowski w Monachium i Katia, kt\u00f3ra chcia\u0142a fruwa\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-19T05:04:34+00:00",
        "description": "Transp\u0142ciowo\u015b\u0107, szybkie rozwody, mo\u017cliwo\u015b\u0107 zaprzeczenia ojcostwa. To nie w\u0105tki z ameryka\u0144skiego serialu, tylko nasza polska rzeczywisto\u015b\u0107, tak\u017ce ta prawna.",
        "id": 2355420,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/rzecz-o-prawie/art41953671-lukasz-guza-progresywne-polskie-prawo",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u0141ukasz Guza: Progresywne polskie prawo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-19T05:04:34+00:00",
        "description": "Wyra\u017ana wi\u0119kszo\u015b\u0107 badanych uwa\u017ca, \u017ce przepisy hamuj\u0105 rozw\u00f3j rodzimych firm i gospodarki, biurokracja jest za du\u017ca, a pieni\u0105dze z podatk\u00f3w si\u0119 marnuj\u0105.",
        "id": 2355429,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/gospodarka/art41964901-mocne-tak-dla-deregulacji-w-polsce",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mocne tak dla deregulacji w Polsce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-19T05:04:34+00:00",
        "description": "Ju\u017c kilka godzin po rozmowie W\u0142adimira Putina z Donaldem Trumpem, w czasie kt\u00f3rej Putin zgodzi\u0142 si\u0119 na 30-dniowe zawieszenie atak\u00f3w na infrastruktur\u0119 energetyczn\u0105, Rosja i Ukraina oskar\u017caj\u0105 si\u0119 nawzajem o ataki powietrzne, kt\u00f3rych nast\u0119pstwem s\u0105 po\u017cary i uszkodzenia infrastruktury.",
        "id": 2355427,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art41965661-rosja-i-ukraina-atakuja-sie-dronami-kilka-godzin-po-rozmowie-wladimira-putina-z-donaldem-trumpem",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja i Ukraina atakuj\u0105 si\u0119 dronami kilka godzin po rozmowie W\u0142adimira Putina z Donaldem Trumpem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-19T05:04:34+00:00",
        "description": "Grunt poparcia dla deregulacji w Polsce jest solidny. Kluczowe pytanie brzmi jednak: jak przeprowadzi\u0107 ten proces, aby unikn\u0105\u0107 powtarzania b\u0142\u0119d\u00f3w z przesz\u0142o\u015bci.",
        "id": 2355423,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/opinie-prawne/art41961151-tomasz-pietryga-deregulacja-czyli-co-laczy-wyborcow-trzaskowskiego-mentzena-i-nawrockiego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tomasz Pietryga: Deregulacja, czyli co \u0142\u0105czy wyborc\u00f3w Trzaskowskiego, Mentzena i Nawrockiego?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-19T05:04:34+00:00",
        "description": "USA mog\u0105 zrezygnowa\u0107 z obsadzania stanowiska Naczelnego Dow\u00f3dcy Si\u0142 Sojuszniczych NATO w Europie (SACEUR) - informuje NBC News.",
        "id": 2355422,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41965681-usa-zrezygnuja-z-dowodzenia-silami-nato-w-europie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA zrezygnuj\u0105 z dowodzenia si\u0142ami NATO w Europie?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-19T05:04:34+00:00",
        "description": "Chc\u0119, \u017ceby za pi\u0119\u0107 lat, kiedy kto\u015b zapyta przechodnia na ulicy, co to jest BYD, ta osoba odpowiedzia\u0142a: to firma europejska. I \u017ceby\u015bmy byli tu postrzegani jako firma technologiczna. Wtedy b\u0119d\u0119 szcz\u0119\u015bliwa \u2013 m\u00f3wi Stella Li, wiceprezes chi\u0144skiej BYD Co. Ltd.",
        "id": 2355433,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/biznes/art41955061-wiceprezes-chinskiej-byd-dla-nas-wyzwaniem-jest-dotarcie-do-konsumenta-potem-juz-idzie-latwo",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wiceprezes chi\u0144skiej BYD: Dla nas wyzwaniem jest dotarcie do konsumenta. Potem ju\u017c idzie \u0142atwo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-19T03:59:28+00:00",
        "description": "Rados\u0142aw Sikorski skomentowa\u0142 decyzj\u0119 Donalda Trumpa s\u0142owami, \u017ce Wolnej Europy s\u0142ucha\u0142 w dzieci\u0144stwie, dzi\u0119ki czemu zosta\u0142 antykomunist\u0105. Nie podzieli\u0142 si\u0119 jednak swymi do\u015bwiadczeniami w zakresie likwidacji samodzielno\u015bci nadaj\u0105cej w j\u0119zyku bia\u0142oruskim telewizji Bie\u0142sat.",
        "id": 2355259,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/komentarze/art41959941-jacek-czaputowicz-czy-wolna-europa-podzieli-los-bielsatu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jacek Czaputowicz: Czy Wolna Europa podzieli los Bie\u0142satu?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-19T03:59:28+00:00",
        "description": "Historyczna zmiana konstytucji RFN ma fundamentalne znaczenie nie\u00a0tylko dla bezpiecze\u0144stwa Niemiec, ale i przysz\u0142o\u015bci najwi\u0119kszej europejskiej gospodarki.",
        "id": 2355254,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41964711-niemcy-wielkie-fundusze-na-obrone-uchwalone",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niemcy: Wielkie fundusze na obron\u0119 uchwalone",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-19T03:59:28+00:00",
        "description": "Unia Europejska staje przed decyduj\u0105cym wyborem. Bez Ukrainy b\u0119dzie nie tylko s\u0142absza, ale i d\u0142ugoterminowo mniej bezpieczna \u2013 pisze Pawe\u0142 Marczewski, ekspert Fundacji Batorego.",
        "id": 2355255,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/publicystyka/art41960131-pawel-marczewski-bezpieczna-ukraina-w-bezpiecznej-unii-europejskiej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pawe\u0142 Marczewski: Bezpieczna Ukraina w bezpiecznej Unii Europejskiej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-19T03:59:28+00:00",
        "description": "Ministerstwo Sprawiedliwo\u015bci forsuje przepisy, kt\u00f3re pozbawi\u0105 na lata lub do\u017cywotnio skazywanych kierowc\u00f3w mo\u017cliwo\u015bci pracy w zawodach, w kt\u00f3rych wymagany jest wym\u00f3g niekaralno\u015bci. Sam Adam Bodnar jako RPO kwestionowa\u0142 konstytucyjno\u015b\u0107 takich regulacji.",
        "id": 2355261,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-drogowe/art41960991-rzad-szykuje-pulapke-na-kierowcow-dozywotni-zakaz-prowadzenia-pojazdow-zamknie-droge-do-zawodu-urzednika-czy-nauczyciela",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rz\u0105d szykuje pu\u0142apk\u0119 na kierowc\u00f3w. Do\u017cywotni zakaz prowadzenia pojazd\u00f3w zamknie drog\u0119 do zawodu urz\u0119dnika czy nauczyciela",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-19T03:59:28+00:00",
        "description": "Liberalizacja zasad lokowania farm wiatrowych ma zosta\u0107 przyj\u0119ta przez Rad\u0119 Ministr\u00f3w w trybie obiegowym do ko\u0144ca tego tygodnia. Co do za\u0142o\u017ce\u0144 cz\u0142onkowie rz\u0105du uwag jednak nie mieli. Ale maj\u0105 je eksperci.",
        "id": 2355258,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://energia.rp.pl/oze/art41961301-wiatraki-blizej-rozstrzygniecia-ale-nadal-czekaja-na-finalna-decyzje",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wiatraki bli\u017cej rozstrzygni\u0119cia, ale nadal czekaj\u0105 na finaln\u0105 decyzj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-19T03:59:28+00:00",
        "description": "Nacisk w\u0142adz UE na elektryfikacj\u0119 bran\u017cy jest jednym ze \u017ar\u00f3de\u0142 problem\u00f3w przemys\u0142u motoryzacyjnego w Europie.",
        "id": 2355257,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/biznes/art41961991-wielkie-zwolnienia-w-fabrykach-aut-i-czesci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielkie zwolnienia w fabrykach aut i cz\u0119\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-19T03:59:28+00:00",
        "description": "24 lutego 2022 roku Rosja rozpocz\u0119\u0142a pe\u0142nowymiarow\u0105 inwazj\u0119 na Ukrain\u0119. Amerykanie zapowiadaj\u0105 rozmowy z Rosjanami na temat szczeg\u00f3\u0142\u00f3w dotycz\u0105cych zawieszenia broni na Ukrainie w D\u017cuddzie, w Arabii Saudyjskiej.",
        "id": 2355256,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/swiat/art41965631-wojna-rosji-z-ukraina-dzien-1120",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wojna Rosji z Ukrain\u0105. Dzie\u0144 1120",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-19T03:59:28+00:00",
        "description": "Cho\u0107 termin na rejestracj\u0119 jeszcze nie min\u0105\u0142, ju\u017c wiadomo, \u017ce przed nadchodz\u0105c\u0105 elekcj\u0105 prezydenck\u0105 b\u0119dzie najwi\u0119cej w historii komitet\u00f3w wyborczych. Wi\u0119kszo\u015b\u0107 nie poradzi sobie ze zbi\u00f3rk\u0105 100 tys. podpis\u00f3w, ale i tak specjali\u015bci m\u00f3wi\u0105 o ciekawym zjawisku spo\u0142ecznym.",
        "id": 2355262,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41960231-wysyp-kandydatow-na-prezydenta-padl-rekord-wszech-czasow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wysyp kandydat\u00f3w na prezydenta. Pad\u0142 rekord wszech czas\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-19T03:59:28+00:00",
        "description": "S\u0142awomir Mentzen idzie po drugie miejsce w I turze wybor\u00f3w prezydenckich, a je\u015bli mu si\u0119 uda, b\u0119dzie walczy\u0142 o prezydentur\u0119 i nie jest na straconej pozycji. Kandydat Konfederacji fascynuje przede wszystkim m\u0142odych m\u0119\u017cczyzn, kt\u00f3rzy si\u0119 boj\u0105, \u017ce trzeba b\u0119dzie odda\u0107 w\u0142adz\u0119 nad \u015bwiatem. Bo ich dziadkom i ojcom rz\u0105dzenie wychodzi coraz gorzej.",
        "id": 2355260,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/publicystyka/art41960491-zuzanna-dabrowska-konfederacja-mezczyzn-i-slawomira-mentzena",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zuzanna D\u0105browska: Konfederacja m\u0119\u017cczyzn i S\u0142awomira Mentzena",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-19T00:04:00+00:00",
        "description": "Zaledwie osiem miesi\u0119cy po tym, jak prezydent Trump wybra\u0142 J.D. Vance'a na swojego wiceprezydenta,  jest on  ju\u017c przygotowany na nast\u0119pc\u0119 MAGA w 2028 roku- informuje portal Axios.",
        "id": 2354596,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41965591-maga-szuka-nastepcy-trumpa-jest-juz-kandydat",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MAGA szuka nast\u0119pcy Trumpa. Jest ju\u017c kandydat",
        "vote": 0
    }
]