[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-29T20:15:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/0/dd9c8c230c7f6e-948-568-0-120-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ukraina domaga si\u0119 od USA wi\u0119cej inwestycji w ramach negocjowania umowy surowcowej - poinformowa\u0142a w sobot\u0119 agencja Bloomberga, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na tre\u015b\u0107 umowy o surowcach naturalnych i w\u0142asne \u017ar\u00f3d\u0142a w\u015br\u00f3d negocjator\u00f3w pracuj\u0105cych nad jej kszta\u0142tem.</p>",
        "id": 2439405,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ukraina-stawia-USA-warunki-Chodzi-o-umowe-dotyczaca-metali-ziem-rzadkich-8916341.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukraina stawia USA warunki. Chodzi o umow\u0119 dotycz\u0105c\u0105 metali ziem rzadkich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-29T19:11:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/a/48ef58efb774bc-948-567-0-24-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ogromne zainteresowanie wywo\u0142a\u0142a oferta w\u0142adz miejscowo\u015bci Penne w prowincji Pescara we w\u0142oskiej Abruzji, kt\u00f3re wystawi\u0142y na sprzeda\u017c domy za 1 euro w ramach przeciwdzia\u0142ania pustoszeniu historycznego centrum. W ci\u0105gu kilku dni nap\u0142yn\u0119\u0142o ponad 1700 zg\u0142osze\u0144 z ca\u0142ego \u015bwiata. W\u015br\u00f3d zainteresowanych s\u0105 Polacy.</p>",
        "id": 2439407,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Domy-we-Wloszech-za-1-euro-zalala-lawina-zgloszen-z-calego-swiata-takze-z-Polski-8916337.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Domy we W\u0142oszech za 1 euro zala\u0142a lawina zg\u0142osze\u0144 z ca\u0142ego \u015bwiata, tak\u017ce z Polski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-29T18:27:00+00:00",
        "description": "<p>Po doniesieniach o brakach jajek w sklepach spo\u017cywczych w Stanach Zjednoczonych, we Francji r\u00f3wnie\u017c zaczyna ich brakowa\u0107 na sklepowych p\u00f3\u0142kach - przekaza\u0142 w sobot\u0119 dziennik \"Le Monde\". Przyczyn\u0105 jest w du\u017cej mierze efekt paniki, kt\u00f3ry nast\u0105pi\u0142, gdy sie\u0107 obieg\u0142y zdj\u0119cia pustych rega\u0142\u00f3w sklepowych w USA, ale te\u017c epidemia ptasiej grypy.</p>",
        "id": 2439406,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Deficyt-jaj-dotyka-kolejne-kraje-Tym-razem-w-Unii-Europejskiej-8916332.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Deficyt jaj dotyka kolejne kraje. Tym razem w Unii Europejskiej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-29T17:10:12+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/3/15d5476536b3a3-948-568-15-165-2985-1790.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Waszyngton roztacza\u0142 sw\u00f3j nuklearny parasol nad sojusznikami. Jednak teraz niekt\u00f3rzy s\u0105dz\u0105, \u017ce nadszed\u0142 czas, aby postara\u0107 si\u0119 o w\u0142asn\u0105 bro\u0144. Tak polityka prezydenta Donalda Trumpa wzbudza obawy przed nowym wy\u015bcigiem nuklearnym - zauwa\u017cy\u0142 w poniedzia\u0142ek brytyjski \"Financial Times\".</p>",
        "id": 2438438,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/FT-polityka-Trumpa-wzbudza-obawy-przed-nowym-wyscigiem-nuklearnym-8912909.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"FT\": polityka Trumpa wzbudza obawy przed nowym wy\u015bcigiem nuklearnym",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-29T17:10:12+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/3/dca306a2d64f08-948-568-0-6-1194-716.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Gda\u0144skie lotnisko zamierza przeznaczy\u0107 na inwestycje p\u00f3\u0142 miliarda z\u0142otych w ci\u0105gu najbli\u017cszych czterech lat \u2013 poinformowa\u0142o biuro prasowe Portu Lotniczego Gda\u0144sk im. Lecha Wa\u0142\u0119sy. Najwa\u017cniejsze z nich to m.in. nowy biurowiec, ekologiczny carport oraz rozbudowa bazy do technicznej obs\u0142ugi samolot\u00f3w.</p>",
        "id": 2438437,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Gdanskie-lotnisko-przejdzie-lifting-Koszt-rozbudowy-to-pol-miliarda-zlotych-8914311.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gda\u0144skie lotnisko przejdzie lifting. Koszt rozbudowy to p\u00f3\u0142 miliarda z\u0142otych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-29T17:10:12+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/a/531bce87dd4996-948-568-14-916-1905-1143.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Zarzut oszustwa na ponad 1,1 mln z\u0142 przedstawi\u0142a Prokuratura Regionalna w \u0141odzi parze podejrzanych, kt\u00f3rzy za po\u015brednictwem 20 fa\u0142szywych sklep\u00f3w internetowych oszukali prawie tysi\u0105c os\u00f3b w ca\u0142ej Polsce. W\u015br\u00f3d pokrzywdzonych jest te\u017c oko\u0142o 20 firm.</p>",
        "id": 2438434,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Tysiac-osob-zrobilo-zakupy-u-oszustow-Sledczy-Zalozyli-20-falszywych-e-sklepow-8913971.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tysi\u0105c os\u00f3b zrobi\u0142o zakupy u oszust\u00f3w. \u015aledczy: Za\u0142o\u017cyli 20 fa\u0142szywych e-sklep\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-29T17:10:12+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/e/56e0c1b3b92947-945-560-42-29-1017-610.png\" alt=\"\" align=\"left\" />Czy uwierzyliby\u015bcie znanemu profesorowi ekonomii, gdyby zach\u0119ca\u0142 do inwestycji w now\u0105 kryptowalut\u0119? Uczestnicy konferencji Invest Cuffs przekonali si\u0119, jak \u0142atwo dzisiaj mo\u017cna manipulowa\u0107 opini\u0105 publiczn\u0105 za pomoc\u0105 zaawansowanych technologii, w tym rewolucji zwi\u0105zanej z rozwojem AI.</p>",
        "id": 2438432,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Uwaga-na-JajugaCoin-Deepfake-profesora-ostrzezeniem-przed-nowa-era-oszustw-na-rynkach-finansowych-8914776.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Uwaga na JajugaCoin! Deepfake profesora ostrze\u017ceniem przed now\u0105 er\u0105 oszustw na rynkach finansowych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-29T17:05:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/3/0116120f673615-948-568-0-656-2800-1680.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />We Francji z inicjatywy pisarza Mathieu Simoneta obchodzony jest w sobot\u0119, 29 marca, mi\u0119dzynarodowy dzie\u0144 chmur. Celem tej inicjatywy jest nadanie chmurom statusu prawnego w regulacjach mi\u0119dzynarodowych. Wiele kraj\u00f3w pr\u00f3buje oddzia\u0142ywa\u0107 na chmury, by w ten spos\u00f3b kontrolowa\u0107 deszcz.</p>",
        "id": 2438441,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Prawo-miedzynarodowe-powinno-chronic-chmury-Inaczej-pojawia-sie-oskarzenia-o-susze-8916324.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prawo mi\u0119dzynarodowe powinno chroni\u0107 chmury. Inaczej pojawi\u0105 si\u0119 oskar\u017cenia \"o susz\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-29T16:52:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/d/59b96e29c3439b-948-568-536-849-2928-1757.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezydent USA Donald Trump wyda\u0142 rozporz\u0105dzenie, zgodnie z kt\u00f3rym ze Smithsonian Institution, najwi\u0119kszego na \u015bwiecie kompleksu muze\u00f3w i o\u015brodk\u00f3w badawczych, usuni\u0119te maj\u0105 zosta\u0107 przejawy \u201eantyameryka\u0144skiej ideologii\u201d \u2013 poda\u0142 dziennik \u201eWashington Post\u201d.</p>",
        "id": 2438440,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Trump-odczarowuje-historie-USA-Poleca-usuniecie-antyamerykanskiej-ideologii-ze-Smithsonian-Institution-8916291.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump \"odczarowuje\" histori\u0119 USA. Poleca usuni\u0119cie antyameryka\u0144skiej ideologii ze Smithsonian Institution",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-29T16:40:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/1/d32944faabb6c1-948-568-30-82-2970-1781.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Musimy walczy\u0107 o dodatkowy dzie\u0144 urlopu dla tych, kt\u00f3rzy planuj\u0105 dziecko - powiedzia\u0142 w sobot\u0119 na spotkaniu w P\u0142ocku kandydat Trzeciej Drogi na prezydenta Szymon Ho\u0142ownia. Dzie\u0144 ten mia\u0142by by\u0107 wykorzystany na szkolenie rodzic\u00f3w m.in. z bezpiecze\u0144stwa cyfrowego.</p>",
        "id": 2438433,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Dodatkowy-dzien-urlopu-dla-planujacych-dziecko-Holownia-chce-zmian-w-kodeksie-pracy-8916303.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dodatkowy dzie\u0144 urlopu dla planuj\u0105cych dziecko. Ho\u0142ownia chce zmian w kodeksie pracy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-29T16:40:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/1/8bd0fac7a702ea-948-568-774-338-2105-1263.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Potrzebujemy koszar, hangar\u00f3w, miejsc do \u0107wicze\u0144, nowych poligon\u00f3w - podkre\u015bli\u0142 wicepremier, minister obrony narodowej W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz w sobot\u0119 w Limanowej (woj. ma\u0142opolskie), gdzie wzi\u0105\u0142 udzia\u0142 w otwarciu nowego kompleksu koszarowego.</p>",
        "id": 2438435,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polska-potrzebuje-nowych-poligonow-koszar-i-hangarow-MON-przestawia-plany-8916299.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska potrzebuje nowych poligon\u00f3w, koszar i hangar\u00f3w. MON przestawia plany",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-29T16:27:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/4/bcbcadc2e9189b-948-568-0-89-3000-1799.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Premier W\u0142och Giorgia Meloni powiedzia\u0142a w sobot\u0119. \u017ce jej kraj trzyma z Uni\u0105 Europejsk\u0105, kt\u00f3rej zadaniem - jak podkre\u015bli\u0142a - powinna by\u0107 obrona jedno\u015bci Zachodu. Szefowa w\u0142oskiego rz\u0105du ostrzeg\u0142a, \u017ce bez sojuszu z USA i zarazem bez w\u0142asnej obrony Unia mo\u017ce sta\u0107 si\u0119 \"zdemilitaryzowan\u0105 wsp\u00f3lnot\u0105 hipis\u00f3w\".</p>",
        "id": 2438436,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Meloni-przestrzega-Europe-Nie-mozemy-zostac-wspolnota-hippisow-8916318.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Meloni przestrzega Europ\u0119: Nie mo\u017cemy zosta\u0107 wsp\u00f3lnot\u0105 hippis\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-29T16:23:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/2/dfc5f69ccb214d-948-568-0-60-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rzekome nielegalne zawracanie migrant\u00f3w przez Niemcy do Polski to propaganda PiS \u2013 powiedzia\u0142 w sobot\u0119 w Wa\u0142brzychu szef MSWiA Tomasz Siemoniak. Doda\u0142, \u017ce problem nie jest zawracanie migrant\u00f3w przez Niemcy, ale prowadzone przez ten kraju kontrole graniczne na granicy z Polsk\u0105.</p>",
        "id": 2438439,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Niemcy-zawracaja-migrantow-Siemoniak-To-byl-glowny-problem-rzadow-PiS-Teraz-liczby-spadaja-8916295.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niemcy zawracaj\u0105 migrant\u00f3w? Siemoniak: To by\u0142 g\u0142\u00f3wny problem rz\u0105d\u00f3w PiS. Teraz liczby spadaj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-29T16:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/d/c55510a7be9846-948-568-3-3-1493-896.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Jest rok 2028. Rosja pod rz\u0105dami nowego \u201edemokratycznego\u201d prezydenta testuje reakcj\u0119 NATO, zajmuj\u0105c miasto na wschodniej flance Sojuszu. Tak zaczyna si\u0119 ksi\u0105\u017cka Carlo Masali, niemieckiego eksperta, kt\u00f3ry nakre\u015bli\u0142 hipotetyczny scenariusz kolejnego konfliktu z Rosj\u0105 w wypadku jej zwyci\u0119stwa nad Ukrain\u0105.</p>",
        "id": 2438100,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Co-sie-moze-wydarzyc-jezeli-Rosja-wygra-wojne-przeciwko-Ukrainie-Fikcja-literacka-jako-przestroga-dla-Europy-8911775.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co si\u0119 mo\u017ce wydarzy\u0107, je\u017celi Rosja wygra wojn\u0119 przeciwko Ukrainie? Fikcja literacka jako przestroga dla Europy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-29T16:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/9/46d8cf0aae13b4-948-568-50-40-3950-2369.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wej\u015bcie S\u0142awomira Mentzena do drugiej tury wybor\u00f3w prezydenckich w Polsce nie musi by\u0107 z\u0142\u0105 wiadomo\u015bci\u0105 dla partii premiera Donalda Tuska \u2013 ocenia \"Sueddeutsche Zeitung\u201d, zauwa\u017caj\u0105c, \u017ce skrajnie prawicowy kandydat zabiega o starszych wyborc\u00f3w, w tym w elektorat PiS.</p>",
        "id": 2438098,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Mentzen-w-II-turze-nie-musi-byc-zla-wiadomoscia-dla-Tuska-8912989.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mentzen w II turze nie musi by\u0107 z\u0142\u0105 wiadomo\u015bci\u0105 dla Tuska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-29T16:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/d/db114e23038aa4-948-568-0-0-1491-894.png\" alt=\"\" align=\"left\" />W\u0142adze w Tokio ujawni\u0142y w czwartek plan ewakuacji mieszka\u0144c\u00f3w i turyst\u00f3w z wysp w po\u0142udniowo-zachodniej prefekturze Okinawa. Wed\u0142ug nadawcy NHK jednym z przypadk\u00f3w, kt\u00f3ry wymaga\u0142aby wdro\u017cenia koncepcji, jest \"sytuacja awaryjna zwi\u0105zana z Tajwanem\".</p>",
        "id": 2438099,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Niespokojnie-wokol-Tajwanu-Japonia-ma-plan-ewakuacji-sasiednich-wysp-8915206.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niespokojnie wok\u00f3\u0142 Tajwanu. Japonia ma plan ewakuacji s\u0105siednich wysp",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-29T16:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/f/7c957e317db805-945-560-0-0-1739-1043.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />S\u0105d Rejonowy w Suwa\u0142kach (Podlaskie) skaza\u0142 na kilkusettysi\u0119czne kary grzywny i kary roku pozbawienia wolno\u015bci w zawieszeniu na trzy lata trzech m\u0119\u017cczyzn oskar\u017conym o przemyt z Litwy ci\u0119\u017car\u00f3wkami ponad 1,7 mln paczek papieros\u00f3w bez znak\u00f3w akcyzy.</p>",
        "id": 2438442,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Przemycili-prawie-2-mln-paczek-papierosow-z-Litwy-Uslyszeli-wysokie-wyroki-8913494.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przemycili prawie 2 mln paczek papieros\u00f3w z Litwy. Us\u0142yszeli wysokie wyroki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-29T14:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/7/f4a512842fd44e-948-568-40-380-3960-2375.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ka\u017cdego dnia na ca\u0142ym \u015bwiecie mo\u017ce dochodzi\u0107 do 2 tys. nowych zaka\u017ce\u0144 wirusem HIV - poda\u0142a w poniedzia\u0142ek agencja ONZ ds. walki z AIDS, cytowana przez Reutersa. Wzrost zaka\u017ce\u0144 ma wi\u0105za\u0107 si\u0119 z zako\u0144czeniem finansowania przez USA program\u00f3w pomocowych Agencji Rozwoju Mi\u0119dzynarodowego (USAID).</p>",
        "id": 2437717,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/2-tys-nowych-zakazen-HIV-dziennie-przez-ciecia-w-programie-USAID-ONZ-alarmuje-8912810.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "2 tys. nowych zaka\u017ce\u0144 HIV dziennie przez ci\u0119ci\u0105 w programie USAID? ONZ alarmuje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-29T13:53:59+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/9/f15aa78dc33a05-948-568-0-22-2992-1795.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />I okaza\u0142o si\u0119, \u017ce USA ma swoj\u0105 wersj\u0119 \"maili Dworczyka\". Redaktora naczelnego Atlantic dodano na bezp\u0142atnej aplikacji do \"tajnej\" grupy, na kt\u00f3rej \u015bmietanka ameryka\u0144skiej administracji omawia\u0142a plany ataku na grup\u0119 Huti w Jemenie. Signal, czyli g\u0142\u00f3wny bohater ostatniej afery za Oceanem.\u00a0</p>",
        "id": 2437362,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Blyskawiczna-kariera-Signala-Na-tym-komunikatorze-omawiano-tajne-plany-USA-8913955.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "B\u0142yskawiczna kariera Signala. Na tym komunikatorze omawiano tajne plany USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-29T13:53:59+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/7/2962034a099484-948-568-0-130-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Cztery pierwsze busy elektryczne powinny wyjecha\u0107 na tras\u0119 do Morskiego Oka w Tatrach przed tegorocznym d\u0142ugim weekendem majowym - zapowiedzia\u0142 w czwartek dyrektor TPN Szymon Ziobrowski. Wed\u0142ug niego park nie planuje wprowadzenia limitowania wej\u015b\u0107 w g\u00f3ry, pomimo rekordowego ruchu turystycznego.</p>",
        "id": 2437364,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Busem-nad-Morskie-Oko-juz-w-te-majowke-Konie-zostana-jako-atrakcja-turystyczna-8910986.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Busem nad Morskie Oko ju\u017c w t\u0119 maj\u00f3wk\u0119. Konie zostan\u0105 jako atrakcja turystyczna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-29T13:53:59+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/9/ba099246c08c48-948-568-43-131-3456-2073.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Liczba podr\u00f3\u017cnych przybywaj\u0105cych do USA w 2025 r. ma spa\u015b\u0107 o ponad 5,1 proc., a podczas pobytu wydadz\u0105 o 10,9 proc. mniej - przekaza\u0142a agencja AFP. Tymczasem zagraniczni tury\u015bci wydaj\u0105 w USA 7-8 razy wi\u0119cej ni\u017c tury\u015bci krajowi - przypomnia\u0142a w poniedzia\u0142ek agencja Reutera.</p>",
        "id": 2437363,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Trump-przydusil-zagraniczna-turystyke-do-USA-Zagraniczni-turysci-dotad-wydawali-wiecej-niz-krajowi-8912817.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump przydusi\u0142 zagraniczn\u0105 turystyk\u0119 do USA? \"Zagraniczni tury\u015bci dot\u0105d wydawali wi\u0119cej ni\u017c krajowi\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-29T11:44:15+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/4/8009ec4e5e1ad6-948-568-250-0-3483-2089.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Automobili Lamborghini, w\u0142oski producent luksusowych samochod\u00f3w osi\u0105gn\u0105\u0142 w 2024 roku rekordowe wyniki pod wzgl\u0119dem dostaw, sprzeda\u017cy i dochod\u00f3w operacyjnych - poinformowa\u0142o w czwartek przedsi\u0119biorstwo. Doch\u00f3d operacyjny osi\u0105gn\u0105\u0142 poziom 835 mln euro, co stanowi wzrost o 15,5 proc. rok do roku.</p>",
        "id": 2436779,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Im-inflacja-nie-przeszkadza-Rekordowe-wyniki-Automobili-Lamborghini-8915022.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Im inflacja nie przeszkadza. Rekordowe wyniki Automobili Lamborghini",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-29T11:44:15+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/b/ef260e6fe55ce8-948-568-0-60-3983-2390.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Sytuacja w Rosji pozostaje w centrum zainteresowania komentator\u00f3w w RFN. \"Sueddeutsche Zeitung\" pisze o nasilaj\u0105cym si\u0119 ingerowaniu pa\u0144stwa w \u017cycie prywatne Rosjan, \u201eFrankfurter Allgemeine Zeitung\u201d ostrzega przed rusyfikacj\u0105 wschodniej Ukrainy. Zdaniem medi\u00f3w Kreml buduje antyzachodnie utopijne spo\u0142ecze\u0144stwo.</p>",
        "id": 2436782,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Putin-buduje-antyzachodnie-utopijne-spoleczenstwo-8912662.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Putin buduje antyzachodnie utopijne spo\u0142ecze\u0144stwo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-29T11:44:15+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/f/ff20d9f662d980-945-567-0-0-1228-737.png\" alt=\"\" align=\"left\" />Koncern Airbus zaprezentowa\u0142 szczeg\u00f3\u0142y technologii, kt\u00f3re maj\u0105 si\u0119 pojawi\u0107 w samolocie pasa\u017cerskim nowej generacji w 2. po\u0142owie lat 30. To m.in. nowe silniki, w tym z otwartym wentylatorem, d\u0142u\u017csze i sk\u0142adane skrzyd\u0142a, czy zintegrowane systemy transmisji danych.</p>",
        "id": 2436781,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Skladane-skrzydla-Czemu-nie-Airbus-roztacza-odlotowa-przyszlosc-8913577.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sk\u0142adane skrzyd\u0142a? Czemu nie. Airbus roztacza \"odlotow\u0105\" przysz\u0142o\u015b\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-29T11:44:15+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/1/4b72fc2bf2811f-948-568-0-20-995-597.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Funkcjonariusze Mazowieckiej Krajowej Administracji Skarbowej znale\u017ali na warszawskim lotnisku Chopina kurtk\u0119 z pytona i ponad 12 kg \u015bwie\u017cych tusz jesiotr\u00f3w w walizce podr\u00f3\u017cnego na lotnisku w Modlinie. To okazy chronione prawem.</p>",
        "id": 2436784,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Takie-okazy-probuja-przemycac-podrozni-Nie-wiedzialem-ze-trzeba-je-zglosic-8906080.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Takie okazy pr\u00f3buj\u0105 przemyca\u0107 podr\u00f3\u017cni. \"Nie wiedzia\u0142em, \u017ce trzeba je zg\u0142osi\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-29T11:44:15+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/b/3a812804604d2c-948-567-10-25-990-593.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Kary na kwot\u0119 niemal \u0107wier\u0107 miliarda z\u0142otych od UOKiK dla firm telekomunikacyjnych w latach 2020-2024 za naruszenie praw konsument\u00f3w - mi\u0119dzy innymi za wprowadzenie klient\u00f3w w b\u0142\u0105d i stosowanie niekorzystnych um\u00f3w. To dane z najnowszego raportu Polskiej Sieci Ekonomii, zawieraj\u0105cego przyk\u0142ady konkretnych przedsi\u0119biorstw.</p>",
        "id": 2436778,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Telekomy-pod-pregierzem-Az-cwierc-miliarda-kar-za-naruszanie-praw-klientow-8913936.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Telekomy pod pr\u0119gierzem. A\u017c \u0107wier\u0107 miliarda kar za naruszanie praw klient\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-29T11:39:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/3/7102903e4f7fc8-948-568-0-194-3000-1799.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Dziesi\u0105tki tysi\u0119cy os\u00f3b zgromadzi\u0142y si\u0119 w sobot\u0119 na wiecu poparcia dla aresztowanego Ekrema Imamoglu, by\u0142ego opozycyjnego burmistrza Stambu\u0142u, w azjatyckiej cz\u0119\u015bci tego miasta - poinformowa\u0142a agencja Reutera.</p>",
        "id": 2437071,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Dziesiatki-tysiecy-ludzi-protestuje-w-Turcji-W-tym-Pikachu-8916279.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dziesi\u0105tki tysi\u0119cy ludzi protestuje w Turcji. W tym Pikachu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-29T11:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/8/79c4857484366b-948-568-0-202-3000-1799.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Polscy \u017co\u0142nierze do\u0142\u0105czyli do poszukiwa\u0144 czterech \u017co\u0142nierzy USA, kt\u00f3rzy kilka dni temu zagin\u0119li na litewskim poligonie \u2013 poinformowa\u0142a w sobot\u0119 ministra obrony Litwy Dovile Szakaliene. Podkre\u015bli\u0142a, \u017ce bagnisty teren, na kt\u00f3rym prowadzona jest akcja poszukiwawczo-ratunkowa, jest bardzo trudny.</p>",
        "id": 2436783,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polscy-zolnierze-dolaczyli-do-poszukiwan-zolnierzy-USA-To-trudny-bagnisty-teren-8916274.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polscy \u017co\u0142nierze do\u0142\u0105czyli do poszukiwa\u0144 \u017co\u0142nierzy USA. \"To trudny bagnisty teren\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-29T11:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/7/20022a600d116e-948-568-0-157-3000-1799.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Radni Zakopanego zdecydowali o obni\u017ceniu op\u0142aty miejscowej z 2 z\u0142 do 1,90 z\u0142 za dob\u0119 od osoby. Burmistrz \u0141ukasz Filipowicz uzasadni\u0142 obni\u017ck\u0119 m.in. ch\u0119ci\u0105 zwi\u0119kszenia \u015bci\u0105galno\u015bci tej daniny. Z kolei s\u0105siednie Ko\u015bcielisko podnios\u0142o op\u0142at\u0119 do 3 z\u0142, ale da\u0142o turystom tzw. Pakiet Korzy\u015bci.</p>",
        "id": 2436780,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zakopane-obniza-Koscielisko-podnosi-Gorskie-kurorty-gmeraja-przy-oplacie-miejscowej-8915043.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zakopane obni\u017ca, Ko\u015bcielisko podnosi. G\u00f3rskie kurorty gmeraj\u0105 przy op\u0142acie miejscowej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-29T10:57:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/5/ac38ece82e8411-948-568-0-0-2384-1430.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ameryka\u0144ski miliarder Elon Musk poinformowa\u0142 w nocy z pi\u0105tku na sobot\u0119, \u017ce jego start-up dzia\u0142aj\u0105cy w obszarze sztucznej inteligencji xAI naby\u0142 nale\u017c\u0105c\u0105 r\u00f3wnie\u017c do niego platform\u0119 spo\u0142eczno\u015bciow\u0105 X.</p>",
        "id": 2436777,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Musk-sprzedal-sam-sobie-X-Jego-start-up-od-AI-kupil-platforme-spolecznosciowa-8916273.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Musk sprzeda\u0142 sam sobie X. Jego start-up od AI kupi\u0142 platform\u0119 spo\u0142eczno\u015bciow\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-29T10:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/1/131efcc943ee54-948-568-7-59-992-595.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Nab\u00f3r na nowe studia podyplomowe, maj\u0105ce wykszta\u0142ci\u0107 kadry pod k\u0105tem prowadzenia proces\u00f3w adaptacji kopal\u0144 w\u0119gla kamiennego do nowych funkcji, rozpocz\u0105\u0142 G\u0142\u00f3wny Instytut G\u00f3rnictwa - PIB. Przy przedsi\u0119wzi\u0119ciu wsp\u00f3\u0142pracuje on z Politechnik\u0105 \u015al\u0105sk\u0105.</p>",
        "id": 2436785,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Na-co-mozna-przerobic-kopalnie-Nowy-kierunek-studiow-podyplomowych-8913437.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Na co mo\u017cna przerobi\u0107 kopalnie? Nowy kierunek studi\u00f3w podyplomowych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-29T09:33:52+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/f/cdfd7737e1946d-948-567-0-25-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Portal BBC poinformowa\u0142 we wtorek o nieprawid\u0142owo\u015bciach zwi\u0105zanych z masowym wysy\u0142aniem przez Wielk\u0105 Brytani\u0105 zu\u017cytych opon do Indii. \u015aledztwo w tej sprawie wykaza\u0142o, \u017ce s\u0105 tam sprzedawane na czarnym rynku, ale przede wszystkim poddawane utylizacji w procesie gro\u017anym dla zdrowia i \u015brodowiska.</p>",
        "id": 2436245,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Indie-pala-miliony-opon-a-mialy-je-utylizowac-Porazajace-wyniki-brytyjskiego-sledztwa-8913517.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Indie pal\u0105 miliony opon, a mia\u0142y je utylizowa\u0107. Pora\u017caj\u0105ce wyniki brytyjskiego \u015bledztwa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-29T09:33:52+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/1/1dd70759838cfd-945-560-82-0-1320-791.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Za\u0107mienie S\u0142o\u0144ca w sobot\u0119 b\u0119dzie mia\u0142o wp\u0142yw na poziom generacji \u017ar\u00f3de\u0142 fotowoltaicznych, co operator sieci przesy\u0142owych uwzgl\u0119dnia w planach pracy systemu - napisa\u0142 PSE na stronie. Ma by\u0107 m.in. uruchomiony handel 15-minutowymi produktami na rynku dnia bie\u017c\u0105cego.</p>",
        "id": 2436243,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Slonce-przysloni-OZE-Tak-siec-szykuje-sie-na-zacmienie-8914116.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0142o\u0144ce przys\u0142oni OZE? Tak sie\u0107 szykuje si\u0119 na za\u0107mienie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-29T09:33:52+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/5/36657cdd5ed6ae-948-568-227-424-3912-2347.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Uniwersytetu Morski w Gdyni wystawi\u0142 na sprzeda\u017c budynek przy ul. D\u0142ugi Targ 41, zwany Z\u0142ot\u0105 Kamienic\u0105. Cena wywo\u0142awcza to 19,6 mln z\u0142otych. Zdaniem eksperta z Politechniki Gda\u0144skiej, priorytetem jest zaproponowanie takiej funkcji budynku, kt\u00f3ra m.in. nie b\u0119dzie ingerowa\u0107 w elewacj\u0119 kamienicy.</p>",
        "id": 2436244,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zlota-Kamienica-w-Gdansku-wystawiona-na-sprzedaz-Znamy-cene-wywolawcza-8914178.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Z\u0142ota Kamienica w Gda\u0144sku wystawiona na sprzeda\u017c. Znamy cen\u0119 wywo\u0142awcz\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-29T07:23:56+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/8/4cd05ed4e942f3-948-568-30-0-3970-2381.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W marcowej rezolucji Parlament Europejski ponownie oceni\u0142, \u017ce Rosja musi zap\u0142aci\u0107 za ogromne szkody wyrz\u0105dzone w\u00a0Ukrainie. Zaapelowa\u0142 o\u00a0konfiskat\u0119 rosyjskich aktyw\u00f3w pa\u0144stwowych zamro\u017conych na mocy sankcji i\u00a0ich...</p>",
        "id": 2435770,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Odsetki-to-za-malo-PE-chce-by-zamrozone-rosyjskie-aktywa-stopniowo-wspieraly-Ukraine-8912512.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Odsetki to za ma\u0142o. PE chce, by zamro\u017cone rosyjskie aktywa stopniowo wspiera\u0142y Ukrain\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-29T07:23:56+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/5/358adfd355d9cb-948-568-17-966-2282-1369.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Teoretycznie przed nami s\u0105 jakie\u015b dwa lata wzrost\u00f3w notowa\u0144 z\u0142ota, cho\u0107 b\u0119d\u0105 pojawia\u0107 si\u0119 mniejsze korekty spadkowe i wzrostowe - oceni\u0142 w rozmowie z PAP prof. SGH Krzysztof Borowski. Analityk PKO BP Tomasz Niewi\u0144ski zwr\u00f3ci\u0142 uwag\u0119, \u017ce jednym z czynnik\u00f3w rosn\u0105cych cen s\u0105 napi\u0119cia geopolityczne.</p>",
        "id": 2435772,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Przez-napiecia-geopolityczne-zloto-bedzie-drozec-Jaki-eksperci-dali-mu-termin-8916254.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przez napi\u0119cia geopolityczne z\u0142oto b\u0119dzie dro\u017ce\u0107. Jaki eksperci dali mu termin?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-29T07:23:56+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/5/2e3a2b71faf883-948-568-0-100-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wed\u0142ug szacunk\u00f3w OECD w\u00a0Unii Europejskiej brakuje 1,2 mln lekarzy, piel\u0119gniarek i\u00a0po\u0142o\u017cnych. Ponad jedna czwarta piel\u0119gniarek ma ponad 55 lat, jednocze\u015bnie spada zainteresowanie prac\u0105 w\u00a0tym zawodzie i\u00a0liczba...</p>",
        "id": 2435773,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/W-calej-UE-pilnie-potrzeba-medykow-Eksperci-maja-pomysl-jak-rozwiazac-ten-problem-8912509.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W ca\u0142ej UE pilnie potrzeba medyk\u00f3w. Eksperci maj\u0105 pomys\u0142, jak rozwi\u0105za\u0107 ten problem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-29T07:23:56+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/6/fdae8048866d7e-948-568-0-91-1926-1155.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ju\u017c w najbli\u017csz\u0105 niedziel\u0119 przestawimy zegarki o godzin\u0119 do przodu. Jak ta zmiana wp\u0142ynie na pracownik\u00f3w nocnych zmian? Sprawd\u017a, jak rozliczy\u0107 wynagrodzenie zgodnie z przepisami prawa pracy.</p>",
        "id": 2435771,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zmiana-czasu-a-praca-na-nocnej-zmianie-Jak-rozliczyc-wynagrodzenie-8913891.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zmiana czasu a praca na nocnej zmianie: Jak rozliczy\u0107 wynagrodzenie?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-29T07:21:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/8/90f1bf9bc04d68-948-568-60-9-1183-709.png\" alt=\"\" align=\"left\" />Krzysztof Stanowski w wyborach prezydenckich pe\u0142ni rol\u0119 reportera, a nie kandydata - oceni\u0142 politolog dr hab. Olgierd Annusewicz odnosz\u0105c si\u0119 do wywiadu z kandydatem Konfederacji S\u0142awomirem Mentzenem. Zdaniem dr Anny Materskiej-Sosnowskiej, wywiad mo\u017ce zar\u00f3wno pom\u00f3c jak i zaszkodzi\u0107 Mentzenowi.</p>",
        "id": 2435780,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Stanowskiemu-nie-oplaca-sie-prezydentura-W-kampanii-jest-bardziej-reporterem-8916248.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Stanowskiemu nie op\u0142aca si\u0119 prezydentura\". W kampanii jest bardziej reporterem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-29T07:18:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/3/027d40b973829e-948-568-0-48-1773-1063.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Pomimo najwi\u0119kszych od ponad dekady protest\u00f3w, organizowanych od 19 marca w g\u0142\u00f3wnych miastach Turcji, atrakcje Stambu\u0142u nadal przyci\u0105gaj\u0105 t\u0142umy turyst\u00f3w, a \u017cycie mieszka\u0144c\u00f3w metropolii - poza miejscami, do kt\u00f3rych \u015bci\u0105gaj\u0105 demonstranci - toczy si\u0119 zwyk\u0142ym tempem.</p>",
        "id": 2435776,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Turysci-nie-boja-sie-protestow-w-Stambule-Turcji-nie-grozi-zapasc-turystyczna-8916246.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tury\u015bci nie boj\u0105 si\u0119 protest\u00f3w w Stambule. Turcji nie grozi zapa\u015b\u0107 turystyczna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-29T07:08:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/3/0c7f2848173676-948-568-0-53-1253-751.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Polskie s\u0142u\u017cby b\u0119d\u0105 wspiera\u0107 dzia\u0142ania s\u0142u\u017cb innych pa\u0144stw oraz Rady Koordynacyjnej Bia\u0142orusi w celu ustalenia miejsca pobytu An\u017caliki Mielnikawej, przewodnicz\u0105cej Rady - poinformowa\u0142 w sobot\u0119 rzecznik MSWiA Jacek Dobrzy\u0144ski.</p>",
        "id": 2435775,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polskie-sluzby-szukaja-opozycjonistki-z-Bialorusi-Zniknela-razem-z-corkami-8916245.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polskie s\u0142u\u017cby szukaj\u0105 opozycjonistki z Bia\u0142orusi. Znikn\u0119\u0142a razem z c\u00f3rkami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-29T06:02:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/3/5c5adee2662027-948-568-0-270-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Komisja Europejska popiera inicjatyw\u0119 polskiej prezydencji ws. kontynuowania prac na projektem dyrektywy znosz\u0105cej zmian\u0119 czasu, ale op\u00f3r wykazuje brukselska machina biurokratyczna - powiedzia\u0142 PAP minister rozwoju Krzysztof Paszyk. Sezonowe zmiany czasu nie maj\u0105 merytorycznego uzasadnienia - doda\u0142.</p>",
        "id": 2435779,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polska-prezydencja-popiera-zniesienie-zmian-czasu-Opiera-sie-brukselska-biurokracja-8916233.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska prezydencja popiera zniesienie zmian czasu. Opiera si\u0119 brukselska biurokracja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-29T05:12:39+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/5/7912b481efed94-948-567-0-90-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Na wypadek sytuacji kryzysowej musimy przygotowa\u0107 zapasy wody, jedzenia nie wymagaj\u0105cego obr\u00f3bki termicznej, lek\u00f3w, baterii, work\u00f3w na \u015bmieci. Przyda\u0107 si\u0119 mo\u017ce tak\u017ce wiaderko ze szczeln\u0105 pokryw\u0105 jako prowizoryczne WC \u2013 powiedzia\u0142 PAP rzecznik Rz\u0105dowego Centrum Bezpiecze\u0144stwa.</p>",
        "id": 2435446,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/14-litrow-wody-i-co-jeszcze-RCB-Musimy-przygotowac-sie-do-przetrwania-8912356.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "14 litr\u00f3w wody i co jeszcze? RCB: Musimy przygotowa\u0107 si\u0119 do przetrwania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-29T05:12:39+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/c/807c4a8918fce3-948-568-4-133-1892-1135.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W ci\u0105gu roku blisko 2 mln wezwa\u0144 karetek pogotowia to nieuzasadnione interwencje. To blisko 60 proc. wszystkich wyjazd\u00f3w zespo\u0142\u00f3w ratownictwa medycznego. Zdarza si\u0119, \u017ce przyje\u017cd\u017caj\u0105 na sygnale do przezi\u0119bienia, skaleczenia lub podwy\u017cszonej temperatury. Sprawdzili\u015bmy, czy takie zachowanie potencjalnych pacjent\u00f3w mo\u017ce wi\u0105za\u0107 ze specjalnymi op\u0142atami lub karami finansowymi.</p>",
        "id": 2435445,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wzywaja-ratownikow-nawet-do-przeziebienia-Ile-kosztuje-niepotrzebne-wezwanie-karetki-8915701.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ratownicy jad\u0105 nawet do przezi\u0119bienia. Ile kosztuje niepotrzebne wezwanie karetki?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-29T05:12:39+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/f/a4480762cf05bc-948-568-0-243-3146-1887.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Miniony tydzie\u0144 przyni\u00f3s\u0142 istotne zmiany na rynkach finansowych, w gospodarce oraz w polityce. Ceny z\u0142ota osi\u0105gn\u0119\u0142y rekordowe poziomy, sprzeda\u017c detaliczna w Polsce niespodziewanie spad\u0142a, a europejski przemys\u0142 zaczyna wykazywa\u0107 oznaki o\u017cywienia. Tymczasem rz\u0105d chwali si\u0119 wysokimi wydatkami na obronno\u015b\u0107, a na rynku najmu wida\u0107 sezonow\u0105 korekt\u0119 cen.</p>",
        "id": 2435444,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rekordowe-ceny-zlota-spadek-sprzedazy-w-Polsce-i-oznaki-ozywienia-w-Europie-Co-przyniosl-tydzien-8914971.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rekordowe ceny z\u0142ota, spadek sprzeda\u017cy w Polsce i oznaki o\u017cywienia w Europie. Co przyni\u00f3s\u0142 tydzie\u0144?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-29T05:12:39+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/1/e3ec196ab2be04-948-568-0-825-3000-1799.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Polska znalaz\u0142a si\u0119 na 26. miejscu w\u015br\u00f3d wszystkich kraj\u00f3w zg\u0142aszaj\u0105cych wnioski patentowe do Europejskiego Urz\u0119du Patentowego. Najwi\u0119cej polskich wniosk\u00f3w dotyczy: technologii medycznej, in\u017cynierii l\u0105dowej i chemii organicznej - wynika z informacji prasowej Urz\u0119du Patentowego RP.</p>",
        "id": 2435447,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/USA-sypia-patentami-jak-z-rekawa-Polska-srednio-choc-wychodza-nam-nowinki-medyczne-8913113.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA sypi\u0105 patentami jak z r\u0119kawa. Polska \u015brednio, cho\u0107 wychodz\u0105 nam nowinki medyczne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-29T00:46:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/a/b445783035bb74-948-568-0-463-1448-868.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />S\u0119dzia federalny w Nowym Jorku zawiesi\u0142 w pi\u0105tek decyzje o masowych zwolnieniach maj\u0105cych na celu likwidacj\u0119 rozg\u0142o\u015bni G\u0142os Ameryki (VOA). To kolejna taka decyzja s\u0105d\u00f3w po tym, jak przywr\u00f3cono fundusze Radiu Wolna Europa.</p>",
        "id": 2435777,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rozglosnia-Glos-Ameryki-zostaje-Sad-zablokowal-masowe-zwolnienia-dziennikarzy-8916213.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rozg\u0142o\u015bnia G\u0142os Ameryki zostaje? S\u0105d zablokowa\u0142 masowe zwolnienia dziennikarzy",
        "vote": 0
    }
]