[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-29T22:06:27+00:00",
        "description": "Wyniki sonda\u017cu, w kt\u00f3rym zapytano respondent\u00f3w o wp\u0142yw aktywno\u015bci medialnej Ewy Wrzosek na niezale\u017cne prowadzenie \u015bledztw s\u0105 podzielone niemal r\u00f3wno po jednej trzeciej - 33,5 proc. badanych na \"tak\", 34,1 proc. na \"nie\" i prawie tyle samo - 32,4 proc. bez zdania w sprawie. Prokurator Wrzosek zawiesi\u0142a aktywno\u015b\u0107 w przestrzeni publicznej do czasu zako\u0144czenia sprawy dotycz\u0105cej tzw. dw\u00f3ch wie\u017c.",
        "id": 2439992,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zapytali-polakow-o-sledztwa-ewy-wrzosek-ankietowani-podziele,nId,21324137",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zapytali Polak\u00f3w o \u015bledztwa Ewy Wrzosek. Ankietowani podzieleni w opiniach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-29T21:05:46+00:00",
        "description": "- Powiem szczerze, \u017ce jestem zniecierpliwiony t\u0105 sytuacj\u0105 - powiedzia\u0142 Rados\u0142aw Sikorski, odnosz\u0105c si\u0119 do trwaj\u0105cego mi\u0119dzy MSZ a Andrzejem Dud\u0105 sporu, dotycz\u0105cego powo\u0142ywania ambasador\u00f3w. Szef MSZ poinformowa\u0142, \u017ce b\u0119dzie prosi\u0142, by prezydent wstrzyma\u0142 si\u0119 z realizacj\u0105 wniosk\u00f3w, poniewa\u017c te zostan\u0105 wycofane. Zdaniem Sikorskiego lepiej b\u0119dzie, by ambasadorowie dostali nominacje ju\u017c od nowej g\u0142owy pa\u0144stwa.",
        "id": 2439711,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-sikorski-zwroci-sie-do-prezydenta-ws-ambasadorow-jestem-znie,nId,21324135",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sikorski zwr\u00f3ci si\u0119 do prezydenta ws. ambasador\u00f3w. \"Jestem zniecierpliwiony\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-29T20:08:54+00:00",
        "description": "We Francji rosn\u0105 ceny jajek, a p\u00f3\u0142ki sklepowe \u015bwiec\u0105 pustkami. To efekt doniesie\u0144 o rekordowych cenach jaj w USA - ocenia francuski pa\u0144stwowy komitet promocji jajek. Od pocz\u0105tku roku ceny produktu wzros\u0142y o 4,6 proc. Obecnie we Francji sto jaj kosztuje 19,6 euro. Dziennik \"Le Monde\" przewiduje, \u017ce sytuacja pogorszy si\u0119 w czasie \u015awi\u0105t Wielkanocnych.",
        "id": 2439443,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-puste-polki-sklepowe-panika-we-francji-po-doniesieniach-z-us,nId,21324129",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Puste p\u00f3\u0142ki sklepowe. Panika we Francji po doniesieniach z USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-29T18:09:54+00:00",
        "description": "Leszek Miller, Waldemar Pawlak, Bronis\u0142aw Komorowski i Jan Krzysztof Bielecki b\u0119d\u0105 go\u015b\u0107mi programu \"Prezydenci i Premierzy\" w Polsat News. W\u015br\u00f3d temat\u00f3w pojawi\u0105 si\u0119: kampania prezydencka w Polsce, zapowiadany przez KO oraz PiS \"pojedynek\" na marsze oraz sprawy zagraniczne. Start programu o godzinie 19:15 na stronie g\u0142\u00f3wnej Interii oraz na antenie Polsat News.",
        "id": 2438806,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-wybory-prezydenckie-i-bezpieczenstwo-narodowe-ogladaj-progra,nId,21324128",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wybory prezydenckie i bezpiecze\u0144stwo narodowe. Ogl\u0105daj program \"Prezydenci i Premierzy\" w Polsat News",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-29T17:00:25+00:00",
        "description": "Rosja szykuje si\u0119 nowej ofensywy w nadchodz\u0105cych tygodniach - przekaza\u0142a agencja AP. Linia frontu ma obj\u0105\u0107 tysi\u0105c kilometr\u00f3w, a tocz\u0105ce si\u0119 na niej walki maj\u0105 pom\u00f3c Putinowi wzmocni\u0107 swoj\u0105 pozycj\u0119 w rozmowach negocjacyjnych. Kreml chce mie\u0107 Ukrain\u0119 w gar\u015bci, by stawia\u0107 w\u0142asne warunki przy potencjalnym zawieszeniu broni. Na szali maj\u0105 le\u017ce\u0107 terytoria.",
        "id": 2438465,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-ukraina-przejrzala-plany-rosji-miazdzaca-ofensywa-kremla-ma,nId,21324123",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukraina przejrza\u0142a plany Rosji. Mia\u017cd\u017c\u0105ca ofensywa Kremla ma ruszy\u0107 wiosn\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-29T16:32:26+00:00",
        "description": "W sobot\u0119 na terenie poligonu wojskowego w Zielonce (woj. mazowieckie) dosz\u0142o do po\u017caru lasu - przekaza\u0142a w rozmowie z polsatnews.pl stra\u017c po\u017carna w Wo\u0142ominie. W akcji jest co najmniej sze\u015b\u0107 zast\u0119p\u00f3w. G\u0119sty dym wida\u0107 te\u017c nad Warszaw\u0105. P\u0142omienie obj\u0119\u0142y ju\u017c obszar sze\u015bciu hektar\u00f3w.",
        "id": 2438466,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/mazowieckie/news-gesty-dym-nad-warszawa-pozar-lasu-na-terenie-poligonu,nId,21324125",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "G\u0119sty dym nad Warszaw\u0105. Po\u017car lasu na terenie poligonu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-29T15:50:32+00:00",
        "description": "Funkcjonariusz S\u0142u\u017cby Wi\u0119ziennej w Prusicach zabi\u0142 swoj\u0105 pi\u0119cioletni\u0105 c\u00f3rk\u0119 oraz 71-letni\u0105 te\u015bciow\u0105. Rani\u0142 te\u017c swojego syna. - Przebywa\u0142 na kilkudniowym urlopie. Wiemy, \u017ce pos\u0142ugiwa\u0142 si\u0119 broni\u0105 prywatn\u0105 - przekaza\u0142a w czasie konferencji prasowej wiceminister sprawiedliwo\u015bci maria Ejchart. Jak doda\u0142a, matce dzieci zapewniono pomoc psychologiczn\u0105.",
        "id": 2438137,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/dolnoslaskie/news-byl-wzorcowym-funkcjonariuszem-nowe-ustalenia-po-tragedii-w,nId,21324121",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "By\u0142 \"wzorcowym funkcjonariuszem\". Nowe ustalenia po tragedii w Prusicach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-29T14:30:02+00:00",
        "description": "Trzynasta emerytura to dodatkowe \u015bwiadczenie pieni\u0119\u017cne przys\u0142uguj\u0105ce emerytom. Ju\u017c wkr\u00f3tce pieni\u0105dze trafi\u0105 na konta os\u00f3b uprawnionych. Wyp\u0142ata nast\u0105pi wraz ze \u015bwiadczeniami wyp\u0142acanymi za kwiecie\u0144. Na jakie kwoty mog\u0105 liczy\u0107 emeryci i renci\u015bci? Sprawdzamy.",
        "id": 2437738,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-wieksze-przelewy-z-zus-wszystko-za-sprawa-dodatkowego-swiadc,nId,21323145",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wi\u0119ksze przelewy z ZUS. Wszystko za spraw\u0105 dodatkowego \u015bwiadczenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-29T13:55:12+00:00",
        "description": "\"Rosja kpi sobie z wysi\u0142k\u00f3w \u015bwiata na rzecz pokoju\" - podkre\u015bli\u0142 prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski. Jego zdaniem Moskwa \"przeci\u0105ga wojn\u0119 i dopuszcza si\u0119 tego terroru, gdy\u017c nadal nie odczuwa prawdziwej presji\". Komentarz ukrai\u0144skiego przyw\u00f3dcy pojawi\u0142 si\u0119 po kolejnym zmasowanym ataku, jaki w nocy przeprowadzili okupanci.",
        "id": 2437383,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-wolodymyr-zelenski-o-wysilkach-donalda-trumpa-rosja-kpi,nId,21324109",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski o wysi\u0142kach Donalda Trumpa. \"Rosja kpi\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-29T12:47:14+00:00",
        "description": "- Niemcy, maj\u0105c tutaj swoich ludzi u w\u0142adzy, uwa\u017caj\u0105, \u017ce mo\u017cna im robi\u0107 wszystko, co chc\u0105, wje\u017cd\u017caj\u0105 na nasze terytoria - oceni\u0142 Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski, podczas konferencji na przej\u015bciu granicznym w S\u0142ubicach. Prezes PiS, odnosz\u0105c si\u0119 do prowadzonych przez Berlin kontroli na granicy polsko-niemieckiej, stwierdzi\u0142, \u017ce to \"sytuacja podleg\u0142o\u015bci, by\u0107 mo\u017ce normalna dla Tuska\". O dzia\u0142aniach s\u0105siada Polski m\u00f3wi\u0142 tak\u017ce szef MSWiA Tomasz Siemoniak, kt\u00f3ry uderza\u0142 z kolei w PiS.",
        "id": 2437086,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-prezes-pis-zjawil-sie-na-granicy-z-niemcami-jakas-niebywala,nId,21324111",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezes PiS zjawi\u0142 si\u0119 na granicy z Niemcami. \"Jaka\u015b niebywa\u0142a historia\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-29T11:38:40+00:00",
        "description": "Rosja postrzega Zach\u00f3d jako swojego systemowego przeciwnika. Rozbudowuje wi\u0119c swoj\u0105 pot\u0119g\u0119 militarn\u0105 i przygotowuje si\u0119 do konfrontacji z NATO na du\u017c\u0105 skal\u0119 - donosz\u0105 niemieckie media, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na ustalenia Federalnej S\u0142u\u017cby Wywiadowczej (BND) i niemieckich si\u0142 zbrojnych.",
        "id": 2436800,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-niemiecki-wywiad-bije-na-alarm-nie-zadowola-sie-sama-ukraina,nId,21324099",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niemiecki wywiad bije na alarm. \"Nie zadowol\u0105 si\u0119 sam\u0105 Ukrain\u0105\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-29T10:32:25+00:00",
        "description": "Si\u0142y Zbrojne Ukrainy prowadz\u0105 dzia\u0142ania bojowe w obwodzie bie\u0142gorodzkim w Rosji - wynika z informacji przekazywanych przez rosyjskich korespondent\u00f3w i bloger\u00f3w wojskowych. O operacji milcz\u0105 zar\u00f3wno Kij\u00f3w, jak i Moskwa. - (Ukrai\u0144cy - red.) teoretycznie mog\u0105 zaj\u0105\u0107 kilka wiosek na obszarze przygranicznym, ale to nie jest to, co oznacza prze\u0142om - oceni\u0142 analityk wojskowy.",
        "id": 2436532,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-utajony-atak-na-rosyjski-region-o-tych-walkach-milcza-i-mosk,nId,21324092",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Utajony atak na rosyjski region. O tych walkach milcz\u0105 i Moskwa, i Kij\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-29T10:30:04+00:00",
        "description": "W 2025 roku postaw na odwiedzenie najbardziej wyj\u0105tkowych lokalizacji. Cud\u00f3w \u015bwiata mo\u017cna szuka\u0107 po ca\u0142ej planecie, ale najlepiej zacz\u0105\u0107 od najbli\u017cszych miejsc. Polska mo\u017ce pochwali\u0107 si\u0119 a\u017c siedemnastoma obiektami na Li\u015bcie \u015awiatowego Dziedzictwa Kulturalnego i Przyrodniczego UNESCO, kt\u00f3re zdecydowanie warte s\u0105 odwiedzenia.",
        "id": 2436533,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ciekawostki/news-szlakiem-obiektow-unesco-w-polsce-to-az-kilkanascie-punktow,nId,21323053",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szlakiem obiekt\u00f3w UNESCO w Polsce. To a\u017c kilkana\u015bcie punkt\u00f3w na mapie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-29T10:23:10+00:00",
        "description": "\"Najlepsz\u0105 odpowiedzi\u0105 na kwietniowy marsz PiS b\u0119dzie wielki majowy marsz patriot\u00f3w\" - zapowiedzia\u0142 premier Donald Tusk. W ten spos\u00f3b szef rz\u0105du zareagowa\u0142 na wezwanie Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego do udzia\u0142u w marszu z okazji 1000-lecia Kr\u00f3lestwa Polskiego i 500-lecia ho\u0142du pruskiego.",
        "id": 2436534,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-donald-tusk-reaguje-na-ruch-pis-zapowiada-wielki-marsz,nId,21324104",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Tusk reaguje na ruch PiS. Zapowiada \"wielki marsz\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-29T09:28:31+00:00",
        "description": "Policjanci zatrzymali m\u0119\u017cczyzn\u0119 z Wroc\u0142awia, kt\u00f3ry jest podejrzewany w sprawie napa\u015bci na 14-latk\u0119 i wykorzystania jej - ustali\u0142 Polsat News.",
        "id": 2436252,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/dolnoslaskie/news-napasc-na-14-latke-we-wroclawiu-zatrzymano-podejrzewanego-me,nId,21324098",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Napa\u015b\u0107 na 14-latk\u0119 we Wroc\u0142awiu. Zatrzymano podejrzewanego m\u0119\u017cczyzn\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-29T08:37:23+00:00",
        "description": "\"Polskie s\u0142u\u017cby b\u0119d\u0105 wspiera\u0107 dzia\u0142ania s\u0142u\u017cb innych pa\u0144stw oraz Rady Koordynacyjnej Bia\u0142orusi w celu ustalenia miejsca pobytu An\u017caliki Mielnikawej\" - przekaza\u0142 rzecznik MSWiA Jacek Dobrzy\u0144ski. Mieszkaj\u0105ca w Warszawie bia\u0142oruska opozycjonistka zagin\u0119\u0142a kilka dni temu. Dobrzy\u0144ski doda\u0142, \u017ce wed\u0142ug wiedzy s\u0142u\u017cb \"kobieta przebywa\u0142a od wielu tygodni poza Polsk\u0105\".",
        "id": 2436253,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-bialoruska-opozycjonistka-zaginela-nowy-komunikat-polskich-s,nId,21324088",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bia\u0142oruska opozycjonistka zagin\u0119\u0142a. Nowy komunikat polskich s\u0142u\u017cb",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-29T08:12:40+00:00",
        "description": "W pi\u0105tek wieczorem rosyjska armia zaatakowa\u0142a dronami Dniepr. W ukrai\u0144skim mie\u015bcie wybuch\u0142o kilka po\u017car\u00f3w. Zgin\u0119\u0142y co najmniej cztery osoby, a 21 zosta\u0142o rannych. W nocy z pi\u0105tku na sobot\u0119 nad Ukrain\u0119 nadlecia\u0142o ponad 160 bezza\u0142ogowc\u00f3w Moskwy.",
        "id": 2436022,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-zmasowany-atak-dronow-na-ukrainskie-miasto-kilkudziesieciu-r,nId,21324085",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zmasowany atak dron\u00f3w na ukrai\u0144skie miasto. Kilkudziesi\u0119ciu rannych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-29T07:52:02+00:00",
        "description": "Codziennie w Polsce umiera od trzech do pi\u0119ciu kobiet na nowotw\u00f3r, kt\u00f3remu mo\u017cna zapobiec. W wielu krajach rak szyjki macicy ju\u017c nie wyst\u0119puje, a lekarze przyje\u017cd\u017caj\u0105 z nich do Polski, by zobaczy\u0107 zaawansowane stadium choroby. Dlaczego nadal jeste\u015bmy w tyle, a dla medyk\u00f3w z zagranicy Polska jest niczym trzeci \u015bwiat? Nasi rozm\u00f3wcy wskazuj\u0105 powody i alarmuj\u0105: Polki umieraj\u0105 na \"chorob\u0119 z zaniedbania\".",
        "id": 2436023,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-cztery-zgony-dziennie-polki-umieraja-na-chorobe-ktorej-w-wie,nId,21323720",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Choroba z zaniedbania\" zabija cztery Polki dziennie. Mo\u017cna jej zapobiec",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-29T07:25:29+00:00",
        "description": "Co najmniej trzy osoby straci\u0142y \u017cycie w wyniku powodzi, z kt\u00f3rymi od kilku dni mierzy si\u0119 Teksas w Stanach Zjednoczonych. Do wyst\u0105pienia rzadko spotykanego w tym stanie zjawiska przyczyni\u0142y si\u0119 obfite ulewy. W pobli\u017cu granicy USA z Meksykiem wci\u0105\u017c prowadzone s\u0105 akcje ratunkowe.",
        "id": 2435786,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-amerykanski-stan-sparalizowany-uderzyl-niszczycielski-zywiol,nId,21324080",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ameryka\u0144ski stan sparali\u017cowany. Uderzy\u0142 niszczycielski \u017cywio\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-29T07:00:01+00:00",
        "description": "W tym roku Polacy skorzystaj\u0105 z bonu turystycznego, ale w bardzo ograniczonej wersji. B\u0119dzie on dotyczy\u0142 tylko jednego regionu kraju. Jak mo\u017cna ubiega\u0107 si\u0119 o dofinansowanie, ile wynosi i od kiedy b\u0119dzie dost\u0119pne?",
        "id": 2435787,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-bon-turystyczny-po-nowemu-do-odebrania-od-200-do-400-zl,nId,21322980",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bon turystyczny po nowemu. Do odebrania od 200 do 400 z\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-29T06:44:53+00:00",
        "description": "Stan funkcjonariusza, kt\u00f3ry zaatakowa\u0142 w pi\u0105tek domownik\u00f3w, nie pozwala na przeprowadzenie z nim czynno\u015bci - potwierdzi\u0142a Interia w prokuraturze. W ataku stra\u017cnika wi\u0119ziennego \u017cycie straci\u0142y pi\u0119cioletnia dziewczynka i 71-letnia kobieta. Dziewi\u0119cioletni ch\u0142opiec w stanie krytycznym przebywa w szpitalu.",
        "id": 2435788,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-atak-funkcjonariusza-w-prusicach-nowe-informacje,nId,21324079",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Atak funkcjonariusza w Prusicach. Nowe informacje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-29T05:59:00+00:00",
        "description": "Mentzen wci\u0105\u017c zbli\u017ca si\u0119 do Nawrockiego, a Konfederacja do PiS-u. Nic nie jest jednak przes\u0105dzone. Dopiero w dniu wybor\u00f3w dowiemy si\u0119, kto jest bardziej zmobilizowany, kto traktuje polsk\u0105 polityk\u0119 powa\u017cnie, a kto jako zabaw\u0119: cyfrowa m\u0142odzie\u017c, kt\u00f3ra po przygodach z Palikotem, Kukizem, Biedroniem kocha dzi\u015b Mentzena (przep\u0142ywy \"szukaj\u0105cych antysystemowej rozrywki\" s\u0105 z punktu widzenia idei czy politycznych diagnoz ca\u0142kiem absurdalne) czy analogowi emeryci nadal wierz\u0105cy Kaczy\u0144skiemu.",
        "id": 2435630,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/felietony/news-cyfrowa-mlodziez-konfederacji-kontra-analogowi-emeryci-pis,nId,21324016",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cyfrowa m\u0142odzie\u017c Konfederacji kontra analogowi emeryci PiS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-29T05:53:32+00:00",
        "description": "W pi\u0105tkowym trz\u0119sieniu ziemi, kt\u00f3re nawiedzi\u0142o Mjanm\u0119, zgin\u0119\u0142y 1 002 osoby, a 2 376 zosta\u0142o rannych - przekaza\u0142a rz\u0105dz\u0105ca junta wojskowa. Z kolei co najmniej 30 os\u00f3b uwa\u017ca si\u0119 za zaginione, akcja ratunkowa wci\u0105\u017c trwa. Chiny, Korea Po\u0142udniowa czy Rosja zadeklarowa\u0142y swoj\u0105 pomoc.",
        "id": 2435631,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-trzesienie-ziemi-w-mjanmie-rosnie-tragiczny-bilans-przybywa,nId,21324078",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trz\u0119sienie ziemi w Mjanmie. Ro\u015bnie tragiczny bilans, przybywa ofiar",
        "vote": 0
    }
]