[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-29T20:47:25+00:00",
        "description": "Ukraina chce zmian w umowie surowcowej z USA i wi\u0119kszych inwestycji. Jak donosi Bloomberg, powodem s\u0105 obawy o utrudnione wej\u015bcie do Unii Europejskiej. Umowa zak\u0142ada\u0142a zrekompensowanie USA pomocy Ukrainie w wojnie z Rosj\u0105. Stany Zjednoczone otrzyma\u0142yby pierwsze\u0144stwo zakupu ukrai\u0144skich surowc\u00f3w, a Kij\u00f3w nie m\u00f3g\u0142by sprzedawa\u0107 minera\u0142\u00f3w rywalom Waszyngtonu.",
        "id": 2439532,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-ukraina-chce-zmian-w-umowie-z-usa-media-kijow-ma-konkretny-c,nId,21324132",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukraina chce zmian w umowie z USA. Media: Kij\u00f3w ma konkretny cel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-29T19:40:43+00:00",
        "description": "Sekretarz obrony USA Pete Hegseth zaprosi\u0142 swoj\u0105 \u017con\u0119 - by\u0142\u0105 producentk\u0119 Fox News - na dwa spotkania z zagranicznymi oficjelami, podczas kt\u00f3rych omawiano poufne sprawy. To kolejna kontrowersja wok\u00f3\u0142 administracji Donalda Trumpa po tym, jak jego urz\u0119dnicy dopu\u015bcili do wycieku tajnych plan\u00f3w USA poprzez komunikator.",
        "id": 2439240,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-burza-w-usa-szef-pentagonu-pod-lupa-w-tle-zona-polityka,nId,21324131",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Burza w USA, szef Pentagonu pod lup\u0105. W tle \u017cona polityka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-29T18:45:37+00:00",
        "description": "Za atak w centrum Amsterdamu odpowiada 30-letni obywatel Ukrainy - poda\u0142a policja. W tej chwili sprawca przebywa w szpitalu. S\u0142u\u017cby ustali\u0142y, \u017ce pos\u0142ugiwa\u0142 si\u0119 kilkoma dokumentami to\u017csamo\u015bci. No\u017cownik rani\u0142 pi\u0119\u0107 os\u00f3b, w tym Polaka, kt\u00f3ry ju\u017c wyszed\u0142 ze szpitala. Wci\u0105\u017c ustalane s\u0105 motywy napastnika.",
        "id": 2438999,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-znamy-narodowosc-nozownika-z-amsterdamu-policja-wciaz-bada-m,nId,21324127",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Znamy narodowo\u015b\u0107 no\u017cownika z Amsterdamu. Policja wci\u0105\u017c bada motywy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-29T17:41:06+00:00",
        "description": "Ro\u015bnie bilans trz\u0119sienia ziemi w Birmie. W\u0142adze poinformowa\u0142y o 1644 ofiar \u015bmiertelnych i 3400 rannych. Zawali\u0142o si\u0119 wiele dom\u00f3w, most\u00f3w i miejsc kultu. W kraju dosz\u0142o do kryzysu humanitarnego, a akcja ratunkowa jest utrudniona. Do Birmy ratownik\u00f3w i pomoc wys\u0142a\u0142y m.in. Chiny, Rosja i Indie.",
        "id": 2438653,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-coraz-gorsze-wiadomosci-z-birmy-setki-ofiar-kryzys-humanitar,nId,21324124",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Coraz gorsze wiadomo\u015bci z Birmy. Setki ofiar, kryzys humanitarny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-29T15:23:18+00:00",
        "description": "Na przedmie\u015bciach Stambu\u0142u 2,2 mln os\u00f3b wspar\u0142o Ekrema Imamoglu - uwi\u0119zionego rywala prezydenta Erdogana. Do demonstruj\u0105cych przemawiali liderzy partii by\u0142ego prezydenta miasta, jego rodzina oraz awatar generowany przez AI. Kandydata w wyborach prezydenckich w 2028 r. aresztowano 19 marca. Od tamtej pory zatrzymano prawie 1900 protestuj\u0105cych w najwi\u0119kszych miastach Turcji.",
        "id": 2437878,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-turcy-mowia-dosc-miliony-na-ulicach-stambulu-widzisz-to-erdo,nId,21324119",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Turcy m\u00f3wi\u0105 \"do\u015b\u0107\", miliony na ulicach Stambu\u0142u. \"Widzisz to, Erdogan?\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-29T14:34:48+00:00",
        "description": "Na pok\u0142adzie samolotu linii easyJet oko\u0142o 67-letnia kobieta dozna\u0142a zatrzymania akcji serca. Z pomoc\u0105 emerytce ruszyli inni pasa\u017cerowie, ale niestety jej \u017cycia nie uda\u0142o si\u0119 uratowa\u0107 - donosi brytyjski portal \"The Mirror\".",
        "id": 2437533,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-tragedia-na-pokladzie-samolotu-trzech-pasazerow-walczylo-o-z,nId,21324115",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragedia w samolocie. Pasa\u017cerowie walczyli o \u017cycie kobiety niemal godzin\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-29T13:16:15+00:00",
        "description": "W cz\u0119\u015bci obwodu witebskiego na p\u00f3\u0142nocy Bia\u0142orusi rozpocz\u0119to \"kontrolny pob\u00f3r z wezwaniem rezerwist\u00f3w\". Media donosz\u0105, \u017ce podczas \u0107wicze\u0144 w rejonie powstaj\u0105 fortyfikacje, wycinane s\u0105 drzewa i ustawiane zapory przeciwpancerne.",
        "id": 2437200,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-ruchy-bialoruskiej-armii-przy-granicy-z-krajem-nato-cos-kopi,nId,21324112",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ruchy bia\u0142oruskiej armii przy granicy z krajem NATO. \"Co\u015b kopi\u0105\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-29T12:19:06+00:00",
        "description": "W poszukiwania czterech \u017co\u0142nierzy USA, kt\u00f3rzy kilka dni temu zagin\u0119li na litewskim poligonie, w\u0142\u0105czyli si\u0119 polscy \u017co\u0142nierze. \"Maj\u0105 podobne do\u015bwiadczenia i dziel\u0105 si\u0119 radami, ale zar\u00f3wno oni, jak i Amerykanie przyznaj\u0105, \u017ce teren jest bardzo trudny\" - przekaza\u0142a w sobot\u0119 obrony Litwy Dovile Szakaliene.",
        "id": 2436903,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-polscy-wojskowi-szukaja-zolnierzy-usa-trwa-akcja-na-litwie,nId,21324106",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polscy wojskowi szukaj\u0105 \u017co\u0142nierzy USA. Trwa akcja na Litwie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-29T11:16:56+00:00",
        "description": "W czeskim kraju o\u0142omunieckim og\u0142oszono stan zagro\u017cenia, kt\u00f3ry obowi\u0105zuje od po\u0142udnia w pi\u0105tek i potrwa miesi\u0105c. Decyzja ma zwi\u0105zek z katastrof\u0105 kolejow\u0105, na skutek kt\u00f3rej dosz\u0142o do wycieku truj\u0105cego benzenu, kt\u00f3ry zacz\u0105\u0142 przesi\u0105ka\u0107 przez gleb\u0119 do w\u00f3d gruntowych. Rz\u0105d w Pradze m\u00f3wi o najwi\u0119kszym takim ska\u017ceniu na \u015bwiecie.",
        "id": 2436659,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-potezny-problem-sasiada-polski-najwieksze-tego-typu-skazenie,nId,21324101",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pot\u0119\u017cny problem s\u0105siada Polski. \"Najwi\u0119ksze tego typu ska\u017cenie na \u015bwiecie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-29T10:02:45+00:00",
        "description": "USA wys\u0142a\u0142y co najmniej siedem bombowc\u00f3w B-2 Spirit, trzy samoloty transportowe C-17 i 10 tankowc\u00f3w powietrznych do brytyjsko-ameryka\u0144skiej bazy na wyspie Diego Garcia na Oceanie Indyjskim - wynika z danych systemu ACARS \u015bledz\u0105cego mi\u0119dzynarodowe loty. Powodem tych dzia\u0142a\u0144 jest zagro\u017cenie ze strony jeme\u0144skich rebeliant\u00f3w Huti i pogr\u00f3\u017cek p\u0142yn\u0105cych z Iranu.",
        "id": 2436367,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/bliski-wschod/news-usa-szykuja-sie-na-eskalacje-gromadza-bombowce-na-kluczowej,nId,21324094",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA szykuj\u0105 si\u0119 na eskalacj\u0119? Gromadz\u0105 bombowce na kluczowej wyspie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-29T08:59:09+00:00",
        "description": "Po wizycie wiceprezydenta USA na Grenlandii ro\u015bnie napi\u0119cie mi\u0119dzy Waszyngtonem a Kopenhag\u0105. Wed\u0142ug premier Danii Mette Frederiksen J.D. Vance post\u0105pi\u0142 niesprawiedliwie, zarzucaj\u0105c jej rz\u0105dowi niewywi\u0105zywanie si\u0119 ze swoich obowi\u0105zk\u00f3w obronnych wobec wyspy. Oburzenia nie kryj\u0105 tak\u017ce politycy czy kr\u00f3l Fryderyk X.",
        "id": 2436114,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-burza-po-wizycie-vance-a-na-grenlandii-premier-danii-reaguje,nId,21324089",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Burza po wizycie Vance'a na Grenlandii. Premier Danii reaguje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-29T06:30:01+00:00",
        "description": "Czy da si\u0119 omin\u0105\u0107 cenzur\u0119 w Chinach i dlaczego w Pekinie nie przyda nam si\u0119 got\u00f3wka? W jubileuszowym odcinku \"Historii w Interii\" odwiedzamy plac Tiananmen i Zakazane Miasto. Podpowiadamy te\u017c, na co zwr\u00f3ci\u0107 uwag\u0119 podczas wycieczki do Pa\u0144stwa \u015arodka.",
        "id": 2435694,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/historia-w-interii/news-najwieksza-atrakcja-chin-w-cieniu-dramatu-cenzura-nie-pozwal,nId,21323433",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Najwi\u0119ksza atrakcja Chin w cieniu dramatu. Cenzura nie pozwala o nim m\u00f3wi\u0107",
        "vote": 0
    }
]