[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Artur Siekaczy\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T21:48:57.583538+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T21:05:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/d9/d8/1e/z32345817IHG,Donald-Trump.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Prezydent USA Donald Trump stanowczo zaprzeczy\u0142 doniesieniom ameryka\u0144skich medi\u010f\u017c\u02ddw, wed\u0142ug kt\u010f\u017c\u02ddrych jego administracja mia\u0142a znie\u015b\u0107 ograniczenia dotycz\u0105ce u\u017cycia przez Ukrain\u0119 rakiet dalekiego zasi\u0119gu przeciwko celom na terytorium Rosji.",
        "id": 3879034,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198013,32345808,trump-zaprzecza-doniesieniom-wsj-o-rakietach-dla-ukrainy.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/d9/d8/1e/z32345817IHG,Donald-Trump.jpg",
        "title": "Trump zaprzecza doniesieniom \"WSJ\" o rakietach dla Ukrainy. \"To fake news\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Miejski Reporter",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T20:21:04.960818+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T19:58:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/d3/d7/1e/z32339667IHG,Policja--Zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Policja poszukuje sprawc\u010f\u017c\u02ddw napadu, do kt\u010f\u017c\u02ddrego dosz\u0142o na warszawskim Ursynowie. Napastnicy zaatakowali m\u0119\u017cczyzn\u0119 zaraz po tym, jak ten wyszed\u0142 z banku. Okradli go z blisko 900 tysi\u0119cy z\u0142otych, kt\u010f\u017c\u02ddre mia\u0142 przy sobie.",
        "id": 3878394,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polska/7,198073,32345647,zaatakowali-go-tuz-po-wyjsciu-z-banku-zlodzieje-ukradli-prawie.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/d3/d7/1e/z32339667IHG,Policja--Zdjecie-ilustracyjne.jpg",
        "title": "Zaatakowali go tu\u017c po wyj\u015bciu z banku. Z\u0142odzieje ukradli prawie milion z\u0142otych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Artur Siekaczy\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T20:21:05.047799+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T19:51:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/a6/d8/1e/z32345766IHG,System-HIMARS.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Administracja Donalda Trumpa znios\u0142a kluczowe ograniczenie dotycz\u0105ce u\u017cycia przez Ukrain\u0119 zachodnich rakiet dalekiego zasi\u0119gu do uderze\u0144 na cele wojskowe w Rosji - informuje \"Wall Street Journal\". Decyzja ta otwiera Kijowowi drog\u0119 do prowadzenia atak\u010f\u017c\u02ddw w g\u0142\u0105b terytorium rosyjskiego.",
        "id": 3878395,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/swiat/7,198077,32345764,usa-podjelo-kluczowa-decyzje-otwiera-droge-do-prowadzenia.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/a6/d8/1e/z32345766IHG,System-HIMARS.jpg",
        "title": "USA znios\u0142y kluczowe ograniczenia. Chodzi o rakiety dla Ukrainy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Artur Siekaczy\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T20:21:05.139164+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T19:14:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/8a/d8/1e/z32345738IHG,Mark-Rutte.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Sekretarz generalny NATO Mark Rutte po spotkaniu z senatorami w Waszyngtonie pochwali\u0142 Donalda Trumpa za jego \"odwag\u0119 i skuteczno\u015b\u0107\" w dzia\u0142aniach dyplomatycznych. Jak podkre\u015bli\u0142, to w\u0142a\u015bnie ameryka\u0144ski prezydent ma dzi\u015b najwi\u0119ksze szanse na doprowadzenie do pokoju mi\u0119dzy Rosj\u0105 a Ukrain\u0105.",
        "id": 3878396,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198013,32345726,rutte-slodzi-prezydentowi-usa-tylko-trump-moze-zakonczyc-wojne.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/8a/d8/1e/z32345738IHG,Mark-Rutte.jpg",
        "title": "Rutte s\u0142odzi prezydentowi USA. \"Tylko Trump mo\u017ce zako\u0144czy\u0107 wojn\u0119 w Ukrainie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Rochowicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T18:47:32.028378+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T18:41:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/fe/d8/1e/z32345598IHG,Policja--Zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>C\u010f\u017c\u02ddrka zrani\u0142a matk\u0119 no\u017cem, po czym uciek\u0142a z miejsca zdarzenia. Poszkodowan\u0105 przetransportowano \u015bmig\u0142owcem Lotniczego Pogotowia Ratunkowego. Co si\u0119 sta\u0142o?",
        "id": 3877533,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polska/7,198072,32345585,dramat-we-wsi-kampinos-pod-warszawa-corka-zaatakowala-matke.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/fe/d8/1e/z32345598IHG,Policja--Zdjecie-ilustracyjne.jpg",
        "title": "Dramat we wsi Kampinos pod Warszaw\u0105. C\u010f\u017c\u02ddrka zaatakowa\u0142a matk\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Julia Panicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T18:47:32.111888+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T18:37:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/6e/d8/1e/z32345710IHG,Francuski-zolnierz-podczas-cwiczen-w-Saint-Martin-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Szef sztabu generalnego Francji, gen. Fabien Mandon, nakaza\u0142 przygotowanie si\u0119 na szok wywo\u0142any dzia\u0142aniami Rosji. Wed\u0142ug niego w ci\u0105gu najbli\u017cszych trzech-czterech lat mo\u017ce doj\u015b\u0107 do konfliktu.",
        "id": 3877534,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/swiat/7,198075,32345672,niepokojace-slowa-generala-z-francji-ostrzega-przed-szok.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/6e/d8/1e/z32345710IHG,Francuski-zolnierz-podczas-cwiczen-w-Saint-Martin-.jpg",
        "title": "Niepokoj\u0105ce s\u0142owa genera\u0142a z Francji. Ostrzega przed \"szokiem\" z Rosji. \"W ci\u0105gu 3-4 lat\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Artur Siekaczy\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T18:47:32.221067+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T18:35:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/13/d8/1e/z32345619IHG,Luwr.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W\u0142a\u015bnie postawiono zarzuty ws. kradzie\u017cy z\u0142ota z jednego z francuskich muze\u010f\u017c\u02ddw, tu\u017c po tym jak 19 pa\u017adziernika okradziono Luwr - najs\u0142ynniejsze paryskie muzeum. A to nie koniec. Media opisuj\u0105 k olejne kradzie\u017ce, o kt\u010f\u017c\u02ddrych dowiaduje si\u0119 opinia publiczna.",
        "id": 3877535,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/swiat/7,198075,32345618,francja-w-szoku-seria-wlaman-do-muzeow-zlodzieje-uderzyli.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/13/d8/1e/z32345619IHG,Luwr.jpg",
        "title": "Francja w szoku. Seria w\u0142ama\u0144 do muze\u010f\u017c\u02ddw. Z\u0142odzieje uderzyli ponownie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Julia Panicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T18:47:32.344079+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T17:28:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/c0/d8/1e/z32345536IHG,Wielka-akcja-policji-na-Podhalu.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>16 pa\u017adziernika policjanci przeprowadzili szeroko zakrojon\u0105 akcj\u0119 na terenie Podhala. Zatrzymali 41-letniego w\u0142a\u015bciciela firmy budowlanej podejrzanego o kupowanie i wykorzystywanie w swojej dzia\u0142alno\u015bci sprz\u0119tu pochodz\u0105cego z kradzie\u017cy. Wed\u0142ug medialnych doniesie\u0144 zatrzymany to syn by\u0142ego polityka PiS.",
        "id": 3877536,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polska/7,198073,32345440,podhalanski-przedsiebiorca-zatrzymany-uslyszal-zarzut-paserstwa.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/c0/d8/1e/z32345536IHG,Wielka-akcja-policji-na-Podhalu.jpg",
        "title": "Podhala\u0144ski przedsi\u0119biorca zatrzymany. Us\u0142ysza\u0142 zarzut paserstwa. Media: To syn by\u0142ego polityka PiS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Rochowicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T18:47:32.443673+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T17:19:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/70/d8/1e/z32345456IHG,Rosyjski-Tu-22M3--Zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Rosyjskie bombowce dalekiego zasi\u0119gu Tu-22M3 przeprowadzi\u0142y lot nad wodami neutralnymi Morza Ba\u0142tyckiego. Tamtejsze ministerstwo obrony wyda\u0142o komunikat.",
        "id": 3877537,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/swiat/7,198075,32345441,rosyjskie-bombowce-nad-baltykiem-lecialy-przez-kilka-godzin.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/70/d8/1e/z32345456IHG,Rosyjski-Tu-22M3--Zdjecie-ilustracyjne.jpg",
        "title": "Rosyjskie bombowce nad Ba\u0142tykiem. Lecia\u0142y przez kilka godzin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Artur Siekaczy\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T18:47:32.570029+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T17:12:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/86/d8/1e/z32345478IHG,Niewybuch-wybuchl-w-mieszkaniu.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>O poranku wybuch wstrz\u0105sn\u0105\u0142 budynkiem przy ulicy Mickiewicza w G\u0142ubczycach w Opolskiem. Eksplozja zniszczy\u0142a mieszkanie i rani\u0142a dwie osoby. Powody eksplozji mog\u0105 by\u0107 szokuj\u0105ce.",
        "id": 3877538,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polska/7,198073,32345449,wybuch-w-mieszkaniu-w-glubczycach-policja-ujawnia-szczegoly.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/86/d8/1e/z32345478IHG,Niewybuch-wybuchl-w-mieszkaniu.jpg",
        "title": "Wybuch w mieszkaniu w G\u0142ubczycach. Policja ujawnia szczeg\u010f\u017c\u02dd\u0142y",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Maciek Kucharczyk",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T18:47:32.669381+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T16:56:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/e6/d8/1e/z32343270IHG,Jedna-z-grafik-Saaba-pokazujaca-mozliwy-wyglad-szw.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Szwedzki rz\u0105d podpisa\u0142 z koncernem Saab umow\u0119 na wst\u0119pne prace nad samolotem bojowym kolejnej generacji. To ju\u017c czwarty tego rodzaju program w Europie i kolejny przyk\u0142ad na to, jak trudno wsp\u010f\u017c\u02ddlnie tworzy\u0107 nowoczesne uzbrojenie.",
        "id": 3877539,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/swiat/7,198075,32343252,szwecja-tez-chce-miec-swoj-mysliwiec-przyszlosc-to-juz-czwarty.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/e6/d8/1e/z32343270IHG,Jedna-z-grafik-Saaba-pokazujaca-mozliwy-wyglad-szw.jpg",
        "title": "Szwecja te\u017c chce mie\u0107 sw\u010f\u017c\u02ddj my\u015bliwiec przysz\u0142o\u015bci. To ju\u017c czwarty w Europie, a od przybytku g\u0142owa boli",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Rochowicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T16:47:20.994029+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T16:23:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/27/d8/1e/z32345383IHG,Serbia.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Przed parlamentem w Belgradzie pad\u0142y strza\u0142y. W wyniku zdarzenia ranny zosta\u0142 zwolennik prezydenta Aleksandara Vucica. Sprawca, przyzna\u0142, \u017ce zabra\u0142 kanister z benzyn\u0105 do namiotu jego sympatyk\u010f\u017c\u02ddw.",
        "id": 3876654,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/swiat/7,198075,32345378,strzaly-przed-parlamentem-w-serbii-wrze-prezydent-to-atak.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/27/d8/1e/z32345383IHG,Serbia.jpg",
        "title": "Strza\u0142y przed parlamentem. W Serbii wrze. Prezydent: To atak terrorystyczny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Julia Panicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T16:47:21.121828+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T15:54:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/11/d8/1e/z32345361IHG,Daniel-K---byly-zastepca-szefa-CBA.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Prokuratura Krajowa poinformowa\u0142a o postawieniu zarzutu by\u0142emu zast\u0119pcy szefa Centralnego Biura Antykorupcyjnego, Danielowi K. Sprawa jest zwi\u0105zana ze \u015bledztwem dotycz\u0105cym zakupu i wykorzystania oprogramowania Pegasus.",
        "id": 3876655,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198012,32345187,zarzut-dla-bylego-wiceszefa-cba-material-zawarty-na-15-plytach.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/11/d8/1e/z32345361IHG,Daniel-K---byly-zastepca-szefa-CBA.jpg",
        "title": "Zarzut dla by\u0142ego wiceszefa CBA. \"Materia\u0142 zawarty na 15 p\u0142ytach DVD\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Artur Siekaczy\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T16:47:21.246077+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T15:34:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/36/d6/1e/z32336950IHG,Policja--Zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Mieszka\u0144cy Warszawy i Pruszkowa mog\u0105 w czwartek us\u0142ysze\u0107 huk, zobaczy\u0107 dym i drony nad miastem. Rz\u0105dowe Centrum Bezpiecze\u0144stwa rozes\u0142a\u0142o alerty. Chodzi o \u0107wiczenia s\u0142u\u017cb pod kryptonimem \"SOKRATES-25\".",
        "id": 3876656,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polska/7,198073,32345298,huk-i-drony-nad-warszawa-i-pruszkowem-alert-rcb-i-apel-policji.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/36/d6/1e/z32336950IHG,Policja--Zdjecie-ilustracyjne.jpg",
        "title": "Huk i drony nad Warszaw\u0105 i Pruszkowem. Alert RCB i apel policji o \"niepodejmowanie \u017cadnych dzia\u0142a\u0144\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Rochowicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T15:28:10.448474+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T15:08:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/5b/d8/1e/z32345179IHG,Donald-Trump-i-Wladimir-Putin.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Rosja zapewnia, \u017ce przygotowania do spotkania W\u0142adimira Putina z Donaldem Trumpem w Budapeszcie trwaj\u0105, mimo \u017ce ameryka\u0144ski prezydent od\u0142o\u017cy\u0142 je w czasie. W\u0119gry m\u010f\u017c\u02ddwi\u0105 podobnym g\u0142osem w tej kwestii.",
        "id": 3875697,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198013,32345110,co-ze-szczytem-putin-trump-rosja-i-wegry-twierdza-przygotowania.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/5b/d8/1e/z32345179IHG,Donald-Trump-i-Wladimir-Putin.jpg",
        "title": "Co ze szczytem Putin-Trump? Rosja i W\u0119gry twierdz\u0105: Przygotowania trwaj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Artur Siekaczy\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T15:28:10.560492+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T14:47:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/79/d8/1e/z32345209IHG,Rosyjski-dron-uderzyl-w-przedszkole-w-Charkowie.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W Charkowie rosyjski dron uderzy\u0142 w prywatne przedszkole. Pocz\u0105tkowo pojawi\u0142y si\u0119 informacje o rannych dzieciach. W sieci udost\u0119pniono dramatyczne nagrania z ewakuacji budynku.",
        "id": 3875698,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/swiat/7,198077,32345134,rosjanie-uderzyli-dronem-w-przedszkole-w-charkowie-dramatyczne.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/79/d8/1e/z32345209IHG,Rosyjski-dron-uderzyl-w-przedszkole-w-Charkowie.jpg",
        "title": "Rosjanie uderzyli dronem w przedszkole w Charkowie. Dramatyczne zdj\u0119cia obieg\u0142y \u015bwiat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Julia Panicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T15:28:10.686559+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T14:28:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/6c/41/1e/z31725932IHG,Sejmowy-bar.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Od po\u0142owy sierpnia parlamentarzy\u015bci musz\u0105 zap\u0142aci\u0107 nieco wi\u0119cej za alkohol w \"barze za krat\u0105\" - koktajlbarze przy hotelu poselskim. Poprzedni cennik gwarantowa\u0142 im jedne z najni\u017cszych cen w przyhotelowych barach w Warszawie.",
        "id": 3875699,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198012,32344603,parlamentarzysci-juz-nie-napija-sie-za-grosze-sejmowy-bar-podniosl.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/6c/41/1e/z31725932IHG,Sejmowy-bar.jpg",
        "title": "Parlamentarzy\u015bci ju\u017c nie napij\u0105 si\u0119 za grosze. Sejmowy bar podni\u010f\u017c\u02dds\u0142 ceny alkoholu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Izabela Alberczyk",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T15:28:10.811634+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T14:18:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/58/d8/1e/z32345176IHG,Rosyjski-pocisk-balistyczny-odpalony-podczas-cwicz.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W\u0142adimir Putin wyda\u0142 rozkaz, w zwi\u0105zku z kt\u010f\u017c\u02ddrym wystrzelono pociski mog\u0105ce przenosi\u0107 \u0142adunki j\u0105drowe. Kreml poinformowa\u0142 o szczeg\u010f\u017c\u02dd\u0142ach tej operacji, z jednym wyj\u0105tkiem.",
        "id": 3875700,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198012,32344893,putin-nadzorowal-test-atomowej-triady-rosji-wiadomo-co-cwiczono.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/58/d8/1e/z32345176IHG,Rosyjski-pocisk-balistyczny-odpalony-podczas-cwicz.jpg",
        "title": "Putin nadzorowa\u0142 test atomowej triady Rosji. Wiadomo, co \u0107wiczono",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Rochowicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T15:28:10.921832+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T13:59:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/1a/d8/1e/z32344858IHG,Proces-Sebastiana-M-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Oskar\u017cony o \u015bmiertelny wypadek Sebastian M. na \u015brodowej rozprawie ograniczy\u0142 si\u0119 do kilku s\u0142\u010f\u017c\u02ddw wsp\u010f\u017c\u02dd\u0142czucia, nie przyznaj\u0105c si\u0119 do zarzut\u010f\u017c\u02ddw. Na sali s\u0105dowej s\u0142ycha\u0107 by\u0142o szloch. Rodziny ofiar nie kry\u0142y emocji.",
        "id": 3875701,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polska/7,198072,32344801,wypadek-na-a1-dramatyczne-sceny-na-procesie-sebastiana-m-chcial.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/1a/d8/1e/z32344858IHG,Proces-Sebastiana-M-.jpg",
        "title": "Wypadek na A1. Dramatyczne sceny na procesie Sebastiana M. \"Chcia\u0142 dobrowolnie podda\u0107 si\u0119 karze\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marta Rawicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T15:28:11.058805+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T13:56:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/0e/d4/1e/z32328462IHG,Premier-Donald-Tusk--zdjecie-pochodzi-z-ubieglotyg.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W Koalicji Obywatelskiej trwaj\u0105 przygotowania do sobotniej konwencji zjednoczeniowej, ale te\u017c pierwsze przymiarki do konstruowania programu nowej formacji. - Rozpoczynamy ju\u017c w niedziel\u0119, to b\u0119dzie pierwszy etap prac nad programem wyborczym na 2027 rok - zapowiada polityk z w\u0142adz obecnej PO.",
        "id": 3875702,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198012,32344760,zjednoczenie-to-nie-wszystko-partia-tuska-siada-do-pisania.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/0e/d4/1e/z32328462IHG,Premier-Donald-Tusk--zdjecie-pochodzi-z-ubieglotyg.jpg",
        "title": "Zjednoczenie to nie wszystko. Partia Tuska siada do pisania programu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Karolina Trela",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T15:28:11.222289+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T13:30:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/3b/d8/1e/z32344891IHG,Synoptycy-zapowiadaja-zmiany-w-pogodzie.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Do Polski zbli\u017ca si\u0119 kolejny front, kt\u010f\u017c\u02ddry przyniesie znacz\u0105ce zmiany w pogodzie. Znacznie cz\u0119\u015bciej zaczn\u0105 si\u0119 pojawia\u0107 opady deszczu, zrobi si\u0119 te\u017c ch\u0142odniej. Jaka pogoda b\u0119dzie w poszczeg\u010f\u017c\u02ddlnych rejonach Polski?",
        "id": 3875703,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pogoda-i-klimat/7,198071,32344636,nadchodza-duze-zmiany-w-pogodzie-jesien-pokaze-pazury.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/3b/d8/1e/z32344891IHG,Synoptycy-zapowiadaja-zmiany-w-pogodzie.jpg",
        "title": "Nadchodz\u0105 du\u017ce zmiany w pogodzie. Jesie\u0144 poka\u017ce pazury",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Izabela Alberczyk",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T13:36:31.960580+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T13:09:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/c2/d8/1e/z32344770IHG,Huta-Czestochowa--zdjecie-archiwalne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Pocz\u0105tkowo informowano, \u017ce 37-letni pracownik Huty Cz\u0119stochowa \"wpad\u0142 do gotuj\u0105cej si\u0119 stali\". Sytuacja wygl\u0105da\u0142a jednak nieco inaczej. Szczeg\u010f\u017c\u02dd\u0142\u010f\u017c\u02ddw na jej temat dostarczy\u0142 rzecznik huty.",
        "id": 3874845,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polska/7,198073,32344671,smiertelny-wypadek-w-hucie-czestochowa-37-letni-pracownik-wpadl.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/c2/d8/1e/z32344770IHG,Huta-Czestochowa--zdjecie-archiwalne-.jpg",
        "title": "\u015amiertelny wypadek w Hucie Cz\u0119stochowa. 37-letni pracownik wpad\u0142 do kadzi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Rochowicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T13:36:32.056309+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T13:05:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/0b/d8/1e/z32344587IHG,Karol-Nawrocki.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Nowe pa\u017adziernikowe badanie CBOS pokazuje, jak Polacy oceniaj\u0105 dzia\u0142alno\u015b\u0107 prezydenta Karola Nawrockiego. Wyniki wskazuj\u0105 na pewne zmiany w opinii publicznej w por\u010f\u017c\u02ddwnaniu z poprzednim sonda\u017cem.",
        "id": 3874846,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198012,32344565,jak-polacy-oceniaja-dzialalnosc-nawrockiego-sa-wyniki-najnowszego.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/0b/d8/1e/z32344587IHG,Karol-Nawrocki.jpg",
        "title": "Jak Polacy oceniaj\u0105 dzia\u0142alno\u015b\u0107 Nawrockiego? S\u0105 wyniki najnowszego sonda\u017cu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Julia Panicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T13:36:32.169961+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T12:42:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/25/d8/1e/z32344869IHG,22-10-2025--Warszawa--Jaroslaw-Kaczynski-w-drodze-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski zosta\u0142 przes\u0142uchany przez warszawsk\u0105 prokuratur\u0119 w charakterze \u015bwiadka. Chodzi o spraw\u0119 organizacji wybor\u010f\u017c\u02ddw korespondencyjnych w 2020 roku. Rzecznik prokuratury ujawni\u0142, jak przebieg\u0142o przes\u0142uchanie.",
        "id": 3874847,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198012,32344750,jaroslaw-kaczynski-przesluchany-przez-prokurature-w-kilku.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/25/d8/1e/z32344869IHG,22-10-2025--Warszawa--Jaroslaw-Kaczynski-w-drodze-.jpg",
        "title": "Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski przes\u0142uchany przez prokuratur\u0119. \"W kilku przypadkach nie pami\u0119ta\u0142\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marcin Koz\u0142owski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T13:36:32.286404+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T12:39:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/07/d8/1e/z32344583IHG,Policja--Zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Trwa wyja\u015bnianie okoliczno\u015bci incydentu, do kt\u010f\u017c\u02ddrego dosz\u0142o we wtorek p\u010f\u017c\u02dd\u017anym wieczorem w Miko\u0142ajkach. Policjanci zatrzymali do kontroli auto, kt\u010f\u017c\u02ddrym kierowa\u0142... 13-latek.",
        "id": 3874848,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polska/7,198073,32344497,zaskoczenie-podczas-policyjnej-kontroli-za-kierownica-13-latek.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/07/d8/1e/z32344583IHG,Policja--Zdjecie-ilustracyjne.jpg",
        "title": "Zaskoczenie podczas policyjnej kontroli. Za kierownic\u0105 13-latek. Nie by\u0142 sam",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Izabela Alberczyk",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T13:36:32.382965+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T12:35:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/1d/d8/1e/z32344605IHG,Zona-i-corka-Donalda-Tuska-podsluchiwani---KOMENTA.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Pos\u0142owie KO nie kryj\u0105 oburzenia doniesieniami, z kt\u010f\u017c\u02ddrych wynika, \u017ce c\u010f\u017c\u02ddrka i \u017cona Donalda Tuska mog\u0142y by\u0107 pods\u0142uchiwane Pegasusem. Innego zdania s\u0105 natomiast politycy PiS, kt\u010f\u017c\u02ddrzy twierdz\u0105, \u017ce jest to k\u0142amstwo.",
        "id": 3874849,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198012,32343852,burza-o-pegasusa-u-corki-i-zony-tuska-ko-jest-wsciekla-pis.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/1d/d8/1e/z32344605IHG,Zona-i-corka-Donalda-Tuska-podsluchiwani---KOMENTA.jpg",
        "title": "Burza o Pegasusa u c\u010f\u017c\u02ddrki i \u017cony Tuska. KO jest w\u015bciek\u0142a. PiS odpowiedzia\u0142 [KOMENTARZE]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Karolina Trela",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T13:36:32.498839+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T12:26:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/4c/c5/1e/z32266316IHG,Andrzej-Duda.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Jakie zadania stoj\u0105 przed Andrzejem Dud\u0105 w Zen.com? Przedstawicielka firmy ujawni\u0142a, \u017ce wyj\u0105tkowo przydatne w nowej firmie b\u0119dzie wiedza polityka z zakresu \"znajomo\u015bci struktur mi\u0119dzynarodowych i proces\u010f\u017c\u02ddw decyzyjnych,\". - Pan prezydent wnosi w tym zakresie wyj\u0105tkowe do\u015bwiadczenie i perspektyw\u0119 - przekaza\u0142a Marta Tyszer.",
        "id": 3874850,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polska/7,198072,32344371,nowa-praca-andrzeja-dudy-tym-dokladnie-zajmuje-sie-byly-prezydent.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/4c/c5/1e/z32266316IHG,Andrzej-Duda.jpg",
        "title": "Nowa praca Andrzeja Dudy. Tym dok\u0142adnie zajmuje si\u0119 by\u0142y prezydent",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Rochowicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T12:19:59.386769+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T12:17:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/80/d8/1e/z32344448IHG,Radoslaw-Sikorski.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Szef w\u0119gierskiego MSZ Peter Szijjarto skrytykowa\u0142 Rados\u0142awa Sikorskiego za komentarz o przelocie samolotu W\u0142adimira Putina nad Polsk\u0105. To kolejne napi\u0119cie w relacjach mi\u0119dzy politykami.",
        "id": 3874223,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198013,32344354,szef-msz-wegier-uderzyl-w-polske-poszlo-o-lot-putina-sikorski.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/80/d8/1e/z32344448IHG,Radoslaw-Sikorski.jpg",
        "title": "Szef MSZ W\u0119gier uderzy\u0142 w Polsk\u0119. Posz\u0142o o lot Putina. Sikorski odpowiada: Jestem dumny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "mk",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T12:19:59.498837+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T11:52:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/52/d8/1e/z32344402IHG,Kobieta-o-nieustalonej-tozsamosci.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Sto\u0142eczna policja prosi o pomoc w ustaleniu to\u017csamo\u015bci kobiety, kt\u010f\u017c\u02ddra nie pami\u0119ta swoich danych. Kilkana\u015bcie dni wcze\u015bniej kobiet\u0119 znaleziono w jednym z warszawskich ko\u015bcio\u0142\u010f\u017c\u02ddw.",
        "id": 3874224,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polska/7,198073,32344400,kim-jest-kobieta-z-kosciola-na-pradze-policja-prosi-o-pomoc.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/52/d8/1e/z32344402IHG,Kobieta-o-nieustalonej-tozsamosci.jpg",
        "title": "Kim jest kobieta z ko\u015bcio\u0142a na Pradze? Policja prosi o pomoc",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marcin Koz\u0142owski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T12:19:59.582762+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T11:47:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/f9/d8/1e/z32344313IHG,Poszukiwani-Joanna-Cieplucha-i-Karol-Szewczyk.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Policja wci\u0105\u017c poszukuje dw\u010f\u017c\u02ddjki nastolatk\u010f\u017c\u02ddw z gminy Koluszki, kt\u010f\u017c\u02ddrzy zagin\u0119li kilkana\u015bcie dni temu. Ostatnie ustalenia funkcjonariuszy wskazuj\u0105, \u017ce 16-letnia Joanna Cieplucha i 16-letni Karol Szewczyk s\u0105 ju\u017c za granic\u0105. Nastolatkowie mieli planowa\u0107 rozpocz\u0119cie w innym kraju nowego \u017cycia.",
        "id": 3874225,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polska/7,198073,32344182,zaginiecie-nastolatkow-z-koluszek-policja-mamy-informacje.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/f9/d8/1e/z32344313IHG,Poszukiwani-Joanna-Cieplucha-i-Karol-Szewczyk.jpg",
        "title": "Zagini\u0119cie nastolatk\u010f\u017c\u02ddw z Koluszek. Policja: Mamy informacje. \"Wa\u017cny sygna\u0142\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Karolina Trela",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T12:19:59.661513+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T11:34:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/29/17/1e/z31553321IHG,Dziecko-w-szpitalu--zdj--ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Centrum Ochrony Zdrowia w Hongkongu apeluje do szk\u010f\u017c\u02dd\u0142 oraz rodzic\u010f\u017c\u02ddw, aby zapewnili dzieciom w wieku szkolnym otrzymanie bezp\u0142atnych szczepionek przeciwko grypie. W ostatnich dniach w wyniku powik\u0142a\u0144 po grypie w Chinach zmar\u0142a 13-latka, a dwuletnia dziewczynka jest w stanie krytycznym - informuj\u0105 medycy.",
        "id": 3874226,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/swiat/7,198075,32343854,nie-zyje-13-latka-dwulatka-w-stanie-krytycznym-wirus-atakuje.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/29/17/1e/z31553321IHG,Dziecko-w-szpitalu--zdj--ilustracyjne-.jpg",
        "title": "Nie \u017cyje 13-latka, dwulatka w stanie krytycznym. Wirus atakuje dzieci. Pilny apel w\u0142adz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Izabela Alberczyk",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T11:06:08.275274+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T10:31:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/0a/27/1e/z31620362IHG,Andrzej-Poczobut--zdjecie-archiwalne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Andrzej Poczobut zosta\u0142 laureatem nagrody Sacharowa za walk\u0119 o demokracj\u0119 i prawa cz\u0142owieka. Od 2021 roku jest on wi\u0119ziony na Bia\u0142orusi.",
        "id": 3873706,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/swiat/7,198075,32344209,nagroda-sacharowa-ogloszono-nazwisko-laureata-to-polski-dziennikarz.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/0a/27/1e/z31620362IHG,Andrzej-Poczobut--zdjecie-archiwalne-.jpg",
        "title": "Nagroda Sacharowa. Og\u0142oszono nazwisko laureata. To polski dziennikarz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marcin Koz\u0142owski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T11:06:08.345765+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T10:27:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/95/d8/1e/z32343957IHG,Aresztowany-53-letni-wlasciciel-psow.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Trwa wyja\u015bnianie okoliczno\u015bci tragicznej \u015bmierci 46-letniego m\u0119\u017cczyzny, kt\u010f\u017c\u02ddry przed dziesi\u0119cioma dniami w Zielonej G\u010f\u017c\u02ddrze zosta\u0142 zagryziony przez trzy psy. Do aresztu trafi\u0142 53-letni w\u0142a\u015bciciel zwierz\u0105t. To by\u0142y policjant. Lubuska policja ma sprawdzi\u0107, czy fakt ten m\u010f\u017c\u02ddg\u0142 wp\u0142yw na wcze\u015bniejsze post\u0119powania prowadzone wobec m\u0119\u017cczyzny.",
        "id": 3873707,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polska/7,198073,32343760,policja-reaguje-na-reportaz-uwagi-tvn-ws-pogryzionego-46-latka.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/95/d8/1e/z32343957IHG,Aresztowany-53-letni-wlasciciel-psow.jpg",
        "title": "46-latek zagryziony przez psy w Raculi. Policja wyda\u0142a o\u015bwiadczenie. B\u0119dzie kontrola",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Karolina Trela",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T11:06:08.416103+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T10:08:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/cf/d8/1e/z32343759IHG,Karol-i-Marta-Nawroccy.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Karol i Marta Nawroccy nie s\u0105 ju\u017c w\u0142a\u015bcicielami s\u0142ynnej kawalerki, kt\u010f\u017c\u02ddr\u0105 odkupili od Jerzego \u017b. - wynika z ustale\u0144 medialnych. Nieruchomo\u015b\u0107 zosta\u0142a oficjalnie przekazana organizacji charytatywnej. Co jeszcze wiadomo na ten temat?",
        "id": 3873708,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polska/7,198072,32343567,nawrocki-nie-jest-juz-wlascicielem-mieszkania-pana-jerzego.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/cf/d8/1e/z32343759IHG,Karol-i-Marta-Nawroccy.jpg",
        "title": "Nawrocki nie jest ju\u017c w\u0142a\u015bcicielem mieszkania pana Jerzego. Jest wpis w ksi\u0119dze wieczystej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Izabela Alberczyk",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T09:50:50.015746+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T09:44:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/2d/d8/1e/z32343597IHG,Donald-Trump--zdjecie-archiwalne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Donald Trump twierdzi, \u017ce prezydent Chin Xi Jinping nie ma w planach przej\u0119cia Tajwanu. Stwierdzi\u0142 on r\u010f\u017c\u02ddwnie\u017c, \u017ce \"nie widzi, \u017ceby cokolwiek si\u0119 dzia\u0142o\". Innego zdania jest jednak Ministerstwo Obrony Tajwanu.",
        "id": 3873222,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198013,32343440,szokujace-slowa-trumpa-o-tajwanie-chiny-nie-chca-tego-robic.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/2d/d8/1e/z32343597IHG,Donald-Trump--zdjecie-archiwalne-.jpg",
        "title": "Szokuj\u0105ce s\u0142owa Trumpa o Tajwanie. \"Chiny nie chc\u0105 tego robi\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marcin Koz\u0142owski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T09:50:50.097823+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T09:22:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/81/bc/1e/z32227713IHG,Funkcjonariusz-ABW--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Do aresztu trafi\u0142 24-letni obywatel Ukrainy, kt\u010f\u017c\u02ddry mia\u0142 dzia\u0142a\u0107 na rzecz obcego wywiadu - poda\u0142a Agencja Bezpiecze\u0144stwa Wewn\u0119trznego. M\u0119\u017cczyzna w trakcie przes\u0142uchania mia\u0142 otwarcie prezentowa\u0107 prorosyjskie pogl\u0105dy.",
        "id": 3873223,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polska/7,198072,32343571,abw-24-letni-ukrainiec-w-areszcie-zdradzily-go-wiadomosci.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/81/bc/1e/z32227713IHG,Funkcjonariusz-ABW--zdjecie-ilustracyjne-.jpg",
        "title": "ABW: 24-letni Ukrainiec w areszcie. Zdradzi\u0142y go wiadomo\u015bci w telefonie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "IA",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T08:36:14.830370+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T08:19:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/69/d8/1e/z32343401IHG,Pete-Hegseth--zdjecie-archiwalne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Dziennikarz HuffPost zasugerowa\u0142, \u017ce krawat sekretarza obrony USA Pete'a Hegsetha nawi\u0105zywa\u0142 do rosyjskiej flagi. Rzecznik Pentagonu udzieli\u0142 mu obra\u017aliwej odpowiedzi.",
        "id": 3872795,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198013,32343248,awantura-o-krawat-szefa-pentagonu-twoja-stara-mu-go-kupila.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/69/d8/1e/z32343401IHG,Pete-Hegseth--zdjecie-archiwalne-.jpg",
        "title": "Awantura o krawat szefa Pentagonu. \"Twoja stara mu go kupi\u0142a, idioto\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marcin Koz\u0142owski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T08:36:14.911008+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T08:00:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/e0/d8/1e/z32343520IHG,Jaroslaw-Kaczynski-przed-siedziba-prokuratury.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W \u015brod\u0119 ok. godz. 10 prezes PiS Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski pojawi\u0142 si\u0119 w siedzibie Prokuratury Okr\u0119gowej w Warszawie. Polityk zosta\u0142 wezwany na przes\u0142uchanie jako \u015bwiadek w \u015bledztwie dotycz\u0105cym organizacji tzw. wybor\u010f\u017c\u02ddw kopertowych w 2020 r.",
        "id": 3872796,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198012,32343377,jaroslaw-kaczynski-stawil-sie-w-prokuraturze-prezes-pis-bedzie.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/e0/d8/1e/z32343520IHG,Jaroslaw-Kaczynski-przed-siedziba-prokuratury.jpg",
        "title": "Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski stawi\u0142 si\u0119 w prokuraturze. \"Nie dosz\u0142o do przest\u0119pstw\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "mk",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T08:36:14.989674+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T08:00:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/40/d8/1e/z32343360IHG,Bialy-Dom--Zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Trwa wyja\u015bnianie okoliczno\u015bci incydentu, do kt\u010f\u017c\u02ddrego dosz\u0142o we wtorek wieczorem w pobli\u017cu Bia\u0142ego Domu. Kierowca auta wjecha\u0142 w bram\u0119 bezpiecze\u0144stwa obs\u0142ugiwan\u0105 przez Secret Service.",
        "id": 3872797,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/swiat/7,198075,32343303,nocny-incydent-w-waszyngtonie-kierowca-zatrzymany-niedaleko.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/40/d8/1e/z32343360IHG,Bialy-Dom--Zdjecie-ilustracyjne.jpg",
        "title": "Nocny incydent w Waszyngtonie. Kierowca zatrzymany niedaleko rezydencji prezydenta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Karolina Trela",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T08:36:15.068226+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T07:59:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/b7/d8/1e/z32343479IHG,Donald-Tusk.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>\"Okazuje si\u0119, \u017ce PiS pods\u0142uchiwa\u0142 przy pomocy Pegasusa moj\u0105 \u017con\u0119 i c\u010f\u017c\u02ddrk\u0119\" - napisa\u0142 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych Donald Tusk. Premier odni\u010f\u017c\u02dds\u0142 si\u0119 w ten spos\u010f\u017c\u02ddb do informacji Onetu o tym, \u017ce Katarzyna Tusk-Cudna otrzyma\u0142a status pokrzywdzonej w \u015bledztwie dotycz\u0105cym politycznego wykorzystywania Pegasusa.",
        "id": 3872798,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198012,32343390,ostra-reakcja-tuska-na-ustalenia-ws-pegasusa-pis-podsluchiwal.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/b7/d8/1e/z32343479IHG,Donald-Tusk.jpg",
        "title": "Tusk w\u015bciek\u0142y. Uderzy\u0142 w PiS. \"Podpalaczu z \u017boliborza\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Karolina Trela",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T08:36:15.147474+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T07:52:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/13/d8/1e/z32343315IHG,Katarzyna-Tusk-Cudna.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>C\u010f\u017c\u02ddrka premiera, Katarzyna Tusk-Cudna otrzyma\u0142a status pokrzywdzonej w \u015bledztwie dotycz\u0105cym politycznego wykorzystywania Pegasusa - wynika z nieoficjalnych ustale\u0144 medialnych. Specjalny zesp\u010f\u017c\u02dd\u0142 \u015bledczych ma te\u017c planowa\u0107 przes\u0142uchanie \u017cony szefa rz\u0105du - Ma\u0142gorzaty.",
        "id": 3872799,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198012,32343226,corka-donalda-tuska-w-centrum-sledztwa-ws-pegasusa-prokurator.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/13/d8/1e/z32343315IHG,Katarzyna-Tusk-Cudna.jpg",
        "title": "C\u010f\u017c\u02ddrka Donalda Tuska w centrum \u015bledztwa ws. Pegasusa. Prokurator potwierdza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marcin Koz\u0142owski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T08:36:15.227743+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T07:33:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/aa/d8/1e/z32343210IHG,Skutki-rosyjskich-atakow-na-Ukraine.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Co najmniej sze\u015b\u0107 os\u010f\u017c\u02ddb zgin\u0119\u0142o, a 17 zosta\u0142o rannych w rosyjskich atakach powietrznych na Ukrain\u0119 w nocy z wtorku na \u015brod\u0119. \"Bardzo wa\u017cne jest, aby \u015bwiat nie milcza\u0142\" - przekaza\u0142 w \u015brod\u0119 rano prezydent Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski.",
        "id": 3872800,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/swiat/7,198077,32343157,zmasowany-atak-rosjan-na-ukraine-kliczko-stolica-ucierpiala.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/aa/d8/1e/z32343210IHG,Skutki-rosyjskich-atakow-na-Ukraine.jpg",
        "title": "Zmasowany atak Rosjan na Ukrain\u0119. Kliczko: Stolica ucierpia\u0142a, p\u0142on\u0105 budynki i auta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Izabela Alberczyk",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T08:36:15.307352+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T07:21:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/90/d8/1e/z32343184IHG,Peter-Szijjarto--zdjecie-archiwalne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>\"Od momentu og\u0142oszenia Szczytu Pokojowego w Budapeszcie by\u0142o oczywiste, \u017ce wielu zrobi wszystko, co si\u0119 da, aby do niego nie dopu\u015bci\u0107\" - stwierdzi\u0142 Peter Szijjarto. W\u0119gierski szef MSZ odni\u010f\u017c\u02dds\u0142 si\u0119 w ten spos\u010f\u017c\u02ddb do informacji na temat spotkania Donalda Trumpa z W\u0142adimirem Putinem.",
        "id": 3872801,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198013,32343098,wegry-wsciekle-padly-oskarzenia-to-bylo-oczywiste.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/90/d8/1e/z32343184IHG,Peter-Szijjarto--zdjecie-archiwalne-.jpg",
        "title": "W\u0119gry w\u015bciek\u0142e. Pad\u0142y oskar\u017cenia. \"To by\u0142o oczywiste\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "IA",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T07:22:24.654194+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T07:08:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/4e/d8/1e/z32342862IHG,Modelka-zaginela-w-Tajlandii--Rodzina-dostala-info.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Weronika Krawcowa chcia\u0142a zosta\u0107 modelk\u0105. Jej \u017cycie zamieni\u0142o si\u0119 w koszmar po tym, jak polecia\u0142a do Tajlandii na \"rozmow\u0119 kwalifikacyjn\u0105\".",
        "id": 3872496,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/swiat/7,198075,32342764,horror-modelki-w-tajlandii-zamieniono-ja-w-niewolnice-rodzina.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/4e/d8/1e/z32342862IHG,Modelka-zaginela-w-Tajlandii--Rodzina-dostala-info.jpg",
        "title": "Horror modelki w Tajlandii. \"Zamieniono j\u0105 w niewolnic\u0119\". Rodzina otrzyma\u0142a przera\u017caj\u0105ce informacje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Karolina Trela",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T07:22:24.773132+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T06:52:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/7a/d8/1e/z32343162IHG,Rosyjscy-poborowi-powolani-do-sluzby-wojskowej-ust.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Nietypow\u0105 aktywno\u015b\u0107 rosyjskich si\u0142 powietrznych zaobserwowano w pobli\u017cu Moskwy. Wed\u0142ug ustale\u0144 portalu Itamilradar kilkana\u015bcie samolot\u010f\u017c\u02ddw w tym samym czasie skierowa\u0142o si\u0119 w stron\u0119 Ni\u017cnego Nowogrodu. Co jeszcze wiadomo na ten temat?",
        "id": 3872497,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/swiat/7,198075,32343071,nietypowa-aktywnosc-rosyjskich-samolotow-nagle-wystartowaly.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/7a/d8/1e/z32343162IHG,Rosyjscy-poborowi-powolani-do-sluzby-wojskowej-ust.jpg",
        "title": "Nietypowa aktywno\u015b\u0107 rosyjskich samolot\u010f\u017c\u02ddw. Nagle wystartowa\u0142y z Moskwy. Wszystko zarejestrowano",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marcin Koz\u0142owski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T07:22:24.879110+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T06:38:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/5e/d8/1e/z32343134IHG,Palac-prezydencki--Zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Niemal 4 mln z\u0142 przez trzy lata zamierza zap\u0142aci\u0107 Kancelaria Prezydenta RP za wynajem o\u015bmiu limuzyn. Jak podaje \"Rzeczpospolita\", auta maj\u0105 s\u0142u\u017cy\u0107 przede wszystkim prezydenckim ministrom.",
        "id": 3872498,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198012,32343079,kancelaria-prezydenta-oglosila-przetarg-na-wynajem-limuzyn.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/5e/d8/1e/z32343134IHG,Palac-prezydencki--Zdjecie-ilustracyjne.jpg",
        "title": "Kancelaria prezydenta og\u0142osi\u0142a przetarg na wynajem limuzyn. Wiadomo, ile chce zap\u0142aci\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marcin Koz\u0142owski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T07:22:24.950225+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T05:42:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/16/d8/1e/z32343062IHG,Donald-Tusk.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Ponad po\u0142owa badanych negatywnie ocenia rz\u0105d Donalda Tuska - wynika z sonda\u017cu United Surveys dla Wp.pl. Co nie jest zaskakuj\u0105ce, najlepsz\u0105 opini\u0119 maj\u0105 wyborcy koalicji, a najgorsz\u0105 - zwolennicy PiS-u i Konfederacji.",
        "id": 3872499,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198012,32343042,rzad-donalda-tuska-pod-lupa-polacy-wydali-surowy-werdykt.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/16/d8/1e/z32343062IHG,Donald-Tusk.jpg",
        "title": "Rz\u0105d Donalda Tuska pod lup\u0105. Polacy wydali surowy werdykt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marcin Koz\u0142owski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T06:08:40.539748+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T04:52:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/ff/d8/1e/z32343039IHG,Donald-Trump.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Bia\u0142y Dom przekaza\u0142 we wtorek, \u017ce w najbli\u017cszym czasie nie dojdzie do spotkania Donalda Trumpa z W\u0142adimirem Putinem. - Nie chc\u0119 traci\u0107 czasu - przekaza\u0142 sam ameryka\u0144ski przyw\u010f\u017c\u02dddca. Zapowiedzia\u0142, \u017ce wkr\u010f\u017c\u02ddtce przeka\u017ce informacje o kolejnych decyzjach.",
        "id": 3872158,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/swiat/7,198075,32343030,trump-szczerze-o-spotkaniu-z-putinem-nie-chce-tracic-czasu.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/ff/d8/1e/z32343039IHG,Donald-Trump.jpg",
        "title": "Trump szczerze o spotkaniu z Putinem: Nie chc\u0119 traci\u0107 czasu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Karolina Trela",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T04:44:15.686905+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T04:42:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/4e/61/1e/z31857486IHG,Pilne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Sekretarz generalny NATO Mark Rutte niespodziewanie uda\u0142 si\u0119 do Waszyngtonu na spotkanie z prezydentem Donaldem Trumpem. Do rozmowy polityk\u010f\u017c\u02ddw dojdzie kilka dni po rozmowie Trumpa z Putinem i spotkaniu ameryka\u0144skiego prezydenta z ukrai\u0144skim przyw\u010f\u017c\u02dddc\u0105.",
        "id": 3871850,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198013,32343035,pilne-spotkanie-z-trumpem-szef-nato-nagle-polecial-do-waszyngtonu.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/4e/61/1e/z31857486IHG,Pilne.jpg",
        "title": "Pilne spotkanie z Trumpem. Szef NATO nagle polecia\u0142 do Waszyngtonu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Artur Siekaczy\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T04:44:15.758455+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T03:40:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/a1/d3/1e/z32324769IHG,Policja--Zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>72-latka z Wielkopolski cudem prze\u017cy\u0142a rodzinny koszmar. Przez kilkana\u015bcie godzin kobieta mia\u0142a by\u0107 wi\u0119ziona i torturowana przez w\u0142asnego syna i wnuka. Kobieta zdo\u0142a\u0142a uciec noc\u0105 do lasu, gdzie odnale\u017ali j\u0105 policjanci.",
        "id": 3871851,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polska/7,198073,32342896,rodzina-miala-przywiazac-seniorke-do-kaloryfera-i-zaczac-tortury.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/a1/d3/1e/z32324769IHG,Policja--Zdjecie-ilustracyjne.jpg",
        "title": "Rodzina mia\u0142a przywi\u0105za\u0107 seniork\u0119 do kaloryfera i zacz\u0105\u0107 tortury. Koszmar w Wielkopolsce",
        "vote": 0
    }
]