[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T22:40:38.352190+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T22:40:38+00:00",
        "description": "Co dzi\u015b nowego w prawie i gospodarce? Co opublikowano w Dzienniku Ustaw, jakie akty prawne wchodz\u0105 w \u017cycie, jakie wa\u017cne interpretacje wyda\u0142y s\u0105dy, co og\u0142osi\u0142 GUS, a co zapowiedzia\u0142 rz\u0105d? Oto subiektywne kalendarium dla profesjonalist\u00f3w.",
        "id": 3879358,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/kalendarium/art43219151-kalendarium-czwartek-23-pazdziernika",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kalendarium - czwartek 23 pa\u017adziernika",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T21:15:34.100633+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T21:15:33+00:00",
        "description": "56 proc. ameryka\u0144skich respondent\u00f3w jest zdania, i\u017c Donald Trump jest \u201epotencjalnie niebezpiecznym dyktatorem, kt\u00f3rego w\u0142adz\u0119 nale\u017cy ograniczy\u0107, zanim zniszczy demokracj\u0119\u201d \u2013 wskazuje nowy sonda\u017c Public Religion Research Institute.",
        "id": 3878723,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art43221421-sondaz-trump-to-potencjalnie-niebezpieczny-dyktator-wiemy-co-uwazaja-amerykanie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sonda\u017c: Trump to \u201epotencjalnie niebezpieczny dyktator\u201d? Wiemy, co uwa\u017caj\u0105 Amerykanie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T21:15:33.919350+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T21:15:33+00:00",
        "description": "Dziennik \u201eThe Wall Street Journal\u201d \u2013 powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na ameryka\u0144skich urz\u0119dnik\u00f3w \u2013 podawa\u0142, \u017ce administracja Donalda Trumpa znios\u0142a ograniczenia zwi\u0105zane z wykorzystywaniem przez Ukrain\u0119 cz\u0119\u015bci pocisk\u00f3w dalekiego zasi\u0119gu dostarczonych przez zachodnich sojusznik\u00f3w. Ameryka\u0144ski przyw\u00f3dca zdementowa\u0142 jednak te doniesienia w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych.",
        "id": 3878721,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art43221521-trump-podjal-wazna-decyzje-ws-wojny-na-ukrainie-jest-komentarz-prezydenta-usa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump podj\u0105\u0142 wa\u017cn\u0105 decyzj\u0119 ws. wojny na Ukrainie? Jest komentarz prezydenta USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T21:15:34.018671+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T21:15:33+00:00",
        "description": "Prezydent Donald Trump twierdzi, \u017ce dyrektorzy generalni General Motors Co i Ford Motor Co zadzwonili do niego w \u015brod\u0119, aby podzi\u0119kowa\u0107 mu za wprowadzenie ce\u0142 na ci\u0119\u017car\u00f3wki \u015bredniej i du\u017cej wielko\u015bci, dodaj\u0105c, \u017ce akcje ich firm poszybowa\u0142y w g\u00f3r\u0119.",
        "id": 3878722,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/biznes/art43221481-trump-twierdzi-ze-szefowie-gm-i-forda-podziekowali-mu-za-cla-na-ciezarowki",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump twierdzi, \u017ce szefowie GM i Forda podzi\u0119kowali mu za c\u0142a na ci\u0119\u017car\u00f3wki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T19:57:48.826796+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T19:57:48+00:00",
        "description": "Od Nowego Roku podmioty publiczne b\u0119d\u0105 mia\u0142y obowi\u0105zek stosowania systemu e-Dor\u0119czenia jako podstawowego kana\u0142u dostarczania korespondencji do obywateli i firm. \"To symboliczny koniec papierowych awizo i pocz\u0105tek jednolitego, cyfrowego standardu komunikacji w urz\u0119dach\" - obwie\u015bci\u0142o Ministerstwo Cyfryzacji.",
        "id": 3878190,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/w-sadzie-i-w-urzedzie/art43221321-koniec-papierowego-awiza-od-1-stycznia-kolejny-etap-rewolucji-w-e-doreczeniach",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Koniec papierowego awiza. Od 1 stycznia kolejny etap rewolucji w e-dor\u0119czeniach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T18:20:09.163091+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T18:20:07+00:00",
        "description": "Czy to rzeczywi\u015bcie przemytnicy sparali\u017cowali prac\u0119 lotniska w Wilnie? Z problemem mierzy si\u0119 te\u017c Polska. \u2013 Przemytnicy raczej nie szukaj\u0105 rozg\u0142osu \u2013 komentuje \u201eRzeczpospolitej\u201d by\u0142y oficer S\u0142u\u017cby Wywiadu Wojskowego.",
        "id": 3877230,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/przestepczosc/art43218011-balony-z-papierosami-nad-litwa-przemytnicy-czy-sluzby-putina-i-lukaszenki",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Balony z papierosami nad Litw\u0105. Przemytnicy czy s\u0142u\u017cby Putina i \u0141ukaszenki?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T18:20:08.318019+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T18:20:07+00:00",
        "description": "Brak specjalist\u00f3w, kardiomonitor\u00f3w i dost\u0119pu do bada\u0144, setki pacjent\u00f3w na jednego lekarze i trzydobowe dy\u017cury \u2013 tak wygl\u0105da codzienno\u015b\u0107 w wielu polskich szpitalach psychiatrycznych. Lekarze apeluj\u0105 do Ministerstwa Zdrowia o natychmiastowe dzia\u0142ania naprawcze.",
        "id": 3877224,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/ochrona-zdrowia/art43220991-jeden-lekarz-na-300-pacjentow-w-szpitalach-psychiatrycznych",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jeden lekarz na 300 pacjent\u00f3w w szpitalach psychiatrycznych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T18:20:08.086115+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T18:20:07+00:00",
        "description": "Amazon planuje zautomatyzowa\u0107 nawet trzy czwarte pracy w magazynach i centrach logistycznych. W praktyce oznacza\u0142oby to zast\u0105pienie ponad p\u00f3\u0142 miliona miejsc pracy robotami i ograniczenie dalszych rekrutacji w Stanach Zjednoczonych.",
        "id": 3877223,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://cyfrowa.rp.pl/globalne-interesy/art43220831-roboty-zamiast-ludzi-amazon-szykuje-najwieksza-automatyzacje-w-historii",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Roboty zamiast ludzi. Amazon szykuje najwi\u0119ksz\u0105 automatyzacj\u0119 w historii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T18:20:08.864748+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T18:20:07+00:00",
        "description": "Przed S\u0105dem Rejonowym w Piotrkowie Trybunalskim rozpocz\u0105\u0142 si\u0119 proces Sebastiana M., oskar\u017conego o spowodowanie tragicznego wypadku na autostradzie A1 we wrze\u015bniu 2023 roku. Zgin\u0119\u0142a w nim trzyosobowa rodzina z dzieckiem.",
        "id": 3877228,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-karne/art43220961-sebastian-m-znow-przed-sadem-przeprosil-bliskich-ofiar-wypadku-na-a1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sebastian M. zn\u00f3w przed s\u0105dem. Przeprosi\u0142 bliskich ofiar wypadku na A1",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T18:20:08.738445+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T18:20:07+00:00",
        "description": "Przed budynkiem parlamentu Serbii w Belgradzie postrzelono 57-letniego m\u0119\u017cczyzn\u0119. - Nie ma w\u0105tpliwo\u015bci, \u017ce za tym wszystkim sta\u0142y motywy polityczne - zaznaczy\u0142 prezydent Vuczi\u0107.",
        "id": 3877227,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/przestepczosc/art43220791-strzaly-przed-budynkiem-parlamentu-serbii-motywy-polityczne",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Strza\u0142y przed budynkiem parlamentu Serbii. \u201eMotywy polityczne\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T18:20:09.239694+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T18:20:07+00:00",
        "description": "Walmart, najwi\u0119kszy prywatny pracodawca w Stanach Zjednoczonych, wstrzymuje oferty pracy dla zagranicznych kandydat\u00f3w wymagaj\u0105cych wiz H-1B \u2014 poinformowa\u0142 rzecznik firmy w rozmowie z CNN.",
        "id": 3877231,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/rynek-pracy/art43220131-walmart-rezygnuje-z-pracownikow-z-wiza-h-1b-co-dalej-z-zagranicznymi-talentami",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Walmart rezygnuje z pracownik\u00f3w z wiz\u0105 H-1B. Co dalej z zagranicznymi talentami?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T18:20:08.614697+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T18:20:07+00:00",
        "description": "Po kilku miesi\u0105cach przerwy ruszy\u0142a najlepsza koszykarska liga \u015bwiata. By\u0107 mo\u017ce po raz ostatni w NBA zagra LeBron James, ale w blokach czekaj\u0105 ju\u017c nowe gwiazdy. Dla Jeremiego Sochana to wa\u017cny sezon, w kt\u00f3rym b\u0119dzie walczy\u0142 o nowy kontrakt.",
        "id": 3877226,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sport.rp.pl/koszykowka/art43220141-wrocila-nba-czy-to-ostatni-sezon-lebrona-jamesa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wr\u00f3ci\u0142a NBA. Czy to ostatni sezon LeBrona Jamesa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T18:20:09.047935+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T18:20:07+00:00",
        "description": "Masz wra\u017cenie, \u017ce praca zmianowa rujnuje twoje zdrowie? A mo\u017ce potrafisz z pe\u0142nym skupieniem dzia\u0142a\u0107 zar\u00f3wno rano, jak i p\u00f3\u017anym wieczorem? Klucz tkwi w zegarze biologicznym, a nie ka\u017cdy mo\u017ce bezkarnie go przestawia\u0107. Naukowcy z Uniwersytetu Warszawskiego przebadali nowy wymiar rytmu oko\u0142odobowego i jego zaskakuj\u0105ce zwi\u0105zki z motywacj\u0105 i emocjami.",
        "id": 3877229,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/nauka/art43218261-zegar-biologiczny-co-naprawde-decyduje-o-naszej-produktywnosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zegar biologiczny. Co naprawd\u0119 decyduje o naszej produktywno\u015bci?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T18:20:09.369197+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T18:02:00+00:00",
        "description": "S\u0105d Rejonowy w S\u0142upsku wyda\u0142 w \u015brod\u0119 wyrok w procesie karnym dotycz\u0105cym  tragicznej \u015bmierci 13-letniej dziewczynki, kt\u00f3ra zmar\u0142a na wskutek zaczadzenia w mieszkaniu komunalnym w S\u0142upsku wynajmowanym przez jej rodzic\u00f3w.",
        "id": 3877232,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-karne/art43219641-wyrok-ws-zaczadzonej-dziewczynki-skazana-byla-prezes-gminnej-spolki",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wyrok ws. zaczadzonej dziewczynki. Skazana by\u0142a prezes gminnej sp\u00f3\u0142ki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T18:20:09.800613+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T17:03:17+00:00",
        "description": "Biuro podr\u00f3\u017cy Join UP! Polska zwi\u0119kszy\u0142o sum\u0119 gwarancji ubezpieczeniowej o ponad 65 procent.",
        "id": 3877233,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://turystyka.rp.pl/biura-podrozy/art43218461-join-up-zwieksza-gwarancje-ubezpieczeniowa-solidna-podstawa-do-dalszej-ekspansji",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Join UP! zwi\u0119ksza gwarancj\u0119 ubezpieczeniow\u0105. \u201eSolidna podstawa do dalszej ekspansji\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T16:18:11.324749+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T16:18:10+00:00",
        "description": "Moskwa testuje nowe sposoby omijania sankcji. Prze\u0142adunek na pe\u0142nym morzu w pobli\u017cu Malezji rosyjskiego LNG z obj\u0119tego sankcjami gazowca zosta\u0142 wy\u0142apany po raz pierwszy. To operacja o wiele trudniejsza i bardziej ryzykowna ni\u017c w przypadku ropy.",
        "id": 3876309,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://energia.rp.pl/gaz/art43218111-flota-cieni-zarzadzana-z-hotelu-w-dubaju-rosja-testuje-przeladunek-lng-na-morzu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Flota cieni zarz\u0105dzana z hotelu w Dubaju. Rosja testuje prze\u0142adunek LNG na morzu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T16:18:11.771085+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T16:18:10+00:00",
        "description": "Zaproponowane przez rz\u0105d dzia\u0142ania w \u017cadnym wypadku nie zas\u0142uguj\u0105 na miano planu konsolidacji fiskalnej, a tym bardziej konsolidacji \u201eprzyjaznej dla wzrostu gospodarczego\u201d.",
        "id": 3876311,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/opinie-ekonomiczne/art43219111-janusz-jankowiak-finanse-publiczne-nie-tedy-droga",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Janusz Jankowiak: Finanse publiczne \u2013 nie t\u0119dy droga",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T16:18:11.571604+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T16:18:10+00:00",
        "description": "Mi\u0119dzynarodowy Trybuna\u0142 Sprawiedliwo\u015bci orzek\u0142 w \u015brod\u0119, \u017ce Izrael ma obowi\u0105zek zapewnia\u0107 podstawowe potrzeby mieszka\u0144com okupowanej Strefy Gazy oraz dawa\u0107 wsparcie w dostarczaniu pomocy Organizacji Narod\u00f3w Zjednoczonych.",
        "id": 3876310,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art43219571-miedzynarodowy-trybunal-sprawiedliwosci-wydal-orzeczenie-ws-strefy-gazy-izrael-ma-obowiazek",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mi\u0119dzynarodowy Trybuna\u0142 Sprawiedliwo\u015bci wyda\u0142 orzeczenie ws. Strefy Gazy. \u201eIzrael ma obowi\u0105zek\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T16:18:12.295480+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T16:18:10+00:00",
        "description": "Cho\u0107 niew\u0105tpliwie napad na najs\u0142ynniejsze muzeum \u015bwiata, Luwr, jest najzuchwalszym w historii, nie mo\u017cna powiedzie\u0107, by by\u0142 specjalnie oryginalny. Kradzie\u017ce klejnot\u00f3w w Pary\u017cu w ostatnich latach coraz bardziej przypominaj\u0105 wsp\u00f3\u0142czesn\u0105 wersj\u0119 opowie\u015bci o Ars\u00e9nie Lupin.",
        "id": 3876313,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://kobieta.rp.pl/styl-zycia/art43209721-nie-tylko-luwr-19-x-2025-r-slynne-kradzieze-klejnotow-w-paryzu-w-ostatnich-latach",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie tylko Luwr 19 X 2025 r. S\u0142ynne kradzie\u017ce klejnot\u00f3w w Pary\u017cu w ostatnich latach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T16:18:12.008266+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T16:18:10+00:00",
        "description": "MF zar\u00f3wno w interpretacji dot. zwolnienia dywidendowego, jak i w interpretacji dot. odsetek i nale\u017cno\u015bci licencyjnych, podkre\u015bli\u0142, \u017ce ponoszenie straty podatkowej, co do zasady, nie wyklucza zastosowania zwolnienia z podatku u \u017ar\u00f3d\u0142a.",
        "id": 3876312,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/zwolnienia-i-refundacje/art41759291-podatek-u-zrodla-w-interpretacjach-ogolnych-stabilizacja-czy-zmiana",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Podatek u \u017ar\u00f3d\u0142a w interpretacjach og\u00f3lnych \u2013 stabilizacja czy zmiana?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T16:18:11.115845+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T16:18:10+00:00",
        "description": "Jako jedyny kraj Wsp\u00f3lnoty Polska ma ju\u017c ca\u0142kowicie wype\u0142nione gazem podziemne magazyny (PMG). To jednak nie pow\u00f3d do \u015bwi\u0119towania. Polskie zapasy starcz\u0105 na 15 proc. rocznego popytu.",
        "id": 3876308,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://energia.rp.pl/gaz/art43219581-polska-unijnym-liderem-w-magazynowaniu-gazu-ale-nie-ma-sie-z-czego-cieszyc",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska unijnym liderem w magazynowaniu gazu. Ale nie ma si\u0119 z czego cieszy\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T16:18:12.654343+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T16:18:10+00:00",
        "description": "\u2013 Prezydent Karol Nawrocki wyra\u017anie gra w\u0142asn\u0105 gr\u0119, dystansuj\u0105c si\u0119 od Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego. \u0141\u0105czy elektoraty, buduje pozycj\u0119 i przygotowuje grunt pod przysz\u0142e przyw\u00f3dztwo prawicy \u2013 m\u00f3wi w podca\u015bcie \u201eRzecz w tym\u201d Zuzanna D\u0105browska z Polskiej Agencji Prasowej.",
        "id": 3876314,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art43217611-zuzanna-dabrowska-nawrocki-buduje-pozycje-poza-kaczynskim",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zuzanna D\u0105browska: Nawrocki buduje pozycj\u0119 poza Kaczy\u0144skim",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T14:58:32.814172+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T14:58:32+00:00",
        "description": "Daniel K., by\u0142y zast\u0119pca szefa Centralnego Biura Antykorupcyjnego, us\u0142ysza\u0142 w \u015brod\u0119 zarzuty przekroczenia uprawnie\u0144 oraz ujawnienia osobie nieuprawnionej informacji uzyskanej w zwi\u0105zku z pe\u0142nion\u0105 funkcj\u0105. Nie przyznaje si\u0119 do winy.",
        "id": 3875283,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-karne/art43218311-byly-wiceszef-cba-z-zarzutami-chodzi-o-pegasusa-i-dzialania-sluzb-wobec-romana-giertycha",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "By\u0142y wiceszef CBA z zarzutami. Chodzi o Pegasusa i dzia\u0142ania s\u0142u\u017cb wobec Romana Giertycha",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T14:58:32.659518+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T14:58:32+00:00",
        "description": "AI wkroczy\u0142a do komputer\u00f3w i smartfon\u00f3w, obiecuj\u0105c automatyzacj\u0119 nudnych zada\u0144, rewolucj\u0119 produktywno\u015bci i \u0142atwiejsze dbanie o work-life balance. Badania pokazuj\u0105 jednak, \u017ce ponad po\u0142owa polskich pracownik\u00f3w uwa\u017ca, i\u017c grozi im wypalenie zawodowe, a 41 proc. jest przeci\u0105\u017conych emocjonalnie. Co zrobi\u0107, by technologia by\u0142a wsparciem, a nie dodatkowym obci\u0105\u017ceniem?",
        "id": 3875282,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://kobieta.rp.pl/biznes-i-prawo/art43214321-ciemna-strona-ery-ai-wprowadza-do-srodowiska-pracy-nowa-grupe-stresorow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ciemna strona ery AI. \u201eWprowadza do \u015brodowiska pracy now\u0105 grup\u0119 stresor\u00f3w\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T14:58:32.557123+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T14:58:32+00:00",
        "description": "Inicjatywa SprawdzaMY, kt\u00f3ra prowadzi wsp\u00f3lnie z rz\u0105dem wielk\u0105 spo\u0142eczn\u0105 akcj\u0119 deregulacji polskich przepis\u00f3w, oblicza, \u017ce ju\u017c 90 postulat\u00f3w wesz\u0142o w \u017cycie, a 48 postulat\u00f3w jest w\u0142a\u015bnie w Parlamencie.",
        "id": 3875281,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/biznes/art43218041-deregulacja-juz-65-postulatow-jest-w-ustawach-nawrocki-podpisal-33-rozwiazania",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Deregulacja: ju\u017c 65 postulat\u00f3w jest w ustawach, Nawrocki podpisa\u0142 33 rozwi\u0105zania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T14:58:33.642452+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T14:58:32+00:00",
        "description": "Instrumenty, kt\u00f3rych u\u017cywa\u0142 Fryderyk Chopin, by\u0142y znacznie cichsze, mia\u0142y inn\u0105 barw\u0119, inny mechanizm. Nie nadawa\u0142y si\u0119 do wielkich przestrzeni koncertowych, bardziej do muzykowania w salonach \u2013 m\u00f3wi w wideopodca\u015bcie \u201eRzeczpospolitej\u201d Andrzej W\u0142odarczyk, stroiciel i budowniczy fortepian\u00f3w, w\u0142a\u015bciciel Pracowni Pianin i Fortepian\u00f3w z podwarszawskiego S\u0142upna.",
        "id": 3875290,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konkurs-chopinowski-2025/art43218091-fortepiany-z-czasow-chopina-rozmowa-z-andrzejem-wlodarczykiem",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fortepiany z czas\u00f3w Chopina. Rozmowa z Andrzejem W\u0142odarczykiem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T14:58:33.083422+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T14:58:32+00:00",
        "description": "Coraz g\u0142\u0119bszy kryzys europejskiego przemys\u0142u samochodowego i wy\u015brubowane regulacje ekologiczne doprowadzi\u0142y do zapa\u015bci w przemy\u015ble stalowymi i transporcie drogowym.",
        "id": 3875285,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://logistyka.rp.pl/regulacje-ue/art43218321-hutnicy-i-producenci-aut-apeluja-do-politykow-o-opamietanie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hutnicy i producenci aut apeluj\u0105 do polityk\u00f3w o opami\u0119tanie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T14:58:33.354830+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T14:58:32+00:00",
        "description": "Warto\u015b\u0107 polskich inwestycji na Wyspach osi\u0105gn\u0119\u0142a rekordowe 10,5 mld z\u0142. To 6,4 proc. wszystkich zagranicznych inwestycji krajowych firm. Takie dane przynosi raport ambasady brytyjskiej i Banku Gospodarstwa Krajowego, kt\u00f3ry mia\u0142 premier\u0119 podczas EFNI.",
        "id": 3875287,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/efni-2025-sopot/art43218151-melinda-simmons-wielka-brytania-w-top3-polskich-inwestycji-efni-2025",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Melinda Simmons: Wielka Brytania w TOP3 polskich inwestycji| EFNI 2025",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T14:58:33.443162+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T14:58:32+00:00",
        "description": "Chi\u0144ski koncern GAC (Guangzhou Automobile Group) wkracza na polski rynek z dwoma elektrycznymi modelami \u2013 Aion V i Hyperem HT. Dystrybucj\u0119 prowadzi Jameel Motors Poland, znany ju\u017c z wprowadzania marki Geely.",
        "id": 3875288,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://moto.rp.pl/premiery/art43215891-nowe-modele-gac-wjezdzaja-do-polski-produkcja-aut-w-austrii",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe modele GAC wje\u017cd\u017caj\u0105 do polski. Produkcja aut w Austrii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T14:58:33.542634+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T14:58:32+00:00",
        "description": "Rz\u0105d zapowiada podwy\u017ck\u0119 stawki VAT na napoje energetyzuj\u0105ce, kt\u00f3re spe\u0142niaj\u0105 kryterium odpowiedniej zawarto\u015bci sok\u00f3w owocowych.",
        "id": 3875289,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/podatki/art43217901-podrozeja-energetyki-smakujace-jak-owoce-szykuje-sie-podwyzka-vat",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Podro\u017cej\u0105 energetyki smakuj\u0105ce jak owoce. Szykuje si\u0119 podwy\u017cka VAT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T14:58:33.932766+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T14:58:32+00:00",
        "description": "Dziennikarz i jeden z lider\u00f3w mniejszo\u015bci polskiej na Bia\u0142orusi zosta\u0142 laureatem Nagrody Sacharowa. Europa powinna nacisn\u0105\u0107 na \u0141ukaszenk\u0119.",
        "id": 3875292,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/komentarze/art43217861-ruslan-szoszyn-andrzej-poczobut-niezlomny-naszych-czasow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rus\u0142an Szoszyn: Andrzej Poczobut. Niez\u0142omny naszych czas\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T14:58:33.258443+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T14:58:32+00:00",
        "description": "Egipcjanin Abd al-Fatah Sisi sta\u0142 si\u0119 najbardziej po\u017c\u0105danym przez Zach\u00f3d przyw\u00f3dc\u0105 arabskim. Unii jest niezb\u0119dny: powstrzymuje miliony nielegalnych imigrant\u00f3w.",
        "id": 3875286,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art43217841-wielka-chwila-egiptu-trwa-teraz-prezydent-sisi-podbija-bruksele",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielka chwila Egiptu trwa. Teraz prezydent Sisi podbija Bruksel\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T14:58:33.777883+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T14:58:32+00:00",
        "description": "- rozmowa z Krzysztofem Wierci\u0144skim, pianist\u0105, uczestnikiem tegorocznej edycji Konkursu Chopinowskiego",
        "id": 3875291,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konkurs-chopinowski-2025/art43218001-z-towarzystwa-chopina-nie-rezygnuje",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eZ towarzystwa Chopina nie rezygnuj\u0119\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T14:58:32.952757+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T14:58:32+00:00",
        "description": "Minimum 300 mln z\u0142 rocznie kosztowa\u0107 b\u0119dzie pa\u0144stwo wdro\u017cenie przepis\u00f3w przyj\u0119tej przez rz\u0105d nowelizacji ustawy o cyberbezpiecze\u0144stwie.",
        "id": 3875284,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/media/art43217731-znalazly-sie-pieniadze-na-lex-huawei-rzad-przyjal-projekt-teraz-sejm",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Znalaz\u0142y si\u0119 pieni\u0105dze na \u201eLex Huawei\u201d. Rz\u0105d przyj\u0105\u0142 projekt. Teraz Sejm",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T13:10:23.629706+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T13:10:23+00:00",
        "description": "Mer Charkowa Ihor Terechow poinformowa\u0142, \u017ce rankiem trzy drony-kamikadze uderzy\u0142y bezpo\u015brednio w budynek, w kt\u00f3rym znajduje si\u0119 prywatne przedszkole.",
        "id": 3874665,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art43217601-charkow-trzy-rosyjskie-drony-kamikadze-zaatakowaly-przedszkole-w-srodku-kilkadziesiat-dzieci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chark\u00f3w: Trzy rosyjskie drony-kamikadze zaatakowa\u0142y przedszkole. W \u015brodku kilkadziesi\u0105t dzieci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T13:10:23.254839+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T13:10:23+00:00",
        "description": "W USA nie do ko\u0144ca wiedz\u0105, jakie jest znaczenie Donbasu dla obrony Ukrainy \u2013 m\u00f3wi prof. Akademii Marynarki Wojennej Jacek Siewiera, ekspert think thanku Atlantic Council, by\u0142y szef BBN.",
        "id": 3874661,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art43213891-jacek-siewiera-priorytety-wladimira-putina-sie-nie-zmienily-donbas-to-tylko-brama-do-prawdziwego-celu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jacek Siewiera: Priorytety W\u0142adimira Putina si\u0119 nie zmieni\u0142y, Donbas to tylko brama do prawdziwego celu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T13:10:23.544399+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T13:10:23+00:00",
        "description": "LOT og\u0142osi\u0142 uruchomienie trzech nowych po\u0142\u0105cze\u0144 z Krakowa: do Rzymu, Barcelony i Madrytu. To kolejny etap realizowanego przez przewo\u017anika planu rozwoju siatki regionalnej, kt\u00f3ra ma \u0142\u0105czy\u0107 polskie miasta z najwa\u017cniejszymi kierunkami turystycznymi i biznesowymi w Europie.",
        "id": 3874664,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://turystyka.rp.pl/linie-lotnicze/art43217661-lot-otwiera-caloroczne-trasy-z-krakowa-do-rzymu-barcelony-i-madrytu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "LOT otwiera ca\u0142oroczne trasy z Krakowa do Rzymu, Barcelony i Madrytu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T13:10:23.713558+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T13:10:23+00:00",
        "description": "Chcemy, \u017ceby ramy prawne by\u0142y bardziej trwa\u0142e, przewidywalne i \u017ceby\u015bmy mogli prowadzi\u0107 dzia\u0142alno\u015b\u0107 w taki spos\u00f3b, aby j\u0105 planowa\u0107 na kilkadziesi\u0105t lat, a nie ci\u0105gle zmienia\u0107 swoich strategii - m\u00f3wi Marek G\u00f3rski, prezydent Konfederacji Lewiatan.",
        "id": 3874666,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/efni-2025-sopot/art43217591-marek-gorski-przewidywalnosc-powinna-byc-podstawa-rozwoju-i-efni-2025",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Marek G\u00f3rski: Przewidywalno\u015b\u0107 powinna by\u0107 podstaw\u0105 rozwoju I EFNI  2025",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T13:10:23.466716+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T13:10:23+00:00",
        "description": "Cztery lata sp\u0119dz\u0105 w wi\u0119zieniu Rosjanin i Bia\u0142orusin skazani za szpiegostwo dla wywiadu rosyjskiego. Zbierali informacje m.in. od polskich \u017co\u0142nierzy s\u0142u\u017c\u0105cych na wschodniej granicy. S\u0105d Najwy\u017cszy oddali\u0142 w\u0142a\u015bnie kasacj\u0119 w tej sprawie.",
        "id": 3874663,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-karne/art43217821-rosyjscy-szpiedzy-skazani-na-cztery-lata-wiezienia-sad-najwyzszy-zdecydowal",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosyjscy szpiedzy skazani na cztery lata wi\u0119zienia. S\u0105d Najwy\u017cszy zdecydowa\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T13:10:23.381411+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T13:10:23+00:00",
        "description": "To ju\u017c 25 lat odk\u0105d na intelektualnej mapie Polski i stolicy funkcjonuje Centrum Badawcze Transformacji, Integracji i Globalizacji, czyli TIGER.",
        "id": 3874662,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/gospodarka/art43217721-tiger-grzegorza-kolodki-ma-juz-25-lat",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "TIGER Grzegorza Ko\u0142odki ma ju\u017c 25 lat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T11:53:00.510259+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T11:52:59+00:00",
        "description": "Przebywaj\u0105cy w zak\u0142adzie karnym na Bia\u0142orusi dziennikarz i jeden z lider\u00f3w polskiej mniejszo\u015bci Andrzej Poczobut zosta\u0142 laureatem Nagrody Sacharowa. Nagrodzona zosta\u0142a r\u00f3wnie\u017c gruzi\u0144ska dziennikarka Mzia Amaglobeli.",
        "id": 3874063,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art43217061-andrzej-poczobut-laureatem-nagrody-im-sacharowa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Andrzej Poczobut laureatem Nagrody im. Sacharowa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T11:53:00.417820+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T11:52:59+00:00",
        "description": "To logiczna konkluzja procesu, kt\u00f3ry ju\u017c si\u0119 w\u0142a\u015bciwie wydarzy\u0142 - m\u00f3wi\u0142 o zjednoczeniu PO z Inicjatyw\u0105 Polsk\u0105 i Nowoczesn\u0105 dr Jacek Kucharczyk z Instytutu Spraw Publicznych w rozmowie z Joann\u0105 \u0106wiek-\u015awideck\u0105.",
        "id": 3874062,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art43217181-dr-jacek-kucharczyk-o-zniknieciu-po-to-jest-dokonczenie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dr Jacek Kucharczyk o znikni\u0119ciu PO: To jest doko\u0144czenie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T11:52:59.994194+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T11:52:59+00:00",
        "description": "Uczestnicy debaty zgodnie wskazywali, \u017ce etyczne dzia\u0142anie nie wyklucza si\u0119 z zyskiem, ale ostrzegali przed nadmiern\u0105 biurokracj\u0105 oraz rozbie\u017cno\u015bci\u0105 mi\u0119dzy deklarowanymi warto\u015bciami a rzeczywisto\u015bci\u0105 organizacyjn\u0105. W centrum uwagi znalaz\u0142y si\u0119 tak\u017ce koszty implementacji wymog\u00f3w compliance oraz ryzyko \u201epapierowej zgodno\u015bci\u201d.",
        "id": 3874057,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/debaty-rzeczpospolitej/art43217451-etyka-w-biznesie-oplacalna-inwestycja-czy-kosztowny-kaprys-regulatorow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Etyka w biznesie \u2013 op\u0142acalna inwestycja czy kosztowny kaprys regulator\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T11:52:59.691848+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T11:52:59+00:00",
        "description": "Europa korzysta z cudzych katastrof ekologicznych \u2013 wynika z raportu brytyjskiej organizacji Earthsight. Sprowadzamy produkty z taniego drewna, pochodz\u0105cego z wyr\u0105bywanych las\u00f3w w Indonezji, ostatnich siedlisk orangutan\u00f3w na Borneo. Film z drona pokazuje zniszczenia.",
        "id": 3874054,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/biznes/art43217131-haniebne-drewno-europa-po-cichu-korzysta-z-wylesiania-lasow-na-borneo",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eHaniebne drewno.\u201d Europa po cichu korzysta z wylesiania las\u00f3w na Borneo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T11:52:59.908221+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T11:52:59+00:00",
        "description": "Polska Grupa Energetyczna coraz wyra\u017aniej buduje swoj\u0105 pozycj\u0119 na Wybrze\u017cu. Strategiczne projekty w energetyce odnawialnej oraz magazynowaniu energii maj\u0105 w najbli\u017cszych latach zmieni\u0107 oblicze krajowej elektroenergetyki - ocenia Maciej G\u00f3rski, wiceprezes PGE ds. operacyjnych.",
        "id": 3874056,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/efni-2025-sopot/art43217521-maciej-gorski-offshore-i-atom-w-centrum-zainteresowania-pge-efni-2025",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Maciej G\u00f3rski: Offshore i atom w centrum zainteresowania PGE | EFNI 2025",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T11:53:00.077895+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T11:52:59+00:00",
        "description": "Pa\u0144stwa cz\u0142onkowskie Unii Europejskiej b\u0119d\u0105 mog\u0142y skr\u00f3ci\u0107 okres wa\u017cno\u015bci prawa jazdy dla kierowc\u00f3w w wieku 65 lat lub starszych, aby zobowi\u0105za\u0107 ich do cz\u0119stszych bada\u0144 lekarskich lub kurs\u00f3w od\u015bwie\u017caj\u0105cych wiedz\u0119.",
        "id": 3874058,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-drogowe/art43217081-prawo-jazdy-po-65-roku-zycia-beda-nowe-przepisy-w-unii-europejskiej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prawo jazdy po 65. roku \u017cycia. B\u0119d\u0105 nowe przepisy w Unii Europejskiej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T11:53:00.245808+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T11:52:59+00:00",
        "description": "S\u0105d Najwy\u017cszy nie zgodzi\u0142 si\u0119 we wtorek na uchylenie immunitetu szczeci\u0144skiej prokurator Barbarze Zapa\u015bnik. Domaga\u0142 si\u0119 tego adwokat Przemys\u0142aw Wiaczkis. Zarzuca on \u015bledczej w przekroczenie uprawnie\u0144, kt\u00f3rego mia\u0142a si\u0119 dopu\u015bci\u0107 prowadz\u0105c przeciwko niemu post\u0119powanie.",
        "id": 3874060,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawnicy/art43217071-prokurator-barbara-zapasnik-nie-straci-immunitetu-w-tle-walka-o-prokuratora-krajowego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prokurator Barbara Zapa\u015bnik nie straci immunitetu. W tle walka o prokuratora krajowego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T11:53:00.330015+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T11:52:59+00:00",
        "description": "Do kr\u00f3tkiej wymiany zda\u0144 dosz\u0142o mi\u0119dzy ministrami dyplomacji Polski i W\u0119gier. P\u00e9ter Szijj\u00e1rt\u00f3 stwierdzi\u0142, \u017ce polski s\u0105d dzia\u0142a\u0142 na zlecenie Donalda Tuska w sprawie ukrai\u0144skiego nurka oskar\u017conego o wysadzenie gazoci\u0105gu Nord Stream 2. W odpowiedzi Rados\u0142aw Sikorski zasugerowa\u0142, \u017ce liczy na zwyci\u0119stwo w wyborach parlamentarnych opozycyjnej partii P\u00e9tera Magyara i rezygnacj\u0119 z zakupu rosyjskiej ropy przez W\u0119gry.",
        "id": 3874061,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art43216891-spiecie-miedzy-szefem-msz-wegier-a-radoslawem-sikorskim-poszlo-o-decyzje-polskiego-sadu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Spi\u0119cie mi\u0119dzy szefem MSZ W\u0119gier a Rados\u0142awem Sikorskim. Posz\u0142o o decyzj\u0119 polskiego s\u0105du",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T11:52:59.822999+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T11:52:59+00:00",
        "description": "Pog\u0142\u0119biaj\u0105cy si\u0119 kryzys gospodarczy, puste kasy region\u00f3w i rekordowy deficyt bud\u017cetowy nie przeszkadzaj\u0105 re\u017cimowi nagradza\u0107 wspieraj\u0105ce rosyjsk\u0105 wojn\u0119 kraje. Atrakcyjne po\u017cyczki dostan\u0105 m.in. Indie, Bangladesz, Wietnam czy Egipt. A by\u0107 mo\u017ce tak\u017ce jeden kraj NATO i jeden UE.",
        "id": 3874055,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/budzet-i-podatki/art43216981-tak-putin-kupuje-sobie-sojusznikow-ogromne-pieniadze-dla-zaprzyjaznionych-krajow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tak Putin kupuje sobie sojusznik\u00f3w. Ogromne pieni\u0105dze dla \u201ezaprzyja\u017anionych\u201d kraj\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T11:53:00.587911+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T11:52:59+00:00",
        "description": "W nowej publikacji przeanalizowano dane o osobach z chorob\u0105 zwyrodnieniow\u0105 staw\u00f3w kolanowych. Naukowcy zaw\u0119zili zakres \u0107wicze\u0144, kt\u00f3re s\u0105 najbardziej korzystne dla pacjent\u00f3w m.in. w kategorii \u0142agodzenia b\u00f3lu. Co pokaza\u0142y wyniki najnowszej analizy?",
        "id": 3874064,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://kobieta.rp.pl/nauka/art43211781-te-aktywnosci-pomoga-lagodzic-bol-kolan-naukowcy-wskazali-konkretny-typ-cwiczen",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Te aktywno\u015bci pomog\u0105 \u0142agodzi\u0107 b\u00f3l kolan. Naukowcy wskazali konkretny typ \u0107wicze\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T11:53:00.161850+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T11:52:59+00:00",
        "description": "Czy osoby pracuj\u0105ce w podmiotach medycznych mo\u017cna by\u0142o zwolni\u0107 za odmow\u0119 zaszczepienia si\u0119 na Covid-19? O tym ma zdecydowa\u0107 powi\u0119kszony sk\u0142ad S\u0105du Najwy\u017cszego.",
        "id": 3874059,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-w-polsce/art43211891-wraca-temat-obowiazku-szczepien-na-covid-19-w-czasie-epidemii-sn-rozstrzygnie-watpliwosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wraca temat obowi\u0105zku szczepie\u0144 na Covid-19 w czasie epidemii. SN rozstrzygnie w\u0105tpliwo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T10:38:19.807113+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T10:38:19+00:00",
        "description": "Przebywaj\u0105cy w zak\u0142adzie karnym na Bia\u0142orusi dziennikarz i jeden z lider\u00f3w polskiej mniejszo\u015bci Andrzej Poczobut zosta\u0142 laureatem Nagrody Sacharowa. Nagrodzona zosta\u0142a r\u00f3wnie\u017c gruzi\u0144ska dziennikarka Mzia Amaglobeli.",
        "id": 3873507,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art43217061-andrzej-poczobut-laureatem-nagrody-sacharowa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Andrzej Poczobut laureatem Nagrody Sacharowa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T10:38:20.366626+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T10:38:19+00:00",
        "description": "Chiny maj\u0105 nadzieje, \u017ce trasa arktyczna umo\u017cliwi masowe przewozy akumulator\u00f3w z Chin do Europy.",
        "id": 3873509,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://logistyka.rp.pl/morski/art43217021-arktyczna-trasa-chinskiej-elektromobilnosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Arktyczna trasa chi\u0144skiej elektromobilno\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T10:38:20.577571+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T10:38:19+00:00",
        "description": "Kawalerka, kt\u00f3r\u0105 Karol Nawrocki wraz z \u017con\u0105, Mart\u0105 Nawrock\u0105, w 2017 roku naby\u0142 od 80-letniego dzi\u015b Jerzego \u017b., nie nale\u017cy ju\u017c do prezydenckiej pary. Jak ustali\u0142 \u201eFakt\u201d 16 pa\u017adziernika dosz\u0142o do zmiany w ksi\u0119dze wieczystej nieruchomo\u015bci - i obecnie jej w\u0142a\u015bcicielem jest Chrze\u015bcija\u0144skie Stowarzyszenie Dobroczynne z Gdyni.",
        "id": 3873510,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art43216881-final-sprawy-karola-nawrockiego-i-kawalerki-jerzego-z-zmiana-w-ksiedze-wieczystej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fina\u0142 sprawy Karola Nawrockiego i kawalerki Jerzego \u017b. Zmiana w ksi\u0119dze wieczystej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T10:38:21.027011+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T10:38:19+00:00",
        "description": "Instrumenty, kt\u00f3rych u\u017cywa\u0142 Fryderyk Chopin, by\u0142y znacznie cichsze, mia\u0142y inn\u0105 barw\u0119, inny mechanizm. Nie nadawa\u0142y si\u0119 do wielkich przestrzeni koncertowych, bardziej do muzykowania w salonach \u2013 m\u00f3wi w wideopodca\u015bcie \u201eRzeczpospolitej\u201d Andrzej W\u0142odarczyk, stroiciel i budowniczy fortepian\u00f3w, w\u0142a\u015bciciel Pracowni Pianin i Fortepian\u00f3w z podwarszawskiego S\u0142upna.",
        "id": 3873512,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/multimedia/art43216961-fortepiany-z-czasow-chopina-rozmowa-z-andrzejem-wlodarczykiem",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fortepiany z czas\u00f3w Chopina. Rozmowa z Andrzejem W\u0142odarczykiem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T10:38:20.148075+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T10:38:19+00:00",
        "description": "Zaledwie kilka dni po odej\u015bciu V\u00e9ronique Nichanian z domu mody Herm\u00e8s og\u0142oszono, kto zast\u0105pi weterank\u0119 \u015bwiata mody, kt\u00f3ra sp\u0119dzi\u0142a na tym stanowisku 37 lat. B\u0119dzie ni\u0105 35-letnia projektantka Grace Wales Bonner.",
        "id": 3873508,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://kobieta.rp.pl/moda/art43214301-gigant-branzy-mody-ma-nowa-dyrektorke-kreatywna-kto-bedzie-projektowac-meska-linie-hermesa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gigant bran\u017cy mody ma now\u0105 dyrektork\u0119 kreatywn\u0105. Kto b\u0119dzie projektowa\u0107 m\u0119sk\u0105 lini\u0119 Herm\u00e8sa?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T10:38:21.583538+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T10:38:19+00:00",
        "description": "Skarb\u00f3wka sprawdza sp\u00f3\u0142ki na esto\u0144skim CIT i kwestionuje rozliczenie z powodu braku terminowego podpisu pod sprawozdaniem. Po co, skoro Ministerstwo Finans\u00f3w zamierza darowa\u0107 im winy? - pytaj\u0105 eksperci.",
        "id": 3873514,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/estonski-cit/art43215861-ma-byc-abolicja-w-estonskim-cit-ale-fiskus-ciagle-neka-podatnikow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ma by\u0107 abolicja w esto\u0144skim CIT. Ale fiskus ci\u0105gle n\u0119ka podatnik\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T10:38:21.272820+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T10:38:19+00:00",
        "description": "Ryanair og\u0142osi\u0142 szeroko zakrojone ci\u0119cia w swojej siatce po\u0142\u0105cze\u0144 w ca\u0142ej Europie. Przewo\u017anik stopniowo opuszcza kolejne lotniska \u2013 nie tylko w Hiszpanii, gdzie niedawno zako\u0144czy\u0142 operacje w Valladolid, ale tak\u017ce we Francji, w Niemczech, Austrii i krajach ba\u0142tyckich. Pow\u00f3d jest jeden: rosn\u0105ce op\u0142aty i podatki lotniskowe, kt\u00f3re, jak twierdzi Ryanair, czyni\u0105 dzia\u0142alno\u015b\u0107 na wielu lotniskach nieop\u0142acaln\u0105.",
        "id": 3873513,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://turystyka.rp.pl/linie-lotnicze/art43216791-ryanair-wycofuje-sie-z-kolejnych-lotnisk-w-europie-powodem-rosnace-oplaty-lotniskowe",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ryanair wycofuje si\u0119 z kolejnych lotnisk w Europie. Powodem rosn\u0105ce op\u0142aty lotniskowe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T10:38:20.802393+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T10:38:19+00:00",
        "description": "Kreml zbiera u siebie autokrat\u00f3w wygnanych z w\u0142asnych kraj\u00f3w, pr\u00f3buj\u0105c ich wykorzystywa\u0107 w swych politycznych grach. Nigdy si\u0119 to nie uda\u0142o, za to despoci \u017cyj\u0105 w Rosji na luksusowych emeryturach.",
        "id": 3873511,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art43214231-zawodowa-solidarnosc-wladimir-putin-zbiera-u-siebie-obalonych-dyktatorow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eZawodowa solidarno\u015b\u0107\u201d? W\u0142adimir Putin zbiera u siebie obalonych dyktator\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T10:38:22.182308+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T10:38:19+00:00",
        "description": "Szymon W., indywidualny mistrz Polski z 2017 roku, by\u0142y uczestnik cyklu Grand Prix zosta\u0142 zatrzymany \u2013 poinformowa\u0142a Prokuratura Krajowa. \u017bu\u017clowiec us\u0142ysza\u0142 zarzuty dotycz\u0105ce wy\u0142udze\u0144 podatku VAT.",
        "id": 3873515,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sport.rp.pl/moto/art43216501-znany-polski-zuzlowiec-uslyszal-zarzuty-chodzi-o-wyludzenia-vat",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Znany polski \u017cu\u017clowiec us\u0142ysza\u0142 zarzuty. Chodzi o wy\u0142udzenia VAT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T18:20:08.466390+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T10:07:00+00:00",
        "description": "Katarzyna Tusk-Cudna zosta\u0142a ju\u017c przes\u0142uchana przez prokuratur\u0119 w charakterze osoby pokrzywdzonej - przekaza\u0142 szef prokuratorskiego zespo\u0142u badaj\u0105cego spraw\u0119 Pegasusa. W \u015brod\u0119 wieczorem Prokuratura Krajowa poinformowa\u0142a, \u017ce z dotychczas zgromadzonego materia\u0142u dowodowego nie wynika, aby bezpo\u015brednio wobec c\u00f3rki premiera stosowano oprogramowanie Pegasus.",
        "id": 3877225,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-karne/art43215981-corka-donalda-tuska-inwigilowana-przy-uzyciu-pegasusa-prokuratura-krajowa-nie-ma-na-to-dowodow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "C\u00f3rka Donalda Tuska inwigilowana przy u\u017cyciu Pegasusa? Prokuratura Krajowa: nie ma na to dowod\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T09:27:40.146472+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T09:27:39+00:00",
        "description": "Micha\u0142 Wo\u015b z prokuratorskimi zarzutami, Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski przes\u0142uchiwany w sprawie wybor\u00f3w kopertowych, medialne doniesienia wskazuj\u0105ce na to, \u017ce \u017cona i c\u00f3rka Donalda Tuska pad\u0142y ofiar\u0105 inwigilacji przy u\u017cyciu systemu Pegasus. Trudno unikn\u0105\u0107 wra\u017cenia, \u017ce w temacie \u201echleba i igrzysk\" punkt ci\u0119\u017cko\u015bci zosta\u0142 przesuni\u0119ty w stron\u0119 tych drugich.",
        "id": 3873087,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/komentarze/art43216231-artur-bartkiewicz-jak-sondazowa-trwoga-to-jaroslaw-kaczynski-w-prokuraturze",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Artur Bartkiewicz: Jak sonda\u017cowa trwoga, to Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski w prokuraturze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T09:27:40.863691+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T09:27:39+00:00",
        "description": "Katarzyna Tusk-Cudna zosta\u0142a ju\u017c przes\u0142uchana przez prokuratur\u0119 w charakterze osoby pokrzywdzonej - przekaza\u0142 szef prokuratorskiego zespo\u0142u badaj\u0105cego spraw\u0119 Pegasusa. By\u0142y minister cyfryzacji stwierdzi\u0142 z kolei, \u017ce zarzut pods\u0142uchiwania c\u00f3rki Donalda Tuska to \u201ek\u0142amstwo i manipulacja\u201d.",
        "id": 3873093,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-karne/art43215981-corka-donalda-tuska-inwigilowana-przy-uzyciu-pegasusa-w-tle-sprawa-romana-giertycha",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "C\u00f3rka Donalda Tuska inwigilowana przy u\u017cyciu Pegasusa? W tle sprawa Romana Giertycha",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T09:27:40.443127+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T09:27:39+00:00",
        "description": "Znaczn\u0105 cz\u0119\u015b\u0107 uczestnik\u00f3w pilota\u017cu maj\u0105 stanowi\u0107 urz\u0119dy i inne instytucje publiczne. Krytycznie oceni\u0142 to biznes. \"Du\u017cy udzia\u0142 podmiot\u00f3w publicznych w\u015br\u00f3d uczestnik\u00f3w projektu odzwierciedla struktur\u0119 rynku pracy w Polsce\" - odpowiada \"Rz\" Ministerstwo Rodziny, Pracy i Polityki Spo\u0142ecznej.",
        "id": 3873090,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/prawo-pracy/art43213241-ministerstwo-broni-pilotazu-4-dniowego-tygodnia-pracy-bedzie-analiza-rezultatow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ministerstwo broni pilota\u017cu 4-dniowego tygodnia pracy. \"B\u0119dzie analiza rezultat\u00f3w\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T09:27:40.673770+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T09:27:39+00:00",
        "description": "Wiele polskich firm inwestuje za granic\u0105 lub przejmuje tam inne firmy. Chcemy towarzyszy\u0107 im w tych procesach oferuj\u0105c wsparcie finansowe. W kolejnych miesi\u0105cach zostan\u0105 og\u0142oszone nowe transakcje z naszym udzia\u0142em \u2013 zapowiada Piotr Dmuchowski, prezes PFR TFI.",
        "id": 3873092,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/efni-2025-sopot/art43216291-piotr-dmuchowski-pfr-tfi-bedziemy-wspierac-polskie-firmy-w-ekspansji-efni-2025",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Piotr Dmuchowski, PFR TFI: B\u0119dziemy wspiera\u0107 polskie firmy w ekspansji |EFNI 2025",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T09:27:40.558534+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T09:27:39+00:00",
        "description": "Sprzeda\u017c detaliczna towar\u00f3w we wrze\u015bniu 2025 r., w cenach sta\u0142ych, by\u0142a wy\u017csza ni\u017c przed rokiem o 6,4 proc. \u2013 poda\u0142 G\u0142\u00f3wny Urz\u0105d Statystyczny (GUS). Dane s\u0105 zbie\u017cne ze \u015bredni\u0105 prognoz ekonomist\u00f3w dla \u201eRzeczpospolitej\u201d i \u201eParkietu\u201d (+6,3 proc.).",
        "id": 3873091,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/dane-gospodarcze/art43215991-sprzedaz-detaliczna-z-solidnym-wzrostem-dane-gus-za-wrzesien-zgodne-z-prognozami",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sprzeda\u017c detaliczna z solidnym wzrostem. Dane GUS za wrzesie\u0144 zgodne z prognozami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T09:27:40.338280+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T09:27:39+00:00",
        "description": "Rosja szuka nowych sposob\u00f3w obrony przed ukrai\u0144skimi dronami. Coraz cz\u0119\u015bciej m\u00f3wi si\u0119 o powrocie do technologii znanej z dw\u00f3ch wojen \u015bwiatowych \u2013 aerostat\u00f3w z siatkami. Eksperci widz\u0105 w tym du\u017cy potencja\u0142, jednak masowe wprowadzenie takiego rozwi\u0105zania mo\u017ce by\u0107 niemo\u017cliwe do zrealizowania.",
        "id": 3873089,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art43216361-w-rosji-siegaja-po-rozwiazania-z-czasow-wojen-swiatowych-aerostaty-maja-chronic-przed-ukrainskimi-dronami",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W Rosji si\u0119gaj\u0105 po rozwi\u0105zania z czas\u00f3w wojen \u015bwiatowych. Aerostaty maj\u0105 chroni\u0107 przed ukrai\u0144skimi dronami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T09:27:40.237533+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T09:27:39+00:00",
        "description": "Szymon W., indywidualny mistrz Polski z 2017 roku, by\u0142y uczestnik cyklu Grand Prix zosta\u0142 zatrzymany \u2013 poinformowa\u0142a Prokuratura Krajowa. \u017bu\u017clowiec us\u0142ysza\u0142 zarzuty dotycz\u0105ce wy\u0142udze\u0144 podatku VAT.",
        "id": 3873088,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sport.rp.pl/zuzel/art43216501-znany-polski-zuzlowiec-zatrzymany-przez-prokurature-uslyszal-zarzuty",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Znany polski \u017cu\u017clowiec zatrzymany przez prokuratur\u0119. Us\u0142ysza\u0142 zarzuty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T08:09:37.370410+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T08:09:35+00:00",
        "description": "Badamy mo\u017cliwo\u015bci zastosowania technologii j\u0105drowej jako nast\u0119pnego kroku rozwoju tych aktyw\u00f3w, kt\u00f3re odnosz\u0105 si\u0119 obecnie do energetyki w\u0119glowej, czyli Be\u0142chatowa czy Turowa. Chcemy by\u0107 przygotowani, kiedy rz\u0105d podejmie decyzj\u0119 dotycz\u0105c\u0105 drugiej elektrowni j\u0105drowej w  Polsce \u2013 m\u00f3wi Dariusz Marzec, prezes PGE SA.",
        "id": 3872700,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/efni-2025-sopot/art43216171-dariusz-marzec-chcemy-byc-gotowi-na-druga-jadrowke-efni-2025",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dariusz Marzec: Chcemy by\u0107 gotowi na drug\u0105 j\u0105dr\u00f3wk\u0119 |EFNI 2025",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T08:09:36.936285+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T08:09:35+00:00",
        "description": "Nadchodzi wojna i co dalej? W wielu krajach stworzone s\u0105 zasady wsp\u00f3\u0142pracy pa\u0144stw i przedsi\u0119biorstw podczas konfliktu. W Polsce ich nie ma.",
        "id": 3872699,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art43210451-obrona-kraju-to-nie-tylko-wyzwanie-dla-panstwa-jak-moga-mu-pomoc-firmy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Obrona kraju to nie tylko wyzwanie dla pa\u0144stwa. Jak mog\u0105 mu pom\u00f3c firmy?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T08:09:37.790137+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T08:09:35+00:00",
        "description": "Korea P\u00f3\u0142nocna wystrzeli\u0142a w \u015brod\u0119 kilka pocisk\u00f3w balistycznych kr\u00f3tkiego zasi\u0119gu. By\u0142a to pierwsza pr\u00f3ba rakietowa przeprowadzona przez Pjongjang od maja. Dosz\u0142o do niej na tydzie\u0144 przed wizyt\u0105 Donalda Trumpa w Korei Po\u0142udniowej.",
        "id": 3872701,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art43215951-pierwsza-od-maja-proba-rakietowa-korei-polnocnej-poprzedza-wizyte-donalda-trumpa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pierwsza od maja pr\u00f3ba rakietowa Korei P\u00f3\u0142nocnej. Poprzedza wizyt\u0119 Donalda Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T08:09:36.328490+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T08:09:35+00:00",
        "description": "Sprzeda\u017c detaliczna w cenach sta\u0142ych we wrze\u015bniu 2025 r. by\u0142a wy\u017csza ni\u017c przed rokiem o 6,4 proc. - poda\u0142 GUS w komunikacie.",
        "id": 3872698,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/dane-gospodarcze/art43215991-sprzedaz-detaliczna-gorsza-niz-w-sierpniu-nowe-dane-gus",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sprzeda\u017c detaliczna gorsza ni\u017c w sierpniu. Nowe dane GUS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T06:54:08.064081+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T06:54:07+00:00",
        "description": "Sztuczna Inteligencja szturmem wesz\u0142a do bran\u017cy kreatywnej, jednak jej obecno\u015b\u0107 w przestrzeni miejskiej Warszawy budzi kontrowersje. Radny Jan Mencwel proponuje uregulowanie, a nawet potencjalne ograniczenie reklam stworzonych przez AI. To efekt rosn\u0105cych obaw, \u017ce cyfrowe obrazy \u2013 imituj\u0105ce rzeczywisto\u015b\u0107, ale ni\u0105 nieb\u0119d\u0105ce \u2013 przyczyniaj\u0105 si\u0119 do \u201enadmiernej cyfryzacji\u201d \u017cycia warszawiak\u00f3w i zagra\u017caj\u0105 lokalnym tw\u00f3rcom.",
        "id": 3872404,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://zyciewarszawy.pl/aktualnosci/art43214351-ai-zagrozeniem-dla-warszawy-reklamy-generowane-przez-sztuczna-inteligencje-pod-lupa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "AI zagro\u017ceniem dla Warszawy? Reklamy generowane przez sztuczn\u0105 inteligencj\u0119 pod lup\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T06:54:08.186409+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T06:54:07+00:00",
        "description": "Hybrydy plug-in to optymalne rozwi\u0105zanie na dzi\u015b, ale przysz\u0142o\u015b\u0107 nale\u017cy do elektryk\u00f3w. SUV-y dominuj\u0105, ale kombi nie zniknie. A Polska? Coraz bardziej liczy si\u0119 jako kraj specjalist\u00f3w \u2013 podkre\u015bla Arek Nowi\u0144ski, prezes Volvo Cars na region Europy, Bliskiego Wschodu, Afryki oraz Azji i Pacyfiku.",
        "id": 3872405,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://moto.rp.pl/rozmowa-moto-rp-pl/art43215751-arek-nowinski-president-of-emea-apec-w-volvo-cars-polska-to-dla-nas-dzis-kraj-inzynierow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Arek Nowi\u0144ski, President of EMEA & APEC w Volvo Cars: Polska to dla nas dzi\u015b kraj in\u017cynier\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T06:54:08.387049+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T06:54:07+00:00",
        "description": "Sze\u015bcioro s\u0119dzi\u00f3w Trybuna\u0142u Stanu z\u0142o\u017cy\u0142o wniosek o zwo\u0142anie posiedzenia pe\u0142nego sk\u0142adu TS, kt\u00f3ry mia\u0142by rozpozna\u0107 wniosek prokuratury o uchylenie immunitetu Pierwszej Prezes S\u0105du Najwy\u017cszego, a zarazem Przewodnicz\u0105cej TS, Ma\u0142gorzaty Manowskiej.",
        "id": 3872406,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art43215721-co-dalej-z-immunitetem-malgorzaty-manowskiej-sedziowie-chca-zwolania-trybunalu-stanu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co dalej z immunitetem Ma\u0142gorzaty Manowskiej? S\u0119dziowie chc\u0105 zwo\u0142ania Trybuna\u0142u Stanu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T06:54:07.656696+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T06:54:07+00:00",
        "description": "Egipt odnotowa\u0142 imponuj\u0105cy wzrost liczby turyst\u00f3w w 2025 roku. W ci\u0105gu pierwszych dziewi\u0119ciu miesi\u0119cy kraj odwiedzi\u0142o 15 milion\u00f3w przyjezdnych, co oznacza wzrost o 21 procent w por\u00f3wnaniu z tym samym okresem roku poprzedniego.",
        "id": 3872402,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://turystyka.rp.pl/popularne-trendy/art43215871-egipt-coraz-blizej-rekordowego-wyniku-w-turystyce",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Egipt coraz bli\u017cej rekordowego wyniku w turystyce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T06:54:07.878218+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T06:54:07+00:00",
        "description": "Rz\u0105dowy program dop\u0142at do samochod\u00f3w elektrycznych \"NaszEauto\" wchodzi w now\u0105 faz\u0119, a jedn\u0105 z najwa\u017cniejszych decyzji jest brak ogranicze\u0144 dla pojazd\u00f3w importowanych spoza Unii Europejskiej. Wiceminister klimatu i \u015brodowiska Krzysztof Bolesta potwierdzi\u0142, \u017ce pomimo wcze\u015bniejszych rozwa\u017ca\u0144, elektryki z Chin i innych kraj\u00f3w b\u0119d\u0105 mog\u0142y korzysta\u0107 z pe\u0142nego wsparcia finansowego.",
        "id": 3872403,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://moto.rp.pl/na-prad/art43215831-elektryki-z-chin-jednak-z-doplata-rzad-zmienia-zasady-programu-naszeauto",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Elektryki z Chin jednak z dop\u0142at\u0105. Rz\u0105d zmienia zasady programu \u201eNaszEauto\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T06:54:08.529530+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T06:54:07+00:00",
        "description": "Europejscy sojusznicy Ukrainy wsp\u00f3lnie z w\u0142adzami w Kijowie pracuj\u0105 nad now\u0105 propozycj\u0105 zawieszenia broni z Rosj\u0105. Plan ma opiera\u0107 si\u0119 na obecnych liniach frontu i zak\u0142ada\u0107 utworzenie \u201erady pokojowej\u201d z udzia\u0142em prezydenta USA Donalda Trumpa. Dyplomaci m\u00f3wi\u0105 jednak, \u017ce Moskwa wci\u0105\u017c nie wykazuje gotowo\u015bci do ust\u0119pstw.",
        "id": 3872407,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art43215731-europa-i-ukraina-szykuja-nowa-propozycje-zakonczenia-wojny-kluczowa-rola-donalda-trumpa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Europa i Ukraina szykuj\u0105 now\u0105 propozycj\u0119 zako\u0144czenia wojny. Kluczowa rola Donalda Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T08:09:39.981714+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T05:50:00+00:00",
        "description": "Nie tylko prawnik, ale tak\u017ce jego\u00a0klient powinien unika\u0107 w\u0105tpliwo\u015bci i niedopowiedze\u0144 co\u00a0do\u00a0wynagrodzenia prawnika. Nale\u017cy je zawczasu usuwa\u0107, aby\u00a0nie\u00a0podwa\u017ca\u0142y zaufania mi\u0119dzy nimi potrzebnego w czasie procesu.",
        "id": 3872702,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/sady-i-prokuratura/art43206301-honorarium-nie-powinno-psuc-relacji-adwokata-z-klientem",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Honorarium nie powinno psu\u0107 relacji adwokata z klientem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T05:36:00.171966+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T05:35:58+00:00",
        "description": "Profesor Adam Strzembosz broni\u0142 sprawiedliwo\u015bci przed wszystkimi naje\u017ad\u017acami.",
        "id": 3872064,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/rzecz-o-prawie/art43206151-jacek-dubois-niech-zginie-swiat",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jacek Dubois: Niech zginie \u015bwiat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T05:35:59.472891+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T05:35:58+00:00",
        "description": "Lotnisko w Wilnie musia\u0142o zawiesi\u0107 dzia\u0142anie w nocy z 21 na 22 pa\u017adziernika. Funkcjonowanie lotniska zak\u0142\u00f3ci\u0142o pojawienie si\u0119 licznych balon\u00f3w, u\u017cywanych do przemycania papieros\u00f3w. Lotnisko otwarto ponownie o 6.30 w \u015brod\u0119.",
        "id": 3872062,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/przestepczosc/art43215681-lotnisko-w-wilnie-nie-dzialalo-przez-cala-noc-nietypowy-powod",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lotnisko w Wilnie nie dzia\u0142a\u0142o przez ca\u0142\u0105 noc. Nietypowy pow\u00f3d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T05:36:00.347760+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T05:35:58+00:00",
        "description": "Regu\u0142y praktyki \u017cycia nakazuj\u0105, by sprawdzi\u0107, co si\u0119 spo\u017cywa, je\u015bli okoliczno\u015bci nabycia towaru nie daj\u0105 r\u0119kojmi jadalno\u015bci danego produktu. Mo\u017cna to nazwa\u0107 Regu\u0142\u0105 Kr\u00f3lewny \u015anie\u017cki.",
        "id": 3872065,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/rzecz-o-prawie/art43206161-mikolaj-malecki-spozycie-muchomora-obciaza-konsumenta",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Miko\u0142aj Ma\u0142ecki: Spo\u017cycie muchomora obci\u0105\u017ca konsumenta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T05:35:59.035111+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T05:35:58+00:00",
        "description": "\u017badnemu przedstawicielowi bran\u017cy turystycznej w Niemczech nie uda\u0142o si\u0119 jeszcze wej\u015b\u0107 do ekskluzywnego klubu miliarder\u00f3w, ale dw\u00f3ch z nich znalaz\u0142o si\u0119 w gronie 500 najbogatszych Niemc\u00f3w. To Gerald Kassner, szef biura podr\u00f3\u017cy Schauinsland-Reisen, i Willi Verhuven, w\u0142a\u015bciciel biura podr\u00f3\u017cy Alltours.",
        "id": 3872060,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://turystyka.rp.pl/nowe-trendy/art43210821-oto-najbogatsi-ludzie-w-turystyce-zarabiaja-na-niej-setki-milionow-euro",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Oto najbogatsi ludzie w turystyce. Zarabiaj\u0105 na niej setki milion\u00f3w euro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T05:35:59.650121+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T05:35:58+00:00",
        "description": "Zawieszone spotkanie Trumpa z Putinem, sejmowy zakaz hodowli zwierz\u0105t na futra oraz nowa umowa USA\u2013Australia o metalach ziem rzadkich. Europejski sektor motoryzacyjny tymczasem w napi\u0119ciu czeka na decyzj\u0119 Brukseli o przysz\u0142o\u015bci silnik\u00f3w spalinowych.",
        "id": 3872063,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/biznes/art43214341-trump-i-putin-bez-spotkania-usa-i-australia-o-metalach-automitve-w-napieciu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump i Putin bez spotkania, USA i Australia o metalach, Automitve w napi\u0119ciu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T05:35:59.258985+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T05:35:58+00:00",
        "description": "Chcesz odpocz\u0105\u0107, zregenerowa\u0107 si\u0142y i poprawi\u0107 swoje zdrowie? Przyjed\u017a do Szwecji \u2013 radzi organizacja Visit Sweden w najnowszej kampanii promocyjnej pod has\u0142em \u201eSzwedzka recepta\u201d.",
        "id": 3872061,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://turystyka.rp.pl/zanim-wyjedziesz/art43212081-turysto-jestes-zmeczony-i-zestresowany-podroz-do-szwecji-postawi-cie-na-nogi",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Turysto, jeste\u015b zm\u0119czony i zestresowany? Podr\u00f3\u017c do Szwecji postawi ci\u0119 na nogi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T05:36:00.492700+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T05:30:00+00:00",
        "description": "Czy \u015brodowisku dziennikarzy wypada stan\u0105\u0107 w jednym szeregu z marsza\u0142kiem Struzikiem i wsp\u00f3lnie martwi\u0107 si\u0119 o sytuacj\u0119 medi\u00f3w?",
        "id": 3872066,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/rzecz-o-prawie/art43206181-katarzyna-batko-toluc-kwestia-smaku",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Katarzyna Batko-To\u0142u\u0107: Kwestia smaku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T06:54:09.214235+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T05:20:00+00:00",
        "description": "O dw\u00f3ch s\u0105siadach i patologicznej regulacji, kt\u00f3ra sk\u0142ania do zad\u0142u\u017cania.",
        "id": 3872408,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/rzecz-o-prawie/art43206171-adam-damski-pawel-i-gawel-w-jednym-stali-domu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Adam Damski: Pawe\u0142 i Gawe\u0142 w jednym stali domu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T06:54:09.301259+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T05:15:00+00:00",
        "description": "Czy \u015brodowisko b\u0119dzie gotowe na zmian\u0119, zanim koszty wypalenia oka\u017c\u0105 si\u0119 zbyt wysokie dla prawnik\u00f3w i prawniczek w Polsce?",
        "id": 3872409,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/rzecz-o-prawie/art43206191-martyna-kwiatkowska-jak-wypalenie-zawodowe-dopada-polskie-prawniczki",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Martyna Kwiatkowska: Jak wypalenie zawodowe dopada polskie prawniczki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T06:54:09.385835+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T05:10:00+00:00",
        "description": "Je\u017celi nie sami s\u0119dziowie powinni decydowa\u0107 o powo\u0142aniach, awansach i odpowiedzialno\u015bci, to kto?",
        "id": 3872410,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/rzecz-o-prawie/art43206201-leszek-kieliszewski-jakiej-krs-miec-nie-bedziemy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Leszek Kieliszewski: Jakiej KRS mie\u0107 nie b\u0119dziemy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T04:21:25.023434+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T04:21:24+00:00",
        "description": "Od wielu lat m\u00f3wi si\u0119 o mediacji w s\u0105dach. Obecnie jest szans\u0105 na unikni\u0119cie d\u0142ugich rozpraw w wielu sprawach.",
        "id": 3871766,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/sady-i-prokuratura/art43206341-agata-lukaszewicz-mediacja-to-szansa-na-odciazenie-sadow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Agata \u0141ukaszewicz: Mediacja to\u00a0szansa na odci\u0105\u017cenie s\u0105d\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T04:21:25.155374+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T04:21:24+00:00",
        "description": "Szczyt z udzia\u0142em Donalda Trumpa i W\u0142adimira Putina, kt\u00f3ry mia\u0142 zosta\u0107 zorganizowany w Budapeszcie, stan\u0105\u0142 pod znakiem zapytania, po tym jak we wtorek przedstawiciel Bia\u0142ego Domu stwierdzi\u0142, i\u017c \u201enie ma plan\u00f3w\u201d, by Trump i Putin spotkali si\u0119 w najbli\u017cszej przysz\u0142o\u015bci. Sam Donald Trump zapowiedzia\u0142, \u017ce informacje w tej sprawie pojawi\u0105 si\u0119 w ci\u0105gu dw\u00f3ch dni.",
        "id": 3871767,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art43215621-co-ze-szczytem-donald-trump-wladimir-putin-prezydent-usa-nie-chce-marnowac-czasu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co ze szczytem Donald Trump-W\u0142adimir Putin? Prezydent USA \u201enie chce marnowa\u0107 czasu\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T04:21:24.903090+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T04:21:24+00:00",
        "description": "Paul Ingrassia, wyznaczony w maju przez Donalda Trumpa do tego, by kierowa\u0107 Biurem Specjalnego Radcy, wycofa\u0142 swoj\u0105 kandydatur\u0119 wobec prawdopodobnego odrzucenia jej przez Senat, mimo wi\u0119kszo\u015bci, jak\u0105 dysponuje w tej izbie Partia Republika\u0144ska.",
        "id": 3871765,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art43215641-nominat-donalda-trumpa-sie-wycofuje-pisal-ze-miewa-sklonnosci-nazistowskie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nominat Donalda Trumpa si\u0119 wycofuje. Pisa\u0142, \u017ce miewa \u201esk\u0142onno\u015bci nazistowskie\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T03:08:59.099157+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T03:08:58+00:00",
        "description": "Znalezienie przewagi nad konkurencj\u0105 dzisiaj ju\u017c graniczy z cudem, ale ka\u017cdy czego\u015b szuka \u2013 m\u00f3wi \u201eRzeczpospolitej\u201d Adam Ma\u0142ysz, prezes Polskiego Zwi\u0105zku Narciarskiego.",
        "id": 3871441,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sport.rp.pl/skoki-narciarskie/art43211771-adam-malysz-dla-rzeczpospolitej-norwegowie-powinni-przeprosic",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Adam Ma\u0142ysz dla \u201eRzeczpospolitej\u201d. \u201eNorwegowie powinni przeprosi\u0107\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T03:08:59.317197+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T03:08:58+00:00",
        "description": "Znacz\u0105ca cz\u0119\u015b\u0107 podmiot\u00f3w, kt\u00f3re zakwalifikowano do rz\u0105dowego pilota\u017cu 4-dniowego tygodnia pracy, pochodzi z sektora administracji publicznej. \u201eWychodzi na to, \u017ce biznes ma pokrywa\u0107 urz\u0119dom skr\u00f3cenie godzin pracy\" - twierdz\u0105 przedsi\u0119biorcy.",
        "id": 3871443,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/prawo-pracy/art43205841-burza-wokol-4-dniowego-tygodnia-pracy-biznes-krytykuje-wyniki-naboru-do-pilotazu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Burza wok\u00f3\u0142 4-dniowego tygodnia pracy. Biznes krytykuje wyniki naboru do pilota\u017cu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T03:08:59.495237+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T03:08:58+00:00",
        "description": "Zako\u0144czony w nocy poniedzia\u0142ku na wtorek werdyktem siedemnastu juror\u00f3w Konkurs Chopinowski pokaza\u0142 si\u0142\u0119 polskiej kultury, na kt\u00f3rej mark\u0119 chc\u0105 budowa\u0107 nawet najwi\u0119ksze koncerny, takie jak Orlen.",
        "id": 3871445,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/komentarze/art43211281-jacek-cieslak-konkurs-chopinowski-czyli-polska-racja-stanu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jacek Cie\u015blak: Konkurs Chopinowski, czyli polska racja stanu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T03:08:59.759164+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T03:08:58+00:00",
        "description": "Co jest wi\u0119kszym zagro\u017ceniem dla naszego zdrowia spo\u0142ecznego: populizm, nacjonalizm, czy suwerennizm? Wed\u0142ug mnie to ostatnie, cho\u0107 cz\u0119\u015b\u0107 czytelnik\u00f3w nie zna tej choroby.",
        "id": 3871447,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/publicystyka/art43209871-jan-zielonka-choroba-suwerennizmu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jan Zielonka: Choroba suwerennizmu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T03:09:00.081996+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T03:08:58+00:00",
        "description": "Najemcy biur intensywnie poszukuj\u0105 nowych lokalizacji, ale deweloperzy wci\u0105\u017c buduj\u0105 ma\u0142o. W Warszawie o supersiedzib\u0119 w centrum jest nie\u0142atwo, w regionach brakuje nowoczesnych powierzchni dla du\u017cych firm.",
        "id": 3871450,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/raporty-ekonomiczne/art43209651-jesienny-sprint-po-biura-moze-zabraknac-dobrych-powierzchni",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jesienny sprint po biura. Mo\u017ce zabrakn\u0105\u0107 dobrych powierzchni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T03:08:59.887773+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T03:08:58+00:00",
        "description": "Polska \u017cegna si\u0119 z fermami norek. Po latach spor\u00f3w Sejm niemal jednog\u0142o\u015bnie przeg\u0142osowa\u0142 zakaz hodowli zwierz\u0105t futerkowych. Do 2033 roku z mapy kraju maj\u0105 znikn\u0105\u0107 wszystkie fermy, a hodowcy dostan\u0105 odszkodowania.",
        "id": 3871448,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/raporty-ekonomiczne/art43206411-koniec-futrzarskiego-biznesu-nawet-pis-zaglosowal-za-zakazem",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Koniec futrzarskiego biznesu. Nawet PiS zag\u0142osowa\u0142 za zakazem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T03:08:59.019111+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T03:08:58+00:00",
        "description": "Zdaniem ekspert\u00f3w forsowane przez resort zdrowia przepisy, kt\u00f3re maj\u0105 wprowadzi\u0107 w Polsce instytucj\u0119 koronera, czyli lekarza stwierdzaj\u0105cego zgon poza szpitalem, to krok w dobr\u0105 stron\u0119. Uwa\u017caj\u0105 jednak, \u017ce uprawnionych specjalist\u00f3w powinno by\u0107 wi\u0119cej.",
        "id": 3871440,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/ochrona-zdrowia/art43190081-kto-zostanie-koronerem-uprawnionych-lekarzy-powinno-byc-wiecej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kto zostanie koronerem? \"Uprawnionych lekarzy powinno by\u0107 wi\u0119cej\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T03:08:59.402304+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T03:08:58+00:00",
        "description": "A\u017c p\u00f3\u0142 miliona z\u0142otych ma kosztowa\u0107 ka\u017cda z limuzyn, kt\u00f3re chce pozyska\u0107 Kancelaria Prezydenta. Prawdopodobnie b\u0119d\u0105 je\u017adzi\u0107 nimi ministrowie, a specyfikacj\u0119 wy\u015brubowano tak, \u017ce spe\u0142niaj\u0105 j\u0105 tylko nieliczne modele marek premium \u2013 wynika z ustale\u0144 \u201eRzeczpospolitej\u201d.",
        "id": 3871444,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art43211661-luksusowe-limuzyny-dla-kancelarii-nawrockiego-nieoficjalnie-trafia-do-ministrow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Luksusowe limuzyny dla kancelarii Nawrockiego. Nieoficjalnie: trafi\u0105 do ministr\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T03:08:59.996183+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T03:08:58+00:00",
        "description": "- Marzena, czy ty masz futro? \u2013 zapyta\u0142 na kolegium kolega. \u2013 Ale\u017c sk\u0105d? Oczywi\u015bcie, \u017ce nie mam! \u2013 odpar\u0142am troch\u0119 zbyt emocjonalnie. Tak si\u0119 narodzi\u0142 pomys\u0142 na ten komentarz. Nie mam futra, mie\u0107 nie b\u0119d\u0119 i Pa\u0144stwu te\u017c nie polecam.",
        "id": 3871449,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/opinie-ekonomiczne/art43210141-marzena-tabor-olszewska-noszenie-futer-to-zadna-koniecznosc-to-fanaberia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Marzena Tabor-Olszewska: Noszenie futer to \u017cadna konieczno\u015b\u0107. To fanaberia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T03:08:58.579191+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T03:08:58+00:00",
        "description": "Francuski dom mody przyzwyczai\u0142 rynek do tego, \u017ce si\u0119ga po niekonwencjonalne rozwi\u0105zania. Do tej pory by\u0142y to jednak w wi\u0119kszo\u015bci projekty ma\u0142o praktyczne. Najnowsza kolekcja ubra\u0144 o nazwie C+ ma by\u0107 jednak prze\u0142omem \u2013 technologicznym i komercyjnym.",
        "id": 3871437,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sukces.rp.pl/moda/art43212211-nowy-projekt-buntownikow-swiata-mody-te-ubrania-pielegnuja-skore-jak-kosmetyki",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowy projekt buntownik\u00f3w \u015bwiata mody. Te ubrania piel\u0119gnuj\u0105 sk\u00f3r\u0119 jak kosmetyki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T03:08:58.900391+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T03:08:58+00:00",
        "description": "Przyznanie nam prawa do noszenia togi pomo\u017ce nie tylko zwi\u0119kszy\u0107 presti\u017c naszego zawodu, ale te\u017c znormalizowa\u0107 sytuacj\u0119 na sali s\u0105dowej \u2013 m\u00f3wi Pawe\u0142 Kurcman, nowy prezes Polskiej Izby Rzecznik\u00f3w Patentowych.",
        "id": 3871439,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/zawody-prawnicze/art43189281-pawel-kurcman-toga-dla-rzecznikow-patentowych-to-nie-tylko-stroj-ale-symbol-rownosci-na-sali-sadowej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pawe\u0142 Kurcman: Toga dla rzecznik\u00f3w patentowych to nie tylko str\u00f3j, ale symbol r\u00f3wno\u015bci na sali s\u0105dowej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T03:08:59.624400+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T03:08:58+00:00",
        "description": "Historia Platformy Obywatelskiej, Nowoczesnej i Inicjatywy Polskiej lada dzie\u0144 dobiegnie ko\u0144ca. W ich miejsce powstanie nowe ugrupowanie. Jego w\u0142adze i nazwa nie s\u0105 jeszcze znane.",
        "id": 3871446,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art43207861-to-koniec-platformy-obywatelskiej-w-sobote-przestanie-istniec",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "To koniec Platformy Obywatelskiej. W sobot\u0119 przestanie istnie\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T03:08:59.193393+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T03:08:58+00:00",
        "description": "Stosunki polsko-czeskie s\u0105 najlepsze we wsp\u00f3\u0142czesnej historii. Warto je piel\u0119gnowa\u0107 i wykorzysta\u0107 potencja\u0142 do dalszego rozwoju, niezale\u017cnie do zmian rz\u0105d\u00f3w \u2013 pisz\u0105 eksperci, V\u00edt Dost\u00e1l i Wojciech Kono\u0144czuk.",
        "id": 3871442,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/opinie-polityczno-spoleczne/art43204391-vit-dostal-wojciech-kononczuk-z-warszawy-do-pragi-bez-uprzedzen-jak-polska-i-czechy-staly-sie-wzorem-sasiedztwa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "V\u00edt Dost\u00e1l, Wojciech Kono\u0144czuk: Z Warszawy do Pragi bez uprzedze\u0144: jak Polska i Czechy sta\u0142y si\u0119 wzorem s\u0105siedztwa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T03:08:58.769218+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T03:08:58+00:00",
        "description": "24 lutego 2022 roku Rosja rozpocz\u0119\u0142a pe\u0142nowymiarow\u0105 inwazj\u0119 na Ukrain\u0119. W nocy z 21 na 22 pa\u017adziernika Kij\u00f3w by\u0142 celem ataku z u\u017cyciem pocisk\u00f3w balistycznych.",
        "id": 3871438,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/swiat/art43215591-wojna-rosji-z-ukraina-dzien-1337",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wojna Rosji z Ukrain\u0105. Dzie\u0144 1337",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T03:08:58.466267+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T03:08:58+00:00",
        "description": "Ameryka\u0144scy naukowcy odkryli, \u017ce inhalatory, kt\u00f3re wykorzystuje si\u0119 w leczeniu astmy oraz innych chor\u00f3b uk\u0142adu oddechowego, przyczyniaj\u0105 si\u0119 do globalnego ocieplenia. Kt\u00f3re z nich maj\u0105 najwi\u0119kszy \u2013 i najbardziej negatywny \u2013 wp\u0142yw na \u015brodowisko?",
        "id": 3871436,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://klimat.rp.pl/emisje/art43168081-zla-wiadomosc-dla-astmatykow-inhalatory-szkodza-srodowisku-nowe-badanie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Z\u0142a wiadomo\u015b\u0107 dla astmatyk\u00f3w: Inhalatory szkodz\u0105 \u015brodowisku. Nowe badanie",
        "vote": 0
    }
]