[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T21:07:49.720370+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T20:55:54+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5044490-rosneft-ph8714721/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"USA nak\u0142adaj\u0105 sankcje na Rosj\u0119\" />\n    Departament skarbu USA poinformowa\u0142, \u017ce Stany Zjednoczone nak\u0142adaj\u0105 sankcje na dwa najwi\u0119ksze rosyjskie koncerny paliwowe. B\u0119d\u0105 one dotyczy\u0107 Rosnieftu i \u0141ukoilu oraz podleg\u0142ych im podmiot\u00f3w.",
        "id": 3878607,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-nakladaja-sankcje-na-rosje-st8714694?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5044490-rosneft-ph8714721/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "USA nak\u0142adaj\u0105 sankcje na Rosj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T21:07:49.900461+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T20:16:59+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3008201-ukraina-wojsko-ph8210535/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Media o decyzji USA w sprawie Ukrainy. Trump zaprzecza\" />\n    Administracja Donalda Trumpa znosi \"kluczowe ograniczenia\" w sprawie u\u017cycia niekt\u00f3rych pocisk\u00f3w dalekiego zasi\u0119gu przez Ukrain\u0119 - poda\u0142 w \u015brod\u0119 \"Wall Street Journal\", powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na ameryka\u0144skich urz\u0119dnik\u00f3w. G\u0142os w sprawie publikacji zabra\u0142 prezydent USA.",
        "id": 3878608,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/wojna-w-ukrainie-usa-znosza-kluczowe-ograniczenia-dla-ukrainskich-atakow-na-rosje-trump-zaprzecza-st8714645?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3008201-ukraina-wojsko-ph8210535/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Media o decyzji USA w sprawie Ukrainy. Trump zaprzecza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T19:52:29.223450+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T19:43:50+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-6887296-burza-tropikalna-melissa-na-zdjeciach-satelitarnych-ph8714517/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Powoli sunie po Morzu Karaibskim. Niesie huraganowy wiatr i ulewy\" />\n    Na Morzu Karaibskim szaleje burza tropikalna Melissa. Ameryka\u0144scy meteorolodzy prognozuj\u0105, \u017ce niebawem mo\u017ce przekszta\u0142ci\u0107 si\u0119 w huragan i przynie\u015b\u0107 gro\u017an\u0105 pogod\u0119 kilku wyspiarskim krajom.",
        "id": 3878020,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/burza-tropikalna-melissa-powoli-sunie-po-morzu-karaibskim-niesie-huraganowy-wiatr-i-ulewy-st8714460?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-6887296-burza-tropikalna-melissa-na-zdjeciach-satelitarnych-ph8714517/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Powoli sunie po Morzu Karaibskim. Niesie huraganowy wiatr i ulewy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T19:52:29.355121+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T19:19:36+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6777715-moskwa-ph8173451/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Jest porozumienie w sprawie sankcji na Rosj\u0119\" />\n    Kraje cz\u0142onkowskie Unii Europejskiej osi\u0105gn\u0119\u0142y jednomy\u015blno\u015b\u0107 w sprawie na\u0142o\u017cenia na Rosj\u0119 19. pakietu sankcji \u00a0- poda\u0142a du\u0144ska prezydencja. Nowe sankcje na Moskw\u0119 zapowiedzia\u0142y w \u015brod\u0119 tak\u017ce Stany Zjednoczone.",
        "id": 3878021,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/sankcje-na-rosje-jest-porozumienie-w-ue-st8714614?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6777715-moskwa-ph8173451/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Jest porozumienie w sprawie sankcji na Rosj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T19:52:29.481513+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T19:18:30+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4020223-slawomir-cenckiewicz-ph8025599/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Szef SKW o po\u015bwiadczeniu Cenckiewicza: absolutnie go nie ma\" />\n    Czy szef BBN S\u0142awomir Cenckiewicz ma dost\u0119p do informacji niejawnych? - Wed\u0142ug mojej najlepszej wiedzy i wed\u0142ug fakt\u00f3w absolutnie nie - m\u00f3wi\u0142 w \"Faktach po Faktach\" szef SKW genera\u0142 Jaros\u0142aw Str\u00f3\u017cyk. Pytany o pow\u00f3d odebrania po\u015bwiadcze\u0144, odpar\u0142, \u017ce nie mo\u017ce o tym m\u00f3wi\u0107. Przyzna\u0142 jednak, \u017ce procedura wnioskowania o dost\u0119p obejmuje specjaln\u0105, obszern\u0105\u00a0ankiet\u0119. - Je\u017celi kto\u015b ma trudno\u015bci w odpowiedzi na te pytania, je\u017celi kto\u015b ma trudno\u015bci, powiedzia\u0142bym, w logicznym odczytywaniu ulotek medycznych, to w mojej ocenie nie powinien mie\u0107 dost\u0119pu do dokument\u00f3w \u015bci\u015ble tajnych - zaznaczy\u0142.",
        "id": 3878022,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/szef-skw-o-poswiadczeniu-cenckiewicza-absolutnie-go-nie-ma-st8714546?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4020223-slawomir-cenckiewicz-ph8025599/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Szef SKW o po\u015bwiadczeniu Cenckiewicza: absolutnie go nie ma",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T19:52:29.629031+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T19:09:30+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8346556-kropka-nad-i-ph8714521/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Profesor Rychard w \"Kropce nad i\": to nie b\u0119dzie PiS z ludzk\u0105 twarz\u0105\" />\n    Powinni\u015bmy by\u0107 w pewien spos\u00f3b wdzi\u0119czni za to, \u017ce politycy Prawa i Sprawiedliwo\u015bci odmalowuj\u0105 obraz pa\u0144stwa, kt\u00f3re b\u0119dzie autokratyczne - powiedzia\u0142 w \"Kropce nad i\" profesor Andrzej Rychard. Zdaniem Anny Materskiej-Sosnowskiej to ugrupowanie stosuje swoj\u0105 \"star\u0105 metod\u0119\".",
        "id": 3878023,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/profesor-rychard-w-kropce-nad-i-to-nie-bedzie-pis-z-ludzka-twarza-st8714548?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8346556-kropka-nad-i-ph8714521/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Profesor Rychard w \"Kropce nad i\": to nie b\u0119dzie PiS z ludzk\u0105 twarz\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T19:52:29.903919+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T19:05:18+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2497849-robert-bakiewicz-w-szczecinku-ph8714495/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Operator TVN24 wyrzucony z otwartego spotkania z Robertem B\u0105kiewiczem\" />\n    Operator kamery TVN24 zosta\u0142 w \u015brod\u0119 dwukrotnie wyrzucony z otwartego spotkania z Robertem B\u0105kiewiczem w Szczecinku. Sta\u0142o si\u0119 to, gdy powiedzia\u0142 dla jakiej stacji telewizyjnej pracuje.",
        "id": 3878024,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/otwarte-spotkanie-z-robertem-bakiewiczem-w-szczecinku-operator-tvn24-zostal-wyrzucony-st8714474?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2497849-robert-bakiewicz-w-szczecinku-ph8714495/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Operator TVN24 wyrzucony z otwartego spotkania z Robertem B\u0105kiewiczem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T19:52:30.111324+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T18:33:38+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-466926-delfin-zwyczajny-ph8028345/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\u017byj\u0105 kr\u00f3cej. Czy delfiny zwyczajne wygin\u0105?\" />\n    Populacja delfin\u00f3w zwyczajnych \u017ceruj\u0105cych w p\u00f3\u0142nocnym Atlantyku nie jest w dobrym stanie. Ameryka\u0144scy naukowcy donosz\u0105, \u017ce \u015brednia d\u0142ugo\u015b\u0107 \u017cycia samic znacz\u0105co si\u0119 skr\u00f3ci\u0142a.",
        "id": 3878025,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/nauka/zyja-krocej-czy-delfiny-zwyczajne-wygina-st8714140?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-466926-delfin-zwyczajny-ph8028345/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\u017byj\u0105 kr\u00f3cej. Czy delfiny zwyczajne wygin\u0105?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T18:11:55.224642+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T18:05:06+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9267305-monitoring-ph8714453/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Podbieg\u0142 i wbi\u0142 mu n\u00f3\u017c w plecy. Nagranie z monitoringu\" />\n    Atak no\u017cownika w R\u0119dzinach w powiecie cz\u0119stochowskim. 37-letni m\u0119\u017cczyzna na parkingu ugodzi\u0142 w plecy 44-latka. \u015al\u0105scy policjanci zatrzymali m\u0119\u017cczyzn\u0119 podejrzewanego o atak.",
        "id": 3876987,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/katowice/redziny-atak-nozownika-podbiegl-i-wbil-mu-noz-w-plecy-nagranie-z-monitoringu-st8710622?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9267305-monitoring-ph8714453/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Podbieg\u0142 i wbi\u0142 mu n\u00f3\u017c w plecy. Nagranie z monitoringu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T18:11:55.296476+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T17:54:25+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9926507-napad-na-ursynowie-zdjecie-ilustracyjne-ph8714450/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Napad przed bankiem. Z\u0142odziej ukrad\u0142 ogromn\u0105 sum\u0119\" />\n    Nieznany sprawca okrad\u0142 m\u0119\u017cczyzn\u0119 wychodz\u0105cego z banku na warszawskim Ursynowie. Kiedy poszkodowany wsiad\u0142 do samochodu z\u0142odziej zabra\u0142 torb\u0119 z pieni\u0119dzmi. Szuka go policja.",
        "id": 3876988,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/ursynow/warszawa-napad-przed-bankiem-przy-teligi-zlodziej-ukradl-duza-prawie-milion-zlotych-st8714448?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9926507-napad-na-ursynowie-zdjecie-ilustracyjne-ph8714450/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Napad przed bankiem. Z\u0142odziej ukrad\u0142 ogromn\u0105 sum\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T18:11:55.367433+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T17:45:32+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1535072-liczenie-glosow-w-wyborach-prezydenckich-ph8498090/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"B\u0142\u0119dy przy liczeniu g\u0142os\u00f3w. Prokuratura chce umorzenia sprawy o\u015bmiu cz\u0142onk\u00f3w komisji \" />\n    Prokuratura Okr\u0119gowa Warszawa-Praga skierowa\u0142a do S\u0105du Rejonowego w Otwocku wnioski o warunkowe umorzenie post\u0119powania wobec o\u015bmiu spo\u015br\u00f3d dziewi\u0119ciu cz\u0142onk\u00f3w jednej z otwockich komisji wyborczych z wybor\u00f3w prezydenckich - poinformowa\u0142a w \u015brod\u0119 rzeczniczka tej prokuratury.",
        "id": 3876989,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/otwock-bledy-przy-liczeniu-glosow-prokuratura-chce-umorzenia-sprawy-czlonkow-komisji-st8714466?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1535072-liczenie-glosow-w-wyborach-prezydenckich-ph8498090/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "B\u0142\u0119dy przy liczeniu g\u0142os\u00f3w. Prokuratura chce umorzenia sprawy o\u015bmiu cz\u0142onk\u00f3w komisji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T18:11:55.438493+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T17:34:31+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6169044-radoslaw-piesiewicz-ph8271870/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nowy sponsor generalny Polskiego Komitetu Olimpijskiego\" />\n    Sponsorem generalnym Polskiego Komitetu Olimpijskiego zosta\u0142a gie\u0142da kryptowalut zondacrypto. W \u015brod\u0119 umow\u0119 w tej sprawie w Monako podpisali prezes Polskiego Komitetu Olimpijskiego Rados\u0142aw Piesiewicz oraz szef zondacrypto\u00a0Przemys\u0142aw Kral.",
        "id": 3876990,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/zondacrypto-nowy-sponsor-generalny-polskiego-komitetu-olimpijskiego-st8714294?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6169044-radoslaw-piesiewicz-ph8271870/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Nowy sponsor generalny Polskiego Komitetu Olimpijskiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T18:11:55.510032+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T17:29:23+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4228615-do-ataku-na-lodz-mialo-dojsc-u-wybrzezy-ameryki-poludniowej-ph8714414/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"USA zaatakowa\u0142y kolejn\u0105 \u0142\u00f3d\u017a. Mia\u0142a nale\u017ce\u0107 do przemytnik\u00f3w narkotyk\u00f3w\" />\n    Stany Zjednoczone zaatakowa\u0142y na Pacyfiku, w pobli\u017cu Ameryki Po\u0142udniowej, \u0142\u00f3d\u017a, kt\u00f3ra mia\u0142a s\u0142u\u017cy\u0107 do przemytu narkotyk\u00f3w. To element wojny, jak\u0105 Donald Trump wypowiedzia\u0142 \"narkoterrorystom\".",
        "id": 3876991,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-zaatakowaly-lodz-rzekomo-nalezaca-do-przemytnikow-narkotykow-tym-razem-na-pacyfiku-st8714375?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4228615-do-ataku-na-lodz-mialo-dojsc-u-wybrzezy-ameryki-poludniowej-ph8714414/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "USA zaatakowa\u0142y kolejn\u0105 \u0142\u00f3d\u017a. Mia\u0142a nale\u017ce\u0107 do przemytnik\u00f3w narkotyk\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T18:11:55.582591+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T17:26:27+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6496250-szpital-w-legnicy-ze-specjalna-strefa-dla-pacjentow-pod-wplywem-alkoholu-ph8714365/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Szpital ze stref\u0105 dla pacjent\u00f3w pod wp\u0142ywem alkoholu. \"Problem jest ogromny\"\" />\n    W legnickim szpitalu wprowadzono now\u0105 procedur\u0119 dotycz\u0105c\u0105 pacjent\u00f3w, kt\u00f3rzy trafiaj\u0105 do plac\u00f3wki b\u0119d\u0105c pod wp\u0142ywem alkoholu i narkotyk\u00f3w. Osoby te s\u0105 umieszczane w specjalnie wydzielonych, monitorowanych pomieszczeniach. To rozwi\u0105zanie ma na celu zwi\u0119kszenie bezpiecze\u0144stwa innych pacjent\u00f3w oraz personelu medycznego.",
        "id": 3876992,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/legnica-specjalna-strefa-dla-pacjentow-pod-wplywem-alkoholu-w-szpitalu-st8713830?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6496250-szpital-w-legnicy-ze-specjalna-strefa-dla-pacjentow-pod-wplywem-alkoholu-ph8714365/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Szpital ze stref\u0105 dla pacjent\u00f3w pod wp\u0142ywem alkoholu. \"Problem jest ogromny\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T18:11:55.654517+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T17:25:49+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-cj1m0z-mgla-mglista-pochmurna-noc-ph7412539/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pogoda na jutro - czwartek, 22.10. Miejscami noc b\u0119dzie deszczowa i mglista\" />\n    Pogoda na jutro, czyli na czwartek, 22.10. W nocy w cz\u0119\u015bci kraju spodziewane s\u0105 s\u0142abe opady deszczu i zamglenia. Mgli\u015bcie i deszczowo miejscami b\u0119dzie r\u00f3wnie\u017c w dzie\u0144. Temperatura lokalnie si\u0119gnie nawet 20 stopni Celsjusza.",
        "id": 3876993,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-jutro-czwartek-22-10-miejscami-noc-bedzie-deszczowa-i-mglista-st8714252?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-cj1m0z-mgla-mglista-pochmurna-noc-ph7412539/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Pogoda na jutro - czwartek, 22.10. Miejscami noc b\u0119dzie deszczowa i mglista",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T18:11:55.726371+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T17:25:14+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9369772-rakieta-storm-shadow-zdjecie-ilustracyjne-ph8714431/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Storm Shadow \"pokona\u0142y rosyjski system obrony\". Zmasowany atak na wa\u017cny zak\u0142ad chemiczny\" />\n    Wojska ukrai\u0144skie zaatakowa\u0142y we wtorek zak\u0142ad chemiczny w obwodzie bria\u0144skim w Rosji - poinformowa\u0142 Sztab Generalny Si\u0142 Zbrojnych Ukrainy. W akcji u\u017cyto do niej precyzyjnych pocisk\u00f3w Storm Shadow. Jak podkre\u015bli\u0142 sztab, zaatakowana fabryka by\u0142a wa\u017cnym elementem rosyjskiego przemys\u0142u zbrojeniowego.",
        "id": 3876994,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/ukraina-zaatakowala-zaklad-chemiczny-w-rosji-rakiety-storm-shadow-pokonaly-rosyjski-system-obrony-powietrznej-st8714367?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9369772-rakieta-storm-shadow-zdjecie-ilustracyjne-ph8714431/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Storm Shadow \"pokona\u0142y rosyjski system obrony\". Zmasowany atak na wa\u017cny zak\u0142ad chemiczny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T18:11:55.797538+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T17:22:48+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2561390-syryjskie-sily-bezpieczenstwa-z-ciezkim-uzbrojeniem-biora-udzial-w-operacji-po-starciach-z-bojownikami-powiazanymi-z-asadem-w-latakii-ph8340081/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Walki z d\u017cihadystami niedaleko granicy. Ich ob\u00f3z \"ca\u0142kowicie otoczony\"\" />\n    Si\u0142y bezpiecze\u0144stwa Syrii wszcz\u0119\u0142y operacj\u0119 przeciwko zagranicznym d\u017cihadystom, kt\u00f3rych siedziba mie\u015bci si\u0119 na granicy z Turcj\u0105 - poinformowa\u0142y w \u015brod\u0119 francuskie media i Syryjskie Obserwatorium Praw Cz\u0142owieka. Wed\u0142ug syryjskiego wojska, ob\u00f3z francuskich bojownik\u00f3w zosta\u0142 \"ca\u0142kowicie otoczony\".",
        "id": 3876995,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/syria-walki-z-francuskimi-dzihadystami-niedaleko-granicy-z-turcja-ich-oboz-calkowicie-otoczony-st8714337?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2561390-syryjskie-sily-bezpieczenstwa-z-ciezkim-uzbrojeniem-biora-udzial-w-operacji-po-starciach-z-bojownikami-powiazanymi-z-asadem-w-latakii-ph8340081/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Walki z d\u017cihadystami niedaleko granicy. Ich ob\u00f3z \"ca\u0142kowicie otoczony\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T18:11:55.868923+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T17:20:50+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-2179957-pamiatki-z-kolekcji-pwpw-trafily-do-muzeum-powstania-warszawskiego-ph8712432/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pami\u0105tki powsta\u0144c\u00f3w trafi\u0142y do muzeum. Ka\u017cdy przedmiot kryje wyj\u0105tkow\u0105 histori\u0119\" />\n    Krucyfiks, opaski powsta\u0144cze, toporek stra\u017cacki, odznaczenia. Do Muzeum Powstania Warszawskiego trafi\u0142y wyj\u0105tkowe pami\u0105tki po powsta\u0144cach warszawskich, kt\u00f3rzy brali udzia\u0142 w obronie Polskiej Wytw\u00f3rni Papier\u00f3w Warto\u015bciowych w sierpniu 1944 roku.",
        "id": 3876996,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/wola/warszawa-krucyfiks-opaska-toporek-pamiatki-powstancow-trafily-do-muzeum-st8712504?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-2179957-pamiatki-z-kolekcji-pwpw-trafily-do-muzeum-powstania-warszawskiego-ph8712432/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Pami\u0105tki powsta\u0144c\u00f3w trafi\u0142y do muzeum. Ka\u017cdy przedmiot kryje wyj\u0105tkow\u0105 histori\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T18:11:55.940092+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T17:06:18+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-ybs71g-silny-wiatr-wietrznie-ph6764507/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Alert RCB. \"Nie parkuj pod drzewami\"\" />\n    Alert RCB. Rz\u0105dowe Centrum Bezpiecze\u0144stwa wys\u0142a\u0142o SMS-owy alert do odbiorc\u00f3w sieci kom\u00f3rkowych przebywaj\u0105cych w niekt\u00f3rych powiatach wojew\u00f3dztwa ma\u0142opolskiego. Eksperci ostrzegaj\u0105 przed silnym wiatrem.",
        "id": 3876997,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/polska/alert-rcb-23-24-10-silny-wiatr-nie-parkuj-pod-drzewami-st8714381?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-ybs71g-silny-wiatr-wietrznie-ph6764507/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Alert RCB. \"Nie parkuj pod drzewami\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T16:10:25.520533+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T16:08:06+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1078469-staw-ph8706420/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Opr\u00f3\u017cnili staw, ale cia\u0142a Karoliny nie znale\u017ali\" />\n    Zako\u0144czono przeszukiwanie dna stawu B\u0142askowiec w Czechowicach-Dziedzicach, gdzie \u015bledczy szukali cia\u0142a poszukiwanej od stycznia Karoliny Wr\u00f3bel. Staw by\u0142 ju\u017c wcze\u015bniej przeszukiwany wiosn\u0105 przez nurk\u00f3w, teraz wypompowano z niego wod\u0119.",
        "id": 3876104,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/katowice/czechowice-dziedzice-oproznili-staw-ale-ciala-karoliny-wrobel-nie-znalezli-st8714309?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1078469-staw-ph8706420/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Opr\u00f3\u017cnili staw, ale cia\u0142a Karoliny nie znale\u017ali",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T16:10:25.608184+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T16:05:27+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-we1q21-kopalnia-wieza-szybowa-ph6626930/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"To b\u0119dzie krew, pot i \u0142zy\"\" />\n    - Na w\u0119glu wyro\u015bli\u015bmy, wok\u00f3\u0142 w\u0119gla dorastali\u015bmy, ale czas spojrze\u0107 w przysz\u0142o\u015b\u0107 - m\u00f3wi\u0142 podczas debaty w TVN24+ Patryk Bia\u0142as, aktywista miejski, ekolog i radny Katowic. Z kolei w opinii Rafa\u0142a Jedwabnego ze zwi\u0105zku zawodowego Sierpie\u0144 80 polska energetyka jeszcze d\u0142ugo b\u0119dzie oparta na w\u0119glu.",
        "id": 3876105,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/transformacja-energetyczna-w-polsce-to-bedzie-krew-pot-i-lzy-debata-w-tvn24-st8713963?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-we1q21-kopalnia-wieza-szybowa-ph6626930/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"To b\u0119dzie krew, pot i \u0142zy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T16:10:25.806830+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T15:59:49+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7747472-rosyjski-dron-uderzyl-w-ruchliwa-ulice-i-eksplodowal-jedna-osoba-wszystko-nagrala-ph8714230/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Rosyjski dron eksploduje w \u015brodku miasta Sumy w Ukrainie. Nagranie\" />\n    Nagranie przypadkowego \u015bwiadka ukazuje dramatyczny moment ataku drona, do kt\u00f3rego dosz\u0142o we wtorek w Sumach na p\u00f3\u0142nocy Ukrainy. Lokalne w\u0142adze poda\u0142y, \u017ce rannych zosta\u0142o dziewi\u0119\u0107 os\u00f3b.",
        "id": 3876107,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/wojna-w-ukrainie-atak-rosyjskiego-drona-w-sumach-jedna-osoba-wszystko-nagrala-st8714217?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7747472-rosyjski-dron-uderzyl-w-ruchliwa-ulice-i-eksplodowal-jedna-osoba-wszystko-nagrala-ph8714230/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Rosyjski dron eksploduje w \u015brodku miasta Sumy w Ukrainie. Nagranie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T16:10:25.943338+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T15:58:26+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8936889-szwedzki-jas-39-gripen-ph8007988/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Co najmniej 100 najnowszych samolot\u00f3w dla Ukrainy. \"Te my\u015bliwce s\u0105 fantastyczne\"\" />\n    Szwecja i Ukraina zawar\u0142y wst\u0119pn\u0105 umow\u0119, na mocy kt\u00f3rej Kij\u00f3w b\u0119dzie m\u00f3g\u0142 zakupi\u0107 od 100 do 150 samolot\u00f3w bojowych JAS 39 Gripen E. Najnowocze\u015bniejszy my\u015bliwiec wyposa\u017cony jest w system operacyjny nowej generacji z agentem AI.",
        "id": 3876108,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/ukraina-zawarla-umowe-ze-szwecja-moze-kupic-nawet-150-nowoczesnych-gripenow-st8714251?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8936889-szwedzki-jas-39-gripen-ph8007988/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Co najmniej 100 najnowszych samolot\u00f3w dla Ukrainy. \"Te my\u015bliwce s\u0105 fantastyczne\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T16:10:26.096682+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T15:43:02+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5286022-obnizenie-cen-pradu-co-mowi-buda-a-co-obiecywal-nawrocki-ph8713900/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Obni\u017cenie cen pr\u0105du. Co Nawrocki obieca\u0142, a co Buda zapami\u0119ta\u0142\" />\n    Wed\u0142ug europos\u0142a PiS Waldemara Budy kandyduj\u0105cy na prezydenta Karol Nawrocki obieca\u0142 podczas kampanii wyborczej \"ustaw\u0119 o obni\u017cce pr\u0105du\" w sto dni po obj\u0119ciu urz\u0119du. Czy naprawd\u0119 to obieca\u0142?",
        "id": 3876109,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://konkret24.tvn24.pl/polityka/obnizenie-cen-pradu-co-karol-nawrocki-obiecal-a-co-waldemar-buda-zapamietal-st8713468?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5286022-obnizenie-cen-pradu-co-mowi-buda-a-co-obiecywal-nawrocki-ph8713900/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Obni\u017cenie cen pr\u0105du. Co Nawrocki obieca\u0142, a co Buda zapami\u0119ta\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T16:10:26.407529+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T15:27:07+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2769605-lampart-amurski-panthera-pardus-orientalis-ph8714037/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tych dzikich kot\u00f3w zosta\u0142a garstka. Ca\u0142a nadzieja w sztucznej inseminacji\" />\n    Naukowcy chc\u0105 odbudowa\u0107 populacj\u0119 krytycznie zagro\u017conego wygini\u0119ciem lamparta amurskiego. We francuskim zoo poddano po raz pierwszy w historii zabiegowi sztucznej inseminacji samic\u0119.",
        "id": 3876111,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/nauka/lamparty-amurskie-zostala-ich-garstka-cala-nadzieja-w-sztucznej-inseminacji-st8713812?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2769605-lampart-amurski-panthera-pardus-orientalis-ph8714037/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Tych dzikich kot\u00f3w zosta\u0142a garstka. Ca\u0142a nadzieja w sztucznej inseminacji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T16:10:26.238208+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T14:58:50+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5049493-strefa-gazy-zniszczenia-izrael-ph8660760/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Orzeczenie o \"obowi\u0105zku\" w Strefie Gazy, kt\u00f3re Izrael \"kategorycznie odrzuca\"\" />\n    Izrael ma obowi\u0105zek zapewnia\u0107 podstawowe potrzeby mieszka\u0144com okupowanej Strefy Gazy - orzek\u0142 w \u015brod\u0119 Mi\u0119dzynarodowy Trybuna\u0142 Sprawiedliwo\u015bci. Uzna\u0142 r\u00f3wnie\u017c, \u017ce musi wspiera\u0107 w dostarczaniu pomocy Organizacj\u0119 Narod\u00f3w Zjednoczonych i jej podmioty. Na orzeczenie zareagowa\u0142 izraelski MSZ.",
        "id": 3876110,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/miedzynarodowy-trybunal-sprawiedliwosci-wydal-orzeczenie-w-sprawie-okupacji-strefy-gazy-przez-izrael-st8714152?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5049493-strefa-gazy-zniszczenia-izrael-ph8660760/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Orzeczenie o \"obowi\u0105zku\" w Strefie Gazy, kt\u00f3re Izrael \"kategorycznie odrzuca\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T14:21:19.769832+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T14:16:14+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5089218-serwerownia-ph8714119/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Skutki mog\u0105 by\u0107 katastrofalne. Eksperci ostrzegaj\u0105\" />\n    Poniedzia\u0142kowa awaria Amazon Web Services sparali\u017cowa\u0142a cz\u0119\u015b\u0107 internetu, ujawniaj\u0105c, jak bardzo globalna sie\u0107 - i coraz cz\u0119\u015bciej sztuczna inteligencja - uzale\u017cni\u0142a si\u0119 od kilku gigant\u00f3w technologicznych. Eksperci ostrzegaj\u0105, \u017ce podobne incydenty mog\u0105 w przysz\u0142o\u015bci mie\u0107 znacznie powa\u017cniejsze skutki.",
        "id": 3875093,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/tech/skutki-moga-byc-katastrofalne-eksperci-ostrzegaja-st8714027?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5089218-serwerownia-ph8714119/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Skutki mog\u0105 by\u0107 katastrofalne. Eksperci ostrzegaj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T14:21:19.915787+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T14:12:31+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8672661-pielegniarka-szpital-shutterstock1079071553-ph6161085/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Co z podwy\u017ckami w ochronie zdrowia? \"\u017byli\u015bmy ponad stan\", \"ba\u0144ka p\u0119k\u0142a\"\" />\n    Przez wiele lat \u017cyli\u015bmy w ba\u0144ce i m\u00f3wi\u0119 to jako jeszcze dwa miesi\u0105ce temu prezes szpitala powiatowego. \u017byli\u015bmy ponad stan - tak o problemie z kosztami generowanymi przez \"ustaw\u0119 podwy\u017ckow\u0105\" m\u00f3wi\u0142a wczoraj, podczas Forum Rynku Zdrowia, wiceminister zdrowia Katarzyna K\u0119cka. W przysz\u0142ym tygodniu resort zdrowia ma przedstawi\u0107 propozycje zmian w ustawie reguluj\u0105cej p\u0142ace medyk\u00f3w.",
        "id": 3875094,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/zdrowie/co-z-podwyzkami-w-ochronie-zdrowia-banka-pekla-resort-szykuje-zmiany-w-ustawie-podwyzkowej-st8714091?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8672661-pielegniarka-szpital-shutterstock1079071553-ph6161085/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Co z podwy\u017ckami w ochronie zdrowia? \"\u017byli\u015bmy ponad stan\", \"ba\u0144ka p\u0119k\u0142a\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T14:21:20.146513+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T14:08:43+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-cpdohp-deszczowy-dzien-jesien-ph7412716/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Efekt fenowy podgrzeje cz\u0119\u015b\u0107 kraju. Czeka nas te\u017c istotne za\u0142amanie pogody\" />\n    Pogoda w Polsce. W najbli\u017cszych dniach pogod\u0119 w naszym kraju b\u0119d\u0105 kszta\u0142towa\u0107 dwa ni\u017ce. W czwartek taki uk\u0142ad przyniesie wysok\u0105 temperatur\u0119 - w cz\u0119\u015bci kraju mo\u017ce by\u0107 nawet 20 stopni. Od pi\u0105tku aura zacznie si\u0119 jednak psu\u0107.",
        "id": 3875095,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/efekt-fenowy-podgrzeje-czesc-kraju-czeka-nas-tez-istotne-zalamanie-pogody-pogoda-na-23-27-10-st8713957?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-cpdohp-deszczowy-dzien-jesien-ph7412716/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Efekt fenowy podgrzeje cz\u0119\u015b\u0107 kraju. Czeka nas te\u017c istotne za\u0142amanie pogody",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T14:21:20.367224+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T13:56:15+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3562695-wojtyla-ph8706967/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"B\u0142a\u017cej Kmieciak o reporta\u017cach \"Tajemnica korespondencji\". Zwraca uwag\u0119 na \"pewn\u0105 istotn\u0105 cech\u0119 wsp\u00f3ln\u0105\"\" />\n    Zdaniem by\u0142ego przewodnicz\u0105cego Pa\u0144stwowej Komisji do spraw Pedofilii profesora B\u0142a\u017ceja Kmieciaka dwie ostatnie cz\u0119\u015bci reporta\u017cy Marcina Gutowskiego \"Tajemnica korespondencji\" ukazuj\u0105 \"obraz silnej kobiety doktor Anny Teresy Tymienieckiej, mocnej dzi\u0119ki wierze\".",
        "id": 3875096,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/blazej-kmieciak-o-reportazach-tajemnica-korespondencji-zwraca-uwage-na-pewna-istotna-ceche-wspolna-st8713643?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3562695-wojtyla-ph8706967/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "B\u0142a\u017cej Kmieciak o reporta\u017cach \"Tajemnica korespondencji\". Zwraca uwag\u0119 na \"pewn\u0105 istotn\u0105 cech\u0119 wsp\u00f3ln\u0105\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T14:21:20.587473+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T13:55:15+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5307782-problemy-i-upadlosc-ursusa-przypadaja-na-rzady-zjednoczonej-prawicy-ph8713329/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Brawo za 'repolonizacj\u0119' panie Tusk\". Jak polityk PiS przekr\u0119ca histori\u0119 upadku Ursusa\" />\n    Europose\u0142 PiS Bogdan Rzo\u0144ca obarczy\u0142 Donalda Tuska win\u0105 za przej\u0119cie Ursusa przez ukrai\u0144skiego inwestora. Przypominamy, jak naprawd\u0119 wygl\u0105da\u0142a historia k\u0142opot\u00f3w i upad\u0142o\u015bci polskiego przedsi\u0119biorstwa. Bo ta przypada na lata rz\u0105d\u00f3w Zjednoczonej Prawicy.",
        "id": 3875097,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://konkret24.tvn24.pl/polska/brawo-za-repolonizacje-panie-tusk-jak-polityk-pis-przekreca-historie-upadku-ursusa-st8711809?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5307782-problemy-i-upadlosc-ursusa-przypadaja-na-rzady-zjednoczonej-prawicy-ph8713329/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Brawo za 'repolonizacj\u0119' panie Tusk\". Jak polityk PiS przekr\u0119ca histori\u0119 upadku Ursusa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T14:21:20.728373+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T13:35:18+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-2715028-arena-ursynow-przejdzie-modernizacje-ph8713757/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Rozbuduj\u0105 Aren\u0119 Ursyn\u00f3w. Nowa trybuna i remont wn\u0119trz\" />\n    Arena Ursyn\u00f3w powi\u0119kszy si\u0119 o dodatkow\u0105 trybun\u0119. Obiekt z lat 90. zyska zaplecze z szatniami, odnow\u0105 biologiczn\u0105 czy pomieszczeniem odpraw, a tak\u017ce now\u0105 klimatyzacj\u0119. Urz\u0119dnicy z\u0142o\u017cyli wniosek o pozwolenie na budow\u0119. Zak\u0142adaj\u0105, \u017ce uzyskaj\u0105 je na pocz\u0105tku przysz\u0142ego roku.",
        "id": 3875098,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/ursynow/warszawa-arena-ursynow-do-rozbudowy-st8713539?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-2715028-arena-ursynow-przejdzie-modernizacje-ph8713757/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Rozbuduj\u0105 Aren\u0119 Ursyn\u00f3w. Nowa trybuna i remont wn\u0119trz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T13:02:14.630677+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T12:54:34+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3783988-zaatakowal-bylego-pracodawce-mlotkiem-ph8713863/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Uderzy\u0142 by\u0142ego pracodawc\u0119 m\u0142otkiem w g\u0142ow\u0119\" />\n    Do pi\u0119ciu lat pozbawienia wolno\u015bci grozi 41-latkowi z Parczewa (Lubelskie), kt\u00f3ry przyzna\u0142 si\u0119 do uderzenia swojego by\u0142ego pracodawcy m\u0142otkiem w g\u0142ow\u0119.",
        "id": 3874490,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lublin/parczew-uderzyl-bylego-pracodawce-mlotkiem-w-glowe-chcial-zaleglych-pieniedzy-st8713910?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3783988-zaatakowal-bylego-pracodawce-mlotkiem-ph8713863/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Uderzy\u0142 by\u0142ego pracodawc\u0119 m\u0142otkiem w g\u0142ow\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T13:02:14.833114+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T12:54:22+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4776579-zamieszki-w-dublinie-ph8712735/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Spalony samoch\u00f3d policji. Zamieszki na prote\u015bcie antyimigranckim\" />\n    Kilkaset os\u00f3b uczestniczy\u0142o w antyimigranckim prote\u015bcie w Dublinie. Dosz\u0142o do zamieszek, podczas kt\u00f3rych spalono policyjny w\u00f3z. Media informuj\u0105 r\u00f3wnie\u017c o rzucanych w kierunku policjant\u00f3w butelkach i fajerwerkach. - To oczywi\u015bcie nie by\u0142 pokojowy protest - powiedzia\u0142 komisarz policji Justin Kelly. - Dzisiejsze dzia\u0142ania mo\u017cna okre\u015bli\u0107 jedynie jako bandytyzm. To by\u0142 t\u0142um nastawiony na przemoc wobec policjant\u00f3w.",
        "id": 3874491,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/dublin-zamieszki-na-protescie-antyimigranckim-st8712683?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4776579-zamieszki-w-dublinie-ph8712735/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Spalony samoch\u00f3d policji. Zamieszki na prote\u015bcie antyimigranckim",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T13:02:14.988104+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T12:54:16+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1753327-radoslaw-sikorski-peter-szijjarto-ph8706040/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zn\u00f3w gor\u0105co na linii Sikorski-Szijjarto. \"Jest dumny z polskiego s\u0105du\"\" />\n    Szef polskiej dyplomacji Rados\u0142aw Sikorski przekaza\u0142, \u017ce nie jeste\u015bmy w stanie zagwarantowa\u0107, i\u017c s\u0105d nie naka\u017ce zatrzymania samolotu z Putinem na pok\u0142adzie. To wywo\u0142a\u0142o reakcj\u0119 szefa w\u0119gierskiego MSZ Petera Szijjarto, kt\u00f3ry napisa\u0142 o \"terrory\u015bcie\" podejrzanym o wysadzenie Nord Stream. Sikorski nie pozosta\u0142 d\u0142u\u017cny swojemu w\u0119gierskiemu odpowiednikowi.",
        "id": 3874492,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/radoslaw-sikorski-i-peter-szijjarto-w-wymianie-zdan-o-wladimirze-putinie-polskim-sadzie-i-nord-stream-st8713705?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1753327-radoslaw-sikorski-peter-szijjarto-ph8706040/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Zn\u00f3w gor\u0105co na linii Sikorski-Szijjarto. \"Jest dumny z polskiego s\u0105du\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T13:02:15.448234+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T12:47:58+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-8224109-sprawca-kolizji-podpalil-cudze-auto-ph8712935/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Niemal wjecha\u0142 w inne auto, p\u00f3\u017aniej je podpali\u0142. By\u0142 pijany i wi\u00f3z\u0142 narkotyki\" />\n    Kierowca doprowadzi\u0142 do kolizji pod Wyszkowem, po czym uciek\u0142 na przypadkow\u0105 posesj\u0119. Nast\u0119pnie podpali\u0142 auto poszkodowanej, kt\u00f3ra pojecha\u0142a za nim. Policjanci odnale\u017ali go na poddaszu pomieszczenia gospodarczego. Mia\u0142 niemal dwa promile alkoholu w organizmie, a w swoim poje\u017adzie przewozi\u0142 narkotyki.",
        "id": 3874494,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/wyszkow-niemal-wjechal-w-inne-auto-pozniej-je-podpalil-byl-pijany-i-wiozl-narkotyki-st8712916?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-8224109-sprawca-kolizji-podpalil-cudze-auto-ph8712935/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Niemal wjecha\u0142 w inne auto, p\u00f3\u017aniej je podpali\u0142. By\u0142 pijany i wi\u00f3z\u0142 narkotyki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T13:02:15.624295+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T12:42:32+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2516200-dziecko-trafilo-do-szpitala-zdjecie-ilustracyjne-ph8338605/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"By\u0142a impreza, jej dwuletnia c\u00f3rka nie chcia\u0142a zasn\u0105\u0107. Dziewczynka w szpitalu, matka w areszcie\" />\n    Tymczasowy areszt dla 24-latki z Torunia, kt\u00f3ra - wed\u0142ug \u015bledczych - zn\u0119ca\u0142a si\u0119 nad swoj\u0105 dwuletni\u0105 c\u00f3rk\u0105. Kobieta zorganizowa\u0142a imprez\u0119 w mieszkaniu. Dziecko nie chcia\u0142o zasn\u0105\u0107, wi\u0119c matka pr\u00f3bowa\u0142a je \"uciszy\u0107\". Dziewczynka trafi\u0142a do szpitala.",
        "id": 3874495,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kujawsko-pomorskie/torun-byla-impreza-jej-dwuletnia-corka-nie-chciala-zasnac-dziewczynka-w-szpitalu-matka-w-areszcie-st8713554?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2516200-dziecko-trafilo-do-szpitala-zdjecie-ilustracyjne-ph8338605/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "By\u0142a impreza, jej dwuletnia c\u00f3rka nie chcia\u0142a zasn\u0105\u0107. Dziewczynka w szpitalu, matka w areszcie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T13:02:15.823394+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T12:40:53+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-729152-via-baltica-przy-polsko-litewskim-przejsciu-granicznym-budzisko-kalvarija-ph8710021/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Od grudnia wi\u0119cej p\u0142atnych dr\u00f3g\" />\n    Od 1 grudnia 2025 roku sie\u0107 dr\u00f3g p\u0142atnych w Polsce rozszerzy si\u0119 o 645 kilometr\u00f3w - poinformowa\u0142o Ministerstwo Finans\u00f3w. Zmiany obejm\u0105 pojazdy o masie ca\u0142kowitej powy\u017cej 3,5 tony, czyli ci\u0119\u017car\u00f3wki i autobusy.",
        "id": 3874496,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/moto/od-1-grudnia-wiecej-drog-platnych-w-polsce-komunikat-ministerstwa-finansow-st8713465?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-729152-via-baltica-przy-polsko-litewskim-przejsciu-granicznym-budzisko-kalvarija-ph8710021/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Od grudnia wi\u0119cej p\u0142atnych dr\u00f3g",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T13:02:16.080139+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T12:40:15+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-3275815-porzucone-fragmenty-sprzetu-wedkarskiego-zagrazaja-ptakom-ph8712744/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zwierz\u0119ta cierpi\u0105 przez porzucony sprz\u0119t w\u0119dkarski\" />\n    Porzucone \u017cy\u0142ki, haczyki, siatki i inne elementy sprz\u0119tu w\u0119dkarskiego staj\u0105 si\u0119 \u015bmiertelnym zagro\u017ceniem dla ptak\u00f3w w Warszawie. Zarz\u0105d Zieleni publikuje niepokoj\u0105ce zdj\u0119cia i apeluje do w\u0119dkarzy o rozwag\u0119.",
        "id": 3874497,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/warszawa-porzucony-sprzet-wedkarski-zabija-ptaki-st8712776?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-3275815-porzucone-fragmenty-sprzetu-wedkarskiego-zagrazaja-ptakom-ph8712744/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Zwierz\u0119ta cierpi\u0105 przez porzucony sprz\u0119t w\u0119dkarski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T13:02:16.580152+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T12:33:44+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8298748-pap-20151021-21m-1-ph8713857/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Mamy stanowisko prokuratury w sprawie przes\u0142uchania c\u00f3rki premiera\" />\n    Z dotychczas zgromadzonego materia\u0142u dowodowego nie wynika, aby bezpo\u015brednio wobec Katarzyny Tusk-Cudnej stosowano oprogramowanie Pegasus - przekaza\u0142a portalowi tvn24.pl prokuratura. \u015aledczy odnie\u015bli si\u0119 te\u017c do informacji o jej przes\u0142uchaniu i statusie pokrzywdzonej.",
        "id": 3874498,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/sprawa-pegasusa-mamy-stanowisko-prokuratury-w-sprawie-katarzyny-tusk-st8713797?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8298748-pap-20151021-21m-1-ph8713857/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Mamy stanowisko prokuratury w sprawie przes\u0142uchania c\u00f3rki premiera",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T13:02:16.799788+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T12:32:30+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5322777-prof-zbigniew-pilarczyk-podczas-tygodnia-przedszkolaka-w-muzeum-powstania-wielkopolskiego-ph8713559/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Historyk, harcerz, przyjaciel dzieci. Nie \u017cyje profesor Zbigniew Pilarczyk\" />\n    We wtorek zmar\u0142 profesor Zbigniew Pilarczyk, by\u0142y prorektor Uniwersytetu imienia Adama Mickiewicza i prodziekan Wydzia\u0142u Historycznego, redaktor naczelny Pozna\u0144skich Zeszyt\u00f3w Fortyfikacyjnych. Uwielbia\u0142 rysowa\u0107, by\u0142 mi\u0119dzy innymi tw\u00f3rc\u0105 postaci Kuby i Helenki \u2013 ma\u0142ych powsta\u0144c\u00f3w, przy pomocy kt\u00f3rych opowiada\u0142 histori\u0119 Powstania Wielkopolskiego.",
        "id": 3874499,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/poznan/historyk-harcerz-przyjaciel-dzieci-nie-zyje-profesor-zbigniew-pilarczyk-st8713383?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5322777-prof-zbigniew-pilarczyk-podczas-tygodnia-przedszkolaka-w-muzeum-powstania-wielkopolskiego-ph8713559/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Historyk, harcerz, przyjaciel dzieci. Nie \u017cyje profesor Zbigniew Pilarczyk",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T13:02:17.012323+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T12:30:31+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2378030-warszawa-11-10-2025-manifestacja-zwolennikow-prawa-i-sprawiedliwosci-na-placu-zamkowym-w-warszawie-ph8712954/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Tusk \u015bci\u0105ga dziesi\u0105tki tysi\u0119cy imigrant\u00f3w\"? Ostra manipulacja liczbami \" />\n    \"Rz\u0105d Tuska masowo \u015bci\u0105ga imigrant\u00f3w!\", \"zalew imigrant\u00f3w pod rz\u0105dami Tuska\" - alarmuj\u0105 politycy Konfederacji i PiS. A S\u0142awomir Mentzen grzmi, \u017ce \"Tusk niczym si\u0119 tu nie r\u00f3\u017cni od Kaczy\u0144skiego\". Jako rzekomy dow\u00f3d na t\u0119 tez\u0119 podawane s\u0105 liczby: a to o pozwoleniach na prac\u0119, a to o wizach pracowniczych. Mylone i b\u0142\u0119dnie intepretowane. Bo rzeczywiste liczby tezy opozycji nie potwierdzaj\u0105.",
        "id": 3874500,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://konkret24.tvn24.pl/polska/tusk-sciaga-dziesiatki-tysiecy-imigrantow-ostra-manipulacja-liczbami-st8710930?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2378030-warszawa-11-10-2025-manifestacja-zwolennikow-prawa-i-sprawiedliwosci-na-placu-zamkowym-w-warszawie-ph8712954/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Tusk \u015bci\u0105ga dziesi\u0105tki tysi\u0119cy imigrant\u00f3w\"? Ostra manipulacja liczbami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T13:02:17.267476+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T12:27:38+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7324702-policja-zatrzymala-trzech-mezczyzn-podejrzanych-o-zabojstwo-i-podpalenie-mieszkania-ph8383224/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Brutalnie pobili, nieprzytomnych podpalili na stosie z mebli. Ruszy\u0142 proces\" />\n    Na \u0142awie oskar\u017conych zasiad\u0142o trzech m\u0119\u017cczyzn, kt\u00f3rzy odpowiedz\u0105 za zabicie ze szczeg\u00f3lnym okrucie\u0144stwem 42-latka i 66-latka. Z ustale\u0144 \u015bledczych wynika, \u017ce po brutalnym pobiciu po\u0142o\u017cyli nieprzytomnych na stosie z mebli i podpalili. Nie przyznaj\u0105 si\u0119 do winy.",
        "id": 3874501,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lublin/chelm-pobili-dwoch-mezczyzn-polozyli-na-stosie-a-potem-podpalili-ruszyl-proces-st8713535?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7324702-policja-zatrzymala-trzech-mezczyzn-podejrzanych-o-zabojstwo-i-podpalenie-mieszkania-ph8383224/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Brutalnie pobili, nieprzytomnych podpalili na stosie z mebli. Ruszy\u0142 proces",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T11:48:11.984408+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T11:43:47+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-7358740-radni-zdecyduja-o-pilotazowym-zakazie-sprzedazy-alkoholu-noca-ph8701892/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nocna sprzeda\u017c alkoholu pod lup\u0105. Lekarze apeluj\u0105 o zmiany w prawie\" />\n    W rz\u0105dowym projekcie nowelizacji ustawy alkoholowej nie ma nic o nocnej prohibicji - ubolewa samorz\u0105d lekarzy. - Tego rodzaju zakazy maj\u0105 s\u0142u\u017cy\u0107 nie tylko ograniczaniu dost\u0119pu do os\u00f3b ju\u017c uzale\u017cnionych, ale te\u017c zahamowaniu promowania bardzo niebezpiecznych wzorc\u00f3w picia - podkre\u015bla\u0142a podczas \u015brodowej debaty w Naczelnej Izbie Lekarskiej dr Maria Libura, ekspertka ds. zdrowia publicznego Uniwersytetu Warmi\u0144sko-Mazurskiego. Przeciwnicy nocnego ograniczenia w sprzeda\u017cy alkoholu twierdz\u0105, \u017ce straci na tym bud\u017cet pa\u0144stwa.",
        "id": 3873906,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/zdrowie/nocna-sprzedaz-alkoholu-pod-lupa-lekarze-apeluja-o-zmiany-w-prawie-st8713377?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-7358740-radni-zdecyduja-o-pilotazowym-zakazie-sprzedazy-alkoholu-noca-ph8701892/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Nocna sprzeda\u017c alkoholu pod lup\u0105. Lekarze apeluj\u0105 o zmiany w prawie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T11:48:12.055219+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T11:37:04+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4383416-przyszli-razem-na-komende-ph8713480/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Po spacerze z partnerk\u0105 trafi\u0142 do aresztu\" />\n    Do komendy policji w Sejnach (Podlaskie) przyszed\u0142 41-latek, kt\u00f3ry zg\u0142osi\u0142 si\u0119 tam w ramach dozoru. Towarzyszy\u0142a mu jego 22-letnia partnerka. Problem w tym, \u017ce m\u0119\u017cczyzna mia\u0142 orzeczony zakaz zbli\u017cania si\u0119 do niej.",
        "id": 3873907,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/bialystok/sejny-przyszedl-z-dziewczyna-na-komende-mial-zakaz-zblizania-sie-do-niej-st8713476?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4383416-przyszli-razem-na-komende-ph8713480/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Po spacerze z partnerk\u0105 trafi\u0142 do aresztu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T11:48:12.125291+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T11:27:02+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7272584-jezioro-salton-sea-w-kalifornii-ph8713129/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tydzie\u0144 nad tym jeziorem mo\u017ce wywo\u0142a\u0107 zmiany w p\u0142ucach\" />\n    Py\u0142 z jeziora Salton Sea w Kalifornii mo\u017ce b\u0142yskawicznie wp\u0142ywa\u0107 na p\u0142uca. Jak wynika z badania kalifornijskich naukowc\u00f3w, wystarczy\u0142 tydzie\u0144 ekspozycji, by myszy dozna\u0142y intensywnego stanu zapalnego, a mikrobiom ich p\u0142uc uleg\u0142 zmianie. Na razie nie wiadomo, czy zmiany te s\u0105 odwracalne.",
        "id": 3873908,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/nauka/kalifornia-salton-sea-tydzien-nad-tym-jeziorem-moze-wywolac-zmiany-w-plucach-st8713150?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7272584-jezioro-salton-sea-w-kalifornii-ph8713129/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Tydzie\u0144 nad tym jeziorem mo\u017ce wywo\u0142a\u0107 zmiany w p\u0142ucach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T11:48:12.200011+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T11:25:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2402606-praca-biuro-pracownik-parownicy-shutterstock-1751378768-1-ph8538786/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Wygl\u0105da to tak, jakby biznes mia\u0142 pokrywa\u0107 koszty skr\u00f3cenia godzin pracy urz\u0119dnik\u00f3w\"\" />\n    Biznes krytykuje dob\u00f3r podmiot\u00f3w zakwalifikowanych do rz\u0105dowego programu pilota\u017cowego czterodniowego tygodnia pracy - podaje \"Rzeczpospolita\". Zdaniem ekspert\u00f3w przewaga sektora publicznego w te\u015bcie podwa\u017ca jego zasadno\u015b\u0107, gdy\u017c badanie mia\u0142o oceni\u0107 wp\u0142yw zmian na efektywno\u015b\u0107 firm dzia\u0142aj\u0105cych na rynku.",
        "id": 3873909,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/dlafirm/czterodniowy-tydzien-pracy-wyglada-to-tak-jakby-biznes-mial-pokrywac-koszty-skrocenia-godzin-pracy-urzednikow-st8713338?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2402606-praca-biuro-pracownik-parownicy-shutterstock-1751378768-1-ph8538786/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Wygl\u0105da to tak, jakby biznes mia\u0142 pokrywa\u0107 koszty skr\u00f3cenia godzin pracy urz\u0119dnik\u00f3w\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T11:48:12.275337+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T11:20:02+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2011435-ukradl-zabytkowe-porsche-ph8713382/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ukrad\u0142 zabytkowe porsche i pr\u00f3bowa\u0142 je podpali\u0107\" />\n    19-latek, kt\u00f3ry jecha\u0142 ukradzionym zabytkowym porsche, uciek\u0142 przed kontrol\u0105 policyjn\u0105 i zosta\u0142 zatrzymany po po\u015bcigu. Kiedy wjecha\u0142 do rowu, pr\u00f3bowa\u0142 jeszcze podpali\u0107 auto. Teraz grozi mu 10 lat pozbawienia wolno\u015bci.",
        "id": 3873910,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/opole/opole-ukradl-zabytkowe-porsche-i-probowal-je-podpalic-st8713379?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2011435-ukradl-zabytkowe-porsche-ph8713382/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Ukrad\u0142 zabytkowe porsche i pr\u00f3bowa\u0142 je podpali\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T11:48:12.345044+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T11:17:53+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7627533-na-miejsce-wezwano-pogotowie-ratunkowe-zdjecie-ilustracyjne-ph8411746/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"16-latek zemdla\u0142 w \u0142azience, ewakuowano wszystkich mieszka\u0144c\u00f3w\" />\n    Ratownicy medyczni we wtorek rano interweniowali po tym, jak 16-letni ch\u0142opiec straci\u0142 przytomno\u015b\u0107 w \u0142azience. W mieszkaniu wykryto wysokie st\u0119\u017cenie tlenku w\u0119gla. Wydobywa\u0142 si\u0119 z piecyka gazowego.",
        "id": 3873911,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/gdynia-zatrucie-tlenkiem-wegla-nastolatek-zemdlal-w-lazience-st8712934?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7627533-na-miejsce-wezwano-pogotowie-ratunkowe-zdjecie-ilustracyjne-ph8411746/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "16-latek zemdla\u0142 w \u0142azience, ewakuowano wszystkich mieszka\u0144c\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T11:48:12.415991+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T11:14:42+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-9953766-nie-wie-kim-jest-ph8713404/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kim jest ta kobieta? Znale\u017ali j\u0105 wcze\u015bnie rano w ko\u015bciele\" />\n    10 pa\u017adziernika oko\u0142o 6. w ko\u015bciele przy ulicy Kobielskiej zosta\u0142a znaleziona kobieta, kt\u00f3ra prawdopodobnie wcze\u015bniej sp\u0119dzi\u0142a tam noc. Ubrana by\u0142a w czarny jednocz\u0119\u015bciowy str\u00f3j i czarne buty. Kobieta nie wie, kim jest, biegle m\u00f3wi po polsku.",
        "id": 3873912,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/praga-poludnie/kim-jest-ta-kobieta-znalezli-ja-wczesnie-rano-w-kosciele-st8713444?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-9953766-nie-wie-kim-jest-ph8713404/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Kim jest ta kobieta? Znale\u017ali j\u0105 wcze\u015bnie rano w ko\u015bciele",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T11:48:12.485816+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T11:11:50+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7168135-atak-psow-na-dziecko-w-bogatyni-ph8713250/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Psy bieg\u0142y za ch\u0142opcem i go osaczy\u0142y, uratowa\u0142 go kierowca. Nagranie\" />\n    Trzy psy zaatakowa\u0142y ch\u0142opca na jednej z ulic Bogatyni. Jednemu z kierowc\u00f3w uda\u0142o si\u0119 przegoni\u0107 zwierz\u0119ta. Psy zosta\u0142y od\u0142owione przez stra\u017c miejsk\u0105 i trafi\u0142y pod opiek\u0119 weterynarza. W\u0142a\u015bciciel czworonog\u00f3w odpowie przed s\u0105dem za wykroczenie.",
        "id": 3873913,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/bogatynia-psy-biegly-za-chlopcem-i-go-osaczyly-uratowal-go-kierowca-wlasciciel-odpowie-przed-sadem-nagranie-st8713199?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7168135-atak-psow-na-dziecko-w-bogatyni-ph8713250/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Psy bieg\u0142y za ch\u0142opcem i go osaczy\u0142y, uratowa\u0142 go kierowca. Nagranie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T11:48:12.555998+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T11:11:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9552135-shutterstock-2627932381-ph8712901/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Przyjmowa\u0142a i \"leczy\u0142a\" pacjent\u00f3w. \"Psycholo\u017ck\u0119\" zbada psychiatra\" />\n    Fa\u0142szywa psycholo\u017cka z Nowej Soli przyj\u0119\u0142a ponad p\u00f3\u0142tora tysi\u0105ca pacjent\u00f3w. \"Leczy\u0142a\" ich z depresji, nerwicy czy zaburze\u0144 zachowania. Jak trzeba by\u0142o, to wystawia\u0142a te\u017c za\u015bwiadczenia. Podejrzan\u0105 zatrzymano w Niemczech. \u015aledczy chc\u0105, by 54-latk\u0119 zbada\u0142 bieg\u0142y psychiatra.",
        "id": 3873914,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lubuskie/przyjmowala-i-leczyla-pacjentow-psycholozke-zbada-psychiatra-st8712833?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9552135-shutterstock-2627932381-ph8712901/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Przyjmowa\u0142a i \"leczy\u0142a\" pacjent\u00f3w. \"Psycholo\u017ck\u0119\" zbada psychiatra",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T11:48:12.629577+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T11:07:26+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5962843-pap-20241008-0qs-ph8375087/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"ZUS sprawdzi przedsi\u0119biorc\u00f3w. \"B\u0119dziemy weryfikowa\u0107 szczeg\u00f3lnie\"\" />\n    Zak\u0142ad Ubezpiecze\u0144 Spo\u0142ecznych zweryfikuje, czy przedsi\u0119biorcy prawid\u0142owo spe\u0142nili warunki uprawniaj\u0105ce do skorzystania z wakacji sk\u0142adkowych. Je\u015bli zostan\u0105 wykryte nieprawid\u0142owo\u015bci, ZUS mo\u017ce wszcz\u0105\u0107 post\u0119powanie, kt\u00f3rego skutkiem b\u0119dzie cofni\u0119cie przyznanej ulgi. \u0141\u0105czna warto\u015b\u0107 zwolnie\u0144 ze sk\u0142adek przekroczy\u0142a 2,86 miliarda z\u0142otych.",
        "id": 3873915,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/pieniadze/zus-sprawdzi-przedsiebiorcow-bedziemy-weryfikowac-szczegolnie-st8713120?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5962843-pap-20241008-0qs-ph8375087/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "ZUS sprawdzi przedsi\u0119biorc\u00f3w. \"B\u0119dziemy weryfikowa\u0107 szczeg\u00f3lnie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T10:33:27.777214+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T10:28:17+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-eb76m3-kardynal-dziwisz-z-papiezem-ph6164161/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kardyna\u0142 Dziwisz wiedzia\u0142 o listach. \"Zadzwoni\u0142 z oburzeniem\" \" />\n    Kardyna\u0142 Stanis\u0142aw Dziwisz wiedzia\u0142 o setkach list\u00f3w wys\u0142anych pomi\u0119dzy Karolem Wojty\u0142\u0105, nast\u0119pnie papie\u017cem Janem Paw\u0142em II, i Ann\u0105 Teres\u0105 Tymienieck\u0105 oraz uczestniczy\u0142 w ich zakupie - ujawniaj\u0105 Marcin Gutowski i Szymon \u017by\u015bko. Dziennikarze TVN24 jako pierwsi uzyskali dost\u0119p do tre\u015bci tych list\u00f3w.",
        "id": 3873405,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/listy-jana-pawla-ii-i-anny-teresy-tymienieckiej-stanislaw-dziwisz-o-handlu-przyjaznia-reportaze-marcina-gutowskiego-st8710911?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-eb76m3-kardynal-dziwisz-z-papiezem-ph6164161/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Kardyna\u0142 Dziwisz wiedzia\u0142 o listach. \"Zadzwoni\u0142 z oburzeniem\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T10:33:27.903176+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T10:25:42+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9118455-zniszczyl-jadlodzielnie-wpadl-w-rece-policji-ph8712898/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zniszczy\u0142 jad\u0142odzielni\u0119, w chwili zatrzymania mia\u0142 przy sobie amfetamin\u0119\" />\n    W r\u0119ce policjant\u00f3w wpad\u0142 27-letni m\u0119\u017cczyzna podejrzany o dwa przypadki zniszczenia mienia, w tym jad\u0142odzielni, w kt\u00f3rej by\u0142a przechowywana \u017cywno\u015b\u0107 dla potrzebuj\u0105cych. Straty wynios\u0142y ponad 4 tys. z\u0142. W chwili zatrzymania m\u0119\u017cczyzna mia\u0142 przy sobie amfetamin\u0119.",
        "id": 3873406,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/przasnysz-zniszczyl-jadlodzielnie-mial-przy-sobie-amfetamine-st8712902?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9118455-zniszczyl-jadlodzielnie-wpadl-w-rece-policji-ph8712898/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Zniszczy\u0142 jad\u0142odzielni\u0119, w chwili zatrzymania mia\u0142 przy sobie amfetamin\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T10:33:28.087526+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T10:21:45+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9954007-trafil-do-aresztu-ph8713209/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Syn podejrzany o podpalenie domu ojca\" />\n    W gminie Stawiski (Podlaskie) sp\u0142on\u0105\u0142 dom. O podpalenie podejrzany jest 32-latek, kt\u00f3ry mieszka\u0142 tam ze swoim ojcem. Policja znalaz\u0142a go, gdy na miejscu byli jeszcze stra\u017cacy. Ukry\u0142 si\u0119 w pobliskim budynku gospodarczym, pr\u00f3bowa\u0142 ucieka\u0107.",
        "id": 3873407,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/bialystok/gmina-stawiski-syn-podejrzany-o-podpalenie-domu-ojca-st8713204?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9954007-trafil-do-aresztu-ph8713209/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Syn podejrzany o podpalenie domu ojca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T10:33:28.250624+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T10:17:55+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4630869-andrzej-poczobut-ph8414066/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Poczobut laureatem nagrody imienia Sacharowa\" />\n    Andrzej Poczobut i Mzia Amaglobeli zostali laureatami nagrody imienia Andrieja Sacharowa. To najwy\u017csze wyr\u00f3\u017cnienia Unii Europejskiej w dziedzinie praw cz\u0142owieka.",
        "id": 3873408,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/andrzej-poczobut-laureatem-nagrody-im-sacharowa-st8713225?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4630869-andrzej-poczobut-ph8414066/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Poczobut laureatem nagrody imienia Sacharowa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T10:33:28.422747+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T10:11:33+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9944398-wyrok-zdjecie-ilustracyjne-ph8516294/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trzymiesi\u0119czna Jagoda nie \u017cyje, rodzice skazani\" />\n    S\u0105d Apelacyjny w Szczecinie utrzyma\u0142 w mocy wyrok wobec rodzic\u00f3w Jagody z Dar\u0142owa, uznanych za winnych nara\u017cenia dziecka na bezpo\u015brednie niebezpiecze\u0144stwo utraty \u017cycia.",
        "id": 3873409,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/szczecin/szczecin-smierc-trzymiesiecznej-jagody-sad-apelacyjny-podtrzymal-wyrok-wobec-rodzicow-st8712961?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9944398-wyrok-zdjecie-ilustracyjne-ph8516294/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Trzymiesi\u0119czna Jagoda nie \u017cyje, rodzice skazani",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T10:33:28.668089+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T10:07:23+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-3050256-rafineria-mol-w-szazhalombatta-na-wegrzech-ph8712564/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Po\u017car rafinerii. Problemy w regionie\" />\n    Po\u017car w rafinerii MOL w Szazhalombatta mo\u017ce zagrozi\u0107 dostawom paliw na W\u0119grzech i w ca\u0142ym regionie - przekaza\u0142 portal Index. Na negatywne skutki ograniczenia eksportu najbardziej nara\u017cona jest Serbia.",
        "id": 3873410,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/wegry-pozar-rafinerii-mol-problemy-z-dostawami-w-regionie-serbia-w-trudnej-sytuacji-st8713165?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-3050256-rafineria-mol-w-szazhalombatta-na-wegrzech-ph8712564/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Po\u017car rafinerii. Problemy w regionie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T10:33:28.870241+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T09:53:16+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-4536140-upalnie-w-sydney-ph8712879/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ponad 46 stopni na termometrach, padaj\u0105 kolejne rekordy\" />\n    Rekordowe wiosenne upa\u0142y nawiedzi\u0142y Australi\u0119. We wtorek w kilku miastach zanotowano najwy\u017csz\u0105 w historii temperatur\u0119 powietrza w pa\u017adzierniku. Skwar spowodowa\u0142 przerwy w dostawach pr\u0105du i ekstremalne zagro\u017cenie po\u017carowe.",
        "id": 3873411,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/australia-ponad-46-stopni-na-termometrach-padaja-rekordy-st8712876?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-4536140-upalnie-w-sydney-ph8712879/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Ponad 46 stopni na termometrach, padaj\u0105 kolejne rekordy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T10:33:29.087098+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T09:50:46+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-v38pn8-wegiel-ph7410597/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Co z g\u00f3rnictwem w Polsce? Debata w TVN24+\" />\n    Jak d\u0142ugo podatnicy b\u0119d\u0105 jeszcze dop\u0142aca\u0107 do nierentownych kopalni? Czy dla w\u0119gla istnieje alternatywa? O spo\u0142ecznych i ekologicznych kosztach wydobycia i wykorzystania w\u0119gla ju\u017c dzi\u015b w debacie \"Klimat przysz\u0142o\u015bci: co z w\u0119glem?\" w TVN24+ o godzinie 15.",
        "id": 3873412,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/debata-klimat-przyszlosci-co-z-weglem-w-tvn24-poprowadzi-jerzy-korczynski-st8712975?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-v38pn8-wegiel-ph7410597/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Co z g\u00f3rnictwem w Polsce? Debata w TVN24+",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T16:10:25.696774+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T09:41:02+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-5969055-uroczystosci-pogrzebowe-profesora-adama-strzembosza-w-konkatedrze-matki-bozej-zwycieskiej-w-warszawie-ph8714300/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Prof. Adam Strzembosz spocz\u0105\u0142 na Starych Pow\u0105zkach\" />\n    Prawnik, opozycjonista z czas\u00f3w PRL-u, s\u0119dzia i obro\u0144ca praworz\u0105dno\u015bci prof. Adam Strzembosz spocz\u0105\u0142 w \u015brod\u0119 na Starych Pow\u0105zkach w Warszawie. Msza odby\u0142a si\u0119 w Konkatedrze Matki Bo\u017cej Zwyci\u0119skiej w Warszawie.",
        "id": 3876106,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/zoliborz/warszawa-pogrzeb-prof-adama-strzembosza-st8713009?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-5969055-uroczystosci-pogrzebowe-profesora-adama-strzembosza-w-konkatedrze-matki-bozej-zwycieskiej-w-warszawie-ph8714300/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Prof. Adam Strzembosz spocz\u0105\u0142 na Starych Pow\u0105zkach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T09:22:39.318585+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T09:22:14+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4492091-pap-20251016-0or-1-ph8712864/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pensja dla pierwszej damy? Szef Kancelarii Prezydenta odpowiada\" />\n    To nic wielkiego i pa\u0144stwo na to sta\u0107, by t\u0119 kwestie uregulowa\u0107 - powiedzia\u0142 w Radiu Zet szef Kancelarii Prezydenta Zbigniew Bogucki, pytany o to, czy pierwsza dama powinna otrzymywa\u0107 comiesi\u0119czn\u0105 pensj\u0119. - M\u00f3wimy o jednej osobie w 38-milionowym kraju, kt\u00f3ra odcina si\u0119 od swoich mo\u017cliwo\u015bci zarobkowych i zawodowych\u00a0- doda\u0142.",
        "id": 3872966,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/pensja-dla-pierwszej-damy-szef-kancelarii-prezydenta-odpowiada-st8712821?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4492091-pap-20251016-0or-1-ph8712864/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Pensja dla pierwszej damy? Szef Kancelarii Prezydenta odpowiada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T09:22:39.442045+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T09:12:53+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-1918276-cieplo-na-1-listopada-ph8712602/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pogoda na Wszystkich \u015awi\u0119tych. W modelach panuje zgoda. Co czeka nas 1 listopada?\" />\n    W prognozach na koniec pa\u017adziernika i pocz\u0105tek listopada zasz\u0142a niedu\u017ca zmiana. Fala ciep\u0142a, na kt\u00f3r\u0105 wielu z nas czeka\u0142o, nieco przesun\u0119\u0142a si\u0119 w czasie. Czy zatem obietnica w miar\u0119 dobrej pogody na Wszystkich \u015awi\u0119tych wci\u0105\u017c pozostaje w mocy?",
        "id": 3872967,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-1-listopada-prognoza-na-wszystkich-swietych-zmiany-w-modelach-czy-bedzie-cieplo-st8712594?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-1918276-cieplo-na-1-listopada-ph8712602/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Pogoda na Wszystkich \u015awi\u0119tych. W modelach panuje zgoda. Co czeka nas 1 listopada?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T09:22:39.528517+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T09:07:09+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-41189-po-poscigu-policja-udaremnila-probe-przemytu-migrantow-ph8712761/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ucieka\u0142 tras\u0105 S8, szutrow\u0105 drog\u0105 i przez pole. Udaremniona pr\u00f3ba przemytu migrant\u00f3w\" />\n    Policjanci z Wo\u0142omina prowadzili na trasie S8 po\u015bcig za osobowym bmw, kt\u00f3rym, jak si\u0119 okaza\u0142o, podr\u00f3\u017cowali Afga\u0144czycy nielegalnie przebywaj\u0105cy w Polsce. Zostali oni przekazani Stra\u017cy Granicznej. Jest wniosek o ich deportacj\u0119. W sprawie zatrzymano tak\u017ce dw\u00f3ch obywateli Mo\u0142dawii, podejrzanych o organizowanie nielegalnego przekroczenia granicy.",
        "id": 3872968,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/kobylka-poscig-na-trasie-s8-po-poscigu-policja-udaremnila-probe-przemytu-migrantow-st8712747?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-41189-po-poscigu-policja-udaremnila-probe-przemytu-migrantow-ph8712761/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Ucieka\u0142 tras\u0105 S8, szutrow\u0105 drog\u0105 i przez pole. Udaremniona pr\u00f3ba przemytu migrant\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T09:22:39.601146+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T09:04:52+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2711268-mammografia-usg-samobadanie-profilaktyka-raka-piersi-ph8710705/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"USG, mammografia, rezonans. Wszystko, co musisz wiedzie\u0107 o profilaktyce raka piersi\" />\n    Mia\u0142am kiedy\u015b pacjentk\u0119, kt\u00f3ra by\u0142a oburzona, \u017ce rok wcze\u015bniej robi\u0142am jej USG piersi i nic w nim nie wysz\u0142o, a przy kolejnym pojawi\u0142a si\u0119 jaka\u015b zmiana. Pyta\u0142a: \"Po co ja przychodz\u0119 na badanie, skoro i tak zachorowa\u0142am?\". Nie przychodzimy na badania profilaktyczne po to, \u017ceby nie zachorowa\u0107, ale po to, aby wcze\u015bnie wykry\u0107 zmian\u0119 - m\u00f3wi dr n. med. Antonina Lisowska, specjalistka radiologii i diagnostyki obrazowej, i rozwiewa w\u0105tpliwo\u015bci w kwestii tego, jak powinna wygl\u0105da\u0107 profilaktyka raka piersi.",
        "id": 3872969,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/zdrowie/usg-mammografia-rezonans-kiedy-ktore-badanie-wszystko-co-musisz-wiedziec-o-diagnostyce-piersi-st8710697?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2711268-mammografia-usg-samobadanie-profilaktyka-raka-piersi-ph8710705/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "USG, mammografia, rezonans. Wszystko, co musisz wiedzie\u0107 o profilaktyce raka piersi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T09:22:39.671836+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T08:46:52+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1573400-inofama-w-inowroclawiu-ph8712730/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Na rynku s\u0105 od 145 lat, z\u0142o\u017cyli wniosek o upad\u0142o\u015b\u0107\" />\n    Dzia\u0142aj\u0105cy od 145 lat na rynku zak\u0142ad przemys\u0142owy Inofama z Inowroc\u0142awia (Kujawsko-Pomorskie) z\u0142o\u017cy\u0142 do s\u0105du wniosek o upad\u0142o\u015b\u0107. Jak zaznaczaj\u0105 przedstawiciele firmy, zosta\u0142 z\u0142o\u017cony prewencyjnie. Kluczowa b\u0119dzie restrukturyzacja firmy.",
        "id": 3872970,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kujawsko-pomorskie/inowroclaw-na-rynku-sa-od-145-lat-wlasnie-zlozyli-wniosek-o-upadlosc-st8712606?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1573400-inofama-w-inowroclawiu-ph8712730/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Na rynku s\u0105 od 145 lat, z\u0142o\u017cyli wniosek o upad\u0142o\u015b\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T09:22:39.742409+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T08:45:40+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2159077-probowali-ukrasc-znak-ph8712696/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Znikaj\u0105 znaki drogowe, apel do mieszka\u0144c\u00f3w\" />\n    Od grudnia w gminie U\u015bcim\u00f3w (Podlasie) skradziono 17 znak\u00f3w drogowych i 14 s\u0142upk\u00f3w.\u00a0Z\u0142odzieje wycinaj\u0105 je szlifierk\u0105 k\u0105tow\u0105. W\u0142adze gminy apeluj\u0105 do mieszka\u0144c\u00f3w.",
        "id": 3872971,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lublin/stara-jedlanka-fala-kradziezy-znakow-drogowych-zobaczyli-zlodziei-z-bloku-jeden-gonil-drugi-robil-zdjecia-st8712691?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2159077-probowali-ukrasc-znak-ph8712696/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Znikaj\u0105 znaki drogowe, apel do mieszka\u0144c\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T09:22:39.814087+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T08:35:41+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1598019-ruszyl-proces-sebastiana-m-ph8712852/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Oskar\u017cony o spowodowanie tragedii na A1 chce si\u0119 dobrowolnie podda\u0107 karze\" />\n    Przed\u00a0S\u0105dem Rejonowym w Piotrkowie Trybunalskim ruszy\u0142 proces Sebastiana M. M\u0119\u017cczyzna jest oskar\u017cony o spowodowanie w 2023 roku tragicznego wypadku na autostradzie A1, w kt\u00f3rym zgin\u0119\u0142y trzy osoby. Na pocz\u0105tku wrze\u015bnia, przed rozpocz\u0119ciem przewodu s\u0105dowego, s\u0105d przychyli\u0142 si\u0119 do wniosku obrony Sebastiana M. o przeprowadzenie mediacji z oskar\u017cycielami posi\u0142kowymi.",
        "id": 3872972,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lodz/wypadek-na-a1-ruszyl-proces-sebastiana-m-chce-sie-dobrowolnie-poddac-karze-st8712856?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1598019-ruszyl-proces-sebastiana-m-ph8712852/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Oskar\u017cony o spowodowanie tragedii na A1 chce si\u0119 dobrowolnie podda\u0107 karze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T09:22:39.897386+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T08:28:34+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6571044-daniel-martyniuk-ph8712824/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Samolot musia\u0142 wcze\u015bniej l\u0105dowa\u0107 z powodu Daniela Martyniuka, interweniowa\u0142a policja\" />\n    Samolot lec\u0105cy we wtorek z hiszpa\u0144skiej Malagi do Warszawy zosta\u0142 przekierowany i wyl\u0105dowa\u0142 w po\u0142owie drogi, w Nicei. Wcze\u015bniejsze l\u0105dowanie by\u0142o wymuszone zachowaniem znajduj\u0105cego si\u0119 na pok\u0142adzie Daniela Martyniuka, syna znanego piosenkarza disco polo - wynika z relacji otrzymanej na Kontakt24. Linie lotnicze skomentowa\u0142y spraw\u0119 dla tvn24.pl.",
        "id": 3872973,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/daniel-martyniuk-powodem-wczesniejszego-ladowania-samolotu-w-nicei-kontakt24-st8712612?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6571044-daniel-martyniuk-ph8712824/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Samolot musia\u0142 wcze\u015bniej l\u0105dowa\u0107 z powodu Daniela Martyniuka, interweniowa\u0142a policja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T08:03:43.103967+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T07:48:45+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1cbauy-mezczyzna-zostal-zatrzymany-zdjecie-ilustracyjne-ph7850485/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zatrzymali go po 20 latach, za kilka tygodni sprawa by si\u0119 przedawni\u0142a\" />\n    Policjanci z Bytomia zatrzymali m\u0119\u017cczyzn\u0119, kt\u00f3ry 20 lat temu dopu\u015bci\u0142 si\u0119 przest\u0119pstwa na tle seksualnym. Sta\u0142o si\u0119 to mo\u017cliwe dzi\u0119ki analizie materia\u0142u biologicznego. 47-latek zosta\u0142 tymczasowo aresztowany.",
        "id": 3872617,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/katowice/bytom-nie-mogli-go-znalezc-przez-20-lat-w-koncu-wpadl-st8712770?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1cbauy-mezczyzna-zostal-zatrzymany-zdjecie-ilustracyjne-ph7850485/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Zatrzymali go po 20 latach, za kilka tygodni sprawa by si\u0119 przedawni\u0142a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T08:03:43.214924+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T07:48:18+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-5733742-bolid-widoczny-nad-polska-20-10-25-ph8712752/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Rozb\u0142ysk nad Polsk\u0105. Pochodzi\u0142 z nietypowego \u017ar\u00f3d\u0142a\" />\n    Jasny bolid rozb\u0142ysn\u0105\u0142 na polskim niebie w nocy z wtorku na \u015brod\u0119. Meteor by\u0142 ciekawy nie tylko ze wzgl\u0119du na efektowne wej\u015bcie w atmosfer\u0119 - najprawdopodobniej pochodzi\u0142 z roju do\u015b\u0107 rzadko obserwowanego o tej porze roku.",
        "id": 3872618,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/nauka/rozblysk-nad-polska-pochodzil-z-nietypowego-zrodla-wideo-st8712765?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-5733742-bolid-widoczny-nad-polska-20-10-25-ph8712752/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Rozb\u0142ysk nad Polsk\u0105. Pochodzi\u0142 z nietypowego \u017ar\u00f3d\u0142a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T08:03:43.347738+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T07:46:18+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-qpcacl-zloto-ph7825219/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kurs z\u0142ota. Najwi\u0119kszy spadek od 12 lat\" />\n    We wtorek nast\u0105pi\u0142o gwa\u0142townym za\u0142amanie i koniec historycznego rajdy w g\u00f3r\u0119 cen z\u0142ota. Dzie\u0144 zako\u0144czy\u0142 si\u0119 ponad pi\u0119cioprocentowym spadkiem - poda\u0142 portal stacji CNN. W \u015brod\u0119 kruszec powoli wraca do trendu wzrostowego i jest na ma\u0142ym plusie.",
        "id": 3872619,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/kurs-zlota-najwiekszy-spadek-od-lat-ostatni-raz-tak-bylo-w-kwietniu-2013-roku-st8712726?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-qpcacl-zloto-ph7825219/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Kurs z\u0142ota. Najwi\u0119kszy spadek od 12 lat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T08:03:43.441764+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T07:42:19+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7535979-doszlo-do-zderzenia-ph8712781/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wjecha\u0142 na czerwonym, zderzy\u0142 si\u0119 z innym autem. Nagranie\" />\n    To wygl\u0105da\u0142o bardzo gro\u017anie. Na opublikowanym przez policj\u0119 nagraniu widzimy auto, kt\u00f3re wje\u017cd\u017ca na skrzy\u017cowanie w Pu\u0142awach (Lubelskie) na czerwonym. Po chwili zderza si\u0119 z innym samochodem. Na szcz\u0119\u015bcie sko\u0144czy\u0142o si\u0119 tylko na og\u00f3lnych pot\u0142uczeniach. 79-latek, kt\u00f3ry doprowadzi\u0142 do kolizji dosta\u0142 mandat\u00a0oraz punkty karne.",
        "id": 3872620,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lublin/pulawy-79-latek-wjechal-na-czerwonym-zderzyl-sie-z-innym-autem-st8712778?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7535979-doszlo-do-zderzenia-ph8712781/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Wjecha\u0142 na czerwonym, zderzy\u0142 si\u0119 z innym autem. Nagranie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T08:03:43.522392+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T07:40:26+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8646211-straz-graniczna-ph5502381/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wyszed\u0142 z wi\u0119zienia i zosta\u0142 zatrzymany, musi opu\u015bci\u0107 Polsk\u0119\" />\n    Stra\u017cnicy graniczni z Bydgoszczy zatrzymali Libijczyka tu\u017c po tym, jak opu\u015bci\u0142 wi\u0119zienie, gdzie odbywa\u0142 wyrok za zab\u00f3jstwo. Musi opu\u015bci\u0107 Polsk\u0119.",
        "id": 3872621,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kujawsko-pomorskie/wloclawek-musi-opuscic-polske-stwarzal-zagrozenie-dla-bezpieczenstwa-panstwa-st8712713?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8646211-straz-graniczna-ph5502381/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Wyszed\u0142 z wi\u0119zienia i zosta\u0142 zatrzymany, musi opu\u015bci\u0107 Polsk\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T08:03:43.605690+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T07:36:29+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-699025-abw-ph8306829/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Zdj\u0119cia i koordynaty infrastruktury krytycznej\" w telefonie 24-latka \" />\n    Policjanci, kontroluj\u0105c dw\u00f3ch 24-letnich Ukrai\u0144c\u00f3w, znale\u017ali przy nich narkotyki, a w telefonie jednego z nich korespondencj\u0119 wys\u0142an\u0105 rosyjskoj\u0119zycznemu odbiorcy. By\u0142y tam mi\u0119dzy innymi zdj\u0119cia i koordynaty infrastruktury krytycznej znajduj\u0105cej si\u0119 w dyspozycji Wojska Polskiego.",
        "id": 3872622,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lublin/biala-podlaska-zdjecia-i-koordynaty-infrastruktury-krytycznej-w-telefonie-24-latka-st8712784?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-699025-abw-ph8306829/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Zdj\u0119cia i koordynaty infrastruktury krytycznej\" w telefonie 24-latka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T08:03:43.686419+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T07:31:19+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3335507-z-luwru-skradziono-cenne-klejnoty-ph8710112/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Luwr znowu otwarty. Po trzech dniach od kradzie\u017cy\" />\n    Luwr zosta\u0142 ponownie otwarty po kradzie\u017cy, do kt\u00f3rej dosz\u0142o w niedziel\u0119 - poda\u0142a agencja Reutera. \u0141upem z\u0142odziei pad\u0142a historyczna bi\u017cuteria, kt\u00f3rej warto\u015b\u0107 szacuje si\u0119 na 88 milion\u00f3w euro.",
        "id": 3872623,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/francja-paryz-kradziez-w-luwrze-muzeum-ponownie-otwarte-st8712771?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3335507-z-luwru-skradziono-cenne-klejnoty-ph8710112/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Luwr znowu otwarty. Po trzech dniach od kradzie\u017cy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T08:03:43.779554+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T07:30:21+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-2396916-kompleks-dawnej-drukarni-pap-na-pradze-poludnie-ph8712654/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"By\u0142 jednym z najwi\u0119kszych w Europie. Kompleks drukarni zabytkiem\" />\n    Do rejestru zabytk\u00f3w trafi\u0142 historyczny kompleks dawnej drukarni naukowo-technicznej Polskiej Agencji Prasowej na Pradze Po\u0142udnie. W momencie swojego powstania by\u0142 jednym z najwi\u0119kszych tego typu obiekt\u00f3w w Europie. W przysz\u0142o\u015bci ma by\u0107 otwarty dla mieszka\u0144c\u00f3w i turyst\u00f3w.",
        "id": 3872624,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/praga-poludnie/warszawa-historyczny-kompleks-drukarni-na-kamionku-trafil-do-rejestru-zabytkow-st8712640?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-2396916-kompleks-dawnej-drukarni-pap-na-pradze-poludnie-ph8712654/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "By\u0142 jednym z najwi\u0119kszych w Europie. Kompleks drukarni zabytkiem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T06:49:02.471108+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T06:32:33+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-2517728-modernizacja-stacji-pkp-ursus-polnocny-ph8712546/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Jeden peron \"stacji jak z horroru\" ju\u017c nie straszy. Co z drugim?\" />\n    Po jednej stronie tor\u00f3w - nowoczesno\u015b\u0107, po drugiej wci\u0105\u017c straszy stary beton. Tak wygl\u0105da dzi\u015b stacja PKP Ursus P\u00f3\u0142nocny, gdzie trwaj\u0105 prace remontowe. Pasa\u017cerowie mog\u0105 ju\u017c korzysta\u0107 z odnowionego peronu numer 2. Tymczasem roboty przenios\u0142y si\u0119 na peron numer 1. Ruszy\u0142a jego rozbi\u00f3rka, co wi\u0105\u017ce si\u0119 ze zmianami w ruchu poci\u0105g\u00f3w.",
        "id": 3872297,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/ursus/warszawa-mowili-o-niej-stacja-jak-z-horroru-sprawdzilismy-efekty-trwajacego-remontu-w-ursusie-st8712532?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-2517728-modernizacja-stacji-pkp-ursus-polnocny-ph8712546/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Jeden peron \"stacji jak z horroru\" ju\u017c nie straszy. Co z drugim?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T06:49:02.544577+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T06:30:56+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6923340-donald-tusk-z-corka-katarzyna-ph8712604/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kasia Tusk przes\u0142uchana. Nowe informacje w \u015bledztwie Pegasusa \" />\n    C\u00f3rka premiera Katarzyna Tusk-Cudna otrzyma\u0142a niedawno status pokrzywdzonej w \u015bledztwie dotycz\u0105cym wykorzystania Pegasusa - poinformowa\u0142 w \u015brod\u0119 Onet. Wed\u0142ug nieoficjalnych informacji portalu w najbli\u017cszym czasie zesp\u00f3\u0142 \u015bledczy przes\u0142ucha tak\u017ce \u017con\u0119 szefa rz\u0105du.",
        "id": 3872298,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/kasia-tusk-przesluchana-nowe-informacje-w-sledztwie-pegasusa-st8712601?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6923340-donald-tusk-z-corka-katarzyna-ph8712604/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Kasia Tusk przes\u0142uchana. Nowe informacje w \u015bledztwie Pegasusa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T08:03:44.101573+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T06:30:56+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6923340-donald-tusk-z-corka-katarzyna-ph8712604/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kasia Tusk ze statusem pokrzywdzonej w sprawie Pegasusa. Premier komentuje\" />\n    C\u00f3rka premiera Katarzyna Tusk-Cudna otrzyma\u0142a niedawno status pokrzywdzonej w \u015bledztwie dotycz\u0105cym wykorzystania Pegasusa - poinformowa\u0142 w \u015brod\u0119 Onet. Wed\u0142ug nieoficjalnych informacji portalu w najbli\u017cszym czasie zesp\u00f3\u0142 \u015bledczy przes\u0142ucha tak\u017ce \u017con\u0119 szefa rz\u0105du. Na doniesienia zareagowa\u0142 premier.",
        "id": 3872625,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/kasia-tusk-ze-statusem-pokrzywdzonej-w-sprawie-pegasusa-premier-komentuje-st8712601?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6923340-donald-tusk-z-corka-katarzyna-ph8712604/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Kasia Tusk ze statusem pokrzywdzonej w sprawie Pegasusa. Premier komentuje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T06:49:02.615899+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T06:24:47+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3843272-zatrzymano-sprawcow-napadu-na-jubilera-w-kepnie-ph8712611/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Podali si\u0119 za policjant\u00f3w, domownikom za\u0142o\u017cyli kajdanki i ukradli bi\u017cuteri\u0119. Zatrzymania\" />\n    Sze\u015b\u0107 os\u00f3b zatrzymano w zwi\u0105zku z rozbojem, do kt\u00f3rego dosz\u0142o w maju w jednym z domu w K\u0119pnie (Wielkopolska). \u0141upem napastnik\u00f3w, kt\u00f3rzy podawali si\u0119 za policjant\u00f3w, pad\u0142a wtedy cenna bi\u017cuteria.",
        "id": 3872299,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/poznan/kepno-podszyli-sie-pod-policjantow-i-okradli-dom-z-bizuterii-zatrzymano-szesc-osob-st8712614?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3843272-zatrzymano-sprawcow-napadu-na-jubilera-w-kepnie-ph8712611/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Podali si\u0119 za policjant\u00f3w, domownikom za\u0142o\u017cyli kajdanki i ukradli bi\u017cuteri\u0119. Zatrzymania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T06:49:02.686346+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T06:17:52+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-167346-nocny-klub-zdjecie-ilustracyjne-ph5055685/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Awantura przed klubem, ci\u0119\u017cko ranny ochroniarz \" />\n    Awantura przed jednym z nocnych klub\u00f3w w Olsztynie. Ochroniarz zosta\u0142 ci\u0119\u017cko raniony w g\u0142ow\u0119. Zatrzymano 29-letniego obywatela Filipin. Us\u0142ysza\u0142 zarzut usi\u0142owania spowodowania ci\u0119\u017ckiego uszczerbku na zdrowiu i zosta\u0142 tymczasowo aresztowany.",
        "id": 3872300,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/olsztyn/olsztyn-awantura-przed-klubem-ochroniarz-ciezko-raniony-w-glowe-obywatel-filipin-z-zarzutem-st8712590?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-167346-nocny-klub-zdjecie-ilustracyjne-ph5055685/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Awantura przed klubem, ci\u0119\u017cko ranny ochroniarz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T06:49:02.756976+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T06:13:02+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-a7my6g-zakon-oblatow-z-lotu-ptaka-ph6228634/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"PiS nie odpowie za wyrw\u0119 w sercu parku narodowego. \u015aledztwo umorzone\" />\n    Prokuratura umorzy\u0142a \u015bledztwo w sprawie zmiany granic \u015awi\u0119tokrzyskiego Parku Narodowego. Rz\u0105d PiS usun\u0105\u0142 z tego chronionego obszaru \u015awi\u0119ty Krzy\u017c - szczyt z klasztornymi zabudowaniami zakonu oblat\u00f3w.",
        "id": 3872301,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kielce/rozliczenia-rzadu-pis-prokuratura-umorzyla-sledztwo-w-sprawie-granic-swietokrzyskiego-parku-narodowego-st8712497?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-a7my6g-zakon-oblatow-z-lotu-ptaka-ph6228634/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "PiS nie odpowie za wyrw\u0119 w sercu parku narodowego. \u015aledztwo umorzone",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T06:49:02.827658+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T06:08:53+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3059228-wybuch-w-mieszkaniu-w-glubczycach-ph8712598/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wybuch pocisku artyleryjskiego w mieszkaniu, dwie osoby ranne\" />\n    W mieszkaniu w budynku przy ulicy Mickiewicza w G\u0142ubczycach (Opolskie) dosz\u0142o do eksplozji. Do szpitala trafi\u0142y dwie osoby. Ze wst\u0119pnych ustale\u0144 wynika, \u017ce w mieszkaniu dosz\u0142o do wybuchu pocisku artyleryjskiego pochodz\u0105cego z okresu II wojny \u015bwiatowej. W\u0142a\u015bciciel mieszkania przyzna\u0142, \u017ce kilka lat temu znalaz\u0142 go podczas spaceru w lesie.",
        "id": 3872302,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/opole/glubczyce-wybuch-pocisku-artyleryjskiego-w-mieszkaniu-dwie-osoby-ranne-st8712623?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3059228-wybuch-w-mieszkaniu-w-glubczycach-ph8712598/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Wybuch pocisku artyleryjskiego w mieszkaniu, dwie osoby ranne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T06:49:03.018445+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T05:36:58+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5397892-shutterstock-2344759903-ph8624953/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Chaos na lotniskach. Ostrze\u017cenie polskiej ambasady\" />\n    Wdra\u017cany od ponad tygodnia na europejskich lotniskach nowy system zarz\u0105dzania granicami doprowadzi\u0142 do powa\u017cnych utrudnie\u0144 w Portugalii. We wtorek wi\u0119kszo\u015b\u0107 wylatuj\u0105cych z portugalskich port\u00f3w samolot\u00f3w by\u0142a op\u00f3\u017aniona o kilkadziesi\u0105t minut.",
        "id": 3872303,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/portugalia-chaos-na-lotniskach-ostrzezenie-polskiej-ambasady-st8712576?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5397892-shutterstock-2344759903-ph8624953/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Chaos na lotniskach. Ostrze\u017cenie polskiej ambasady",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T05:30:21.534861+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T05:08:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-927814-donald-trump-ph8712526/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Donald Trump rozwa\u017ca pozew przeciwko w\u0142asnemu resortowi\" />\n    Prezydent USA Donald Trump powiedzia\u0142, \u017ce mo\u017ce ubiega\u0107 si\u0119 o 230 milion\u00f3w dolar\u00f3w odszkodowania od w\u0142asnego resortu sprawiedliwo\u015bci (DOJ) w zwi\u0105zku z wytyczonymi przeciwko niemu \u015bledztwami. Nie poda\u0142 szczeg\u00f3\u0142\u00f3w, ale wskaza\u0142, \u017ce pieni\u0105dze przekaza\u0142by na cele charytatywne.",
        "id": 3871992,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/donald-trump-rozwaza-pozew-przeciwko-wlasnemu-resortowi-st8712529?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-927814-donald-trump-ph8712526/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Donald Trump rozwa\u017ca pozew przeciwko w\u0142asnemu resortowi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T05:30:22.044916+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T05:05:59+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-2570464-policjanci-rozbili-narkobiznes-ph8712289/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Rodzinny narkobiznes. W mieszkaniu dwa kilogramy marihuany i p\u00f3\u0142 miliona w got\u00f3wce\" />\n    W centrum Warszawy policjanci przerwali narkotykow\u0105 transakcj\u0119, zatrzymuj\u0105c 58-letniego Nigeryjczyka. W jego mieszkaniu znale\u017ali niemal dwa kilogramy marihuany i ponad p\u00f3\u0142 miliona z\u0142otych.",
        "id": 3871994,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/warszawa-malzenstwo-zatrzymane-za-narkotyki-w-mieszkaniu-mieli-pol-miliona-zlotych-st8712229?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-2570464-policjanci-rozbili-narkobiznes-ph8712289/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Rodzinny narkobiznes. W mieszkaniu dwa kilogramy marihuany i p\u00f3\u0142 miliona w got\u00f3wce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T05:30:22.228362+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T05:03:56+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-4310241-inwestycja-przy-ulicy-podgornej-w-wieliszewie-ph8711625/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"W pozwoleniu by\u0142 budynek jednorodzinny, na dzia\u0142ce stan\u0105\u0142 blok. Budowa wstrzymana\" />\n    W podwarszawskim Wieliszewie na dzia\u0142ce przeznaczonej pod zabudow\u0119 jednorodzinn\u0105 powstaje trzykondygnacyjny moloch, kt\u00f3ry - zdaniem wielu mieszka\u0144c\u00f3w oraz w\u00f3jta gminy Paw\u0142a Kownackiego - jest zespo\u0142em kilku mieszka\u0144. Deweloperowi cofni\u0119to pozwolenie na budow\u0119.",
        "id": 3871995,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/w-pozwoleniu-byl-budynek-jednorodzinny-na-dzialce-stanal-blok-budowa-wstrzymana-st8710864?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-4310241-inwestycja-przy-ulicy-podgornej-w-wieliszewie-ph8711625/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "W pozwoleniu by\u0142 budynek jednorodzinny, na dzia\u0142ce stan\u0105\u0142 blok. Budowa wstrzymana",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T13:02:15.201463+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T04:27:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1876601-jesien-wiatr-ph8713891/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Silny wiatr. S\u0105 alarmy, b\u0119d\u0105 kolejne\" />\n    Instytut Meteorologii i Gospodarki Wodnej wyda\u0142 ostrze\u017cenia meteorologiczne. W mocy s\u0105 alarmy pierwszego stopnia. Synoptycy opublikowali tak\u017ce prognoz\u0119 zagro\u017ce\u0144 na kolejne dni.",
        "id": 3874493,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/silny-wiatr-ostrzezenia-imgw-i-prognoza-zagrozen-tu-trzeba-uwazac-st8709686?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1876601-jesien-wiatr-ph8713891/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Silny wiatr. S\u0105 alarmy, b\u0119d\u0105 kolejne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T04:16:30.168240+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T04:09:25+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-463475-mark-rutte-ph8668537/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Szef NATO w Waszyngtonie. Ma si\u0119 spotka\u0107 z Trumpem\" />\n    Sekretarz generalny NATO Mark Rutte polecia\u0142 do Waszyngtonu, aby spotka\u0107 si\u0119 z Donaldem Trumpem. W kr\u00f3tkim komunikacie prasowym NATO potwierdzi\u0142o dwudniow\u0105 wizyt\u0119. Nie podano jednak szczeg\u00f3\u0142\u00f3w na temat powodu wyjazdu.",
        "id": 3871673,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-sekretarz-generalny-nato-mark-rutte-przybyl-do-waszyngtonu-w-planie-spotkanie-z-donaldem-trumpem-st8712510?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-463475-mark-rutte-ph8668537/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Szef NATO w Waszyngtonie. Ma si\u0119 spotka\u0107 z Trumpem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T04:16:30.281022+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T03:50:09+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1585746-bojownik-grupy-terrorystycznej-hamas-ph8699935/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trump: nasi sojusznicy s\u0105 gotowi, by \"naprostowa\u0107\" Hamas\" />\n    Bliskowschodni sojusznicy Waszyngtonu s\u0105 gotowi wkroczy\u0107 do Strefy Gazy ze swoimi si\u0142ami, by po\u0142o\u017cy\u0107 kres brutalnym rz\u0105dom Hamasu - poinformowa\u0142 prezydent USA Donald Trump. Ameryka\u0144ski przyw\u00f3dca zastrzeg\u0142, \u017ce obecnie zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 do kraj\u00f3w, aby jeszcze tego nie robi\u0142y.",
        "id": 3871674,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-donald-trump-bliskowschodni-sojusznicy-sa-gotowi-wejsc-do-strefy-gazy-i-naprostowac-hamas-st8712502?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1585746-bojownik-grupy-terrorystycznej-hamas-ph8699935/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Trump: nasi sojusznicy s\u0105 gotowi, by \"naprostowa\u0107\" Hamas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T04:16:30.372014+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T03:41:21+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7253913-nicolas-sarkozy-trafil-do-wiezienia-ph8712489/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Sarkozy w wi\u0119zieniu. B\u0142yskawiczny wniosek jego adwokat\u00f3w\" />\n    By\u0142y prezydent Francji Nicolas Sarkozy trafi\u0142 we wtorek do wi\u0119zienia. Jeszcze tego samego dnia adwokaci z\u0142o\u017cyli wniosek o jego zwolnienie. S\u0105d ma dwa miesi\u0105ce na rozpatrzenie pro\u015bby. W przypadku pozytywnej decyzji Sarkozy m\u00f3g\u0142by wr\u00f3ci\u0107 do domu jeszcze przed Bo\u017cym Narodzeniem.",
        "id": 3871675,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/francja-adwokaci-zlozyli-wniosek-o-zwolnienie-nicolasa-sarkozy-ego-decyzja-zapadnie-w-ciagu-dwoch-miesiecy-st8712494?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7253913-nicolas-sarkozy-trafil-do-wiezienia-ph8712489/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Sarkozy w wi\u0119zieniu. B\u0142yskawiczny wniosek jego adwokat\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T04:16:30.502462+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T03:35:06+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9930172-prezes-pis-jaroslaw-kaczynski-ph8676383/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dzisiaj przes\u0142uchanie Kaczy\u0144skiego w prokuraturze\" />\n    Na \u015brod\u0119 zaplanowane jest przes\u0142uchanie prezesa PiS Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego w prokuraturze w zwi\u0105zku ze spraw\u0105 wybor\u00f3w korespondencyjnych z 2020 roku. Ma odpowiada\u0107 na pytania w charakterze \u015bwiadka.",
        "id": 3871676,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/dzisiaj-przesluchanie-jaroslawa-kaczynskiego-w-prokuraturze-w-sprawie-wyborow-kopertowych-st8712511?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9930172-prezes-pis-jaroslaw-kaczynski-ph8676383/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Dzisiaj przes\u0142uchanie Kaczy\u0144skiego w prokuraturze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T05:30:21.857770+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T03:27:18+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4304272-lotnisko-w-wilnie-ph8629080/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wlecia\u0142o kilkadziesi\u0105t balon\u00f3w. Zamkn\u0119li lotnisko i przej\u015bcia graniczne\" />\n    We wtorek p\u00f3\u017anym wieczorem Litewskie Krajowe Centrum Zarz\u0105dzania Kryzysowego poinformowa\u0142o o zamkni\u0119ciu lotniska w Wilnie w zwi\u0105zku z pojawieniem si\u0119 w przestrzeni powietrznej portu kilkudziesi\u0119ciu przemytniczych balon\u00f3w. Rano zosta\u0142o ponownie otwarte. W nocy zamkni\u0119to te\u017c przej\u015bcia graniczne z Bia\u0142orusi\u0105, sk\u0105d przylecia\u0142y balony.",
        "id": 3871993,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/litwa-lotnisko-w-wilnie-i-przejscia-graniczne-zostaly-zamkniete-z-powodu-balonow-przemytniczych-st8712512?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4304272-lotnisko-w-wilnie-ph8629080/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Wlecia\u0142o kilkadziesi\u0105t balon\u00f3w. Zamkn\u0119li lotnisko i przej\u015bcia graniczne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T00:36:19.042014+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T00:00:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-4728842-jesien-liscie-park-pochmurno-drzewa-chmury-wilgoc-ph8159161/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pogoda na dzi\u015b - \u015broda, 22.10. Sporo chmur, lokalnie s\u0142abo popada\" />\n    Pogoda na dzi\u015b. W \u015brod\u0119 22.10 termometry poka\u017c\u0105 maksymalnie 16 stopni Celsjusza. W cz\u0119\u015bci kraju mocno powieje, porywy mog\u0105 si\u0119ga\u0107 70 kilometr\u00f3w na godzin\u0119.",
        "id": 3870790,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-dzis-sroda-22-10-sporo-chmur-lokalnie-slabo-popada-st8712467?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-4728842-jesien-liscie-park-pochmurno-drzewa-chmury-wilgoc-ph8159161/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Pogoda na dzi\u015b - \u015broda, 22.10. Sporo chmur, lokalnie s\u0142abo popada",
        "vote": 0
    }
]