[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T22:25:48.517394+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T22:25:48+00:00",
        "description": "Nadszed\u0142 czas, aby natychmiast wprowadzi\u0107 zawieszenie broni - o\u015bwiadczy\u0142 sekretarz skarbu USA Scott Bessent. Ameryka\u0144ski resort finans\u00f3w og\u0142osi\u0142 na\u0142o\u017cenie sankcji na rosyjskie koncerny naftowe Rosnieft i \u0141ukoil oraz ich sp\u00f3\u0142ki zale\u017cne. To pierwsza tego typu decyzja przeciwko rosyjskim firmom za drugiej kadencji Donalda Trumpa.",
        "id": 3879183,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-10-22/przelom-w-sprawie-sankcji-przeciwko-rosji-ruch-administracji-trumpa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prze\u0142om w sprawie sankcji przeciwko Rosji. Ruch administracji Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T20:59:26.106252+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T20:59:25+00:00",
        "description": "Podczas oficjalnej wizyty indyjskiej prezydent w stanie Kerala, dosz\u0142o do nietypowego incydentu. Helikopter, kt\u00f3rym lecia\u0142a Draupadi Murmu, mia\u0142 niespodziewane problemy podczas l\u0105dowania. Na miejscu natychmiast podj\u0119ta zosta\u0142a interwencja s\u0142u\u017cb.",
        "id": 3878536,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-10-22/incydent-z-udzialem-prezydent-indii-helikopter-ugrzazl-na-ladowisku",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Incydent z udzia\u0142em prezydent Indii. Helikopter ugrz\u0105z\u0142 na l\u0105dowisku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T20:59:25.859311+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T20:59:25+00:00",
        "description": "Kraje cz\u0142onkowskie osi\u0105gn\u0119\u0142y jednomy\u015blno\u015b\u0107 w sprawie na\u0142o\u017cenia na Rosj\u0119 19. pakietu sankcji - og\u0142osi\u0142a du\u0144ska prezydencja w Radzie Unii Europejskiej. Na kilka godzin przed rozpocz\u0119ciem szczytu unijnych przyw\u00f3dc\u00f3w w Brukseli swoje weto mia\u0142o wycofa\u0107 ostatnie ze sprzeciwiaj\u0105cych si\u0119 pa\u0144stw cz\u0142onkowskich.",
        "id": 3878534,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-10-22/nowe-sankcje-dla-rosji-unia-europejska-osiagnela-poszumienie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe sankcje na Rosj\u0119. Unia Europejska osi\u0105gn\u0119\u0142a poszumienie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T20:59:25.984250+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T20:59:25+00:00",
        "description": "Astronomowie odkryli w kosmosie dziwne zjawisko, kt\u00f3rego wci\u0105\u017c nie uda\u0142o si\u0119 wyja\u015bni\u0107. Obiekt, o nazwie ASKAP J1448\u22126856 w r\u00f3wnych odst\u0119pach czasu - dok\u0142adnie co 1,5 godziny - emituje fale radiowe, tworz\u0105c w kosmosie efekt mrugania. Naukowcy z NASA podkre\u015blaj\u0105, \u017ce czego\u015b takiego nie zaobserwowano dot\u0105d w przypadku \u017cadnego innego cia\u0142a niebieskiego.",
        "id": 3878535,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-10-22/tajemnicze-zjawisko-w-kosmosie-naukowcy-nie-potrafia-tego-wyjasnic",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tajemnicze zjawisko w kosmosie. Naukowcy nie potrafi\u0105 tego wyja\u015bni\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T19:40:27.898053+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T19:40:27+00:00",
        "description": "Litewski przedsi\u0119biorca Arnas Urbanavi\u010dius zosta\u0142 zatrzymany na lotnisku w Turcji podczas powrotu z wakacji, po tym jak w baga\u017cu jego rodziny znaleziono kamie\u0144, kt\u00f3ry celnicy uznali za potencjalnie cenny artefakt. M\u0119\u017cczyzna nie mo\u017ce opu\u015bci\u0107 kraju i mo\u017ce mu grozi\u0107 wi\u0119zienie.",
        "id": 3877826,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-10-22/niepozorny-kamien-wpedzil-go-w-klopoty-turysta-zatrzymany-na-lotnisku",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niepozorny kamie\u0144 wp\u0119dzi\u0142 go w k\u0142opoty. Turysta zatrzymany na lotnisku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T18:04:03.272813+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T18:04:03+00:00",
        "description": "W nowym sonda\u017cu Amerykanie mieli wybra\u0107 jedn\u0105 z opcji, kt\u00f3ra - ich zdaniem - najlepiej opisuje prezydenta USA. Wi\u0119kszo\u015b\u0107 respondent\u00f3w oceni\u0142a, \u017ce Donald Trump jest niebezpiecznym dyktatorem, kt\u00f3rego w\u0142adz\u0119 nale\u017cy ograniczy\u0107, zanim zniszczy demokracj\u0119. Badanie nawi\u0105zywa\u0142o do ostatnich masowych protest\u00f3w pod has\u0142em \u017badnych kr\u00f3l\u00f3w, kt\u00f3re w weekend przetoczy\u0142y si\u0119 przez Stany Zjednoczone.",
        "id": 3876868,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-10-22/niebezpieczny-dyktator-czy-silny-przewodca-amerykanie-nie-maja-watpliwosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Niebezpieczny dyktator\" czy \"silny przew\u00f3dca\"? Amerykanie nie maj\u0105 w\u0105tpliwo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T18:04:03.349745+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T18:04:03+00:00",
        "description": "Prezydent Rosji W\u0142adimir Putin nadzorowa\u0142 w \u015brod\u0119 manewry si\u0142 nuklearnych, okre\u015blane przez Kreml mianem triady nuklearnej. Podczas \u0107wicze\u0144 odpalono m.in. mi\u0119dzykontynentalne pociski balistyczne, zdolne do ataku na Stany Zjednoczone.",
        "id": 3876869,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-10-22/rosja-wystrzelila-pociski-balistyczne-nowy-pokaz-sil-putina",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Triada nuklearna\" w akcji. Pokaz si\u0142y armii Putina",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T16:01:43.826538+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T16:01:43+00:00",
        "description": "W \u015brod\u0119 rosyjski dron trafi\u0142 w przedszkole w jednej z dzielnic Charkowa. W momencie ataku w budynku przebywa\u0142o 48 dzieci. Prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski stwierdzi\u0142, \u017ce poprzez ostrzeliwanie obiekt\u00f3w cywilnych Rosja staje si\u0119 coraz bardziej bezczelna.",
        "id": 3875990,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-10-22/atak-na-przedszkole-w-charkowie-zelenski-mowi-o-splunieciu-w-twarz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Atak na przedszkole w Charkowie. Ze\u0142enski m\u00f3wi o \"spluni\u0119ciu w twarz\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T11:40:29.000213+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T11:40:28+00:00",
        "description": "Andrzej Poczobut zosta\u0142 nagrodzony przez Parlament Europejski Nagrod\u0105 im. Andrieja Sacharowa. Wi\u0119ziony dziennikarz i dzia\u0142acz polskiej mniejszo\u015bci na Bia\u0142orusi zosta\u0142 jednym z dw\u00f3ch laureat\u00f3w - drug\u0105 nagrodzon\u0105 jest gruzi\u0144ska dziennikarka Mzia Amaglobeli.",
        "id": 3873848,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-10-22/andrzej-poczobut-laureatem-nagrody-im-sacharowa-parlamentu-europejskiego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Andrzej Poczobut laureatem Nagrody im. Sacharowa Parlamentu Europejskiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T11:40:29.271406+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T10:57:00+00:00",
        "description": "Dok\u0142adnie 47 lat temu Jan Pawe\u0142 II na tym placu wzywa\u0142 on \u015bwiat, by otworzy\u0142 si\u0119 na Chrystusa - m\u00f3wi\u0142 Ojciec \u015awi\u0119ty podczas audiencji generalnej. 22 pa\u017adziernika przypada rocznica inauguracji pontyfikatu papie\u017ca Polaka.",
        "id": 3873849,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-10-22/papiez-leon-xiv-wspominal-sw-jana-pawla-ii-ten-apel-jest-aktualny-rowniez-dzisiaj",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Papie\u017c Leon XIV wspomina\u0142 \u015bw. Jana Paw\u0142a II. \"Ten apel jest aktualny r\u00f3wnie\u017c dzisiaj\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T10:25:37.516586+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T10:25:37+00:00",
        "description": "Luwr ponownie otworzy\u0142 si\u0119 dla zwiedzaj\u0105cych - poinformowa\u0142a agencja Reutera. Muzeum pozostawa\u0142o zamkni\u0119te od niedzielnego poranka, kiedy dokonano zuchwa\u0142ego w\u0142amania i skradziono bezcenne klejnoty. W \u015brod\u0119 dyrektorka plac\u00f3wki zostanie przes\u0142uchana przez komisj\u0119 ds. kultury Senatu Francji. Zwi\u0105zki zawodowe zwracaj\u0105 uwag\u0119 na braki kadrowe w muzeum, kt\u00f3re maj\u0105 bezpo\u015bredni wp\u0142yw na bezpiecze\u0144stwo.",
        "id": 3873351,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-10-22/brakuje-kilkuset-pracownikow-nowe-informacje-ws-kradziezy-w-luwrze",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Brakuje kilkuset pracownik\u00f3w\". Nowe informacje ws. kradzie\u017cy w Luwrze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T10:25:37.382603+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T10:25:37+00:00",
        "description": "W przypadku \u015bmierci s\u0142u\u017c\u0105cego na specjalnej operacji wojskowej likwidowane s\u0105 wszystkie zobowi\u0105zania kredytowe jego rodziny, niezale\u017cnie od tego, kiedy zosta\u0142 wezwany na s\u0142u\u017cb\u0119 - informuje rosyjska agencja Interfaks. To pok\u0142osie orzeczenia rosyjskiego S\u0105du Najwy\u017cszego. Decyzja mo\u017ce stanowi\u0107 zach\u0119t\u0119 dla Rosjan do zaci\u0105gania si\u0119 do armii.",
        "id": 3873350,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-10-22/kreml-zacheca-do-wstapienia-do-armii-rodzinom-poleglych-zostana-umorzone-dlugi",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pierwszy taki wyrok w Rosji. Chodzi o rodziny poleg\u0142ych \u017co\u0142nierzy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T09:14:04.656134+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T09:14:04+00:00",
        "description": "Migrena jest jednym z najcz\u0119stszych schorze\u0144 neurologicznych. Szacuje si\u0119, \u017ce dotyka oko\u0142o miliarda os\u00f3b na ca\u0142ym \u015bwiecie, a jej objawy potrafi\u0105 skutecznie uniemo\u017cliwi\u0107 codzienne funkcjonowanie. Cho\u0107 cz\u0119sto uto\u017csamiana jest z b\u00f3lem g\u0142owy, w rzeczywisto\u015bci to z\u0142o\u017cone zaburzenie obejmuj\u0105ce uk\u0142ad nerwowy i hormonalny.",
        "id": 3872915,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-10-22/odkryto-powod-nawracajacych-migren-naukowcy-wskazuja-na-jeden-czynnik",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Odkryto pow\u00f3d nawracaj\u0105cych migren? Naukowcy wskazuj\u0105 na jeden czynnik",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T09:14:04.557130+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T09:14:04+00:00",
        "description": "Badacze z Uniwersytetu Kalifornijskiego oraz Western Human Nutrition Research Center, przeprowadzili badania na organizmach zwierz\u0119cych, aby zbada\u0107 d\u0142ugofalowy wp\u0142yw oleju sojowego i zawartego w nim kwasu linolowego na uk\u0142ad pokarmowy. Okazuje si\u0119, \u017ce produkt ten mo\u017ce szkodzi\u0107 zdrowiu uk\u0142adu pokarmowego i powodowa\u0107 wzrost zachorowa\u0144 na nieswoiste zapalenie jelit.",
        "id": 3872914,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-10-22/uzywasz-tego-oleju-kuchennego-mozesz-miec-powazne-problemy-zdrowotne",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "U\u017cywasz tego oleju kuchennego? Mo\u017cesz mie\u0107 powa\u017cne problemy zdrowotne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T09:14:04.780760+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T09:14:04+00:00",
        "description": "Samolot, kt\u00f3rym premier Australii Anthony Albanese wraca\u0142 z wizyty w Stanach Zjednoczonych, zosta\u0142 zmuszony do awaryjnego l\u0105dowania w stanie Missouri - poinformowa\u0142 7News Australia. Na pok\u0142adzie dosz\u0142o do wypadku, w kt\u00f3rym ranny zosta\u0142 cz\u0142onek za\u0142ogi.",
        "id": 3872916,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-10-22/wracal-ze-spotkania-z-trumpem-awaryjne-ladowanie-samolotu-z-premierem-australii",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wraca\u0142 ze spotkania z Trumpem. Awaryjne l\u0105dowanie samolotu z premierem Australii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T06:41:16.314203+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T06:41:15+00:00",
        "description": "Dwie osoby zgin\u0119\u0142y, a kolejne zosta\u0142y ranne w rosyjskim ostrzale Kijowa. Kolejne trzy ofiary, w tym dwoje dzieci, odnaleziono na przedmie\u015bciach miasta. W nocy i nad ranem wr\u00f3g przeprowadzi\u0142 \u0142\u0105czony atak rakietowo-dronowy na stolic\u0119 - poinformowa\u0142a Pa\u0144stwowa S\u0142u\u017cba Ukrainy ds. Sytuacji Nadzwyczajnych. Minister energetyki przekaza\u0142a, \u017ce dosz\u0142o tak\u017ce do zniszcze\u0144 infrastruktury krytycznej.",
        "id": 3872250,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-10-22/kijow-zaatkowan-dronami-i-rakietami-tragiczny-bilans-nocy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kij\u00f3w zaatakowany dronami i rakietami. Tragiczny bilans nocy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T06:41:16.499677+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T06:41:15+00:00",
        "description": "Korea P\u00f3\u0142nocna wystrzeli\u0142a kilka pocisk\u00f3w balistycznych kr\u00f3tkiego zasi\u0119gu w kierunku swojego po\u0142udniowego s\u0105siada. To pi\u0105ta pr\u00f3ba balistyczna Pjongjangu w tym roku. Ma ona miejsce tu\u017c przed szczytem APEC w Seulu, w kt\u00f3rym ma wzi\u0105\u0107 udzia\u0142 prezydent USA Donald Trump.",
        "id": 3872251,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-10-22/korea-polnocna-wystrzelila-rakiety-nieprzypadkowa-data",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Korea P\u00f3\u0142nocna wystrzeli\u0142a rakiety. Nieprzypadkowa data",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T06:41:16.159763+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T06:41:15+00:00",
        "description": "- Nie chc\u0119 mie\u0107 zmarnowanego spotkania. Nie chc\u0119 zmarnowanego czasu, wi\u0119c zobacz\u0119, co si\u0119 wydarzy - powiedzia\u0142 Donald Trump dziennikarzom w Gabinecie Owalnym. Prezydent podkre\u015bli\u0142 jednak, \u017ce nie powiedzia\u0142, \u017ce spotkanie z Putinem by\u0142oby strat\u0105 czasu. Decyzja o rozmowach przyw\u00f3dc\u00f3w ma zapa\u015b\u0107 w ci\u0105gu dw\u00f3ch dni.",
        "id": 3872249,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-10-22/waza-sie-losy-spotkania-trump-putin-nie-chce-zmarnowanego-czasu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wa\u017c\u0105 si\u0119 losy spotkania Trump-Putin. \"Nie chc\u0119 zmarnowanego czasu\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T05:21:57.247931+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T05:21:57+00:00",
        "description": "Lotnisko w Wilnie zosta\u0142o we wtorek p\u00f3\u017anym wieczorem zamkni\u0119te po tym, jak w jego przestrzeni powietrznej pojawi\u0142y si\u0119 dziesi\u0105tki balon\u00f3w z przemytem - poinformowa\u0142o litewskie Krajowe Centrum Zarz\u0105dzania Kryzysowego (NCMC). W nocy podj\u0119to r\u00f3wnie\u017c decyzj\u0119 o tymczasowym zamkni\u0119ciu wszystkich przej\u015b\u0107 granicznych z Bia\u0142orusi\u0105.",
        "id": 3871944,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-10-22/kilkadziesiat-balonow-nad-lotniskiem-litwa-zamknela-granice-z-bialorusia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kilkadziesi\u0105t balon\u00f3w nad lotniskiem w Wilnie. Litwa zamkn\u0119\u0142a granic\u0119 z Bia\u0142orusi\u0105",
        "vote": 0
    }
]