[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T20:19:54.136209+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T20:02:58+00:00",
        "description": "Zar\u00f3wno Unia Europejska, jak i Stany Zjednoczone, zapowiadaj\u0105 sankcyjn\u0105 ofensyw\u0119 na Rosj\u0119. Szczeg\u00f3\u0142y ze strony USA na razie nie s\u0105 znane. Nowe dzia\u0142ania maj\u0105 jednak zabole\u0107 Moskw\u0119.",
        "id": 3878364,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/nowe-sankcje-usa-wobec-rosji-maja-byc-znaczace/6v4dhvv",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Stany Zjednoczone istotnie zaostrz\u0105 sankcje wobec Rosji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T20:19:54.286148+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T19:34:43+00:00",
        "description": "Czy rz\u0105d Donalda Tuska powinien rozliczy\u0107 osiem lat rz\u0105d\u00f3w PiS? Polacy s\u0105 podzieleni w najnowszym sonda\u017cu. Poprzednie tego typu sonda\u017ce wskazywa\u0142y na zdecydowanie wi\u0119ksz\u0105 ch\u0119\u0107 rozlicze\u0144.",
        "id": 3878365,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/polityka/rzad-donalda-tuska-rozliczy-pis-czego-chca-polacy-sondaz/2h1v62b",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polacy chc\u0105 rozliczenia rz\u0105du PiS? Emocje opadaj\u0105 [SONDA\u017b]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T20:19:54.438425+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T19:19:45+00:00",
        "description": "Kraje cz\u0142onkowskie osi\u0105gn\u0119\u0142y jednomy\u015blno\u015b\u0107 w sprawie na\u0142o\u017cenia na Rosj\u0119 19. pakietu sankcji. Formalne zatwierdzenie ma nast\u0105pi\u0107 w czwartek rano.",
        "id": 3878366,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/nowe-sankcje-ue-na-rosje-wszyscy-jednomyslni/h5ndz1j",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jest decyzja kraj\u00f3w UE w sprawie 19. pakietu sankcji na Rosj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T20:19:54.632340+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T18:55:45+00:00",
        "description": "Senacka komisja USA przeg\u0142osowa\u0142a trzy projekty ustaw przeciwko Rosji. Zak\u0142adaj\u0105 wpisanie Rosji na list\u0119 pa\u0144stw wspieraj\u0105cych terroryzm, dotycz\u0105 konfiskaty 5 mld dol. zamro\u017conych rosyjskich aktyw\u00f3w i nowych sankcji. Na drodze do ich przyj\u0119cia stoi jednak Bia\u0142y Dom.",
        "id": 3878367,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/senat-usa-ostro-o-rosji-terroryzm-konfiskata-sankcje-co-zrobi-donald-trump/2ymqzhs",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Senat USA ostro o Rosji: terroryzm, konfiskata, sankcje. Wszystko w r\u0119kach Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T18:46:00.585935+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T18:26:31+00:00",
        "description": "Ukrai\u0144ska armia uderza w strategiczny cel w Rosji. Wykorzystano do tego brytyjskie rakiety Storm Shadow. Zaatakowany zak\u0142ad chemiczny produkuje m.in. proch, materia\u0142y wybuchowe oraz komponenty do paliwa rakietowego.",
        "id": 3877491,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/ukrainskie-rakiety-storm-shadow-uderzaja-w-zaklad-chemiczny-w-briansku/5ejrgth",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zmasowany atak na rosyjski zak\u0142ad chemiczny. To wa\u017cny element machiny wojennej Putina",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T18:46:00.671032+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T17:59:54+00:00",
        "description": "Popularna w Polsce sie\u0107 sklep\u00f3w Smyk z produktami dla dzieci ma w kraju ponad 250 punkt\u00f3w sprzeda\u017cy i kilkadziesi\u0105t poza krajem. Chwali si\u0119 blisko 60 mln odwiedzin rocznie, sprzedaj\u0105c towar warty miliardy z\u0142otych. Ponad 3,5 tys. pracownik\u00f3w rozdzielonych jest mi\u0119dzy kilkana\u015bcie firm, kt\u00f3re tworz\u0105 jedn\u0105 grup\u0119. Z ujawnionych dokument\u00f3w wynika, jakie jest zad\u0142u\u017cenie firmy. Poznajemy te\u017c strategi\u0119 ustalania cen dla marek SMIKI czy COOL CLUB w relacji do konkurencji.",
        "id": 3877492,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/wiadomosci/smyk-idzie-na-gielde-i-ujawnia-wczesniej-niedostepne-informacje/15s045n",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Smyk idzie na gie\u0142d\u0119 i ujawnia wcze\u015bniej niedost\u0119pne informacje o finansach i cenach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T18:46:00.765712+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T17:34:12+00:00",
        "description": "OpenAI rzuca wyzwanie Google i Microsoft. Firma zaprezentowa\u0142a now\u0105 przegl\u0105dark\u0119 internetow\u0105 ChatGPT Atlas, kt\u00f3ra ma by\u0107 alternatyw\u0105 dla dominuj\u0105cego na rynku Google Chrome. Atlas zosta\u0142 zaprojektowany z my\u015bl\u0105 o integracji z ChatGPT i oferuje innowacyjne funkcje, takie jak tryb agenta, kt\u00f3ry automatyzuje wyszukiwania.",
        "id": 3877493,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/chatgpt-zyskuje-wlasna-przegladarke-atlas-rzuca-wyzwanie-google/qftll5r",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowa przegl\u0105darka ChatGPT Atlas od OpenAI. Czy Google Chrome ma si\u0119 czego ba\u0107?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T18:46:00.894998+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T17:06:00+00:00",
        "description": "Premier polskiego rz\u0105du w \u015brod\u0119 wieczorem jest w Brukseli. Donald Tusk we\u017amie udzia\u0142 w szczycie UE-Egipt, we\u017amie udzia\u0142 w obradach Rady Europejskiej i spotka si\u0119 z prezydentem Ukrainy.",
        "id": 3877494,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/polityka/donald-tusk-w-brukseli-pierwszy-szczyt-ue-z-egiptem-i-rozmowa-z-zelenskim/68w1jth",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Tusk ju\u017c w Brukseli. W planie pierwszy taki szczyt UE i rozmowa z Ze\u0142enskim",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T16:46:02.162613+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T16:38:08+00:00",
        "description": "Coca-Cola wprowadzi\u0142a na rynek ameryka\u0144ski now\u0105 wersj\u0119 swojego kultowego napoju, w kt\u00f3rej zamiast syropu glukozowo-fruktozowego zastosowano cukier trzcinowy. To odpowied\u017a na apel prezydenta USA Donalda Trumpa z pocz\u0105tku roku, by firma \"powr\u00f3ci\u0142a do oryginalnej receptury\" i zrezygnowa\u0142a z ta\u0144szego s\u0142odzika.",
        "id": 3876627,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/donald-trump-wplynal-na-sklad-coca-coli-powrot-do-oryginalnej-receptury/3efmvl2",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump wp\u0142yn\u0105\u0142 na sk\u0142ad Coca-Coli. \"Powr\u00f3t do oryginalnej receptury\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T16:46:02.461034+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T16:17:35+00:00",
        "description": "W \u015bledztwie dotycz\u0105cym Pegasusa postawiono kolejne zarzuty. Tym razem wobec by\u0142ego zast\u0119pcy szefa CBA. Chodzi o przekroczenie uprawnie\u0144 i ujawnienie chronionych informacji. Przest\u0119pstwo zarzucane podejrzanemu zagro\u017cone jest kar\u0105 pozbawienia wolno\u015bci do 3 lat.",
        "id": 3876628,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/afera-pegasusa-zarzuty-dla-bylego-zastepcy-szefa-cba/6n3hl1z",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015aledztwo w sprawie Pegasusa. Zarzuty dla by\u0142ego zast\u0119pcy szefa CBA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T16:46:02.812327+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T16:14:51+00:00",
        "description": "Eurostat zaprezentowa\u0142 w \u015brod\u0119 do\u015b\u0107 szczeg\u00f3\u0142owe i najnowsze dost\u0119pne dane dla kraj\u00f3w Unii o ilo\u015bci produkowanych i odzyskiwanych \u015bmieci. Por\u00f3wnuj\u0105c z innymi, nie mamy si\u0119 czego wstydzi\u0107, a wr\u0119cz przeciwnie. Nie do\u015b\u0107, \u017ce jeste\u015bmy w czo\u0142\u00f3wce kraj\u00f3w pod wzgl\u0119dem recyklingu opakowa\u0144, to jeszcze na przeci\u0119tnego Polaka po odj\u0119ciu recyklingu przypada du\u017co mniej \u015bmieci, kt\u00f3re trafiaj\u0105 na wysypiska ni\u017c w przypadku przeci\u0119tnego Du\u0144czyka, Niemca, Francuza, W\u0142ocha i Hiszpana. A to wszystko na d\u0142ugo przed wprowadzeniem systemu kaucyjnego.",
        "id": 3876629,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/wyrzucamy-mniej-smieci-na-wysypiska-niz-dunczycy-i-niemcy-polska-wsrod-najbardziej/90ep72r",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wyrzucamy mniej \u015bmieci na wysypiska ni\u017c Du\u0144czycy i Niemcy. Polska w\u015br\u00f3d kraj\u00f3w najbardziej eko w Unii [MAPA]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T16:46:03.108746+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T15:54:45+00:00",
        "description": "Drogowy majstersztyk w sercu Beskid\u00f3w \u2014 tak okre\u015blono otwart\u0105 w\u0142a\u015bnie now\u0105 obwodnic\u0119 W\u0119gierskiej G\u00f3rki. Odcinek o d\u0142ugo\u015bci 8,5 km, b\u0119d\u0105cy cz\u0119\u015bci\u0105 drogi ekspresowej S1, niekt\u00f3rzy uznaj\u0105 za jedn\u0105 z najbardziej spektakularnych inwestycji drogowych w kraju. Nowy fragment S1 domyka polski odcinek Via Carpatia, czyli mi\u0119dzynarodowego korytarza transportowego \u0142\u0105cz\u0105cego Ba\u0142tyk z Morzem Egejskim",
        "id": 3876630,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/nowy-odcinek-drogi-ekspresowej-s1-w-beskidach-gotowy-majstersztyk/t52rpvy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Najpi\u0119kniejsza droga w Polsce oddana do u\u017cytku. Kierowcy b\u0119d\u0105 zachwyceni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T16:46:03.429827+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T15:49:22+00:00",
        "description": "Londy\u0144ski zarz\u0105dca restauracji z logo Pizza Hut popad\u0142 w du\u017ce problemy finansowe. Efektem jest zamkni\u0119cie kilkudziesi\u0119ciu restauracji i wyrzucenie na bruk ponad tysi\u0105ca pracownik\u00f3w. Yum! Brands podj\u0105\u0142 si\u0119 ratowania pozosta\u0142ych 64 pizzerii.",
        "id": 3876631,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/biznes/pizza-hut-zamyka-kilkadziesiat-restauracji-w-wielkiej-brytanii-ponad-tysiac-osob-na/bvy1pez",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prac\u0119 straci 1200 pracownik\u00f3w popularnej sieci pizzerii na Wyspach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T16:46:03.709092+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T15:23:29+00:00",
        "description": "Przy okazji prac polowych rolnik odkry\u0142 skarb. A\u017c 162 srebrne monety oraz inne cenne artefakty przez stulecia spoczywa\u0142y pod ziemi\u0105. Znalezisko trafi\u0142o do Muzeum Pogranicza w Dzia\u0142dowie, gdzie przechodzi konserwacj\u0119. P\u00f3\u017aniej b\u0119dzie mo\u017cna je podziwia\u0107 na specjalnej wystawie.",
        "id": 3876632,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/niezwykle-odkrycie-na-mazurach-rolnik-znalazl-skarb-sprzed-300-lat/rzc6zzf",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rolnik na Mazurach odkry\u0142 skarb. \"M\u0105\u017c odnawia\u0142 \u0142\u0105k\u0119. Chcia\u0142 pozbiera\u0107 wyorane kamienie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T15:26:52.491738+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T15:03:18+00:00",
        "description": "PGZ nawi\u0105zuje strategiczne partnerstwo z francuskim EURENCO. To wa\u017cny krok w rozwoju krajowego przemys\u0142u zbrojeniowego. W ramach umowy powstanie sp\u00f3\u0142ka. PGZ zapowiada, \u017ce docelowo w Polsce b\u0119dzie produkowanych co najmniej 600 tys. sztuk \u0142adunk\u00f3w modularnych rocznie.",
        "id": 3875646,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/biznes/polska-grupa-zbrojeniowa-tworzy-spolke-z-francuzami-pomoze-w-produkcji-amunicji/c6t0y01",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska Grupa Zbrojeniowa podpisa\u0142a umow\u0119 z francusk\u0105 firm\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T15:26:52.578302+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T15:00:25+00:00",
        "description": "Prezydent Rosji W\u0142adimir Putin wzi\u0105\u0142 w \u015brod\u0119 udzia\u0142 w \u0107wiczeniach strategicznych si\u0142 nuklearnych, w ramach kt\u00f3rych przeprowadzono pr\u00f3bne odpalenia mi\u0119dzykontynentalnych pocisk\u00f3w balistycznych Jars i Siniewa. Manewry odby\u0142y si\u0119 w czasie rosn\u0105cego napi\u0119cia w relacjach Moskwy z Zachodem i nied\u0142ugo po informacji o prze\u0142o\u017ceniu spotkania Putina z prezydentem USA Donaldem Trumpem.",
        "id": 3875647,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/rosnace-napiecie-w-kontaktach-z-zachodem-rosja-testuje-arsenal-nuklearny/pv150n9",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja przeprowadzi\u0142a \u0107wiczenia si\u0142 nuklearnych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T15:26:52.663213+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T14:42:09+00:00",
        "description": "Platforma OnlyFans na ca\u0142ym \u015bwiecie wyp\u0142aci\u0142a do tej pory tw\u00f3rcom w sumie 25 mld dol. Sama zarabia, pobieraj\u0105c spory procent od wszelkich subskrypcji lub tre\u015bci, w tym film\u00f3w, zdj\u0119\u0107 i czat\u00f3w. Cho\u0107 na OF dominuje jedna kategoria tre\u015bci, platforma szuka sposob\u00f3w na promocj\u0119 innego typu rozrywki.",
        "id": 3875648,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/biznes/ile-mozna-zarobic-na-onlyfans-platforma-chce-ewoluowac/whl4q38",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ile mo\u017cna zarobi\u0107 na OnlyFans? Szefowa platformy podsumowa\u0142a wyp\u0142aty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T15:26:52.759817+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T14:33:16+00:00",
        "description": "Komisja Nadzoru Finansowego zatwierdzi\u0142a prospekt Smyk Holding, sporz\u0105dzony w zwi\u0105zku z planowan\u0105 ofert\u0105 publiczn\u0105 akcji \u2014 poda\u0142a Komisja w komunikacie.",
        "id": 3875649,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/prospekt-smyka-zatwierdzony-bedzie-wielki-debiut-gieldowy/v4lxfj7",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prospekt Smyka zatwierdzony. B\u0119dzie wielki debiut gie\u0142dowy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T15:26:52.849201+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T13:51:34+00:00",
        "description": "Sztab Generalny Si\u0142 Zbrojnych Ukrainy poinformowa\u0142 w \u015brod\u0119 o przeprowadzeniu atak\u00f3w na dwa strategiczne cele po\u0142o\u017cone na terytorium Rosji \u2014 fabryk\u0119 amunicji w Republice Mordowii oraz rafineri\u0119 ropy naftowej w Dagestanie. Jak przekazano, dzia\u0142ania te maj\u0105 na celu os\u0142abienie wojskowo-ekonomicznego potencja\u0142u Federacji Rosyjskiej, prowadz\u0105cej wojn\u0119 przeciwko Ukrainie.",
        "id": 3875650,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/rosja-pod-ostrzalem-ukraina-zaatakowala-dwa-wazne-cele/de4kpzc",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukraina zaatakowa\u0142a cele w Rosji. Pod ostrza\u0142em rafineria i fabryka amunicji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T15:26:52.933772+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T13:49:51+00:00",
        "description": "Kyry\u0142o Budanow, stoj\u0105cy na czele ukrai\u0144skiego wywiadu wojskowego (HUR), ujawni\u0142 w \u015brod\u0119, \u017ce a\u017c 42 proc. zasob\u00f3w wykorzystywanych przez Rosj\u0119 w wojnie przeciwko Ukrainie pochodzi z Korei P\u00f3\u0142nocnej. Informacj\u0119 t\u0119 przekaza\u0142 podczas prezentacji ksi\u0105\u017cki po\u015bwi\u0119conej dzia\u0142alno\u015bci ukrai\u0144skiego wywiadu wojskowego.",
        "id": 3875651,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/zaangazowanie-korei-polnocnej-w-wojne-rosji-kluczowe-dane/g3ycejs",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Korea P\u00f3\u0142nocna kluczowym wsparciem dla Rosji w wojnie. Tyle zasob\u00f3w dostarcza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T13:35:10.582020+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T13:28:25+00:00",
        "description": "Volkswagen og\u0142osi\u0142 wstrzymanie produkcji w swojej kluczowej fabryce w Wolfsburgu, gdzie powstaj\u0105 modele Golf i Tiguan. Niemieckie media t\u0142umaczy\u0142y, \u017ce powodem jest impas w sprawie producenta chip\u00f3w dla bran\u017cy motoryzacyjnej. Natomiast koncern oficjalnie zaprzeczy\u0142 tym doniesieniom.",
        "id": 3874821,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/technologie/motoryzacja/volkswagen-wstrzymuje-produkcje-min-golfa-i-tiguana-powod-niejasny/bsgxw1d",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "K\u0142opoty niemieckiego giganta. Produkcja samochod\u00f3w na wa\u017cnej linii zatrzymana",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T13:35:10.709160+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T13:23:37+00:00",
        "description": "Przybywa\u0142o depozyt\u00f3w w bankach, zwi\u0119kszy\u0142a si\u0119 te\u017c ilo\u015b\u0107 pieni\u0105dza got\u00f3wkowego. Poda\u017c pieni\u0105dza we wrze\u015bniu zwi\u0119kszy\u0142a si\u0119 o prawie 17 mld z\u0142, ale w skali roku o a\u017c 254 mld z\u0142.",
        "id": 3874822,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/nbp-publikuje-nowe-dane-o-pieniadzu-podaz-wzrosla-az-o-11-proc/3ew39kw",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "NBP publikuje nowe dane o pieni\u0105dzu. Poda\u017c wzros\u0142a a\u017c o 11 proc.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T13:35:10.813394+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T13:15:00+00:00",
        "description": "Rz\u0105d Donalda Tuska zdecydowa\u0142 o podwy\u017cce emerytur, ale nie dla wszystkich. Wi\u0119ksze \u015bwiadczenia trafi\u0105 tylko do wybranej grupy, kt\u00f3ra \u2013 jak podkre\u015blaj\u0105 politycy \u2013 zas\u0142u\u017cy\u0142a na szczeg\u00f3lne traktowanie. W przysz\u0142ym roku ich emerytury zn\u00f3w wzrosn\u0105, a r\u00f3\u017cnica si\u0119gnie ju\u017c ponad tysi\u0105ca z\u0142otych. Kto mo\u017ce liczy\u0107 na taki przywilej?",
        "id": 3874823,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/praca/emerytury/podwyzka-emerytur-od-stycznia-2026-r-sportowcy-dostana-wiecej-pieniedzy/mh2e600",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Specjalne emerytury wzrosn\u0105 w 2026 roku. Kto zgarnie wy\u017csze \u015bwiadczenia?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T13:35:10.937750+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T12:57:32+00:00",
        "description": "Parlament Europejski zatwierdzi\u0142 we wtorek zmiany w przepisach dotycz\u0105cych praw jazdy w Unii Europejskiej. Celem jest zwi\u0119kszenie bezpiecze\u0144stwa na drogach. Reforma wi\u0105\u017ce si\u0119 jednak z konieczno\u015bci\u0105 wymiany dokument\u00f3w, kt\u00f3rymi pos\u0142uguje si\u0119 trzy czwarte polskich kierowc\u00f3w.",
        "id": 3874824,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/ogromna-zmiana-w-prawie-jazdy-w-polsce-dotknie-az-15-mln-kierowcow/t95kbgv",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ogromna zmiana w prawie jazdy. W Polsce dotknie a\u017c 15 mln kierowc\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T13:35:11.055468+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T12:56:25+00:00",
        "description": "Polska stoi przed historyczn\u0105 szans\u0105, kt\u00f3ra mo\u017ce zmieni\u0107 jej pozycj\u0119 na gospodarczej mapie \u015bwiata. Eksperci wskazuj\u0105, \u017ce w kraju mog\u0105 znajdowa\u0107 si\u0119 gigantyczne z\u0142o\u017ca miedzi. Odkrycie por\u00f3wnywane jest do norweskiego z\u0142o\u017ca ropy, kt\u00f3re uczyni\u0142o z Norwegii jedno z najbogatszych pa\u0144stw \u015bwiata.",
        "id": 3874825,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/polska-moze-stac-sie-miedziowym-gigantem-rekordowe-zloza/fnk6hbr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska mo\u017ce zosta\u0107 drug\u0105 Norwegi\u0105. Niezwyk\u0142e odkrycia w polskim g\u00f3rnictwie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T13:35:11.175207+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T12:42:55+00:00",
        "description": "Par\u0119 dni temu minister finans\u00f3w cieszy\u0142 si\u0119 z wysokiej dynamiki wzrostu w przemy\u015ble, a ju\u017c w \u015brod\u0119 GUS poda\u0142 kolejne dane, kt\u00f3re mog\u0105 przymno\u017cy\u0107 optymizmu. Z bada\u0144 koniunktury gospodarczej wida\u0107 popraw\u0119 w skali roku m.in. w przemy\u015ble i handlu. Co wi\u0119cej, us\u0142ugi hotelarskie i restauracyjne wydobywaj\u0105 si\u0119 z g\u0142\u0119bokiego do\u0142ka i odnotowa\u0142y najwy\u017cszy skok nastroj\u00f3w w ci\u0105gu roku w\u015br\u00f3d sektor\u00f3w gospodarki.",
        "id": 3874826,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/gasnie-pesymizm-w-gospodarce-w-trzech-branzach-znaczaca-poprawa/gjrghc1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ga\u015bnie pesymizm w gospodarce. W trzech bran\u017cach znacz\u0105ca poprawa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T13:35:11.423941+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T12:28:30+00:00",
        "description": "Polskie Linie Lotnicze LOT og\u0142osi\u0142y uruchomienie bezpo\u015brednich lot\u00f3w z Krakowa do Barcelony, Madrytu oraz Rzymu. Po\u0142\u0105czenia maj\u0105 ruszy\u0107 31 marca przysz\u0142ego roku, a przewo\u017anik szacuje, \u017ce dzi\u0119ki nowej ofercie obs\u0142u\u017cy na krakowskim lotnisku nawet 800 tys. pasa\u017cer\u00f3w w ci\u0105gu roku.",
        "id": 3874827,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/pll-lot-nowe-loty-z-krakowa-do-barcelony-madrytu-i-rzymu/s4mlnbh",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe po\u0142\u0105czenia PLL LOT. Krak\u00f3w z bespo\u015brednimi lotami do trzech miast",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T13:35:11.607483+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T12:13:56+00:00",
        "description": "Rosyjska armia boryka si\u0119 z rosn\u0105cymi trudno\u015bciami w realizacji plan\u00f3w mobilizacyjnych dotycz\u0105cych s\u0142u\u017cby kontraktowej \u2014 poinformowa\u0142 w \u015brod\u0119 wywiad wojskowy Ukrainy (HUR). Wed\u0142ug danych HUR k\u0142opoty dotycz\u0105 szczeg\u00f3lnie najbiedniejszych region\u00f3w kraju i wynikaj\u0105 z czynnik\u00f3w finansowych oraz ogromnych strat, jakie wojska rosyjskie ponosz\u0105 na froncie w Ukrainie.",
        "id": 3874828,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/ukrainski-wywiad-rosja-ma-coraz-wiekszy-problem-z-mobilizacja-wojskowa/nfksp96",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukrai\u0144ski wywiad ujawnia powa\u017cny problem w Rosji. Chodzi o mobilizacj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T12:18:40.753004+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T12:09:34+00:00",
        "description": "Zegarek na r\u0119ce prezydenta Karola Nawrockiego, przykuwaj\u0105cy uwag\u0119 przy r\u00f3\u017cnych okazjach, pochodzi od firmy o bardzo ciekawej historii. Zak\u0142ady Mechaniczno-Precyzyjne w B\u0142oniu (woj. mazowieckie) produkcj\u0119 zegark\u00f3w zacz\u0119\u0142y od montowania element\u00f3w przysy\u0142anych z fabryki w Moskwie, w ramach Rady Wzajemnej Pomocy Gospodarczej powo\u0142anej w 1949 r. przez Zwi\u0105zek Radziecki.",
        "id": 3874195,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/symbol-narodowy-na-rece-nawrockiego-niezwykla-historia-zegarka-blonie/ykyprdw",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zegarek kultowej marki na r\u0119ce Karola Nawrockiego. Jej historia zacz\u0119\u0142a si\u0119 od ZSRR",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T12:18:40.859535+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T11:41:34+00:00",
        "description": "Po publikacji Onetu, z kt\u00f3rej wynika, \u017ce status pokrzywdzonej w \u015bledztwie dotycz\u0105cym politycznego wykorzystywania systemu Pegasus otrzyma\u0142a c\u00f3rka premiera Katarzyna Tusk-Cudna, w sieci wybuch\u0142a gwa\u0142towna wymiana zda\u0144 mi\u0119dzy liderami obozu rz\u0105dz\u0105cego i opozycji. Premier Donald Tusk zarzuci\u0142 Prawu i Sprawiedliwo\u015bci inwigilowanie jego rodziny, co natychmiast spotka\u0142o si\u0119 z ostr\u0105 reakcj\u0105 Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego, Zbigniewa Ziobry i Mariusza Kami\u0144skiego.",
        "id": 3874196,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/podsluch-corki-donalda-tuska-jest-komentarz-prezesa-pis-jaroslawa-kaczynskiego/j2jy0fm",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pods\u0142uchiwanie rodziny Donalda Tuska. Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski zareagowa\u0142 jednym s\u0142owem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T12:18:40.929131+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T11:21:39+00:00",
        "description": "Z najnowszego sonda\u017cu Centrum Badania Opinii Spo\u0142ecznej (CBOS) wynika, \u017ce w pa\u017adzierniku 2025 r. ponad po\u0142owa Polak\u00f3w pozytywnie ocenia dzia\u0142alno\u015b\u0107 prezydenta Karola Nawrockiego. Jednocze\u015bnie nieco lepiej ni\u017c miesi\u0105c wcze\u015bniej oceniono prace Sejmu i Senatu, cho\u0107 wci\u0105\u017c dominuj\u0105 opinie krytyczne wobec ni\u017cszej izby parlamentu.",
        "id": 3874197,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/sondaz-cbos-karol-nawrocki-pozytywnie-oceniany-przez-polakow-sejm-juz-niekoniecznie/00jxcfz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polacy ocenili parlament i prezydenta. Dobre wie\u015bci dla Karola Nawrockiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T12:18:40.998947+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T11:16:49+00:00",
        "description": "Tylko w ci\u0105gu ostatniego tygodnia Donald Trump kilkukrotnie zmienia\u0142 zdanie w sprawie Ukrainy. Najpierw w kontek\u015bcie dostaw pocisk\u00f3w Tomahawk, a p\u00f3\u017aniej integralno\u015bci terytorialnej naszego wschodniego s\u0105siada. To zreszt\u0105 w przypadku prezydenta USA ju\u017c norma. Poni\u017cej przedstawiamy kalendarium najistotniejszych przyk\u0142ad\u00f3w, w kt\u00f3rych Trump modyfikowa\u0142 swoj\u0105 narracj\u0119 wr\u0119cz o 180 stopni.",
        "id": 3874198,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/tak-donald-trump-zmienia-zdanie-w-sprawie-ukrainy-kalendarium/ejeltr5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tak Donald Trump zmienia zdanie w sprawie Ukrainy [KALENDARIUM]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T12:18:41.069255+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T11:03:07+00:00",
        "description": "Dziennikarz Andrzej Poczobut, od lat zaanga\u017cowany w obron\u0119 praw polskiej mniejszo\u015bci na Bia\u0142orusi, oraz gruzi\u0144ska dziennikarka Mzia Amaglobeli zostali uhonorowani tegoroczn\u0105 Nagrod\u0105 im. Sacharowa Parlamentu Europejskiego. Informacj\u0119 og\u0142osi\u0142a w \u015brod\u0119 Roberta Metsola, przewodnicz\u0105ca PE.",
        "id": 3874199,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/parlament-europejski-nagroda-im-sacharowa-dla-andrzeja-poczobuta/cpwh320",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Andrzej Poczobut laureatem Nagrody im. Sacharowa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T11:04:44.595326+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T10:51:24+00:00",
        "description": "Obni\u017cka st\u00f3p procentowych to dobra wiadomo\u015b\u0107 dla os\u00f3b sp\u0142acaj\u0105cych kredyt hipoteczny. Ni\u017csze stopy zwykle oznaczaj\u0105 ni\u017csze oprocentowanie, co przek\u0142ada si\u0119 na korzystniejsze raty i mniejsze koszty ca\u0142kowite zobowi\u0105zania. Czy jednak warto od razu rozwa\u017ca\u0107 refinansowanie kredytu? Eksperci portalu Gratka.pl wyja\u015bniaj\u0105, na czym polega ten proces, kiedy jest op\u0142acalny i jakie formalno\u015bci trzeba spe\u0142ni\u0107.",
        "id": 3873683,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/nieruchomosci/refinansowanie-kredytu-hipotecznego-czy-warto-skorzystac-z-obnizki-stop/px7hdgs",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Refinansowanie kredytu hipotecznego krok po kroku. Tak mo\u017cesz zyska\u0107 na ni\u017cszych ratach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T11:04:44.797148+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T10:46:25+00:00",
        "description": "Justyna Kulka, \u017cona miliardera Zygmunta Solorza, zosta\u0142a odwo\u0142ana z rady nadzorczej Netii \u2014 jednej z kluczowych sp\u00f3\u0142ek nale\u017c\u0105cych do grupy Cyfrowy Polsat. Jak wynika z informacji dost\u0119pnych w serwisie internetowym firmy, Kulka nie figuruje ju\u017c w sk\u0142adzie rady, cho\u0107 zmiana nie zosta\u0142a jeszcze odnotowana w Krajowym Rejestrze S\u0105dowym.",
        "id": 3873684,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/netia-justyna-kulka-opuszcza-rade-nadzorcza-zmiany-w-grupie-polsat/ch2sd8m",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u017bona Zygmunta Solorza traci kolejne stanowisko. Seria dymisji w grupie Polsatu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T11:04:44.987250+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T10:34:54+00:00",
        "description": "Spadek nastroj\u00f3w do zakup\u00f3w w pa\u017adzierniku w por\u00f3wnaniu z wrze\u015bniem obserwuje si\u0119 u nas regularnie co roku. W najnowszych badaniach koniunktury konsumenckiej z tego miesi\u0105ca wyj\u0105tku nie by\u0142o, wida\u0107 jednak wyra\u017an\u0105 popraw\u0119 w por\u00f3wnaniu z rokiem ubieg\u0142ym \u2014 wynika z bada\u0144 GUS. Najbardziej Polak\u00f3w niepokoi obserwowany wzrost bezrobocia i to g\u0142\u00f3wny czynnik powstrzymuj\u0105cy przez wy\u017cszymi wydatkami na konsumpcj\u0119. Po prostu cz\u0119\u015b\u0107 z nas obawia si\u0119 utraty pracy.",
        "id": 3873685,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/ochoty-do-zakupow-mamy-duzo-wiecej-niz-przed-rokiem-jedna-rzecz-spedza-nam-sen-z/efjbj24",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ochoty do zakup\u00f3w mamy du\u017co wi\u0119cej ni\u017c przed rokiem. Jedna rzecz sp\u0119dza nam sen z powiek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T12:18:41.212152+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T10:34:54+00:00",
        "description": "Spadek nastroj\u00f3w dotycz\u0105cych zakup\u00f3w w pa\u017adzierniku w por\u00f3wnaniu z wrze\u015bniem obserwuje si\u0119 u nas regularnie co roku. W najnowszych badaniach koniunktury konsumenckiej z tego miesi\u0105ca wyj\u0105tku nie by\u0142o, wida\u0107 jednak wyra\u017an\u0105 popraw\u0119 w por\u00f3wnaniu z rokiem ubieg\u0142ym \u2014 wynika z bada\u0144 GUS. Najbardziej Polak\u00f3w niepokoi obserwowany wzrost bezrobocia i to g\u0142\u00f3wny czynnik powstrzymuj\u0105cy przez wy\u017cszymi wydatkami na konsumpcj\u0119. Po prostu cz\u0119\u015b\u0107 z nas obawia si\u0119 utraty pracy.",
        "id": 3874200,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/ochoty-na-zakupy-mamy-duzo-wiecej-niz-przed-rokiem-jedna-rzecz-spedza-nam-sen-z/efjbj24",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ochoty na zakupy mamy du\u017co wi\u0119cej ni\u017c przed rokiem. Jedna rzecz sp\u0119dza nam sen z powiek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T11:04:45.132006+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T10:34:00+00:00",
        "description": "Volkswagen Financial Services wystartowa\u0142 z pierwsz\u0105 w Polsce kampani\u0105 po\u015bwi\u0119con\u0105 samochodom elektrycznym z drugiej r\u0119ki.",
        "id": 3873686,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/technologie/motoryzacja/volkswagen-financial-services-odczarowuje-uzywane-elektryki-pierwsza-taka-kampania-w/sx5xf2d",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Volkswagen Financial Services odczarowuje u\u017cywane elektryki \u2013 pierwsza taka kampania w Polsce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T11:04:45.290833+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T10:24:05+00:00",
        "description": "W\u0119gierski minister spraw zagranicznych W\u0119gier Peter Szijjarto ostro zareagowa\u0142 na wypowied\u017a szefa polskiej dyplomacji Rados\u0142awa Sikorskiego dotycz\u0105c\u0105 potencjalnego przelotu samolotu z W\u0142adimirem Putinem nad Polsk\u0105. W opublikowanym na serwisie spo\u0142eczno\u015bciowym X wpisie \u015brodowym wpisie na platformie X (dawniej Twitter) Szijjarto nawi\u0105za\u0142 do niedawnej decyzji polskiego s\u0105du, kt\u00f3ry odm\u00f3wi\u0142 ekstradycji Ukrai\u0144ca podejrzewanego o zniszczenie Nord Stream 2.",
        "id": 3873687,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/wegry-peter-szijjarto-krytykuje-polske-za-decyzje-sadu-o-ekstradycji/tktyr2q",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W\u0119gry ostro o decyzji Polski. Padaj\u0105 s\u0142owa o \"zgodzie na ataki terrorystyczne\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T11:04:45.443062+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T10:05:39+00:00",
        "description": "Minister rolnictwa Stefan Krajewski podsumowuje pierwszych 90 dni swoich rz\u0105d\u00f3w. Premier Donald Tusk przychyli\u0142 si\u0119 w ko\u0144cu do jego wniosk\u00f3w o dymisje szef\u00f3w instytucji podleg\u0142ych resortowi rolnictwa, w tym w KRUS. Krajewski chwali si\u0119 dialogiem z rolnikami, dzia\u0142aniami legislacyjnymi i wsparciem finansowym dla wsi. Jak m\u00f3wi, jego motto to dzia\u0142anie, a nie planowanie.",
        "id": 3873688,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/minister-rolnictwa-chwali-sie-dokonaniami-w-pierwszych-90-dniach-w-koncu-doczekal-sie/cqbmprd",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Minister Krajewski podsumowuje 90 dni. \"Moje motto to dzia\u0142anie, nie planowanie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T11:04:45.674823+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T09:47:00+00:00",
        "description": "Lockheed Martin i RTX, dwaj giganci bran\u017cy obronne, prognozuj\u0105 rekordowe wyniki finansowe na koniec roku. Wzrost ich przychod\u00f3w nap\u0119dzaj\u0105 rosn\u0105ce zam\u00f3wienia zwi\u0105zane zwi\u0105zku z eskalacj\u0105 konflikt\u00f3w na Bliskim Wschodzie oraz trwaj\u0105c\u0105 wojn\u0105 rosyjsko-ukrai\u0144sk\u0105.",
        "id": 3873689,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/biznes/lockheed-martin-i-rtx-giganci-obronni-prognozuja-rekordowy-rok/6pn1nm5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ameryka\u0144ski przemys\u0142 zbrojeniowy liczy zyski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T09:49:38.852007+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T09:45:05+00:00",
        "description": "Premier S\u0142owacji, Robert Fico, zapowiedzia\u0142, \u017ce podczas najbli\u017cszego szczytu Unii Europejskiej jego kraj poprze nowy pakiet sankcji wymierzonych w Rosj\u0119 za jej dzia\u0142ania na Ukrainie. Jednocze\u015bnie podkre\u015bli\u0142, \u017ce Bratys\u0142awa osi\u0105gn\u0119\u0142a swoje cele w negocjacjach dotycz\u0105cych zapis\u00f3w zwi\u0105zanych z energetyk\u0105 i przemys\u0142em motoryzacyjnym.",
        "id": 3873203,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/robert-fico-slowacja-poprze-nowe-sankcje-ue-wobec-rosji/566n1hh",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Premier S\u0142owacji o nowych sankcjach UE wobec Rosji. Jasne stanowisko",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T09:49:39.037338+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T09:34:18+00:00",
        "description": "Czesi, kt\u00f3rzy w ostatnich latach ch\u0119tnie przyje\u017cd\u017cali do Polski na zakupy, by zaoszcz\u0119dzi\u0107, robi\u0105 to teraz coraz rzadziej \u2014 donosi czeski portal Centrum. Nasi po\u0142udniowi s\u0105siedzi zaczynaj\u0105 narzeka\u0107 na wysoko\u015b\u0107 cen w polskich sklepach i szukaj\u0105 innych alternatyw. \"Kiedy\u015b je\u017adzili\u015bmy do Polski co miesi\u0105c, ale dzi\u015b ju\u017c nie warto\" \u2014 m\u00f3wi Martina z przygranicznej Opawy.",
        "id": 3873204,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/czesi-juz-nie-jezdza-po-to-do-polski-wybieraja-niemcy-nie-warto/jvem28s",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nag\u0142a zmiana u Czech\u00f3w. Chodzi o Polsk\u0119. \"Wol\u0119 jecha\u0107 do Niemiec\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T09:49:39.194401+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T09:19:13+00:00",
        "description": "Zak\u0142ad Ubezpiecze\u0144 Spo\u0142ecznych rozpocz\u0105\u0142 kontrol\u0119 w zakresie wakacji sk\u0142adkowych, kt\u00f3re umo\u017cliwiaj\u0105 przedsi\u0119biorcom zwolnienie z op\u0142acania sk\u0142adek na ubezpieczenia spo\u0142eczne za jeden miesi\u0105c w roku. W przypadku wykrycia nieprawid\u0142owo\u015bci ulga mo\u017ce zosta\u0107 cofni\u0119ta. Do tej pory suma zwolnie\u0144 przekroczy\u0142a 2,86 mld z\u0142.",
        "id": 3873205,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/firmy/wakacje-skladkowe-zus-rusza-z-wielka-kontrola-co-grozi-firmom/c219n7e",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ZUS rozpocz\u0105\u0142 wielk\u0105 kontrol\u0119 przedsi\u0119biorc\u00f3w. Mo\u017ce cofn\u0105\u0107 ulgi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T09:49:39.314569+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T09:17:39+00:00",
        "description": "Szef Ministerstwa Spraw Wewn\u0119trznych Turyngii, Georg Maier, wyrazi\u0142 powa\u017cne obawy dotycz\u0105ce dzia\u0142alno\u015bci polityk\u00f3w Alternatywy dla Niemiec (AfD). Polityk SPD zasugerowa\u0142, \u017ce cz\u0142onkowie tej prawicowo-populistycznej partii mog\u0105 wykorzystywa\u0107 swoje uprawnienia parlamentarne do gromadzenia informacji na temat infrastruktury krytycznej, co \u2014 jak twierdzi \u2014 mo\u017ce by\u0107 zwi\u0105zane z interesami Kremla.",
        "id": 3873206,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/afd-pod-lupa-zarzuty-o-szpiegostwo-i-rosnace-poparcie-w-niemczech/yfp8c3r",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niemiecki polityk podejrzewa AfD o szpiegostwo na rzecz Rosji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T09:49:39.410894+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T09:00:36+00:00",
        "description": "Prezes Urz\u0119du Ochrony Konkurencji i Konsument\u00f3w (UOKiK) Tomasz Chr\u00f3stny podj\u0105\u0142 dzia\u0142ania wobec czterech firm z sektora odnawialnych \u017ar\u00f3de\u0142 energii. Sp\u00f3\u0142ki EPG, Revolt Energy, Polska Energia Grupa Kapita\u0142owa (PEGK) oraz Centrum Dotacji OZE zosta\u0142y oskar\u017cone o stosowanie nieuczciwych praktyk wobec klient\u00f3w. Dodatkowo sp\u00f3\u0142ka Sunday Polska otrzyma\u0142a kar\u0119 w wysoko\u015bci ponad 1 mln z\u0142 za ograniczanie praw konsument\u00f3w.",
        "id": 3873207,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/naciaganie-przy-fotowoltaice-oskarzenia-i-kara-od-uokik/z72xx1c",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "UOKiK wzi\u0105\u0142 si\u0119 za firmy od fotowoltaiki. Seria oskar\u017ce\u0144 i poka\u017ana kara",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T08:34:50.562323+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T08:32:27+00:00",
        "description": "W nocy z wtorku na \u015brod\u0119 rumu\u0144skie my\u015bliwce F-16 oraz niemieckie Eurofightery, stacjonuj\u0105ce w Rumunii, zosta\u0142y wys\u0142ane do dzia\u0142ania w zwi\u0105zku z rosyjskim atakiem dron\u00f3w na ukrai\u0144sk\u0105 infrastruktur\u0119 portow\u0105 w delcie Dunaju. Decyzj\u0119 o podj\u0119ciu akcji og\u0142osi\u0142o ministerstwo obrony Rumunii.",
        "id": 3872775,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/rumunia-f-16-i-eurofightery-reaguja-na-rosyjski-atak-dronow/02gt0vt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rumunia podrywa my\u015bliwce. To odpowied\u017a na rosyjski atak na Ukrain\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T08:34:50.644757+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T08:30:11+00:00",
        "description": "24-letni Bohdan K., obywatel Ukrainy, zosta\u0142 zatrzymany w Bia\u0142ej Podlaskiej pod zarzutem dzia\u0142ania na rzecz obcego wywiadu. Wed\u0142ug ustale\u0144 \u015bledczych m\u0119\u017cczyzna mia\u0142 przekazywa\u0107 zdj\u0119cia oraz wsp\u00f3\u0142rz\u0119dne geograficzne obiekt\u00f3w krytycznych nale\u017c\u0105cych do Si\u0142 Zbrojnych RP. Podejrzany nie przyzna\u0142 si\u0119 do winy. Wyra\u017ca\u0142 natomiast pogl\u0105dy prorosyjskie, podwa\u017caj\u0105c suwerenno\u015b\u0107 Ukrainy.",
        "id": 3872776,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/24-latek-zatrzymany-za-szpiegostwo-przekazywal-zdjecia-polskich-obiektow-rosjanom/yj0vyw9",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukrainiec zatrzymany w Polsce za szpiegostwo dla Rosji. S\u0142u\u017cby zdradzaj\u0105, co mia\u0142 w telefonie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T08:34:50.724151+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T08:09:27+00:00",
        "description": "Sprzeda\u017c detaliczna we wrze\u015bniu uros\u0142a o 6,6 proc. rdr \u2014 poda\u0142 w \u015brod\u0119 GUS. Cho\u0107 rynek spodziewa\u0142 si\u0119 troch\u0119 lepszego wyniku, to minister finans\u00f3w w ko\u0144cu otrzymuje co\u015b, czego spodziewa\u0142 si\u0119 du\u017co wcze\u015bniej. Polacy z wi\u0119kszym entuzjazmem zaczynaj\u0105 robi\u0107 zakupy.",
        "id": 3872777,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/powod-do-radosci-dla-ministra-finansow-gus-podal-nowe-dane/mjz00lt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pow\u00f3d do rado\u015bci dla ministra finans\u00f3w. GUS poda\u0142 nowe dane",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T08:34:50.802977+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T08:05:51+00:00",
        "description": "Akcje serwisu streamingowego Netflix w handlu pozasesyjnym spadaj\u0105 o ponad 6 proc. Wcze\u015bniejszy entuzjazm rynku odno\u015bnie do zysk\u00f3w okaza\u0142 si\u0119 przesadzony.",
        "id": 3872778,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/wiadomosci/ostry-spadek-akcji-netfliksa-wyniki-rozczarowaly/b0z52t1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ostry spadek akcji Netfliksa. Wyniki rozczarowa\u0142y rynek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T08:34:50.912263+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T07:55:55+00:00",
        "description": "Minister finans\u00f3w i gospodarki Andrzej Doma\u0144ski poinformowa\u0142 w \u015brod\u0119, \u017ce obecnie nie widzi potrzeby nowelizacji bud\u017cetu pa\u0144stwa na bie\u017c\u0105cy rok. Jak podkre\u015bli\u0142, dochody, w tym wp\u0142ywy z VAT-u, utrzymuj\u0105 si\u0119 na wysokim poziomie, co pozwala na realizacj\u0119 za\u0142o\u017ce\u0144 bud\u017cetowych.",
        "id": 3872779,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/nie-bedzie-nowelizacji-budzetu-minister-mowi-o-naturalnych-oszczednosciach/662z7kj",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bud\u017cet bez nowelizacji. Minister Doma\u0144ski: nie wszystkie resorty wydadz\u0105 wszystko",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T08:34:51.028273+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T07:47:58+00:00",
        "description": "Od 1 grudnia br. sie\u0107 dr\u00f3g obj\u0119tych elektronicznym poborem op\u0142at zostanie powi\u0119kszona o oko\u0142o 645 km. Po wprowadzeniu zmian kierowcy b\u0119d\u0105 p\u0142aci\u0107 za przejazd na blisko 5,9 tys. km dr\u00f3g krajowych \u2014 wynika z najnowszych informacji opublikowanych przez Ministerstwo Finans\u00f3w.",
        "id": 3872780,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/ministerstwo-finansow-zmiany-w-oplatach-drogowych-od-1-grudnia/hsjff04",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Od grudnia wi\u0119cej p\u0142atnych dr\u00f3g w Polsce. Ministerstwo Finans\u00f3w og\u0142asza zmiany",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T07:21:13.790208+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T07:05:09+00:00",
        "description": "Ponad po\u0142owa Polak\u00f3w negatywnie ocenia dzia\u0142ania rz\u0105du Donalda Tuska \u2014 wynika z najnowszego badania United Surveys przeprowadzonego dla Wirtualnej Polski. Zdecydowana cz\u0119\u015b\u0107 tych opinii ma charakter stanowczy. Eksperci zwracaj\u0105 uwag\u0119 na rosn\u0105ce rozczarowanie spo\u0142eczne i niespe\u0142nione oczekiwania wyborc\u00f3w.",
        "id": 3872478,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/polacy-oceniaja-rzad-donalda-tuska-negatywne-opinie-dominuja/xn0gnq8",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Rz\u0105d ud\u0142awi\u0142 si\u0119 obietnicami\". Polacy coraz bardziej krytyczni wobec Donalda Tuska [SONDA\u017b]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T07:21:13.875736+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T06:29:33+00:00",
        "description": "Amazon planuje zast\u0105pi\u0107 ponad p\u00f3\u0142 miliona pracownik\u00f3w w Stanach Zjednoczonych robotami \u2014 pisze \"The New York Times\", powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na dokumenty, do kt\u00f3rych dotar\u0142. Kierownictwo firmy uwa\u017ca, \u017ce Amazon znajduje si\u0119 u progu kolejnej wielkiej zmiany na rynku pracy. Nale\u017cy pami\u0119ta\u0107, \u017ce to drugi co do wielko\u015bci pracodawca w USA.",
        "id": 3872479,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/amazon-chce-zastapic-ludzi-robotami-chodzi-o-600-tys-miejsc-pracy/48lgjgp",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gigant chce zape\u0142ni\u0107 wakaty robotami. Chodzi o 600 tys. miejsc pracy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T07:21:13.960914+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T06:18:27+00:00",
        "description": "O\u015bwiadczenie maj\u0105tkowe Karola Nawrockiego wci\u0105\u017c nie zosta\u0142o opublikowane, jednak jak ustali\u0142 \"Fakt\", w maj\u0105tku prezydenta zasz\u0142y istotne zmiany. Mieszkanie, kt\u00f3re Nawroccy nabyli przed laty od pana Jerzego, nie nale\u017cy ju\u017c do nich \u2014 potwierdza to nowy wpis w ksi\u0119dze wieczystej. Nieruchomo\u015b\u0107 zosta\u0142a przekazana organizacji charytatywnej.",
        "id": 3872480,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/co-sie-dzieje-z-kawalerka-pana-jerzego-nowe-informacje-w-sprawie/94qp9gt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zmiany w maj\u0105tku prezydenta. Nowe informacje w sprawie s\u0142ynnej kawalerki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T07:21:14.047972+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T06:15:21+00:00",
        "description": "\u015awiatowe zu\u017cycie w\u0119gla osi\u0105gn\u0119\u0142o w 2024 r. najwy\u017cszy poziom w historii, mimo dynamicznego rozwoju odnawialnych \u017ar\u00f3de\u0142 energii. Najnowszy raport \"Stan dzia\u0142a\u0144 na rzecz klimatu\" wskazuje, \u017ce emisje gaz\u00f3w cieplarnianych nadal rosn\u0105, co zagra\u017ca globalnym wysi\u0142kom na rzecz ograniczenia ocieplenia klimatu.",
        "id": 3872481,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/raport-klimatyczny-2024-swiatowe-zuzycie-wegla-bije-rekordy/5wx77ey",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015awiat bije rekord zu\u017cycia w\u0119gla. Emisja ro\u015bnie mimo zielonej rewolucji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T06:06:54.355421+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T05:56:11+00:00",
        "description": "Partia Alternatywa dla Niemiec (AfD), kt\u00f3r\u0105 niemiecki kontrwywiad klasyfikuje jako cz\u0119\u015bciowo skrajnie prawicow\u0105, odnotowuje rekordowy wzrost poparcia i jednocze\u015bnie najwy\u017cszy wynik w\u015br\u00f3d niemieckich ugrupowa\u0144 politycznych.",
        "id": 3872127,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/afd-z-rekordowym-poparciem-w-niemczech-rzad-traci-zaufanie-spoleczne-sondaz/ehy3djp",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Skrajna prawica zyskuje w Niemczech. Koalicja w do\u0142ku [SONDA\u017b]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T06:06:54.507705+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T05:47:28+00:00",
        "description": "Steve Bannon, Meghan Markle oraz Stephen Fry znale\u017ali si\u0119 w gronie ponad 800 os\u00f3b publicznych, kt\u00f3re podpisa\u0142y o\u015bwiadczenie wzywaj\u0105ce do wstrzymania prac nad rozwojem zaawansowanych system\u00f3w sztucznej inteligencji. W ma\u0142o prawdopodobnym sojuszu polityk\u00f3w, celebryt\u00f3w, naukowc\u00f3w i lider\u00f3w religijnych podkre\u015blono potrzeb\u0119 powstrzymania tworzenia tzw. superinteligencji \u2014 technologii, kt\u00f3ra mog\u0142aby przewy\u017cszy\u0107 zdolno\u015bci intelektualne cz\u0142owieka.",
        "id": 3872128,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/biznes/regulacje-w-ai-organizacja-future-of-life-institute-apeluje-o-zakaz-dalszego-rozwoju/jgz7yj5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sojusz przeciwko superinteligencji. Naukowcy i celebryci wzywaj\u0105 do zakazu jej rozwoju",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T06:06:54.672452+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T05:25:48+00:00",
        "description": "Kancelaria Prezydenta planuje wynaj\u0105\u0107 osiem luksusowych limuzyn, z kt\u00f3rych ka\u017cda ma kosztowa\u0107 niemal p\u00f3\u0142 miliona z\u0142otych. Wed\u0142ug nieoficjalnych informacji, pojazdy maj\u0105 trafi\u0107 do prezydenckich ministr\u00f3w. Przetarg ju\u017c ruszy\u0142, a ca\u0142o\u015b\u0107 zam\u00f3wienia opiewa na 3,86 mln z\u0142.",
        "id": 3872129,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/prezydenckie-limuzyny-osiem-aut-za-niemal-pol-miliona-zl-kazde/vy6b71v",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Luksusowe limuzyny dla Kancelarii Prezydenta. Kto b\u0119dzie nimi je\u017adzi\u0142?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T06:06:54.813553+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T05:13:54+00:00",
        "description": "Poznaj bie\u017c\u0105ce notowanie kursu w\u0119gierskiego forinta wraz ze zmianami w odniesieniu dziennym i tygodniowym. Poni\u017csze dane dotycz\u0105 kursu HUF na dzie\u0144 22 pa\u017adziernika 2025. Czy z\u0142oty wzmacania si\u0119, czy traci? Pokazujemy to na wykresie i w danych poni\u017cszego artyku\u0142u.",
        "id": 3872130,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-forinta-wegierskiego-dzisiaj-po-ile-jest-forint-wegierski-22-pazdziernika-2025-r/emkhtrs",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs HUF/PLN 22 pa\u017adziernika 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T06:06:55.094361+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T05:13:53+00:00",
        "description": "Przedstawiamy aktualne notowania kursu liry tureckiej. Oto jak zmienia si\u0119 kurs liry do polskiego z\u0142otego. Warto zapozna\u0107 si\u0119 ze zmianami, by podj\u0105\u0107 decyzj\u0119, kiedy wymieni\u0107 walut\u0119, je\u015bli wybieramy si\u0119 np.na wakacje do tureckich kurort\u00f3w.",
        "id": 3872131,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-liry-turckiej-dzisiaj-po-ile-jest-lira-turecka-22-pazdziernika-2025-r/d0v80h1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs TRY/PLN 22 pa\u017adziernika 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T06:06:55.221825+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T05:08:06+00:00",
        "description": "Klaudia Jachira, pos\u0142anka Koalicji Obywatelskiej, w rozmowie z \"Super Expressem\" przedstawi\u0142a kontrowersyjny pomys\u0142 dotycz\u0105cy ograniczenia wyp\u0142aty \u015bwiadczenia 800 plus. W jej opinii program powinien by\u0107 skierowany wy\u0142\u0105cznie do rodzin znajduj\u0105cych si\u0119 w ni\u017cszym progu podatkowym oraz aktywnych zawodowo.",
        "id": 3872132,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/klaudia-jachira-chce-ograniczyc-800-plus-wskazuje-dwa-kryteria/plqzk9e",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pos\u0142anka KO chce zmian w 800 plus. Wymienia dwa kryteria",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T08:34:51.713234+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T05:08:06+00:00",
        "description": "Klaudia Jachira, pos\u0142anka Koalicji Obywatelskiej, w rozmowie z \"Super Expressem\" przedstawi\u0142a kontrowersyjny pomys\u0142 dotycz\u0105cy ograniczenia wyp\u0142aty \u015bwiadczenia 800 plus. W jej opinii program powinien by\u0107 skierowany wy\u0142\u0105cznie do rodzin znajduj\u0105cych si\u0119 w ni\u017cszym progu podatkowym oraz aktywnych zawodowo.",
        "id": 3872781,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/finanse/klaudia-jachira-chce-ograniczyc-800-plus-wskazuje-dwa-kryteria/f1pb43n",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pos\u0142anka KO chce zmian w 800 plus. Wymienia dwa kryteria",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T06:06:55.319397+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T05:06:14+00:00",
        "description": "Jad\u0105c do Japonii czy to w celach turystycznych, czy te\u017c biznesowych, warto zna\u0107 aktualny kurs jena (JPY). Z tego artyku\u0142u dowiesz si\u0119, jaki jest aktualny kurs japo\u0144skiej waluty na dzie\u0144 22 pa\u017adziernika 2025, a tak\u017ce jak kurs zmienia si\u0119 w uj\u0119ciu tygodniowym. U\u0142atwi to podj\u0105\u0107 decyzj\u0119, kiedy kupi\u0107 jeny.",
        "id": 3872133,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-jena-japonskiego-dzisiaj-po-ile-jest-jen-japonski-22-pazdziernika-2025-r/7rg3xm5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs JPY/PLN 22 pa\u017adziernika 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T06:06:55.441101+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T05:06:06+00:00",
        "description": "Poznaj zmiany kursu EUR/PLN dla dnia 22 pa\u017adziernika 2025. Jak dzi\u015b wygl\u0105da euro wzgl\u0119dem z\u0142otego? Jak silna jest najwa\u017cniejsza waluta w Unii Europejskiej? Czy aktualnie op\u0142aca si\u0119 wymienia\u0107 euro na polskie z\u0142ot\u00f3wki? Wczoraj warto\u015b\u0107 euro wynios\u0142a: 4,2377\u00a0z\u0142.",
        "id": 3872134,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-euro-dzisiaj-po-ile-jest-euro-22-pazdziernika-2025-r/xhnncg7",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs EUR/PLN 22 pa\u017adziernika 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T06:06:55.559555+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T05:05:48+00:00",
        "description": "Poznaj bie\u017c\u0105cy kurs dolara na dzie\u0144 22 pa\u017adziernika 2025. Informujemy, jak przedstawia si\u0119 obecny kurs USD oraz jak zmieni\u0142 si\u0119 on w perspektywie tygodniowej. Wczorajszy kurs ameryka\u0144skiej waluty to 3,6511\u00a0z\u0142.",
        "id": 3872135,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-dolara-amerykanskiego-dzisiaj-po-ile-jest-dolar-amerykanski-22-pazdziernika-2025/x0vrg9c",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs USD/PLN 22 pa\u017adziernika 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T06:06:55.657062+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T05:05:44+00:00",
        "description": "Poznaj szczeg\u00f3\u0142owe zmiany kursu CHF/PLN. Jak kszta\u0142tuje si\u0119 kurs z\u0142otego do franka? Jak silna jest waluta, od kt\u00f3rej zale\u017cy wysoko\u015b\u0107 raty kredytowej wielu po\u017cyczkobiorc\u00f3w? Wczoraj kurs franka wynosi\u0142 4,5880\u00a0z\u0142. O tym, jak kszta\u0142tuje si\u0119 on dzi\u015b, dowiesz si\u0119 z tego artyku\u0142u. Sprawd\u017a, czy op\u0142aca si\u0119 wymieni\u0107 z\u0142ot\u00f3wki na franki.",
        "id": 3872136,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-franka-szwajcarskiego-dzisiaj-po-ile-jest-frank-szwajcarski-22-pazdziernika-2025/1pdyrmn",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs CHF/PLN 22 pa\u017adziernika 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T06:06:55.780010+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T05:05:29+00:00",
        "description": "Prezentujemy bie\u017c\u0105ce notowania kursu waluty GBP oraz zmiany kursu w uj\u0119ciu dziennym. Poni\u017cej znajduje si\u0119 kurs na dzie\u0144 22 pa\u017adziernika 2025 \u2014 jak zmieni\u0142 si\u0119 on w stosunku do z\u0142otego? Wczorajszy kurs wynosi\u0142 4,8835\u00a0z\u0142, je\u015bli chcesz dowiedzie\u0107 si\u0119, jak sytuacja wygl\u0105da dzi\u015b, przeczytaj artyku\u0142.",
        "id": 3872137,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-funtow-brytyjskich-dzisiaj-po-ile-jest-funt-brytyjski-22-pazdziernika-2025-r/x2f4ef6",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs GBP/PLN 22 pa\u017adziernika 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T06:06:55.882348+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T05:05:27+00:00",
        "description": "Poznaj kurs korony czeskiej na dzie\u0144 22 pa\u017adziernika 2025r. Jak wygl\u0105daj\u0105 jej aktualne notowania oraz ile wynosi warto\u015b\u0107 korony wzgl\u0119dem z\u0142otego? Wczoraj kurs korony czeskiej wynosi\u0142: 0,1740\u00a0z\u0142.",
        "id": 3872138,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-korony-czeskiej-dzisiaj-po-ile-jest-korona-czeska-22-pazdziernika-2025-r/968zkzd",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs CZK/PLN 22 pa\u017adziernika 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T06:06:56.000201+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T05:05:12+00:00",
        "description": "Chcesz sprawdzi\u0107, jaki jest kurs korony norweskiej? Interesuj\u0105 ci\u0119 bie\u017c\u0105ce notowania NOK? W tym miejscu sprawdzisz, czy z\u0142oty umacnia si\u0119, czy s\u0142abnie wzgl\u0119dem norweskiej waluty. Wczorajszy kurs wynosi\u0142 0,3632\u00a0z\u0142, warto wiedzie\u0107, jak kurs wygl\u0105da aktualnie.",
        "id": 3872139,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-korony-norweskiej-dzisiaj-po-ile-jest-korona-norweska-22-pazdziernika-2025-r/ks1my5q",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs NOK/PLN 22 pa\u017adziernika 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T06:06:56.177537+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T05:04:57+00:00",
        "description": "Przedstawiamy bie\u017c\u0105ce notowania kursu waluty SEK do polskiego z\u0142otego oraz zmiany w uj\u0119ciu tygodniowym i dzie\u0144 po dniu na 22 pa\u017adziernika 2025. Wczoraj kurs korony szwedzkiej wynosi\u0142: 0,3826\u00a0z\u0142.",
        "id": 3872140,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-korony-szwedzkiej-dzisiaj-po-ile-jest-korona-szwedzka-22-pazdziernika-2025-r/z8gg6wr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs SEK/PLN 22 pa\u017adziernika 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T06:06:56.306198+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T05:04:53+00:00",
        "description": "Je\u015bli potrzebujesz informacji o kursie korony du\u0144skiej, jeste\u015b we w\u0142a\u015bciwym miejscu. W tym artykule znajdziesz bie\u017c\u0105ce notowania DKK. B\u0119dziesz m\u00f3g\u0142 sprawdzi\u0107, czy polski z\u0142oty umacnia si\u0119, czy s\u0142abnie wzgl\u0119dem du\u0144skiej waluty.",
        "id": 3872141,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-korony-dunskiej-dzisiaj-po-ile-jest-korona-dunska-22-pazdziernika-2025-r/egjtgpp",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs DKK/PLN 22 pa\u017adziernika 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T06:06:56.490037+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T04:47:10+00:00",
        "description": "Prezydent USA Donald Trump wci\u0105\u017c nie zdecydowa\u0142, czy spotka si\u0119 z prezydentem Rosji W\u0142adimirem Putinem. Podczas wyst\u0105pienia w Gabinecie Owalnym podkre\u015bli\u0142, \u017ce nie zamierza organizowa\u0107 spotkania, kt\u00f3re nie przyniesie konkretnych rezultat\u00f3w.",
        "id": 3872142,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/donald-trump-o-rozmowach-z-putinem-nie-chce-zmarnowanego-czasu/qhyg5p2",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump nie chce \"zmarnowanego spotkania\u201d. Rozmowy z W\u0142adimirem Putinem wci\u0105\u017c niepewne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T06:06:56.633540+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T04:45:42+00:00",
        "description": "Gminy upatruj\u0105 szansy na zwi\u0119kszenie wp\u0142yw\u00f3w z podatku od nieruchomo\u015bci m.in. w opodatkowaniu tzw. dok\u00f3w prze\u0142adunkowych, a wi\u0119c np. ramp magazyn\u00f3w logistycznych i budynk\u00f3w produkcyjnych. Zdaniem gmin s\u0105 one urz\u0105dzeniami budowlanymi, a wi\u0119c trzeba je opodatkowa\u0107 jak budowle, czyli od warto\u015bci. Firmy si\u0119 z tym nie zgadzaj\u0105, a sp\u00f3r w takiej sprawie rozstrzygn\u0105\u0142 ju\u017c s\u0105d w precedensowym wyroku.",
        "id": 3872143,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/podatki/urzadzenia-budowlane-a-podatek-od-nieruchomosci-precedensowy-wyrok/16nf9nl",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Podatek od nieruchomo\u015bci po zmianach. Zapad\u0142 precedensowy wyrok dla firm",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T04:43:03.035848+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T04:37:24+00:00",
        "description": "Krajowy Plan Renowacji Budynk\u00f3w to kluczowy dokument, kt\u00f3ry okre\u015bli tempo wdra\u017cania dyrektywy budynkowej. Tej obawia si\u0119 wielu w\u0142a\u015bcicieli nieruchomo\u015bci. Plan wska\u017ce, kt\u00f3re budynki i kiedy musz\u0105 zosta\u0107 wyremontowane, by by\u0142y jak najbardziej energooszcz\u0119dne. Ministerstwo Technologii i Rozwoju informuje Business Insider Polska, co nas czeka w kwestii projektu.",
        "id": 3871833,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/polska-musi-wyremontowac-miliony-domow-kiedy-rzad-pokaze-krajowy-plan-renowacji/83yn2p9",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Miliony dom\u00f3w do remontu. Co z dyrektyw\u0105 budynkow\u0105? W grudniu mija kluczowy termin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T04:43:03.196072+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T04:35:16+00:00",
        "description": "W \u015brodowym wydaniu \"Rzeczpospolitej\" pojawi\u0142y si\u0119 g\u0142osy krytyki wobec pilota\u017cowego programu czterodniowego tygodnia pracy. Przedsi\u0119biorcy wskazuj\u0105 na kontrowersyjny sk\u0142ad uczestnik\u00f3w testu, w kt\u00f3rym znacz\u0105c\u0105 cz\u0119\u015b\u0107 stanowi\u0105 instytucje sektora publicznego. Zdaniem ekspert\u00f3w, taki dob\u00f3r podmiot\u00f3w mo\u017ce zniekszta\u0142ci\u0107 wyniki eksperymentu i podwa\u017cy\u0107 jego sens.",
        "id": 3871834,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/biznes/czterodniowy-tydzien-pracy-kontrowersje-wokol-polskiego-pilotazu/mnz7rd5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czterodniowy tydzie\u0144 pracy wywo\u0142uje sporo kontrowersji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T04:43:03.345869+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T04:23:49+00:00",
        "description": "Mianowany w lipcu minister rolnictwa Stefan Krajewski mierzy si\u0119 z szeregiem wyzwa\u0144. Jest na celowniku z powodu trudnej sytuacji w produkcji rolno-spo\u017cywczej, finalizowanej umowy handlowej UE z Mercosurem czy porozumienia o wolnym handlu mi\u0119dzy Uni\u0105 a Ukrain\u0105. W ocenie naszych rozm\u00f3wc\u00f3w z sektora do tej pory nie wypracowa\u0142 sobie te\u017c mocnej pozycji w rz\u0105dzie. Przekonuj\u0105 oni, \u017ce to ostatni moment dla Krajewskiego, by wyj\u015b\u0107 z defensywy.",
        "id": 3871835,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/dzwonek-alarmowy-dla-ministra-rolnictwa-stefana-krajewskiego-znalazl-sie-w-defensywie/w76vm5f",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dzwonek alarmowy dla ministra Stefana Krajewskiego. \"Nikt nie b\u0119dzie go nia\u0144czy\u0142\" [ANALIZA]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T04:43:03.439940+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T04:17:08+00:00",
        "description": "Chyba ka\u017cdy marzy o dochodzie pasywnym, najlepiej takim, kt\u00f3ry umo\u017cliwi \u017cycie bez konieczno\u015bci pracy. Jeszcze lepiej, je\u015bli uda\u0142oby si\u0119 to osi\u0105gn\u0105\u0107 na przyk\u0142ad do 40. roku \u017cycia. Ale czy to w og\u00f3le realne dla kogo\u015b, kto zalicza si\u0119 do klasy \u015bredniej? Micha\u0142 \u017bu\u0142awi\u0144ski ze Stowarzyszenia Inwestor\u00f3w Indywidualnych opowiada Business Insider Polska, \u017ce nie jest to niemo\u017cliwe. I podaje kilka rad, kt\u00f3re bardzo pomog\u0105 nam w tym pom\u00f3c.",
        "id": 3871836,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/poradnik-finansowy/czy-dochod-pasywny-dla-klasy-sredniej-jest-w-ogole-osiagalny-porady/6w18mjq",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Doch\u00f3d pasywny dla klasy \u015bredniej. \"Wachlarz mo\u017cliwo\u015bci inwestycyjnych znacz\u0105co si\u0119 poszerzy\u0142\" [PORADY]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T04:43:03.526052+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T04:05:00+00:00",
        "description": "\u2014 Bycie milionerem w obecnych czasach nie jest ju\u017c czym\u015b szczeg\u00f3lnym, rzadko spotykanym \u2014 wskazuje w rozmowie z Business Insiderem Marcin Drogomirecki, ekspert rynku nieruchomo\u015bci Grupy Morizon-Gratka. Wynika to z post\u0119puj\u0105cego spadku warto\u015bci pieni\u0105dza i rosn\u0105cych cen nieruchomo\u015bci. S\u0105 miasta, gdzie wystarcz\u0105 dwa lub trzy pokoje, by mieszkanie by\u0142o warte milion z\u0142otych. W nich co czwarty lokal jest wystawiony na sprzeda\u017c za siedmiocyfrow\u0105 kwot\u0119. Nawet kawalerki. Pokazujemy to na mapach.",
        "id": 3871837,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/poradnik-finansowy/sprawdz-czy-juz-jestes-milionerem-wystarczy-odpowiednio-duze-mieszkanie-mapy/4pxxzdk",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przybywa w Polsce mieszkaniowych milioner\u00f3w. Taki metra\u017c wystarczy [MAPY]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T04:43:03.617420+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T04:00:00+00:00",
        "description": "Rz\u0105d robi drugie podej\u015bcie do nowelizacji ustawy o sporcie. Za pierwszym razem si\u0119 nie uda\u0142o, bo przepisy do Trybuna\u0142u Konstytucyjnego skierowa\u0142 \u00f3wczesny prezydent Andrzej Duda. Tym razem w projekcie nie ma najbardziej krytykowanych wtedy zmian dotycz\u0105cych m.in. parytet\u00f3w p\u0142ci. \u2014 Liczymy, \u017ce uda si\u0119 zbudowa\u0107 konsensus na tyle, \u017ce prezydent Nawrocki nie b\u0119dzie mia\u0142 \u017cadnych w\u0105tpliwo\u015bci co do tej ustawy \u2014 m\u00f3wi nam Piotr Borys, wiceminister sportu i turystyki.",
        "id": 3871838,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/rzad-liczy-na-karola-nawrockiego-szykuje-drugi-raz-te-sama-ustawe/n5rn6cv",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rz\u0105d liczy na Karola Nawrockiego. Szykuje drugi raz t\u0119 sam\u0105 ustaw\u0119",
        "vote": 0
    }
]