[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T22:42:27.055631+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T22:42:26+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-fake-news-co-trump-mysli-o-ukrainskich-atakach-w-glebi-rosji,nId,8033790\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/fake-news-co-trump-mysli-o-ukrainskich-atakach-w-glebi-rosji/000LSW6H2XKY6X8B-C307.jpg\" alt=\"&quot;Fake news&quot;! Co Trump my\u015bli o ukrai\u0144skich atakach w g\u0142\u0119bi Rosji?\" align=\"left\" /></a>Donald Trump odni\u00f3s\u0142 si\u0119 do doniesie\u0144 &quot;Wall Street Journal&quot; o zniesieniu przez USA ogranicze\u0144 dla Kijowa na ataki dalekiego zasi\u0119gu. Nazwa\u0142 je &quot;fake newsem&quot;. Co\u015b w komunikacie prezydenta USA przykuwa jednak uwag\u0119.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3879407,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-fake-news-co-trump-mysli-o-ukrainskich-atakach-w-glebi-rosji,nId,8033790",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/fake-news-co-trump-mysli-o-ukrainskich-atakach-w-glebi-rosji/000LSW6H2XKY6X8B-C307.jpg",
        "title": "\"Fake news\"! Co Trump my\u015bli o ukrai\u0144skich atakach w g\u0142\u0119bi Rosji?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T21:17:10.156687+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T21:17:09+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-lzy-powodzian-tym-razem-poplynely-ze-szczescia,nId,8033786\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/lzy-powodzian-tym-razem-poplynely-ze-szczescia/000LSVUWDM1BGELV-C307.jpg\" alt=\"\u0141zy powodzian. Tym razem pop\u0142yn\u0119\u0142y ze szcz\u0119\u015bcia\" align=\"left\" /></a>\u0141zy, ale tym razem szcz\u0119\u015bcia - pop\u0142yn\u0119\u0142y ko\u0142o Stronia \u015al\u0105skiego. 24 rodziny, kt\u00f3re straci\u0142y podczas ubieg\u0142orocznej powodzi dach nad g\u0142ow\u0105, dosta\u0142y upragnione klucze do swoich nowych dom\u00f3w. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3878762,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-lzy-powodzian-tym-razem-poplynely-ze-szczescia,nId,8033786",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/lzy-powodzian-tym-razem-poplynely-ze-szczescia/000LSVUWDM1BGELV-C307.jpg",
        "title": "\u0141zy powodzian. Tym razem pop\u0142yn\u0119\u0142y ze szcz\u0119\u015bcia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T21:17:09.943589+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T21:17:09+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/szczecin/news-smiglowiec-widmo-nad-szczecinem-mieszkancy-zaniepokojeni-noc,nId,8033787\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/smiglowiec-widmo-nad-szczecinem-mieszkancy-zaniepokojeni-noc/000LSVUIL63XINT4-C307.jpg\" alt=\"\u015amig\u0142owiec widmo nad Szczecinem. Mieszka\u0144cy zaniepokojeni nocnymi lotami\" align=\"left\" /></a>Od kilku dni mieszka\u0144cy Szczecina obserwuj\u0105 nad miastem \u015bmig\u0142owiec, kt\u00f3ry lata do p\u00f3\u017anych godzin wieczornych. Maszyna wzbudzi\u0142a niepok\u00f3j, zw\u0142aszcza w p\u00f3\u0142nocnych dzielnicach, nad Odr\u0105 i jeziorem D\u0105bie. Jak ustali\u0142a reporterka RMF FM Aneta \u0141uczkowska u pp\u0142k. Mariusza \u0141apety z Dow\u00f3dztwa Komponentu Si\u0142 Specjalnych, \u015bmig\u0142owiec pojawia si\u0119 nad miastem w ramach \u0107wicze\u0144 Wojsk Specjalnych.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3878761,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/szczecin/news-smiglowiec-widmo-nad-szczecinem-mieszkancy-zaniepokojeni-noc,nId,8033787",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/smiglowiec-widmo-nad-szczecinem-mieszkancy-zaniepokojeni-noc/000LSVUIL63XINT4-C307.jpg",
        "title": "\u015amig\u0142owiec widmo nad Szczecinem. Mieszka\u0144cy zaniepokojeni nocnymi lotami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T19:59:14.290028+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T19:59:13+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/news-9-latek-dostal-ostrego-udaru-dramatyczna-walka-o-zycie-w-zie,nId,8033773\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/9-latek-dostal-ostrego-udaru-dramatyczna-walka-o-zycie-w-zie/000LSVMXAVJ545B9-C307.jpg\" alt=\"9-latek dosta\u0142 ostrego udaru. Dramatyczna walka o \u017cycie w Zielonej G\u00f3rze\" align=\"left\" /></a>Dramatyczna walka o \u017cycie w Zielonej G\u00f3rze.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3878238,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/news-9-latek-dostal-ostrego-udaru-dramatyczna-walka-o-zycie-w-zie,nId,8033773",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/9-latek-dostal-ostrego-udaru-dramatyczna-walka-o-zycie-w-zie/000LSVMXAVJ545B9-C307.jpg",
        "title": "9-latek dosta\u0142 ostrego udaru. Dramatyczna walka o \u017cycie w Zielonej G\u00f3rze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T19:59:14.681908+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T19:59:13+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-brat-wang-krol-fentanylu-aresztowany-juz-raz-sie-amerykanom-,nId,8033774\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/brat-wang-krol-fentanylu-aresztowany-juz-raz-sie-amerykanom/000LSVRXCKWUK9ME-C307.jpg\" alt=\"\u200b&quot;Brat Wang&quot;, kr\u00f3l fentanylu, aresztowany. Ju\u017c raz si\u0119 Amerykanom wymkn\u0105\u0142\" align=\"left\" /></a>Na Kubie aresztowany zosta\u0142 chi\u0144ski baron narkotykowy Zhi Dong Zhang, jeden z g\u0142\u00f3wnych dostawc\u00f3w fentanylu dla meksyka\u0144skich karteli narkotykowych - poinformowa\u0142a w \u015brod\u0119 agencja AFP. &quot;Brat Wang&quot; by\u0142 poszukiwany tak\u017ce przez Amerykan\u00f3w, kilka miesi\u0119cy temu uda\u0142o mu si\u0119 uciec z aresztu domowego i unikn\u0105\u0107 ekstradycji.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3878240,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-brat-wang-krol-fentanylu-aresztowany-juz-raz-sie-amerykanom-,nId,8033774",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/brat-wang-krol-fentanylu-aresztowany-juz-raz-sie-amerykanom/000LSVRXCKWUK9ME-C307.jpg",
        "title": "\u200b\"Brat Wang\", kr\u00f3l fentanylu, aresztowany. Ju\u017c raz si\u0119 Amerykanom wymkn\u0105\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T19:59:14.423044+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T19:59:13+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-jest-pakiet-ue-dla-rosji-dziewietnasty-usa-z-wiadomoscia-dla,nId,8033781\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/jest-pakiet-ue-dla-rosji-dziewietnasty-usa-z-wiadomoscia-dla/000LSVSE8IUTI56G-C307.jpg\" alt=\"Jest pakiet UE &quot;dla Rosji&quot; - dziewi\u0119tnasty. USA z wiadomo\u015bci\u0105 dla Moskwy\" align=\"left\" /></a>Kraje Unii Europejskiej zatwierdzi\u0142y 19. pakiet sankcji przeciwko Rosji w zwi\u0105zku z inwazj\u0105 na Ukrain\u0119 \u2013 poinformowa\u0142a w \u015brod\u0119 du\u0144ska prezydencja rotacyjna UE. Pakiet unijny b\u0119dzie skoordynowany z sankcjami Stan\u00f3w Zjednoczonych, kt\u00f3rych og\u0142oszenie zapowiedzia\u0142 sekretarz skarbu USA.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3878239,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-jest-pakiet-ue-dla-rosji-dziewietnasty-usa-z-wiadomoscia-dla,nId,8033781",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/jest-pakiet-ue-dla-rosji-dziewietnasty-usa-z-wiadomoscia-dla/000LSVSE8IUTI56G-C307.jpg",
        "title": "Jest pakiet UE \"dla Rosji\" - dziewi\u0119tnasty. USA z wiadomo\u015bci\u0105 dla Moskwy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T19:59:14.847872+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T19:59:13+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-luwr-nie-traci-na-popularnosci-tlumy-wracaja-do-slynnego-muz,nId,8033784\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/luwr-nie-traci-na-popularnosci-tlumy-wracaja-do-slynnego-muz/000LSVT4ACWITOVE-C307.jpg\" alt=\"Luwr nie traci na popularno\u015bci. T\u0142umy wracaj\u0105 do s\u0142ynnego muzeum\" align=\"left\" /></a>Zaledwie kilka dni po zuchwa\u0142ej kradzie\u017cy o\u015bmiu klejnot\u00f3w koronnych z Luwru, przed s\u0142ynnym paryskim muzeum zn\u00f3w ustawiaj\u0105 si\u0119 t\u0142umy turyst\u00f3w. W\u0142adze zapowiadaj\u0105 wzmocnienie \u015brodk\u00f3w bezpiecze\u0144stwa, a dyrekcja rozwa\u017ca utworzenie komisariatu policji w budynku. Media ujawniaj\u0105 jednak powa\u017cne braki w infrastrukturze ochronnej muzeum.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3878241,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-luwr-nie-traci-na-popularnosci-tlumy-wracaja-do-slynnego-muz,nId,8033784",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/luwr-nie-traci-na-popularnosci-tlumy-wracaja-do-slynnego-muz/000LSVT4ACWITOVE-C307.jpg",
        "title": "Luwr nie traci na popularno\u015bci. T\u0142umy wracaj\u0105 do s\u0142ynnego muzeum",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T19:59:14.064196+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T19:59:13+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-media-kluczowa-decyzja-dla-ukrainy-pociski-dalekiego-zasiegu,nId,8033785\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/media-kluczowa-decyzja-dla-ukrainy-pociski-dalekiego-zasiegu/000LSVTFECLX03IB-C307.jpg\" alt=\"\u200bMedia: Kluczowa decyzja dla Ukrainy. Pociski dalekiego zasi\u0119gu odblokowane\" align=\"left\" /></a>&quot;Wall Street Journal&quot; poda\u0142, \u017ce Amerykanie znie\u015bli kluczowe ograniczenie na wykorzystanie przez Kij\u00f3w pocisk\u00f3w dalekiego zasi\u0119gu. Krok ten pozwoli Ukrai\u0144com zintensyfikowa\u0107 ataki na cele znajduj\u0105ce si\u0119 w g\u0142\u0119bi terytorium Rosji.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3878236,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-media-kluczowa-decyzja-dla-ukrainy-pociski-dalekiego-zasiegu,nId,8033785",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/media-kluczowa-decyzja-dla-ukrainy-pociski-dalekiego-zasiegu/000LSVTFECLX03IB-C307.jpg",
        "title": "\u200bMedia: Kluczowa decyzja dla Ukrainy. Pociski dalekiego zasi\u0119gu odblokowane",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T19:59:14.924913+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T19:59:13+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-niemcy-oplaca-pracownikow-w-wojskowych-bazach-usa,nId,8033772\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/niemcy-oplaca-pracownikow-w-wojskowych-bazach-usa/000LSVNNGFTTOYS4-C307.jpg\" alt=\"Niemcy op\u0142ac\u0105 pracownik\u00f3w w wojskowych bazach USA\" align=\"left\" /></a>Rz\u0105d Niemiec zdecydowa\u0142 si\u0119 pokry\u0107 wynagrodzenia oko\u0142o 11 tysi\u0119cy lokalnych pracownik\u00f3w zatrudnionych w ameryka\u0144skich bazach wojskowych na terenie kraju w przypadku wstrzymania finansowania rz\u0105du USA. To reakcja na gro\u017ab\u0119 ameryka\u0144skiego shutdownu, kt\u00f3ry m\u00f3g\u0142by pozbawi\u0107 zatrudnionych pensji, a tym samym naruszy\u0107 niemieckie prawo pracy.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3878242,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-niemcy-oplaca-pracownikow-w-wojskowych-bazach-usa,nId,8033772",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/niemcy-oplaca-pracownikow-w-wojskowych-bazach-usa/000LSVNNGFTTOYS4-C307.jpg",
        "title": "Niemcy op\u0142ac\u0105 pracownik\u00f3w w wojskowych bazach USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T19:59:14.179330+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T19:59:13+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-wojna-ma-takze-twarz-dziecka-te-zdjecia-sa-nie-do-zapomnieni,nId,8033777\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wojna-ma-takze-twarz-dziecka-te-zdjecia-sa-nie-do-zapomnieni/000LSVQ00VEG320U-C307.jpg\" alt=\"Wojna ma tak\u017ce twarz dziecka. Te zdj\u0119cia s\u0105 nie do zapomnienia \" align=\"left\" /></a>Dzieci wynoszone przez ratownik\u00f3w z przedszkola w Charkowie, w kt\u00f3re w \u015brod\u0119 uderzy\u0142 rosyjski dron - to w\u0142a\u015bnie ukazuj\u0105 zdj\u0119cia opublikowane przez Pa\u0144stwow\u0105 S\u0142u\u017cb\u0119 ds. Sytuacji Nadzwyczajnych Ukrainy. Dzieci cierpi\u0105 na wojnie codziennie. Wed\u0142ug statystyk biura Prokuratora Generalnego Ukrainy, od wybuchu pe\u0142noskalowej agresji Rosji w 2022 roku do dzi\u015b zabitych zosta\u0142o 659 dzieci, a prawie 20 tys. zosta\u0142o deportowanych lub przymusowo przesiedlonych. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3878237,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-wojna-ma-takze-twarz-dziecka-te-zdjecia-sa-nie-do-zapomnieni,nId,8033777",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/wojna-ma-takze-twarz-dziecka-te-zdjecia-sa-nie-do-zapomnieni/000LSVQ00VEG320U-C307.jpg",
        "title": "Wojna ma tak\u017ce twarz dziecka. Te zdj\u0119cia s\u0105 nie do zapomnienia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T18:22:08.328518+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T18:22:07+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-czy-jsw-ostatecznie-zbankrutuje-byly-prezes-spolki-gosciem-r,nId,8033663\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/czy-jsw-ostatecznie-zbankrutuje-byly-prezes-spolki-gosciem-r/000LSSQADWJVVR9Y-C307.jpg\" alt=\"Czy JSW ostatecznie zbankrutuje? By\u0142y prezes sp\u00f3\u0142ki go\u015bciem Radia RMF24\" align=\"left\" /></a>Nie b\u0119dzie zwrotu sk\u0142adki solidarno\u015bciowej dla JSW. Co to oznacza dla sp\u00f3\u0142ki? Czy uda si\u0119 obni\u017cy\u0107 koszty i zrestrukturyzowa\u0107 firm\u0119 tak, by w marcu nie og\u0142osi\u0142a bankructwa? Gdzie zdaniem jej by\u0142ego prezesa nale\u017cy szuka\u0107 oszcz\u0119dno\u015bci? A mo\u017ce \u015al\u0105sk powinien przej\u015b\u0107 zielon\u0105 transformacj\u0119 i zapomnie\u0107 o wydobyciu w\u0119gla? Go\u015bciem Micha\u0142a Zieli\u0144skiego w Rozmowie o 7 w Radiu RMF24 b\u0119dzie dr Jaros\u0142aw Zag\u00f3rowski, dyrektor G\u0142\u00f3wnego Instytutu G\u00f3rnictwa - Pa\u0144stwowego Instytutu Badawczego i by\u0142y prezes Jastrz\u0119bskiej Sp\u00f3\u0142ki W\u0119glowej. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3877311,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-czy-jsw-ostatecznie-zbankrutuje-byly-prezes-spolki-gosciem-r,nId,8033663",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/czy-jsw-ostatecznie-zbankrutuje-byly-prezes-spolki-gosciem-r/000LSSQADWJVVR9Y-C307.jpg",
        "title": "Czy JSW ostatecznie zbankrutuje? By\u0142y prezes sp\u00f3\u0142ki go\u015bciem Radia RMF24",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T18:22:07.388113+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T18:22:07+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-ile-kosztuje-wymiana-opon-na-zimowe-ceny-poszly-w-gore,nId,8033771\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ile-kosztuje-wymiana-opon-na-zimowe-ceny-poszly-w-gore/000LSVLP25KFFV52-C307.jpg\" alt=\"Ile kosztuje wymiana opon na zimowe? Ceny posz\u0142y w g\u00f3r\u0119\" align=\"left\" /></a>Ceny posz\u0142y w g\u00f3r\u0119.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3877305,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-ile-kosztuje-wymiana-opon-na-zimowe-ceny-poszly-w-gore,nId,8033771",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/ile-kosztuje-wymiana-opon-na-zimowe-ceny-poszly-w-gore/000LSVLP25KFFV52-C307.jpg",
        "title": "Ile kosztuje wymiana opon na zimowe? Ceny posz\u0142y w g\u00f3r\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T18:22:07.293179+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T18:22:07+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-koszmar-na-morzu-40-osob-w-tym-niemowleta-ginie-w-probie-dos,nId,8033760\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/koszmar-na-morzu-40-osob-w-tym-niemowleta-ginie-w-probie-dos/000LSVK8ERN17UP3-C307.jpg\" alt=\"Koszmar na morzu. 40 os\u00f3b, w tym niemowl\u0119ta, ginie w pr\u00f3bie dostania si\u0119 do Europy\" align=\"left\" /></a>Co najmniej 40 migrant\u00f3w z Afryki Subsaharyjskiej, w tym niemowl\u0119ta, uton\u0119\u0142o w \u015brod\u0119 w Morzu \u015ar\u00f3dziemnym u wybrze\u017cy Tunezji. To jedna z najwi\u0119kszych tragedii migracyjnych w tym roku \u2013 poinformowa\u0142a agencja AFP, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na miejscow\u0105 prokuratur\u0119.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3877304,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-koszmar-na-morzu-40-osob-w-tym-niemowleta-ginie-w-probie-dos,nId,8033760",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/koszmar-na-morzu-40-osob-w-tym-niemowleta-ginie-w-probie-dos/000LSVK8ERN17UP3-C307.jpg",
        "title": "Koszmar na morzu. 40 os\u00f3b, w tym niemowl\u0119ta, ginie w pr\u00f3bie dostania si\u0119 do Europy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T18:22:07.933889+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T18:22:07+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-niemcy-przed-politycznym-trzesieniem-ziemi-wyborcy-podzielen,nId,8033757\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/niemcy-przed-politycznym-trzesieniem-ziemi-wyborcy-podzielen/000LSVIFV7BYXT9V-C307.jpg\" alt=\"Niemcy przed politycznym trz\u0119sieniem ziemi? Wyborcy podzieleni\" align=\"left\" /></a>Debata o ewentualnej wsp\u00f3\u0142pracy CDU/CSU ze skrajnie prawicow\u0105 i populistyczn\u0105 Alternatyw\u0105 dla Niemiec (AfD) wywo\u0142uje podzia\u0142y w\u015br\u00f3d chadek\u00f3w. Najnowszy sonda\u017c pokazuje, \u017ce taki krok m\u00f3g\u0142by kosztowa\u0107 parti\u0119 utrat\u0119 znacznej cz\u0119\u015bci elektoratu. W sonda\u017cu AfD uzyska\u0142a najwy\u017csze poparcie spo\u015br\u00f3d wszystkich partii politycznych w Niemczech. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3877308,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-niemcy-przed-politycznym-trzesieniem-ziemi-wyborcy-podzielen,nId,8033757",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/niemcy-przed-politycznym-trzesieniem-ziemi-wyborcy-podzielen/000LSVIFV7BYXT9V-C307.jpg",
        "title": "Niemcy przed politycznym trz\u0119sieniem ziemi? Wyborcy podzieleni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T18:22:07.480429+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T18:22:07+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-psy-osaczyly-chlopca-dramatyczne-sceny-w-bogatyni,nId,8033755\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/psy-osaczyly-chlopca-dramatyczne-sceny-w-bogatyni/000LSVIMFU1JNOE2-C307.jpg\" alt=\"\u200bPsy osaczy\u0142y ch\u0142opca. Dramatyczne sceny w Bogatyni\" align=\"left\" /></a>Do niebezpiecznej sytuacji dosz\u0142o w Bogatyni na Dolnym \u015al\u0105sku. Trzy agresywne psy zaatakowa\u0142y id\u0105cego chodnikiem ch\u0142opca. Pom\u00f3g\u0142 mu kierowca, kt\u00f3ry tamt\u0119dy przeje\u017cd\u017ca\u0142. Psy zosta\u0142y od\u0142owione przez stra\u017c miejsk\u0105. Ich w\u0142a\u015bciciel stanie przed s\u0105dem.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3877306,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-psy-osaczyly-chlopca-dramatyczne-sceny-w-bogatyni,nId,8033755",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/psy-osaczyly-chlopca-dramatyczne-sceny-w-bogatyni/000LSVIMFU1JNOE2-C307.jpg",
        "title": "\u200bPsy osaczy\u0142y ch\u0142opca. Dramatyczne sceny w Bogatyni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T18:22:07.779797+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T18:22:07+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-z-londynu-do-usa-w-niecale-4-godziny-naddzwiekowe-samoloty-p,nId,8033745\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/z-londynu-do-usa-w-niecale-4-godziny-naddzwiekowe-samoloty-p/000LSVCZ79QYKY75-C307.jpg\" alt=\"Z Londynu do USA w nieca\u0142e 4 godziny. Nadd\u017awi\u0119kowe samoloty pasa\u017cerskie wracaj\u0105\" align=\"left\" /></a>Ju\u017c za kilka lat nadd\u017awi\u0119kowe podr\u00f3\u017ce pasa\u017cerskie mog\u0105 zn\u00f3w sta\u0107 si\u0119 rzeczywisto\u015bci\u0105. Nowy samolot Overture firmy Boom Supersonic ma skr\u00f3ci\u0107 czas lotu z Wielkiej Brytanii do USA nawet o 3 godziny.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3877307,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-z-londynu-do-usa-w-niecale-4-godziny-naddzwiekowe-samoloty-p,nId,8033745",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/z-londynu-do-usa-w-niecale-4-godziny-naddzwiekowe-samoloty-p/000LSVCZ79QYKY75-C307.jpg",
        "title": "Z Londynu do USA w nieca\u0142e 4 godziny. Nadd\u017awi\u0119kowe samoloty pasa\u017cerskie wracaj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T18:22:08.032100+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T18:20:20+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-nie-tomahawki-a-gripeny-nie-usa-a-szwecja-ukraina-szuka-wspa,nId,8033740\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nie-tomahawki-a-gripeny-nie-usa-a-szwecja-ukraina-szuka-wspa/000LSVDM1PG5FQDP-C307.jpg\" alt=\"Nie Tomahawki, a Gripeny, nie USA, a Szwecja. Ukraina szuka wsparcia\" align=\"left\" /></a>Wst\u0119pne porozumienie w sprawie zakupu przez Ukrain\u0119 od 100 do 150 samolot\u00f3w bojowych JAS 39 Gripen E z agentem AI, czyli najnowszej wersji tych maszyn, podpisali w \u015brod\u0119 Prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski i premier Szwecji Ulf Kristersson. &quot;Liczymy na pierwsze dostawy Gripen\u00f3w ju\u017c w 2026 roku&quot; - poinformowa\u0142 Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3877309,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-nie-tomahawki-a-gripeny-nie-usa-a-szwecja-ukraina-szuka-wspa,nId,8033740",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/nie-tomahawki-a-gripeny-nie-usa-a-szwecja-ukraina-szuka-wspa/000LSVDM1PG5FQDP-C307.jpg",
        "title": "Nie Tomahawki, a Gripeny, nie USA, a Szwecja. Ukraina szuka wsparcia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T18:22:08.231194+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T17:01:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-putin-dowodzi-testami-sil-nuklearnych-moment-nie-jest-przypa,nId,8033713\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/putin-dowodzi-testami-sil-nuklearnych-moment-nie-jest-przypa/000LSUWYYPN6W0DT-C307.jpg\" alt=\"Putin dowodzi testami si\u0142 nuklearnych. Moment nie jest przypadkowy\" align=\"left\" /></a>Prezydent W\u0142adimir Putin osobi\u015bcie nadzorowa\u0142 w \u015brod\u0119 szeroko zakrojone \u0107wiczenia rosyjskich si\u0142 nuklearnych na l\u0105dzie, morzu i w powietrzu. Manewry odby\u0142y si\u0119 w czasie rosn\u0105cych napi\u0119\u0107 na linii Wsch\u00f3d-Zach\u00f3d oraz niepewno\u015bci wok\u00f3\u0142 planowanego szczytu z udzia\u0142em prezydenta USA Donalda Trumpa.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3877310,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-putin-dowodzi-testami-sil-nuklearnych-moment-nie-jest-przypa,nId,8033713",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/putin-dowodzi-testami-sil-nuklearnych-moment-nie-jest-przypa/000LSUWYYPN6W0DT-C307.jpg",
        "title": "Putin dowodzi testami si\u0142 nuklearnych. Moment nie jest przypadkowy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T16:20:08.044892+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T16:20:07+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-alert-rcb-dla-warszawy-i-pruszkowa-huk-dym-i-drony,nId,8033734\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/alert-rcb-dla-warszawy-i-pruszkowa-huk-dym-i-drony/000LSVATGJFH47MJ-C307.jpg\" alt=\"\u200bAlert RCB dla Warszawy i Pruszkowa. Huk, dym i drony\" align=\"left\" /></a>W czwartek (23 pa\u017adziernika) Wodoci\u0105gi Warszawskie wraz ze s\u0142u\u017cbami miejskimi przeprowadz\u0105 \u0107wiczenia na terenie m.in. Filtr\u00f3w. B\u0119dzie si\u0119 to wi\u0105za\u0142o z ha\u0142asem, zwi\u0119kszonym ruchem pojazd\u00f3w uprzywilejowanych i przelotami dron\u00f3w. W zwi\u0105zku z tym Rz\u0105dowe Centrum Bezpiecze\u0144stwa wys\u0142a\u0142o alert. Taki sam alert otrzymali mieszka\u0144cy Pruszkowa, gdzie \u0107wiczenia b\u0119d\u0105 prowadzone na terenie oczyszczalni \u015bciek\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3876356,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-alert-rcb-dla-warszawy-i-pruszkowa-huk-dym-i-drony,nId,8033734",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/alert-rcb-dla-warszawy-i-pruszkowa-huk-dym-i-drony/000LSVATGJFH47MJ-C307.jpg",
        "title": "\u200bAlert RCB dla Warszawy i Pruszkowa. Huk, dym i drony",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T16:20:08.477441+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T16:20:07+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-rosja-putina-demonstruje-potege-nuklearna-moment-nie-jest-pr,nId,8033713\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rosja-putina-demonstruje-potege-nuklearna-moment-nie-jest-pr/000LSUWYYPN6W0DT-C307.jpg\" alt=\"Rosja Putina demonstruje pot\u0119g\u0119 nuklearn\u0105. Moment nie jest przypadkowy\" align=\"left\" /></a>Prezydent W\u0142adimir Putin osobi\u015bcie nadzorowa\u0142 w \u015brod\u0119 szeroko zakrojone \u0107wiczenia rosyjskich si\u0142 nuklearnych na l\u0105dzie, morzu i w powietrzu. Manewry odby\u0142y si\u0119 w czasie rosn\u0105cych napi\u0119\u0107 na linii Wsch\u00f3d-Zach\u00f3d oraz niepewno\u015bci wok\u00f3\u0142 planowanego szczytu z udzia\u0142em prezydenta USA Donalda Trumpa.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3876359,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-rosja-putina-demonstruje-potege-nuklearna-moment-nie-jest-pr,nId,8033713",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/rosja-putina-demonstruje-potege-nuklearna-moment-nie-jest-pr/000LSUWYYPN6W0DT-C307.jpg",
        "title": "Rosja Putina demonstruje pot\u0119g\u0119 nuklearn\u0105. Moment nie jest przypadkowy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T16:20:08.284200+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T16:20:07+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-rosyjskie-bombowce-strategiczne-nad-baltykiem-mialy-towarzys,nId,8033726\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rosyjskie-bombowce-strategiczne-nad-baltykiem-mialy-towarzys/000LSV1N0OG8Q4BA-C307.jpg\" alt=\"Rosyjskie bombowce strategiczne nad Ba\u0142tykiem. Mia\u0142y towarzystwo\" align=\"left\" /></a>Rosyjskie bombowce strategiczne pojawi\u0142y si\u0119 nad neutralnymi wodami Morza Ba\u0142tyckiego. W niekt\u00f3rych fazach misji by\u0142y eskortowane przez my\u015bliwce &quot;obcych kraj\u00f3w&quot; - przyzna\u0142 rosyjski resort obrony.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3876358,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-rosyjskie-bombowce-strategiczne-nad-baltykiem-mialy-towarzys,nId,8033726",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/rosyjskie-bombowce-strategiczne-nad-baltykiem-mialy-towarzys/000LSV1N0OG8Q4BA-C307.jpg",
        "title": "Rosyjskie bombowce strategiczne nad Ba\u0142tykiem. Mia\u0142y towarzystwo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T16:20:08.152747+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T16:20:07+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/rzeszow/news-saperzy-znalezli-tysiace-niewybuchow-dolina-smierci-odslania,nId,8033731\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/saperzy-znalezli-tysiace-niewybuchow-dolina-smierci-odslania/000LSV223A9CXQXI-C307.jpg\" alt=\"Saperzy znale\u017ali tysi\u0105ce niewybuch\u00f3w. &quot;Dolina \u015bmierci&quot; ods\u0142ania sekrety\" align=\"left\" /></a>Ponad 20 tysi\u0119cy sztuk amunicji, dziesi\u0119\u0107 bomb lotniczych, setki pocisk\u00f3w artyleryjskich i dziesi\u0105tki granat\u00f3w - to bilans dotychczasowych prac saperskich na budowie drogi ekspresowej S19 mi\u0119dzy Dukl\u0105 a Barwinkiem na Podkarpaciu. Odkrycia te przypominaj\u0105 o dramatycznej historii regionu, gdzie w czasie II wojny \u015bwiatowej toczy\u0142y si\u0119 jedne z najkrwawszych walk.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3876357,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/rzeszow/news-saperzy-znalezli-tysiace-niewybuchow-dolina-smierci-odslania,nId,8033731",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/saperzy-znalezli-tysiace-niewybuchow-dolina-smierci-odslania/000LSV223A9CXQXI-C307.jpg",
        "title": "Saperzy znale\u017ali tysi\u0105ce niewybuch\u00f3w. \"Dolina \u015bmierci\" ods\u0142ania sekrety",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T16:20:07.714007+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T16:20:07+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-w-jednej-pracy-mozesz-chorowac-a-w-drugiej-pracowac-w-rmf-fm,nId,8033665\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/w-jednej-pracy-mozesz-chorowac-a-w-drugiej-pracowac-w-rmf-fm/000LSSQEE113A9D6-C307.jpg\" alt=\"\u200bW jednej pracy mo\u017cesz chorowa\u0107, a w drugiej pracowa\u0107? W RMF FM pytamy o zmiany w zwolnieniach lekarskich\" align=\"left\" /></a>Sebastiana Gajewskiego, wiceministra rodziny, pracy i polityki spo\u0142ecznej, zapytamy w Popo\u0142udniowej rozmowie m.in. o reform\u0119 tzw. L4. Wed\u0142ug danych Conperio, a\u017c 34 procent zwolnie\u0144 lekarskich w Polsce nosi znamiona nadu\u017cy\u0107. Czy lepszym rozwi\u0105zaniem nie by\u0142oby uszczelnienie systemu? Kto zdecyduje, \u017ce dana osoba mo\u017ce pracowa\u0107 u innego pracodawcy? </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3876354,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-w-jednej-pracy-mozesz-chorowac-a-w-drugiej-pracowac-w-rmf-fm,nId,8033665",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/w-jednej-pracy-mozesz-chorowac-a-w-drugiej-pracowac-w-rmf-fm/000LSSQEE113A9D6-C307.jpg",
        "title": "\u200bW jednej pracy mo\u017cesz chorowa\u0107, a w drugiej pracowa\u0107? W RMF FM pytamy o zmiany w zwolnieniach lekarskich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T16:20:07.879942+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T16:20:07+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/news-znalazl-pocisk-w-lesie-i-przyniosl-do-domu-skonczylo-sie-eks,nId,8033721\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/znalazl-pocisk-w-lesie-i-przyniosl-do-domu-skonczylo-sie-eks/000LSUWLQH6EIEID-C307.jpg\" alt=\"Znalaz\u0142 pocisk w lesie i przyni\u00f3s\u0142 do domu. Sko\u0144czy\u0142o si\u0119 eksplozj\u0105 \" align=\"left\" /></a>Dramatyczne wydarzenia rozegra\u0142y si\u0119 w jednym z budynk\u00f3w wielorodzinnych w G\u0142ubczycach. W wyniku wybuchu pocisku z czas\u00f3w II wojny \u015bwiatowej rannych zosta\u0142o dw\u00f3ch m\u0119\u017cczyzn. Na miejscu interweniowa\u0142y s\u0142u\u017cby ratunkowe, a mieszka\u0144c\u00f3w ewakuowano. W mieszkaniu, w kt\u00f3rym dosz\u0142o do wybuchu, znaleziono tak\u017ce min\u0119 z czas\u00f3w wojny.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3876355,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/news-znalazl-pocisk-w-lesie-i-przyniosl-do-domu-skonczylo-sie-eks,nId,8033721",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/znalazl-pocisk-w-lesie-i-przyniosl-do-domu-skonczylo-sie-eks/000LSUWLQH6EIEID-C307.jpg",
        "title": "Znalaz\u0142 pocisk w lesie i przyni\u00f3s\u0142 do domu. Sko\u0144czy\u0142o si\u0119 eksplozj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T16:20:08.682994+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T15:48:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-mecz-topowych-druzyn-wzbudzil-kontrowersje-zanim-sie-zaczal-,nId,8033703\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/mecz-topowych-druzyn-wzbudzil-kontrowersje-zanim-sie-zaczal/000LSTPQDCLWUK9L-C307.jpg\" alt=\"Mecz topowych dru\u017cyn wzbudzi\u0142 kontrowersje, zanim si\u0119 zacz\u0105\u0142. Kluczowa decyzja odwo\u0142ana\" align=\"left\" /></a>Hiszpa\u0144ska La Liga poinformowa\u0142a o rezygnacji z plan\u00f3w rozegrania ligowego meczu Villarreal - FC Barcelona w Miami, w USA. Spotkanie by\u0142o zaplanowane na grudzie\u0144. Decyzja zosta\u0142a podj\u0119ta wsp\u00f3lnie z promotorem wydarzenia, firm\u0105 Relevent, w zwi\u0105zku z &quot;niepewno\u015bci\u0105 wywo\u0142an\u0105 krytyczn\u0105 reakcj\u0105 w Hiszpanii&quot;.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3876360,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-mecz-topowych-druzyn-wzbudzil-kontrowersje-zanim-sie-zaczal-,nId,8033703",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/mecz-topowych-druzyn-wzbudzil-kontrowersje-zanim-sie-zaczal/000LSTPQDCLWUK9L-C307.jpg",
        "title": "Mecz topowych dru\u017cyn wzbudzi\u0142 kontrowersje, zanim si\u0119 zacz\u0105\u0142. Kluczowa decyzja odwo\u0142ana",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T15:00:03.485454+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T15:00:03+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-co-sie-dzialo-podczas-przesluchania-kaczynskiego-prok-skiba-,nId,8033704\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/co-sie-dzialo-podczas-przesluchania-kaczynskiego-prok-skiba/000LSU8KHDG6GTRE-C307.jpg\" alt=\"\u200bCo si\u0119 dzia\u0142o podczas przes\u0142uchania Kaczy\u0144skiego? Prok. Skiba relacjonuje\" align=\"left\" /></a>&quot;Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski odpowiedzia\u0142 na wszystkie pytania, w kilku przypadkach nie pami\u0119ta\u0142 danych okoliczno\u015bci&quot; - powiedzia\u0142 rzecznik warszawskiej prokuratury okr\u0119gowej Piotr Antoni Skiba po zako\u0144czeniu przes\u0142uchania prezesa PiS jako \u015bwiadka w \u015bledztwie dotycz\u0105cym wybor\u00f3w korespondencyjnych 2020 r. Przes\u0142uchanie, jak doda\u0142 prok. Skiba, odbywa\u0142o si\u0119 w dobrej atmosferze.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3875358,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-co-sie-dzialo-podczas-przesluchania-kaczynskiego-prok-skiba-,nId,8033704",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/co-sie-dzialo-podczas-przesluchania-kaczynskiego-prok-skiba/000LSU8KHDG6GTRE-C307.jpg",
        "title": "\u200bCo si\u0119 dzia\u0142o podczas przes\u0142uchania Kaczy\u0144skiego? Prok. Skiba relacjonuje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T15:00:03.829714+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T15:00:03+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-corka-premiera-podsluchiwana-pegasusem-stanowisko-prokuratur,nId,8033699\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/corka-premiera-podsluchiwana-pegasusem-stanowisko-prokuratur/000LSTLGDXNG9072-C307.jpg\" alt=\"C\u00f3rka premiera pods\u0142uchiwana Pegasusem? Stanowisko prokuratury\" align=\"left\" /></a>&quot;Okazuje si\u0119, \u017ce PiS pods\u0142uchiwa\u0142 przy pomocy Pegasusa moj\u0105 \u017con\u0119 i c\u00f3rk\u0119&quot; - napisa\u0142 na platformie X premier Donald Tusk. Jednak Prokuratura Krajowa zaprzecza, jakoby wobec Katarzyny Tusk-Cudnej bezpo\u015brednio stosowano system Pegasus. Kobieta zosta\u0142a przes\u0142uchana w charakterze \u015bwiadka w \u015bledztwie dotycz\u0105cym nieuprawnionego wykorzystywania tego oprogramowania.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3875362,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-corka-premiera-podsluchiwana-pegasusem-stanowisko-prokuratur,nId,8033699",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/corka-premiera-podsluchiwana-pegasusem-stanowisko-prokuratur/000LSTLGDXNG9072-C307.jpg",
        "title": "C\u00f3rka premiera pods\u0142uchiwana Pegasusem? Stanowisko prokuratury",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T15:00:03.572171+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T15:00:03+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-gigant-zatrudni-8500-osob-rekrutacja-trwa,nId,8033696\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/gigant-zatrudni-8500-osob-rekrutacja-trwa/000LSTG3TLGH59WQ-C307.jpg\" alt=\"\u200bGigant zatrudni 8500 os\u00f3b. Rekrutacja trwa\" align=\"left\" /></a>Jak co roku w okresie \u015bwi\u0105tecznym bran\u017ca handlowa potrzebuje r\u0105k do pracy. Ju\u017c teraz firmy dzia\u0142aj\u0105ce w tym zakresie szukaj\u0105 nowych pracownik\u00f3w. W\u015br\u00f3d nich jest Amazon, kt\u00f3ry przygotowa\u0142 8500 wakat\u00f3w. Co wa\u017cne, gigant poszukuje g\u0142\u00f3wnie pracownik\u00f3w tymczasowych. Sprawdzamy, na jak\u0105 stawk\u0119 mo\u017cna liczy\u0107.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3875359,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-gigant-zatrudni-8500-osob-rekrutacja-trwa,nId,8033696",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/gigant-zatrudni-8500-osob-rekrutacja-trwa/000LSTG3TLGH59WQ-C307.jpg",
        "title": "\u200bGigant zatrudni 8500 os\u00f3b. Rekrutacja trwa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T15:00:03.742998+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T15:00:03+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-ostatnia-droga-legendy-polskiego-prawa-pozegnano-prof-adama-,nId,8033675\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ostatnia-droga-legendy-polskiego-prawa-pozegnano-prof-adama/000LSSVAPU7GMR1T-C307.jpg\" alt=\"Ostatnia droga legendy polskiego prawa. Po\u017cegnano prof. Adama Strzembosza\" align=\"left\" /></a>Prof. Adam Strzembosz, kt\u00f3ry zmar\u0142 10 pa\u017adziernika, w \u015brod\u0119 spocz\u0105\u0142 w grobie rodzinnym na Starych Pow\u0105zkach w Warszawie. Uroczysto\u015bci pogrzebowe odby\u0142y si\u0119 w Konkatedrze Matki Bo\u017cej Zwyci\u0119skiej. Zgodnie z wol\u0105 rodziny uroczysto\u015b\u0107 mia\u0142a charakter prywatny, a nie rz\u0105dowy czy urz\u0119dowy. Jednego z najwybitniejszych polskich prawnik\u00f3w po\u017cegna\u0142y t\u0142umy.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3875361,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-ostatnia-droga-legendy-polskiego-prawa-pozegnano-prof-adama-,nId,8033675",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/ostatnia-droga-legendy-polskiego-prawa-pozegnano-prof-adama/000LSSVAPU7GMR1T-C307.jpg",
        "title": "Ostatnia droga legendy polskiego prawa. Po\u017cegnano prof. Adama Strzembosza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T15:00:03.398099+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T15:00:03+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/lublin/news-podpalili-kolegow-na-stosie-z-mebli-samo-zgasnie,nId,8033684\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/podpalili-kolegow-na-stosie-z-mebli-samo-zgasnie/000LSTFTEDM4P7VU-C307.jpg\" alt=\"\u200bPodpalili koleg\u00f3w na stosie z mebli. &quot;Samo zga\u015bnie&quot;\" align=\"left\" /></a>W S\u0105dzie Okr\u0119gowym w Lublinie rozpocz\u0105\u0142 si\u0119 proces trzech m\u0119\u017cczyzn oskar\u017conych o zabicie dw\u00f3ch os\u00f3b w marcu w mieszkaniu w kamienicy przy ul. Narutowicza w Che\u0142mie (Lubelskie). Wed\u0142ug ustale\u0144 \u015bledczych, najpierw brutalnie pobili, a potem podpalili swoich znajomych na stosie z mebli. Grozi im do\u017cywocie.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3875357,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/lublin/news-podpalili-kolegow-na-stosie-z-mebli-samo-zgasnie,nId,8033684",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/podpalili-kolegow-na-stosie-z-mebli-samo-zgasnie/000LSTFTEDM4P7VU-C307.jpg",
        "title": "\u200bPodpalili koleg\u00f3w na stosie z mebli. \"Samo zga\u015bnie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T15:00:03.657811+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T15:00:03+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-sensacyjny-transfer-grzegorz-krychowiak-wraca-do-polski,nId,8033707\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/sensacyjny-transfer-grzegorz-krychowiak-wraca-do-polski/000LSUCX4H31WFEQ-C307.jpg\" alt=\"Sensacyjny transfer. Grzegorz Krychowiak wraca do Polski\" align=\"left\" /></a>Jak ustali\u0142 Przegl\u0105d Sportowy Onet, Grzegorz Krychowiak wraca na krajowe boiska i zagra w lidze okr\u0119gowej w Mazurze Radzymin. 35-letni pomocnik i by\u0142y reprezentant Polski od miesi\u0119cy pozostawa\u0142 bez klubu. Teraz zdecydowa\u0142 si\u0119 na powr\u00f3t do kraju i gr\u0119 w warszawskiej okr\u0119g\u00f3wce.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3875360,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-sensacyjny-transfer-grzegorz-krychowiak-wraca-do-polski,nId,8033707",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/sensacyjny-transfer-grzegorz-krychowiak-wraca-do-polski/000LSUCX4H31WFEQ-C307.jpg",
        "title": "Sensacyjny transfer. Grzegorz Krychowiak wraca do Polski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T15:00:03.313354+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T15:00:03+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-sprawa-pegasusa-byly-wiceszef-cba-daniel-k-uslyszal-zarzuty,nId,8033711\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/sprawa-pegasusa-byly-wiceszef-cba-daniel-k-uslyszal-zarzuty/000LSUX551RRLNHJ-C307.jpg\" alt=\"Sprawa Pegasusa. By\u0142y wiceszef CBA Daniel K. us\u0142ysza\u0142 zarzuty\" align=\"left\" /></a>Daniel K., by\u0142y zast\u0119pca szefa Centralnego Biura Antykorupcyjnego, us\u0142ysza\u0142 w \u015brod\u0119 zarzut przekroczenia uprawnie\u0144 oraz ujawnienia osobie nieuprawnionej informacji, kt\u00f3r\u0105 uzyska\u0142 w zwi\u0105zku z wykonywaniem czynno\u015bci s\u0142u\u017cbowych.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3875356,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-sprawa-pegasusa-byly-wiceszef-cba-daniel-k-uslyszal-zarzuty,nId,8033711",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/sprawa-pegasusa-byly-wiceszef-cba-daniel-k-uslyszal-zarzuty/000LSUX551RRLNHJ-C307.jpg",
        "title": "Sprawa Pegasusa. By\u0142y wiceszef CBA Daniel K. us\u0142ysza\u0142 zarzuty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T15:00:04.203044+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T14:53:25+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-furtka-do-opoznienia-ets-2-polska-negocjuje,nId,8033685\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/furtka-do-opoznienia-ets-2-polska-negocjuje/000LST8P5NS5A1CM-C307.jpg\" alt=\"Furtka do op\u00f3\u017anienia ETS 2. Polska negocjuje\" align=\"left\" /></a>Polska wynegocjowa\u0142a, \u017ce Bruksela przeanalizuje mo\u017cliwo\u015b\u0107 op\u00f3\u017anienia wdro\u017cenia kontrowersyjnego unijnego podatku klimatycznego dla budownictwa i transportu zwanego ETS 2 \u2013 ustali\u0142a dziennikarka RMF FM Katarzyna Szyma\u0144ska-Borginon. Konkretnej obietnicy odroczenia ETS 2 jednak na jutrzejszym szczycie UE nie b\u0119dzie.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3875364,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-furtka-do-opoznienia-ets-2-polska-negocjuje,nId,8033685",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/furtka-do-opoznienia-ets-2-polska-negocjuje/000LST8P5NS5A1CM-C307.jpg",
        "title": "Furtka do op\u00f3\u017anienia ETS 2. Polska negocjuje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T15:00:03.960926+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T14:16:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-nowy-bat-na-kierowcow-do-czerwca-2026-pojawia-sie-w-43-miejs,nId,8033670\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nowy-bat-na-kierowcow-do-czerwca-2026-pojawia-sie-w-43-miejs/000LST7WKQWGI8K9-C307.jpg\" alt=\"Nowy bat na kierowc\u00f3w. Do czerwca 2026 pojawi\u0105 si\u0119 w 43 miejscach\" align=\"left\" /></a>Kolejne odcinkowe pomiary pr\u0119dko\u015bci zaczn\u0105 dzia\u0142a\u0107 na polskich trasach jeszcze w tym roku. Te informacje dziennikarz RMF FM potwierdzi\u0142 w Ministerstwie Infrastruktury. Do czerwca resort chce uruchomi\u0107 odcinkowe pomiary w czterdziestu trzech kolejnych miejscach. Zdecydowana wi\u0119kszo\u015b\u0107 to fragmenty autostrad i dr\u00f3g ekspresowych.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3875363,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-nowy-bat-na-kierowcow-do-czerwca-2026-pojawia-sie-w-43-miejs,nId,8033670",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/nowy-bat-na-kierowcow-do-czerwca-2026-pojawia-sie-w-43-miejs/000LST7WKQWGI8K9-C307.jpg",
        "title": "Nowy bat na kierowc\u00f3w. Do czerwca 2026 pojawi\u0105 si\u0119 w 43 miejscach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T13:12:03.504996+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T13:12:02+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ciekawostki/news-co-zamiast-chryzantem-na-wszystkich-swietych-oto-10-najlepsz,nId,8033677\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/co-zamiast-chryzantem-na-wszystkich-swietych-oto-10-najlepsz/000LSSTA95W50L09-C307.jpg\" alt=\"\u200bCo zamiast chryzantem na Wszystkich \u015awi\u0119tych? Oto 10 najlepszych alternatyw\" align=\"left\" /></a>Wszystkich \u015awi\u0119tych to czas zadumy i wspomnie\u0144 o bliskich, kt\u00f3rych ju\u017c z nami nie ma. Tradycyjnie groby zdobimy chryzantemami, jednak coraz wi\u0119cej os\u00f3b poszukuje alternatywnych, r\u00f3wnie pi\u0119knych i trwa\u0142ych kwiat\u00f3w. Poznaj ponad 10 propozycji ro\u015blin, kt\u00f3re sprawdz\u0105 si\u0119 na cmentarzu w listopadowe dni oraz pomys\u0142y na wyj\u0105tkowe kompozycje kwiatowe.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3874708,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/ciekawostki/news-co-zamiast-chryzantem-na-wszystkich-swietych-oto-10-najlepsz,nId,8033677",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/co-zamiast-chryzantem-na-wszystkich-swietych-oto-10-najlepsz/000LSSTA95W50L09-C307.jpg",
        "title": "\u200bCo zamiast chryzantem na Wszystkich \u015awi\u0119tych? Oto 10 najlepszych alternatyw",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T13:12:03.165804+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T13:12:02+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-gdzie-pojawia-sie-nowe-odcinkowe-pomiary-predkosci,nId,8033670\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/gdzie-pojawia-sie-nowe-odcinkowe-pomiary-predkosci/000LST7WKQWGI8K9-C307.jpg\" alt=\"Gdzie pojawi\u0105 si\u0119 nowe odcinkowe pomiary pr\u0119dko\u015bci?\" align=\"left\" /></a>Kolejne odcinkowe pomiary pr\u0119dko\u015bci zaczn\u0105 dzia\u0142a\u0107 na polskich trasach jeszcze w tym roku. Te informacje dziennikarz RMF FM potwierdzi\u0142 w Ministerstwie Infrastruktury. Do czerwca resort chce uruchomi\u0107 odcinkowe pomiary w czterdziestu trzech kolejnych miejscach. Zdecydowana wi\u0119kszo\u015b\u0107 to fragmenty autostrad i dr\u00f3g ekspresowych.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3874706,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-gdzie-pojawia-sie-nowe-odcinkowe-pomiary-predkosci,nId,8033670",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/gdzie-pojawia-sie-nowe-odcinkowe-pomiary-predkosci/000LST7WKQWGI8K9-C307.jpg",
        "title": "Gdzie pojawi\u0105 si\u0119 nowe odcinkowe pomiary pr\u0119dko\u015bci?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T13:12:03.028425+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T13:12:02+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-opoznienie-wdrozenia-ets-2-na-razie-mozliwa-analiza,nId,8033685\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/opoznienie-wdrozenia-ets-2-na-razie-mozliwa-analiza/000LST8P5NS5A1CM-C307.jpg\" alt=\"Op\u00f3\u017anienie wdro\u017cenia ETS 2? Na razie mo\u017cliwa analiza\" align=\"left\" /></a>Polska wynegocjowa\u0142a, \u017ce Bruksela przeanalizuje mo\u017cliwo\u015b\u0107 op\u00f3\u017anienia wdro\u017cenia kontrowersyjnego unijnego podatku klimatycznego dla budownictwa i transportu zwanego ETS 2 \u2013 ustali\u0142a dziennikarka RMF FM Katarzyna Szyma\u0144ska-Borginon. Konkretnej obietnicy odroczenia ETS 2 jednak na jutrzejszym szczycie UE nie b\u0119dzie.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3874705,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-opoznienie-wdrozenia-ets-2-na-razie-mozliwa-analiza,nId,8033685",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/opoznienie-wdrozenia-ets-2-na-razie-mozliwa-analiza/000LST8P5NS5A1CM-C307.jpg",
        "title": "Op\u00f3\u017anienie wdro\u017cenia ETS 2? Na razie mo\u017cliwa analiza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T13:12:03.648576+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T13:12:02+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-placa-minimalna-rosnie-podwyzki-dla-milionow-polakow,nId,8033686\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/placa-minimalna-rosnie-podwyzki-dla-milionow-polakow/000LST6FET0GA2H9-C307.jpg\" alt=\"P\u0142aca minimalna ro\u015bnie. Podwy\u017cki dla milion\u00f3w Polak\u00f3w\" align=\"left\" /></a>Od stycznia 2026 roku p\u0142aca minimalna w Polsce wzro\u015bnie do 4806 z\u0142 brutto miesi\u0119cznie. To decyzja rz\u0105du, kt\u00f3ra wp\u0142ynie na portfele oko\u0142o 3 milion\u00f3w pracownik\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3874709,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-placa-minimalna-rosnie-podwyzki-dla-milionow-polakow,nId,8033686",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/placa-minimalna-rosnie-podwyzki-dla-milionow-polakow/000LST6FET0GA2H9-C307.jpg",
        "title": "P\u0142aca minimalna ro\u015bnie. Podwy\u017cki dla milion\u00f3w Polak\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T13:12:03.364888+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T13:12:02+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/kultura/news-szokujace-wyznanie-zabojcy-lennona-po-45-latach-ujawnia-moty,nId,8033664\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/szokujace-wyznanie-zabojcy-lennona-po-45-latach-ujawnia-moty/000LSSQVEIDCN6YC-C307.jpg\" alt=\"Szokuj\u0105ce wyznanie zab\u00f3jcy Lennona. Po 45 latach ujawnia motyw \" align=\"left\" /></a>To jedna z najs\u0142ynniejszych zbrodni XX wieku \u2013 i jedna z tych, kt\u00f3re do dzi\u015b budz\u0105 emocje na ca\u0142ym \u015bwiecie. Mark David Chapman, zab\u00f3jca Johna Lennona, po 45 latach sp\u0119dzonych za kratami ponownie ubiega\u0142 si\u0119 o warunkowe zwolnienie. Jego wniosek zosta\u0142 odrzucony po raz czternasty. Tym razem Chapman po raz pierwszy otwarcie m\u00f3wi o swoim motywie i przeprasza rodzin\u0119, przyjaci\u00f3\u0142 oraz miliony fan\u00f3w legendarnego muzyka.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3874707,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/kultura/news-szokujace-wyznanie-zabojcy-lennona-po-45-latach-ujawnia-moty,nId,8033664",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/szokujace-wyznanie-zabojcy-lennona-po-45-latach-ujawnia-moty/000LSSQVEIDCN6YC-C307.jpg",
        "title": "Szokuj\u0105ce wyznanie zab\u00f3jcy Lennona. Po 45 latach ujawnia motyw",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T13:12:02.865866+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T13:12:02+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-tragedia-w-hucie-czestochowa-mezczyzna-wpadl-do-rozgrzanej-k,nId,8033666\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tragedia-w-hucie-czestochowa-mezczyzna-wpadl-do-rozgrzanej-k/000LSSQMMCWHP4I6-C307.jpg\" alt=\"\u200bTragedia w Hucie Cz\u0119stochowa. M\u0119\u017cczyzna wpad\u0142 do rozgrzanej kadzi\" align=\"left\" /></a>M\u0119\u017cczyzna wpad\u0142 do rozgrzanej kadzi.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3874704,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-tragedia-w-hucie-czestochowa-mezczyzna-wpadl-do-rozgrzanej-k,nId,8033666",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/tragedia-w-hucie-czestochowa-mezczyzna-wpadl-do-rozgrzanej-k/000LSSQMMCWHP4I6-C307.jpg",
        "title": "\u200bTragedia w Hucie Cz\u0119stochowa. M\u0119\u017cczyzna wpad\u0142 do rozgrzanej kadzi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T13:12:03.953722+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T12:00:34+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-w-czwartek-otwarcie-najpiekniejszej-drogi-ekspresowej-w-pols,nId,8033589\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/w-czwartek-otwarcie-najpiekniejszej-drogi-ekspresowej-w-pols/000LSS0ZYT9R35H2-C307.jpg\" alt=\"W czwartek otwarcie najpi\u0119kniejszej drogi ekspresowej w Polsce. Zachwycaj\u0105ce widoki \" align=\"left\" /></a>Zobacz zachwycaj\u0105ce widoki </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3874710,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-w-czwartek-otwarcie-najpiekniejszej-drogi-ekspresowej-w-pols,nId,8033589",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/w-czwartek-otwarcie-najpiekniejszej-drogi-ekspresowej-w-pols/000LSS0ZYT9R35H2-C307.jpg",
        "title": "W czwartek otwarcie najpi\u0119kniejszej drogi ekspresowej w Polsce. Zachwycaj\u0105ce widoki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T11:54:28.507175+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T11:54:27+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-algierczyk-zgwalcil-bezdomna-koszmar-trwal-godzinami,nId,8033647\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/algierczyk-zgwalcil-bezdomna-koszmar-trwal-godzinami/000LSSB0PWFGWAOK-C307.jpg\" alt=\"Algierczyk zgwa\u0142ci\u0142 bezdomn\u0105. Koszmar trwa\u0142 godzinami \" align=\"left\" /></a>Wstrz\u0105saj\u0105ce wydarzenia rozegra\u0142y si\u0119 w nocy z niedzieli na poniedzia\u0142ek w opuszczonym budynku w Soest (Nadrenia P\u00f3\u0142nocna-Westfalia). 37-letni Algierczyk, ubiegaj\u0105cy si\u0119 o azyl, mia\u0142 przez wiele godzin gwa\u0142ci\u0107 20-letni\u0105 bezdomn\u0105 kobiet\u0119, gro\u017c\u0105c jej no\u017cem. Gdy jej partner pr\u00f3bowa\u0142 interweniowa\u0107, zosta\u0142 przez napastnika pobity. Sprawca zosta\u0142 zatrzymany przez policj\u0119 jeszcze na miejscu zdarzenia.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3874096,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-algierczyk-zgwalcil-bezdomna-koszmar-trwal-godzinami,nId,8033647",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/algierczyk-zgwalcil-bezdomna-koszmar-trwal-godzinami/000LSSB0PWFGWAOK-C307.jpg",
        "title": "Algierczyk zgwa\u0142ci\u0142 bezdomn\u0105. Koszmar trwa\u0142 godzinami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T11:54:28.591212+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T11:54:27+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-atak-na-siedzibe-po-44-latek-w-areszcie-na-trzy-miesiace,nId,8033632\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/atak-na-siedzibe-po-44-latek-w-areszcie-na-trzy-miesiace/000LSS99N02BDWHR-C307.jpg\" alt=\"Atak na siedzib\u0119 PO. 44-latek w areszcie na trzy miesi\u0105ce\" align=\"left\" /></a>Trzy miesi\u0105ce w areszcie sp\u0119dzi 44-letni m\u0119\u017cczyzna, kt\u00f3ry pr\u00f3bowa\u0142 podpali\u0107 budynek przy ul. Wiejskiej w Warszawie. Mie\u015bci si\u0119 tam m.in. siedziba Platformy Obywatelskiej.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3874097,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-atak-na-siedzibe-po-44-latek-w-areszcie-na-trzy-miesiace,nId,8033632",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/atak-na-siedzibe-po-44-latek-w-areszcie-na-trzy-miesiace/000LSS99N02BDWHR-C307.jpg",
        "title": "Atak na siedzib\u0119 PO. 44-latek w areszcie na trzy miesi\u0105ce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T11:54:28.163680+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T11:54:27+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-ikea-robi-rewolucje-na-rynku-uzywanych-mebli-polacy-sie-oblo,nId,8033643\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ikea-robi-rewolucje-na-rynku-uzywanych-mebli-polacy-sie-oblo/000LSSADBQTX8C3D-C307.jpg\" alt=\"\u200bIKEA robi rewolucj\u0119 na rynku u\u017cywanych mebli. Polacy si\u0119 ob\u0142owi\u0105\" align=\"left\" /></a>IKEA wprowadza w Polsce innowacyjn\u0105 platform\u0119 internetow\u0105 Second-hand IKEA, umo\u017cliwiaj\u0105c\u0105 sprzeda\u017c i zakup u\u017cywanych produkt\u00f3w szwedzkiej marki. Nowe rozwi\u0105zanie ma wspiera\u0107 ide\u0119 gospodarki o obiegu zamkni\u0119tym, oferuj\u0105c klientom prosty spos\u00f3b na przed\u0142u\u017cenie \u017cycia mebli i akcesori\u00f3w. Platforma, dost\u0119pna obecnie w fazie testowej dla cz\u0142onk\u00f3w IKEA Family, otwiera przed u\u017cytkownikami zupe\u0142nie nowe mo\u017cliwo\u015bci w zakresie zr\u00f3wnowa\u017conej konsumpcji.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3874093,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-ikea-robi-rewolucje-na-rynku-uzywanych-mebli-polacy-sie-oblo,nId,8033643",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/ikea-robi-rewolucje-na-rynku-uzywanych-mebli-polacy-sie-oblo/000LSSADBQTX8C3D-C307.jpg",
        "title": "\u200bIKEA robi rewolucj\u0119 na rynku u\u017cywanych mebli. Polacy si\u0119 ob\u0142owi\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T11:54:28.423296+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T11:54:27+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-polacy-zadowoleni-z-postawy-prezydenta-oto-nowy-sondaz,nId,8033652\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/polacy-zadowoleni-z-postawy-prezydenta-oto-nowy-sondaz/000LSSENBXS5EIDB-C307.jpg\" alt=\"Polacy zadowoleni z postawy prezydenta? Oto nowy sonda\u017c\" align=\"left\" /></a>32 procent badanych pozytywnie oceni\u0142o prac\u0119 Sejmu, negatywnie za\u015b 52 proc. Senat dobrze oceni\u0142o natomiast 35 proc. respondent\u00f3w, a \u017ale - 39 proc. Dzia\u0142alno\u015b\u0107 prezydenta Karola Nawrockiego uzna\u0142o za dobr\u0105 51 proc. ankietowanych, przy 26 procentach niekorzystnych opinii o postawie g\u0142owy pa\u0144stwa - wynika z sonda\u017cu CBOS.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3874095,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-polacy-zadowoleni-z-postawy-prezydenta-oto-nowy-sondaz,nId,8033652",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/polacy-zadowoleni-z-postawy-prezydenta-oto-nowy-sondaz/000LSSENBXS5EIDB-C307.jpg",
        "title": "Polacy zadowoleni z postawy prezydenta? Oto nowy sonda\u017c",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T11:54:27.471527+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T11:54:27+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-przestepca-seksualny-zatrzymany-po-20-latach-zdradzilo-go-dn,nId,8033619\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/przestepca-seksualny-zatrzymany-po-20-latach-zdradzilo-go-dn/000LSRYXQCIJ56GQ-C307.jpg\" alt=\"Przest\u0119pca seksualny zatrzymany po 20 latach. Zdradzi\u0142o go DNA \" align=\"left\" /></a>47-letni mieszkaniec Bytomia zosta\u0142 zatrzymany pod zarzutem przest\u0119pstwa seksualnego, do kt\u00f3rego dosz\u0142o niemal 20 lat temu. Prze\u0142om w \u015bledztwie nast\u0105pi\u0142 dzi\u0119ki analizie materia\u0142u biologicznego i por\u00f3wnaniu profilu DNA z inn\u0105 spraw\u0105 kryminaln\u0105. Ofiara po latach rozpozna\u0142a sprawc\u0119.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3874091,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-przestepca-seksualny-zatrzymany-po-20-latach-zdradzilo-go-dn,nId,8033619",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/przestepca-seksualny-zatrzymany-po-20-latach-zdradzilo-go-dn/000LSRYXQCIJ56GQ-C307.jpg",
        "title": "Przest\u0119pca seksualny zatrzymany po 20 latach. Zdradzi\u0142o go DNA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T11:54:28.016345+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T11:54:27+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-torturowal-i-wiezil-8-osob-zbrodniarz-wojenny-zlapany-w-wars,nId,8033644\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/torturowal-i-wiezil-8-osob-zbrodniarz-wojenny-zlapany-w-wars/000LSSBUBWMDYQTV-C307.jpg\" alt=\"\u200bTorturowa\u0142 i wi\u0119zi\u0142 8 os\u00f3b. Zbrodniarz wojenny z\u0142apany w Warszawie\" align=\"left\" /></a>Na lotnisku Chopina w Warszawie 16 pa\u017adziernika zatrzymano Serba Zivko Z. 79-letni m\u0119\u017cczyzna by\u0142 \u015bcigany przez Chorwat\u00f3w Europejskim Nakazem Aresztowania (ENA) ws. zbrodni wojennych. Chodzi o wydarzenia z 1991 roku w czasie wojny domowej na terenach by\u0142ej Jugos\u0142awii. Zivko Z. mia\u0142 zar\u00f3wno wydawa\u0107 rozkazy, jak i osobi\u015bcie uczestniczy\u0107 w brutalnych akcjach. Teraz grozi mu nawet 20 lat wi\u0119zienia.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3874092,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-torturowal-i-wiezil-8-osob-zbrodniarz-wojenny-zlapany-w-wars,nId,8033644",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/torturowal-i-wiezil-8-osob-zbrodniarz-wojenny-zlapany-w-wars/000LSSBUBWMDYQTV-C307.jpg",
        "title": "\u200bTorturowa\u0142 i wi\u0119zi\u0142 8 os\u00f3b. Zbrodniarz wojenny z\u0142apany w Warszawie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T11:54:28.250482+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T11:22:17+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-akt-terroru-w-belgradzie-przed-serbskim-parlamentem-padly-st,nId,8033593\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/akt-terroru-w-belgradzie-przed-serbskim-parlamentem-padly-st/000LSS0SWUJ56EJK-C307.jpg\" alt=\"&quot;Akt terroru&quot; w Belgradzie. Przed serbskim parlamentem pad\u0142y strza\u0142y\" align=\"left\" /></a>Pad\u0142y strza\u0142y przed budynkiem serbskiego parlamentu. Jedna osoba zosta\u0142a zatrzymana \u2013 poda\u0142a agencja Reutera, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na doniesienia lokalnych medi\u00f3w. Do tych wydarze\u0144 odni\u00f3s\u0142 si\u0119 prezydent Serbii. &quot;Przed siedzib\u0105 parlamentu dokonano aktu terroru&quot; - oceni\u0142 Aleksandar Vuczi\u0107.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3874094,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-akt-terroru-w-belgradzie-przed-serbskim-parlamentem-padly-st,nId,8033593",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/akt-terroru-w-belgradzie-przed-serbskim-parlamentem-padly-st/000LSS0SWUJ56EJK-C307.jpg",
        "title": "\"Akt terroru\" w Belgradzie. Przed serbskim parlamentem pad\u0142y strza\u0142y",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T10:41:13.932195+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T10:41:12+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/nauka/news-czas-zimowy-czy-letni-ekspert-zdradza-co-jest-lepsze-dla-zdr,nId,8033626\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/czas-zimowy-czy-letni-ekspert-zdradza-co-jest-lepsze-dla-zdr/000LSRNVFRIAVNJT-C307.jpg\" alt=\"Czas zimowy czy letni? Ekspert zdradza, co jest lepsze dla zdrowia Polak\u00f3w\" align=\"left\" /></a>Ju\u017c w najbli\u017cszy weekend Polacy ponownie przestawi\u0105 zegarki na czas zimowy. Czy sezonowa zmiana czasu ma jeszcze sens? Coraz wi\u0119cej naukowc\u00f3w i lekarzy przekonuje, \u017ce to niepotrzebna ingerencja w nasze zdrowie i naturalny rytm dobowy. &quot;Zmiana czasu rozregulowuje prac\u0119 naszych wewn\u0119trznych zegar\u00f3w, st\u0105d korzystniej by\u0142oby z niej zrezygnowa\u0107&quot; - podkre\u015bla neurobiolo\u017cka Patrycja \u015aci\u015blewska z Uniwersytetu Warszawskiego.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3873561,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/nauka/news-czas-zimowy-czy-letni-ekspert-zdradza-co-jest-lepsze-dla-zdr,nId,8033626",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/czas-zimowy-czy-letni-ekspert-zdradza-co-jest-lepsze-dla-zdr/000LSRNVFRIAVNJT-C307.jpg",
        "title": "Czas zimowy czy letni? Ekspert zdradza, co jest lepsze dla zdrowia Polak\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T10:41:13.464639+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T10:41:12+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-glos-na-tak-dla-kolejnych-sankcji-na-rosje-nasz-sasiad-zapow,nId,8033620\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/glos-na-tak-dla-kolejnych-sankcji-na-rosje-nasz-sasiad-zapow/000LSRMOK2KR49Y3-C307.jpg\" alt=\"G\u0142os na tak dla kolejnych sankcji na Rosj\u0119. Nasz s\u0105siad zapowiada\" align=\"left\" /></a>Premier S\u0142owacji Robert Fico zapowiedzia\u0142, \u017ce podczas najbli\u017cszego szczytu Unii Europejskiej poprze nowy, 19. pakiet sankcji wobec Rosji, przygotowany w odpowiedzi na inwazj\u0119 na Ukrain\u0119. Jak podkre\u015bli\u0142, S\u0142owacja wywalczy\u0142a w projekcie konkluzji szczytu zapisy dotycz\u0105ce ochrony interes\u00f3w energetycznych i przemys\u0142u motoryzacyjnego.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3873558,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-glos-na-tak-dla-kolejnych-sankcji-na-rosje-nasz-sasiad-zapow,nId,8033620",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/glos-na-tak-dla-kolejnych-sankcji-na-rosje-nasz-sasiad-zapow/000LSRMOK2KR49Y3-C307.jpg",
        "title": "G\u0142os na tak dla kolejnych sankcji na Rosj\u0119. Nasz s\u0105siad zapowiada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T10:41:12.662537+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T10:41:12+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/lodz/news-jechal-315-km-h-zginela-rodzina-sebastian-m-przeprasza-na-po,nId,8033602\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/jechal-315-km-h-zginela-rodzina-sebastian-m-przeprasza-na-po/000LSR4V114JB15O-C307.jpg\" alt=\"Jecha\u0142 315 km/h, zgin\u0119\u0142a rodzina. Sebastian M. przeprasza na pocz\u0105tku procesu\" align=\"left\" /></a>Zacz\u0105\u0142 od przeprosin</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3873552,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/lodz/news-jechal-315-km-h-zginela-rodzina-sebastian-m-przeprasza-na-po,nId,8033602",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/jechal-315-km-h-zginela-rodzina-sebastian-m-przeprasza-na-po/000LSR4V114JB15O-C307.jpg",
        "title": "Jecha\u0142 315 km/h, zgin\u0119\u0142a rodzina. Sebastian M. przeprasza na pocz\u0105tku procesu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T10:41:13.750824+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T10:41:12+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-nie-masz-paszportu-pilny-komunikat-polskiej-ambasady-w-londy,nId,8033616\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nie-masz-paszportu-pilny-komunikat-polskiej-ambasady-w-londy/000LSRH3S1RRJEFY-C307.jpg\" alt=\"Nie masz paszportu? Pilny komunikat polskiej ambasady w Londynie\" align=\"left\" /></a>Polacy mieszkaj\u0105cy w Wielkiej Brytanii musz\u0105 przygotowa\u0107 si\u0119 na istotne zmiany dotycz\u0105ce dokument\u00f3w podr\u00f3\u017cy. Ambasada RP w Londynie wyda\u0142a wa\u017cny komunikat, w kt\u00f3rym ostrzega przed zbli\u017caj\u0105cym si\u0119 ko\u0144cem mo\u017cliwo\u015bci korzystania ze starszych, niebiometrycznych dowod\u00f3w osobistych podczas wjazdu do Zjednoczonego Kr\u00f3lestwa. Zmiany maj\u0105 wej\u015b\u0107 w \u017cycie ju\u017c z ko\u0144cem 2025 roku, a ambasada zach\u0119ca do wyrobienia paszport\u00f3w \u2013 najlepiej jeszcze w tym roku. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3873560,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-nie-masz-paszportu-pilny-komunikat-polskiej-ambasady-w-londy,nId,8033616",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/nie-masz-paszportu-pilny-komunikat-polskiej-ambasady-w-londy/000LSRH3S1RRJEFY-C307.jpg",
        "title": "Nie masz paszportu? Pilny komunikat polskiej ambasady w Londynie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T10:41:12.777777+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T10:41:12+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-prestizowa-nagroda-dla-andrzeja-poczobuta-symbol-walki-o-wol,nId,8033621\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/prestizowa-nagroda-dla-andrzeja-poczobuta-symbol-walki-o-wol/000LSRMMOVFIB2DP-C307.jpg\" alt=\"Presti\u017cowa nagroda dla Andrzeja Poczobuta. &quot;Symbol walki o wolno\u015b\u0107&quot;\" align=\"left\" /></a>Wi\u0119ziony przez re\u017cim dziennikarz i dzia\u0142acz polskiej mniejszo\u015bci na Bia\u0142orusi Andrzej Poczobut zosta\u0142 jednym z tegorocznych laureat\u00f3w Nagrody im. Sacharowa. Tak\u0105 decyzj\u0119 og\u0142osi\u0142a szefowa Parlamentu Europejskiego Roberta Metsola. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3873553,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-prestizowa-nagroda-dla-andrzeja-poczobuta-symbol-walki-o-wol,nId,8033621",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/prestizowa-nagroda-dla-andrzeja-poczobuta-symbol-walki-o-wol/000LSRMMOVFIB2DP-C307.jpg",
        "title": "Presti\u017cowa nagroda dla Andrzeja Poczobuta. \"Symbol walki o wolno\u015b\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T10:41:13.652508+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T10:41:12+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-prezydent-uratuje-polskie-futra-bedzie-apel-o-weto,nId,8033594\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/prezydent-uratuje-polskie-futra-bedzie-apel-o-weto/000LSR1N9AOKR7NQ-C307.jpg\" alt=\"Prezydent uratuje polskie futra? B\u0119dzie apel o weto\" align=\"left\" /></a>&quot;B\u0119d\u0119 rekomendowa\u0142 prezydentowi weto&quot; - zapowiedzia\u0142 na antenie Radia RMF24 Tomasz Obsza\u0144ski, przewodnicz\u0105cy NSZZ Solidarno\u015b\u0107 Rolnik\u00f3w Indywidualnych i doradca prezydenta Karola Nawrockiego, nawi\u0105zuj\u0105c do przyj\u0119tej przez Sejm ustawy, wprowadzaj\u0105cej zakaz hodowli zwierz\u0105t na futra w Polsce. Nowe prawo przewiduje o\u015bmioletni okres przej\u015bciowy oraz system odszkodowa\u0144 dla hodowc\u00f3w. Decyzja wywo\u0142a\u0142a burz\u0119 - rolnicy i przedstawiciele bran\u017cy futrzarskiej licz\u0105 na prezydenckie weto, podczas gdy wi\u0119kszo\u015b\u0107 partii politycznych popiera zmiany. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3873559,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-prezydent-uratuje-polskie-futra-bedzie-apel-o-weto,nId,8033594",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/prezydent-uratuje-polskie-futra-bedzie-apel-o-weto/000LSR1N9AOKR7NQ-C307.jpg",
        "title": "Prezydent uratuje polskie futra? B\u0119dzie apel o weto",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T10:41:13.297255+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T10:41:12+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-sikorski-zaatakowany-za-slowa-o-putinie-jest-reakcja,nId,8033596\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/sikorski-zaatakowany-za-slowa-o-putinie-jest-reakcja/000LSR4FKNJUKE8W-C307.jpg\" alt=\"Sikorski zaatakowany za s\u0142owa o Putinie. Jest reakcja\" align=\"left\" /></a>Polski minister spraw zagranicznych Rados\u0142aw Sikorski zosta\u0142 skrytykowany przez szefa w\u0119gierskiego MSZ. Peter Szijjarto odni\u00f3s\u0142 si\u0119 do s\u0142\u00f3w o ewentualnym zatrzymaniu samolotu z W\u0142adimirem Putinem na pok\u0142adzie, gdyby pojawi\u0142 si\u0119 w polskiej przestrzeni powietrznej.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3873557,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-sikorski-zaatakowany-za-slowa-o-putinie-jest-reakcja,nId,8033596",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/sikorski-zaatakowany-za-slowa-o-putinie-jest-reakcja/000LSR4FKNJUKE8W-C307.jpg",
        "title": "Sikorski zaatakowany za s\u0142owa o Putinie. Jest reakcja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T10:41:13.125169+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T10:41:12+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-to-najpiekniejsza-droga-ekspresowa-w-polsce-zobacz-zachwycaj,nId,8033589\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/to-najpiekniejsza-droga-ekspresowa-w-polsce-zobacz-zachwycaj/000LSROAPWFDN5RF-C307.jpg\" alt=\"To najpi\u0119kniejsza droga ekspresowa w Polsce. Zobacz zachwycaj\u0105ce widoki \" align=\"left\" /></a>To ma by\u0107 naj\u0142adniejsza widokowo drogowa trasa w Polsce. Chodzi o fragment drogi S1 mi\u0119dzy Przyb\u0119dz\u0105 i Mil\u00f3wk\u0105 na \u017bywiecczy\u017anie. Trwaj\u0105 tam ostatnie prace porz\u0105dkowe, ale dzi\u015b minister infrastruktury ma oficjalnie poinformowa\u0107 o otwarciu tego odcinka. Kierowcy przejad\u0105 t\u0105 tras\u0105 ju\u017c w tym tygodniu. Reporter RMF FM mia\u0142 ju\u017c przyjemno\u015b\u0107 przejechania si\u0119 t\u0105 wyj\u0105tkowo urokliw\u0105 tras\u0105. Zobacz film. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3873556,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-to-najpiekniejsza-droga-ekspresowa-w-polsce-zobacz-zachwycaj,nId,8033589",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/to-najpiekniejsza-droga-ekspresowa-w-polsce-zobacz-zachwycaj/000LSROAPWFDN5RF-C307.jpg",
        "title": "To najpi\u0119kniejsza droga ekspresowa w Polsce. Zobacz zachwycaj\u0105ce widoki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T09:28:59.507932+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T09:28:57+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/kielce/news-35-latka-przygnieciona-przez-autobus-sledztwo-ws-tragedii-w-,nId,8033580\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/35-latka-przygnieciona-przez-autobus-sledztwo-ws-tragedii-w/000LSPX0BT7J52V8-C307.jpg\" alt=\"35-latka przygnieciona przez autobus. \u015aledztwo ws. tragedii w fabryce\" align=\"left\" /></a>Prokuratura Rejonowa w Starachowicach nadzoruje \u015bledztwo w sprawie tragedii, do kt\u00f3rej w ubieg\u0142ym tygodniu w fabryce MAN-a w Starachowicach w \u015awi\u0119tokrzyskiem. Zgin\u0119\u0142a tam 35-letnia pracownica. Kobieta zosta\u0142a przygnieciona przez autobus na linii monta\u017cowej. Firma MAN wyda\u0142a o\u015bwiadczenie w tej sprawie. Kobieta osieroci\u0142a dw\u00f3jk\u0119 dzieci.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3873132,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/kielce/news-35-latka-przygnieciona-przez-autobus-sledztwo-ws-tragedii-w-,nId,8033580",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/35-latka-przygnieciona-przez-autobus-sledztwo-ws-tragedii-w/000LSPX0BT7J52V8-C307.jpg",
        "title": "35-latka przygnieciona przez autobus. \u015aledztwo ws. tragedii w fabryce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T09:28:58.929245+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T09:28:57+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-kaczynski-w-prokuraturze-chodzi-o-sprawe-z-czasow-pandemii,nId,8033565\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kaczynski-w-prokuraturze-chodzi-o-sprawe-z-czasow-pandemii/000LSPLY93N4I9TC-C307.jpg\" alt=\"Kaczy\u0144ski w prokuraturze. Chodzi o spraw\u0119 z czas\u00f3w pandemii\" align=\"left\" /></a>Prezes Prawa i Sprawiedliwo\u015bci Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski stawi\u0142 si\u0119 w warszawskiej prokuraturze okr\u0119gowej. Ma z\u0142o\u017cy\u0107 zeznania ws. wybor\u00f3w korespondencyjnych z 2020 roku. Mia\u0142y one zosta\u0107 przeprowadzone w zwi\u0105zku z pandemi\u0105 koronawirusa, ale ostatecznie nie odby\u0142y si\u0119 w tej formie. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3873129,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-kaczynski-w-prokuraturze-chodzi-o-sprawe-z-czasow-pandemii,nId,8033565",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/kaczynski-w-prokuraturze-chodzi-o-sprawe-z-czasow-pandemii/000LSPLY93N4I9TC-C307.jpg",
        "title": "Kaczy\u0144ski w prokuraturze. Chodzi o spraw\u0119 z czas\u00f3w pandemii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T09:28:58.311875+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T09:28:57+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-kim-jest-kobieta-znaleziona-w-kosciele-pilny-apel-policji,nId,8033554\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kim-jest-kobieta-znaleziona-w-kosciele-pilny-apel-policji/000LSPCC1LVMINT6-C307.jpg\" alt=\"Kim jest kobieta znaleziona w ko\u015bciele? Pilny apel policji\" align=\"left\" /></a>Kim jest kobieta znaleziona w ko\u015bciele?</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3873124,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-kim-jest-kobieta-znaleziona-w-kosciele-pilny-apel-policji,nId,8033554",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/kim-jest-kobieta-znaleziona-w-kosciele-pilny-apel-policji/000LSPCC1LVMINT6-C307.jpg",
        "title": "Kim jest kobieta znaleziona w ko\u015bciele? Pilny apel policji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T09:28:58.606924+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T09:28:57+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-maly-chip-wielki-problem-volkswagen-wstrzyma-produkcje,nId,8033583\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/maly-chip-wielki-problem-volkswagen-wstrzyma-produkcje/000LSPXMO6TP25JD-C307.jpg\" alt=\"Ma\u0142y chip, wielki problem. Volkswagen wstrzyma produkcj\u0119?\" align=\"left\" /></a>Volkswagen, jeden z najwi\u0119kszych producent\u00f3w samochod\u00f3w na \u015bwiecie, stan\u0105\u0142 w obliczu powa\u017cnego kryzysu. Oko\u0142o 35 tysi\u0119cy pracownik\u00f3w koncernu obawia si\u0119 o swoje miejsca pracy. Wszystko przez spadaj\u0105ce zyski i plany zamykania fabryk. Dodatkowym ciosem dla Volkswagena s\u0105 powa\u017cne problemy z dostawami p\u00f3\u0142przewodnik\u00f3w. Wed\u0142ug informacji niemieckiego dziennika &quot;Bild&quot; sp\u00f3r z producentem chip\u00f3w Nexperia mo\u017ce doprowadzi\u0107 do wstrzymania produkcji dw\u00f3ch flagowych modeli - golfa i tiguana.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3873126,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-maly-chip-wielki-problem-volkswagen-wstrzyma-produkcje,nId,8033583",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/maly-chip-wielki-problem-volkswagen-wstrzyma-produkcje/000LSPXMO6TP25JD-C307.jpg",
        "title": "Ma\u0142y chip, wielki problem. Volkswagen wstrzyma produkcj\u0119?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T09:28:59.200417+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T09:28:57+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-rosyjski-dron-uderzyl-w-przedszkole-w-charkowie-sa-ranne-dzi,nId,8033585\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rosyjski-dron-uderzyl-w-przedszkole-w-charkowie-sa-ranne-dzi/000LSQP790ACYS2Y-C307.jpg\" alt=\"Rosyjski dron uderzy\u0142 w przedszkole w Charkowie! S\u0105 ranne dzieci\" align=\"left\" /></a>W \u015brod\u0119 rano Chark\u00f3w ponownie sta\u0142 si\u0119 celem rosyjskich atak\u00f3w powietrznych. W wyniku jednego z nich, rosyjski dron uderzy\u0142 w prywatne przedszkole w dzielnicy Cho\u0142odnohirska. Na miejscu wybuch\u0142 po\u017car, a w\u015br\u00f3d rannych s\u0105 dzieci. Trwa akcja ratunkowa i dogaszanie ognia.\n</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3873131,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-rosyjski-dron-uderzyl-w-przedszkole-w-charkowie-sa-ranne-dzi,nId,8033585",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/rosyjski-dron-uderzyl-w-przedszkole-w-charkowie-sa-ranne-dzi/000LSQP790ACYS2Y-C307.jpg",
        "title": "Rosyjski dron uderzy\u0142 w przedszkole w Charkowie! S\u0105 ranne dzieci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T09:28:58.708855+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T09:28:57+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-strzaly-przed-serbskim-parlamentem-zatrzymano-jedna-osobe,nId,8033593\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/strzaly-przed-serbskim-parlamentem-zatrzymano-jedna-osobe/000LSQZW3SO3GXE5-C307.jpg\" alt=\"Strza\u0142y przed serbskim parlamentem. Zatrzymano jedn\u0105 osob\u0119\" align=\"left\" /></a>Strza\u0142y pad\u0142y przed budynkiem serbskiego parlamentu. Jedna osoba zosta\u0142a zatrzymana \u2013 poda\u0142a agencja Reutera, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na doniesienia lokalnych medi\u00f3w. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3873127,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-strzaly-przed-serbskim-parlamentem-zatrzymano-jedna-osobe,nId,8033593",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/strzaly-przed-serbskim-parlamentem-zatrzymano-jedna-osobe/000LSQZW3SO3GXE5-C307.jpg",
        "title": "Strza\u0142y przed serbskim parlamentem. Zatrzymano jedn\u0105 osob\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T09:28:58.078078+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T09:28:57+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-tusk-pis-podsluchiwal-moja-zone-i-corke-kaczynski-bzdury,nId,8033552\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tusk-pis-podsluchiwal-moja-zone-i-corke-kaczynski-bzdury/000LSPQL2U559XY2-C307.jpg\" alt=\"Tusk: PiS pods\u0142uchiwa\u0142 moj\u0105 \u017con\u0119 i c\u00f3rk\u0119. Kaczy\u0144ski: Bzdury\" align=\"left\" /></a>&quot;PiS pods\u0142uchiwa\u0142 moj\u0105 \u017con\u0119 i c\u00f3rk\u0119&quot;</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3873123,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-tusk-pis-podsluchiwal-moja-zone-i-corke-kaczynski-bzdury,nId,8033552",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/tusk-pis-podsluchiwal-moja-zone-i-corke-kaczynski-bzdury/000LSPQL2U559XY2-C307.jpg",
        "title": "Tusk: PiS pods\u0142uchiwa\u0142 moj\u0105 \u017con\u0119 i c\u00f3rk\u0119. Kaczy\u0144ski: Bzdury",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T09:28:59.041808+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T09:28:57+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/lublin/news-ukrainski-szpieg-zatrzymany-w-polsce-przekazywal-dane-wojsko,nId,8033572\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ukrainski-szpieg-zatrzymany-w-polsce-przekazywal-dane-rosjan/000LSPXXL4TTKGMP-C307.jpg\" alt=\"Ukrai\u0144ski szpieg zatrzymany w Polsce? Przekazywa\u0142 dane Rosjanom\" align=\"left\" /></a>Na pocz\u0105tku pa\u017adziernika w Bia\u0142ej Podlaskiej policjanci zatrzymali dw\u00f3ch 24-letnich obywateli Ukrainy: Bohdana K. i Kyryla T. Podczas przeszukania funkcjonariusze znale\u017ali przy nich 30 gram\u00f3w \u015brodk\u00f3w odurzaj\u0105cych. Jednak to, co odkryli w telefonie jednego z zatrzymanych, wzbudzi\u0142o szczeg\u00f3lne zaniepokojenie s\u0142u\u017cb</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3873130,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/lublin/news-ukrainski-szpieg-zatrzymany-w-polsce-przekazywal-dane-wojsko,nId,8033572",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/ukrainski-szpieg-zatrzymany-w-polsce-przekazywal-dane-rosjan/000LSPXXL4TTKGMP-C307.jpg",
        "title": "Ukrai\u0144ski szpieg zatrzymany w Polsce? Przekazywa\u0142 dane Rosjanom",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T09:28:59.688007+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T09:28:57+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-zarabiali-krocie-na-kazdym-meczu-nielegalny-handel-biletami-,nId,8033587\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zarabiali-krocie-na-kazdym-meczu-nielegalny-handel-biletami/000LSQOI6TOWIW1C-C307.jpg\" alt=\"Zarabiali krocie na ka\u017cdym meczu. Nielegalny handel biletami ukr\u00f3cony\" align=\"left\" /></a>FC Porto poinformowa\u0142o o rozbiciu jednej z najwi\u0119kszych siatek nielegalnego handlu biletami, jakie kiedykolwiek ujawniono w \u015bwiecie futbolu. Klub odzyska\u0142 setki miejsc na swoim stadionie Est\u00e1dio do Drag\u00e3o, kt\u00f3re by\u0142y wykorzystywane do nielegalnej odsprzeda\u017cy. Wed\u0142ug szacunk\u00f3w, liderzy procederu zarabiali dziesi\u0105tki tysi\u0119cy euro na ka\u017cdym meczu.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3873133,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-zarabiali-krocie-na-kazdym-meczu-nielegalny-handel-biletami-,nId,8033587",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/zarabiali-krocie-na-kazdym-meczu-nielegalny-handel-biletami/000LSQOI6TOWIW1C-C307.jpg",
        "title": "Zarabiali krocie na ka\u017cdym meczu. Nielegalny handel biletami ukr\u00f3cony",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T09:28:58.795163+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T09:28:57+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-zmiany-w-majatku-prezydenta-nawrockiego-wiadomo-co-sie-stalo,nId,8033575\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zmiany-w-majatku-prezydenta-nawrockiego-wiadomo-co-sie-stalo/000LSPMKGFTUTML7-C307.jpg\" alt=\"\u200bZmiany w maj\u0105tku prezydenta Nawrockiego. Wiadomo, co si\u0119 sta\u0142o ze s\u0142ynnym mieszkaniem\" align=\"left\" /></a>W maj\u0105tku prezydenta Karola Nawrockiego zasz\u0142y istotne zmiany. Jak donosi &quot;Fakt&quot;, mieszkanie, kt\u00f3re wzbudzi\u0142o kontrowersje podczas kampanii wyborczej, zosta\u0142o oficjalnie przekazane na cele charytatywne. Nowym w\u0142a\u015bcicielem nieruchomo\u015bci jest Chrze\u015bcija\u0144skie Stowarzyszenie Dobroczynne z Gdyni, co potwierdza wpis w ksi\u0119dze wieczystej.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3873128,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-zmiany-w-majatku-prezydenta-nawrockiego-wiadomo-co-sie-stalo,nId,8033575",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/zmiany-w-majatku-prezydenta-nawrockiego-wiadomo-co-sie-stalo/000LSPMKGFTUTML7-C307.jpg",
        "title": "\u200bZmiany w maj\u0105tku prezydenta Nawrockiego. Wiadomo, co si\u0119 sta\u0142o ze s\u0142ynnym mieszkaniem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T09:28:58.462135+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T08:58:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-tragiczna-smierc-polrocznego-gabrysia-chlopiec-dostal-przete,nId,8033529\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tragiczna-smierc-polrocznego-gabrysia-chlopiec-dostal-przete/000LSO5F1JOSXCVH-C307.jpg\" alt=\"Tragiczna \u015bmier\u0107 p\u00f3\u0142rocznego Gabrysia. Ch\u0142opiec dosta\u0142 przeterminowan\u0105 szczepionk\u0119 \" align=\"left\" /></a>Dramatyczne wydarzenia w G\u0105sawie w wojew\u00f3dztwie kujawsko-pomorskim. P\u00f3\u0142roczny Gabry\u015b, kt\u00f3ry w pierwszej po\u0142owie pa\u017adziernika zosta\u0142 zaszczepiony w miejscowej przychodni, zmar\u0142 kilkadziesi\u0105t godzin po szczepieniu. Sanepid poinformowa\u0142, \u017ce niemowl\u0119 zosta\u0142o zaszczepione przeterminowanym preparatem. Rodzina ch\u0142opca w rozmowie z \u201eFaktem\u201d nie kryje rozpaczy i domaga si\u0119 wyja\u015bnienia przyczyn \u015bmierci. Spraw\u0105 zajmuje si\u0119 prokuratura. G\u0142os w sprawie zabra\u0142a r\u00f3wnie\u017c dyrektorka plac\u00f3wki medycznej.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3873125,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-tragiczna-smierc-polrocznego-gabrysia-chlopiec-dostal-przete,nId,8033529",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/tragiczna-smierc-polrocznego-gabrysia-chlopiec-dostal-przete/000LSO5F1JOSXCVH-C307.jpg",
        "title": "Tragiczna \u015bmier\u0107 p\u00f3\u0142rocznego Gabrysia. Ch\u0142opiec dosta\u0142 przeterminowan\u0105 szczepionk\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T10:41:12.875105+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T08:58:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-tragiczna-smierc-polrocznego-gabrysia-oswiadczenie-sanepidu,nId,8033529\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tragiczna-smierc-polrocznego-gabrysia-oswiadczenie-sanepidu/000LSO5F1JOSXCVH-C307.jpg\" alt=\"Tragiczna \u015bmier\u0107 p\u00f3\u0142rocznego Gabrysia. O\u015bwiadczenie sanepidu\" align=\"left\" /></a>Ch\u0142opiec dosta\u0142 przeterminowan\u0105 szczepionk\u0119 </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3873555,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-tragiczna-smierc-polrocznego-gabrysia-oswiadczenie-sanepidu,nId,8033529",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/tragiczna-smierc-polrocznego-gabrysia-oswiadczenie-sanepidu/000LSO5F1JOSXCVH-C307.jpg",
        "title": "Tragiczna \u015bmier\u0107 p\u00f3\u0142rocznego Gabrysia. O\u015bwiadczenie sanepidu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T08:11:18.253709+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T08:11:16+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-awantura-na-ulicach-metropolii-sluzby-szukaly-nielegalnych-m,nId,8033540\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/awantura-na-ulicach-metropolii-sluzby-szukaly-nielegalnych-m/000LSOY521XNGDHB-C307.jpg\" alt=\"Awantura na ulicach metropolii. S\u0142u\u017cby szuka\u0142y nielegalnych migrant\u00f3w\" align=\"left\" /></a>W nowojorskim Chinatown na Manhattanie dosz\u0142o we wtorek do akcji federalnych s\u0142u\u017cb imigracyjnych, wymierzonej w ulicznych sprzedawc\u00f3w podejrzewanych o nielegalny pobyt w USA. Operacja przeprowadzona przez agent\u00f3w Urz\u0119du ds. Imigracji i Egzekwowania Ce\u0142 (ICE) oraz resortu bezpiecze\u0144stwa wewn\u0119trznego wywo\u0142a\u0142a chaos, aresztowania i gwa\u0142towne protesty mieszka\u0144c\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3872730,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-awantura-na-ulicach-metropolii-sluzby-szukaly-nielegalnych-m,nId,8033540",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/awantura-na-ulicach-metropolii-sluzby-szukaly-nielegalnych-m/000LSOY521XNGDHB-C307.jpg",
        "title": "Awantura na ulicach metropolii. S\u0142u\u017cby szuka\u0142y nielegalnych migrant\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T08:11:17.992404+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T08:11:16+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-awaryjne-ladowanie-samolotu-wizz-air-syn-gwiazdora-disco-pol,nId,8033550\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/awaryjne-ladowanie-samolotu-wizz-air-syn-gwiazdora-disco-pol/000LSP1WC2977DCJ-C307.jpg\" alt=\"Awaryjne l\u0105dowanie samolotu Wizz Air. Syn gwiazdora disco polo wszcz\u0105\u0142 awantur\u0119\" align=\"left\" /></a>Awantura na pok\u0142adzie samolotu Wizz Air z hiszpa\u0144skiej Malagi do Warszawy. We wtorek samolot musia\u0142 awaryjnie l\u0105dowa\u0107 we francuskiej Nicei. Jak pisze \u201eFakt\u201d, Daniel Martyniuk, syn gwiazdora disco polo, k\u0142\u00f3ci\u0142 si\u0119 na pok\u0142adzie o alkohol. Personel samolotu wezwa\u0142 na p\u0142yt\u0119 lotniska policja.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3872728,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-awaryjne-ladowanie-samolotu-wizz-air-syn-gwiazdora-disco-pol,nId,8033550",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/awaryjne-ladowanie-samolotu-wizz-air-syn-gwiazdora-disco-pol/000LSP1WC2977DCJ-C307.jpg",
        "title": "Awaryjne l\u0105dowanie samolotu Wizz Air. Syn gwiazdora disco polo wszcz\u0105\u0142 awantur\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T08:11:17.349782+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T08:11:16+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-dwie-kadencje-i-do-widzenia-psl-chce-rewolucji-w-parlamencie,nId,8033531\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/dwie-kadencje-i-do-widzenia-psl-chce-rewolucji-w-parlamencie/000LSOEKFKJ3QH6F-C307.jpg\" alt=\"Dwie kadencje i do widzenia? PSL chce rewolucji w parlamencie\" align=\"left\" /></a>PSL chce rewolucji w parlamencie</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3872724,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-dwie-kadencje-i-do-widzenia-psl-chce-rewolucji-w-parlamencie,nId,8033531",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/dwie-kadencje-i-do-widzenia-psl-chce-rewolucji-w-parlamencie/000LSOEKFKJ3QH6F-C307.jpg",
        "title": "Dwie kadencje i do widzenia? PSL chce rewolucji w parlamencie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T08:11:17.867653+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T08:11:16+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-spektakularny-poscig-pod-warszawa-bmw-w-rowie-i-nielegalni-i,nId,8033533\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/spektakularny-poscig-pod-warszawa-bmw-w-rowie-i-nielegalni-i/000LSO8661L0979R-C307.jpg\" alt=\"Spektakularny po\u015bcig pod Warszaw\u0105. Bmw w rowie i nielegalni imigranci  \" align=\"left\" /></a>W powiecie wo\u0142omi\u0144skim pod Warszaw\u0105 dosz\u0142o do spektakularnej akcji policji, kt\u00f3ra zako\u0144czy\u0142a si\u0119 zatrzymaniem pi\u0119ciu obywateli Afganistanu nielegalnie przebywaj\u0105cych w Polsce oraz dw\u00f3ch obywateli Mo\u0142dawii podejrzanych o organizowanie nielegalnego przekroczenia granicy. Funkcjonariusze musieli \u015bciga\u0107 uciekaj\u0105cy samoch\u00f3d, kt\u00f3ry ostatecznie wyl\u0105dowa\u0142 w rowie.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3872727,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-spektakularny-poscig-pod-warszawa-bmw-w-rowie-i-nielegalni-i,nId,8033533",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/spektakularny-poscig-pod-warszawa-bmw-w-rowie-i-nielegalni-i/000LSO8661L0979R-C307.jpg",
        "title": "Spektakularny po\u015bcig pod Warszaw\u0105. Bmw w rowie i nielegalni imigranci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T08:11:17.737828+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T08:11:16+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-tragiczna-smierc-polrocznego-gabrysia-stanowisko-wladz-przyc,nId,8033529\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tragiczna-smierc-polrocznego-gabrysia-stanowisko-wladz-przyc/000LSO5F1JOSXCVH-C307.jpg\" alt=\"Tragiczna \u015bmier\u0107 p\u00f3\u0142rocznego Gabrysia. Stanowisko w\u0142adz przychodni\" align=\"left\" /></a>Dramatyczne wydarzenia w G\u0105sawie w wojew\u00f3dztwie kujawsko-pomorskim. P\u00f3\u0142roczny Gabry\u015b, kt\u00f3ry w pierwszej po\u0142owie pa\u017adziernika zosta\u0142 zaszczepiony w miejscowej przychodni, zmar\u0142 kilkadziesi\u0105t godzin po szczepieniu. Rodzina ch\u0142opca w rozmowie z \u201eFaktem\u201d nie kryje rozpaczy i domaga si\u0119 wyja\u015bnienia przyczyn \u015bmierci. Spraw\u0105 zajmuje si\u0119 prokuratura oraz sanepid. G\u0142os w sprawie zabra\u0142a r\u00f3wnie\u017c dyrektorka plac\u00f3wki medycznej.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3872726,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-tragiczna-smierc-polrocznego-gabrysia-stanowisko-wladz-przyc,nId,8033529",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/tragiczna-smierc-polrocznego-gabrysia-stanowisko-wladz-przyc/000LSO5F1JOSXCVH-C307.jpg",
        "title": "Tragiczna \u015bmier\u0107 p\u00f3\u0142rocznego Gabrysia. Stanowisko w\u0142adz przychodni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T08:11:17.140941+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T08:11:16+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-tusk-pis-podsluchiwal-moja-zone-i-corke,nId,8033552\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tusk-pis-podsluchiwal-moja-zone-i-corke/000LSP0U2VAPSV1G-C307.jpg\" alt=\"Tusk: PiS pods\u0142uchiwa\u0142 moj\u0105 \u017con\u0119 i c\u00f3rk\u0119\" align=\"left\" /></a>&quot;PiS pods\u0142uchiwa\u0142 moj\u0105 \u017con\u0119 i c\u00f3rk\u0119&quot;</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3872723,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-tusk-pis-podsluchiwal-moja-zone-i-corke,nId,8033552",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/tusk-pis-podsluchiwal-moja-zone-i-corke/000LSP0U2VAPSV1G-C307.jpg",
        "title": "Tusk: PiS pods\u0142uchiwa\u0142 moj\u0105 \u017con\u0119 i c\u00f3rk\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T08:11:18.079332+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T08:11:16+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-zamieszanie-na-lotniskach-w-portugalii-rosnie-frustracja-pas,nId,8033532\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zamieszanie-na-lotniskach-w-portugalii-rosnie-frustracja-pas/000LSO8R5TNWK66A-C307.jpg\" alt=\"Zamieszanie na lotniskach w Portugalii. Ro\u015bnie frustracja pasa\u017cer\u00f3w\" align=\"left\" /></a>Portugalskie lotniska prze\u017cywaj\u0105 armagedon zwi\u0105zany z wdra\u017caniem Systemu Wjazdu/Wyjazdu (EES). Pasa\u017cerowie musz\u0105 liczy\u0107 si\u0119 z op\u00f3\u017anieniami rz\u0119du kilkudziesi\u0119ciu minut. Kolejki d\u0142u\u017c\u0105 si\u0119 do punkt\u00f3w kontroli paszportowej, gdzie panuj\u0105 nowe zasady. Najwi\u0119kszy t\u0142ok panuje na lotnisku w Lizbonie. EES to system, w kt\u00f3rym maj\u0105 obowi\u0105zek zarejestrowa\u0107 si\u0119 podr\u00f3\u017cni m.in. spoza Unii Europejskiej.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3872729,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-zamieszanie-na-lotniskach-w-portugalii-rosnie-frustracja-pas,nId,8033532",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/zamieszanie-na-lotniskach-w-portugalii-rosnie-frustracja-pas/000LSO8R5TNWK66A-C307.jpg",
        "title": "Zamieszanie na lotniskach w Portugalii. Ro\u015bnie frustracja pasa\u017cer\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T08:11:17.543689+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T07:30:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-eksplozje-wstrzasnely-kijowem-i-zaporozem-zginelo-szesc-osob,nId,8033505\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/eksplozje-wstrzasnely-kijowem-i-zaporozem-zginelo-szesc-osob/000LSNC3LY5SJDAA-C307.jpg\" alt=\"Eksplozje wstrz\u0105sn\u0119\u0142y Kijowem i Zaporo\u017cem. Zgin\u0119\u0142o sze\u015b\u0107 os\u00f3b, w tym dzieci\" align=\"left\" /></a>Sze\u015b\u0107 os\u00f3b, w tym dwoje dzieci zgin\u0119\u0142o, 17 zosta\u0142o rannych w wyniku nocnych atak\u00f3w rosyjskich dron\u00f3w i rakiet na Kij\u00f3w oraz inne miasta Ukrainy. \u2013 o\u015bwiadczy\u0142 w \u015brod\u0119 rano prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski. Celem ostrza\u0142u by\u0142a przede wszystkim infrastruktura energetyczna. W wielu miejscach wybuch\u0142y po\u017cary, a tysi\u0105ce ludzi zosta\u0142o odci\u0119tych od pr\u0105du.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3872725,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-eksplozje-wstrzasnely-kijowem-i-zaporozem-zginelo-szesc-osob,nId,8033505",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/eksplozje-wstrzasnely-kijowem-i-zaporozem-zginelo-szesc-osob/000LSNC3LY5SJDAA-C307.jpg",
        "title": "Eksplozje wstrz\u0105sn\u0119\u0142y Kijowem i Zaporo\u017cem. Zgin\u0119\u0142o sze\u015b\u0107 os\u00f3b, w tym dzieci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T06:55:29.373538+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T06:55:28+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-kosmiczny-pomysl-minister-sportu-i-turystyki-odpowiada-szefo,nId,8033406\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kosmiczny-pomysl-minister-sportu-i-turystyki-odpowiada-szefo/000LSK9D02CKSB85-C307.jpg\" alt=\"&quot;Kosmiczny pomys\u0142&quot;. Minister sportu i turystyki odpowiada szefowi PKOI\" align=\"left\" /></a>Czy Ministerstwo Sportu i Turystyki zostanie zlikwidowane?</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3872427,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-kosmiczny-pomysl-minister-sportu-i-turystyki-odpowiada-szefo,nId,8033406",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/kosmiczny-pomysl-minister-sportu-i-turystyki-odpowiada-szefo/000LSK9D02CKSB85-C307.jpg",
        "title": "\"Kosmiczny pomys\u0142\". Minister sportu i turystyki odpowiada szefowi PKOI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T06:55:29.076738+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T06:55:28+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-przywiazali-do-kaloryfera-i-polewali-zimna-woda-rodzina-zgot,nId,8033520\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/przywiazali-do-kaloryfera-i-polewali-zimna-woda-rodzina-zgot/000LSNFLWL8EDLVL-C307.jpg\" alt=\"Przywi\u0105zali do kaloryfera i polewali zimn\u0105 wod\u0105. Rodzina zgotowa\u0142a 72-latce piek\u0142o\" align=\"left\" /></a>Wstrz\u0105saj\u0105ca historia rozegra\u0142a si\u0119 w jednej z miejscowo\u015bci gminy So\u015bnie w Wielkopolsce. 72-latka pad\u0142a ofiar\u0105 brutalnych dzia\u0142a\u0144 ze strony w\u0142asnych najbli\u017cszych \u2013 syna i wnuka. Jak pisze \u201eFakt\u201d, kobieta przez kilkana\u015bcie godzin by\u0142a wi\u0119ziona, maltretowana i zmuszana do zrzeczenia si\u0119 maj\u0105tku.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3872426,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-przywiazali-do-kaloryfera-i-polewali-zimna-woda-rodzina-zgot,nId,8033520",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/przywiazali-do-kaloryfera-i-polewali-zimna-woda-rodzina-zgot/000LSNFLWL8EDLVL-C307.jpg",
        "title": "Przywi\u0105zali do kaloryfera i polewali zimn\u0105 wod\u0105. Rodzina zgotowa\u0142a 72-latce piek\u0142o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T06:55:29.612774+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T06:55:28+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-silny-zapach-chemikaliow-narkotykowe-imperium-pod-legnica-ro,nId,8033522\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/silny-zapach-chemikaliow-narkotykowe-imperium-pod-legnica-ro/000LSNF1N1976B2F-C307.jpg\" alt=\"Silny zapach chemikali\u00f3w. Narkotykowe imperium pod Legnic\u0105 rozbite \" align=\"left\" /></a>Policjanci z Legnicy (Dolno\u015bl\u0105skie) po raz kolejny uderzyli w zorganizowan\u0105 przest\u0119pczo\u015b\u0107 narkotykow\u0105. Uda\u0142o im si\u0119 zlikwidowa\u0107 laboratorium metamfetaminy na terenie powiatu legnickiego. Funkcjonariusze przej\u0119li ponad 43 kilogramy tej niebezpiecznej substancji, kt\u00f3rej czarnorynkowa warto\u015b\u0107 si\u0119ga oko\u0142o 2 milion\u00f3w z\u0142otych. Zatrzymano tak\u017ce dw\u00f3ch m\u0119\u017cczyzn na gor\u0105cym uczynku.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3872428,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-silny-zapach-chemikaliow-narkotykowe-imperium-pod-legnica-ro,nId,8033522",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/silny-zapach-chemikaliow-narkotykowe-imperium-pod-legnica-ro/000LSNF1N1976B2F-C307.jpg",
        "title": "Silny zapach chemikali\u00f3w. Narkotykowe imperium pod Legnic\u0105 rozbite",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T05:37:20.236586+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T05:37:19+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-dostaja-za-kilogram-ziemniakow-20-gr-i-maja-dosc-rolnicy-wyj,nId,8033451\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/dostaja-za-kilogram-ziemniakow-20-gr-i-maja-dosc-rolnicy-wyj/000LSMN9E4DHEIEI-C307.jpg\" alt=\"Dostaj\u0105 za kilogram ziemniak\u00f3w 20 gr i maj\u0105 do\u015b\u0107. Rolnicy wyjd\u0105 na drogi?\" align=\"left\" /></a>W po\u0142owie listopada planowane s\u0105 rolnicze protesty w ca\u0142ej Polsce, podobne do tych sprzed roku, gdy blokowane by\u0142y drogi - ustalili dziennikarze RMF FM. Strajki maj\u0105 zacz\u0105\u0107 si\u0119 lokalnie. Niewykluczony jest te\u017c du\u017cy protest w Warszawie. Rolnicy chc\u0105 zwr\u00f3ci\u0107 uwag\u0119 m.in. na niskie ceny produkt\u00f3w rolnych w skupach, wysokie koszty produkcji i brak ochrony polskiego rynku przed towarami z kraj\u00f3w trzecich.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3872082,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-dostaja-za-kilogram-ziemniakow-20-gr-i-maja-dosc-rolnicy-wyj,nId,8033451",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/dostaja-za-kilogram-ziemniakow-20-gr-i-maja-dosc-rolnicy-wyj/000LSMN9E4DHEIEI-C307.jpg",
        "title": "Dostaj\u0105 za kilogram ziemniak\u00f3w 20 gr i maj\u0105 do\u015b\u0107. Rolnicy wyjd\u0105 na drogi?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T05:37:19.582177+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T05:37:19+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-eksplozje-wstrzasnely-kijowem-i-zaporozem-sa-ofiary-nie-ma-p,nId,8033505\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/eksplozje-wstrzasnely-kijowem-i-zaporozem-sa-ofiary-nie-ma-p/000LSNC3LY5SJDAA-C307.jpg\" alt=\"Eksplozje wstrz\u0105sn\u0119\u0142y Kijowem i Zaporo\u017cem. S\u0105 ofiary, nie ma pr\u0105du\" align=\"left\" /></a>Co najmniej dwie osoby zgin\u0119\u0142y, a kilkana\u015bcie zosta\u0142o rannych w wyniku nocnych atak\u00f3w rosyjskich dron\u00f3w i rakiet na Kij\u00f3w oraz inne miasta Ukrainy. Celem ostrza\u0142u by\u0142a przede wszystkim infrastruktura energetyczna. W wielu miejscach wybuch\u0142y po\u017cary, a tysi\u0105ce ludzi zosta\u0142o odci\u0119tych od pr\u0105du.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3872079,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-eksplozje-wstrzasnely-kijowem-i-zaporozem-sa-ofiary-nie-ma-p,nId,8033505",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/eksplozje-wstrzasnely-kijowem-i-zaporozem-sa-ofiary-nie-ma-p/000LSNC3LY5SJDAA-C307.jpg",
        "title": "Eksplozje wstrz\u0105sn\u0119\u0142y Kijowem i Zaporo\u017cem. S\u0105 ofiary, nie ma pr\u0105du",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T05:37:19.818122+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T05:37:19+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-falszywi-policjanci-zatrzymani-skradli-majatek-u-jubilera,nId,8033479\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/falszywi-policjanci-zatrzymani-skradli-majatek-u-jubilera/000LSN2T4RKJ1GB4-C307.jpg\" alt=\"Fa\u0142szywi policjanci zatrzymani. Skradli maj\u0105tek u jubilera\" align=\"left\" /></a>Skradli maj\u0105tek u jubilera</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3872080,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-falszywi-policjanci-zatrzymani-skradli-majatek-u-jubilera,nId,8033479",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/falszywi-policjanci-zatrzymani-skradli-majatek-u-jubilera/000LSN2T4RKJ1GB4-C307.jpg",
        "title": "Fa\u0142szywi policjanci zatrzymani. Skradli maj\u0105tek u jubilera",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T05:37:20.844481+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T05:37:19+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-grozny-incydent-na-litewskim-niebie-zamknieto-lotnisko,nId,8033504\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/grozny-incydent-na-litewskim-niebie-zamknieto-lotnisko/000LSNBCC82N4LNK-C307.jpg\" alt=\"Gro\u017any incydent na litewskim niebie. Zamkni\u0119to lotnisko \" align=\"left\" /></a>\u200bWe wtorek p\u00f3\u017anym wieczorem lotnisko w Wilnie zosta\u0142o zamkni\u0119te. Decyzja w\u0142adz lotniska by\u0142a spowodowana pojawieniem si\u0119 w przestrzeni powietrznej kilkudziesi\u0119ciu balon\u00f3w z przemytem, o czym poinformowa\u0142o litewskie Krajowe Centrum Zarz\u0105dzania Kryzysowego - NCMC. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3872085,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-grozny-incydent-na-litewskim-niebie-zamknieto-lotnisko,nId,8033504",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/grozny-incydent-na-litewskim-niebie-zamknieto-lotnisko/000LSNBCC82N4LNK-C307.jpg",
        "title": "Gro\u017any incydent na litewskim niebie. Zamkni\u0119to lotnisko",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T05:37:20.030385+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T05:37:19+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-nie-jestesmy-odrebna-wyspa-minister-o-problemach-rolnikow,nId,8033353\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nie-jestesmy-odrebna-wyspa-minister-o-problemach-rolnikow/000LSI0TSJB17Y9D-C307.jpg\" alt=\"&quot;Nie jeste\u015bmy odr\u0119bn\u0105 wysp\u0105&quot;. Minister o problemach rolnik\u00f3w\" align=\"left\" /></a>Rolnicy szykuj\u0105 protesty? </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3872081,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-nie-jestesmy-odrebna-wyspa-minister-o-problemach-rolnikow,nId,8033353",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/nie-jestesmy-odrebna-wyspa-minister-o-problemach-rolnikow/000LSI0TSJB17Y9D-C307.jpg",
        "title": "\"Nie jeste\u015bmy odr\u0119bn\u0105 wysp\u0105\". Minister o problemach rolnik\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T05:37:21.168193+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T05:37:19+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-popularne-napoje-podrozeja-rzad-szykuje-podwyzke-vat-u,nId,8033503\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/popularne-napoje-podrozeja-rzad-szykuje-podwyzke-vat-u/000LSNATKANFA3MX-C307.jpg\" alt=\"Popularne napoje podro\u017cej\u0105? Rz\u0105d szykuje podwy\u017ck\u0119 VAT-u\" align=\"left\" /></a>Resort finans\u00f3w chce, \u017ceby\u015bmy p\u0142acili wi\u0119cej za popularne napoje. Ministerstwo pracuje nad podwy\u017ck\u0105 do 23 proc. podatku VAT na bezalkoholowe odpowiedniki napoj\u00f3w alkoholowych i napoje energetyzuj\u0105ce z sokiem owocowym. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3872087,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-popularne-napoje-podrozeja-rzad-szykuje-podwyzke-vat-u,nId,8033503",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/popularne-napoje-podrozeja-rzad-szykuje-podwyzke-vat-u/000LSNATKANFA3MX-C307.jpg",
        "title": "Popularne napoje podro\u017cej\u0105? Rz\u0105d szykuje podwy\u017ck\u0119 VAT-u",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T05:37:21.280838+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T05:37:19+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-rodzinny-narkobiznes-w-warszawie-zakonczony-areszt-dla-polki,nId,8033460\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rodzinny-narkobiznes-w-warszawie-zakonczony-areszt-dla-polki/000LSMPBFRO5LNF8-C307.jpg\" alt=\"Rodzinny narkobiznes w Warszawie zako\u0144czony. Areszt dla Polki i Nigeryjczyka\" align=\"left\" /></a>\u015ar\u00f3dmiejscy policjanci zatrzymali na gor\u0105cym uczynku 58-letniego obywatela Nigerii. Handlowa\u0142 narkotykami w centrum Warszawy. Jedn\u0105 z transakcji przerwali mu funkcjonariusze. W mieszkaniu podejrzanego zabezpieczono niemal 2 kilogramy marihuany i ponad p\u00f3\u0142 miliona z\u0142otych, pochodz\u0105cych z narkotykowego procederu. W tej sprawie zatrzymano r\u00f3wnie\u017c 54-letni\u0105 \u017con\u0119 m\u0119\u017cczyzny, obywatelk\u0119 Polski.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3872088,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-rodzinny-narkobiznes-w-warszawie-zakonczony-areszt-dla-polki,nId,8033460",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/rodzinny-narkobiznes-w-warszawie-zakonczony-areszt-dla-polki/000LSMPBFRO5LNF8-C307.jpg",
        "title": "Rodzinny narkobiznes w Warszawie zako\u0144czony. Areszt dla Polki i Nigeryjczyka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T05:37:21.022643+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T05:37:19+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-wrze-na-linii-seul-pjongjang-korea-polnocna-wystrzelila-poci,nId,8033508\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wrze-na-linii-seul-pjongjang-korea-polnocna-wystrzelila-poci/000LSNCVXIRCF34E-C307.jpg\" alt=\"Wrze na linii Seul - Pjongjang. Korea P\u00f3\u0142nocna wystrzeli\u0142a pociski balistyczne\" align=\"left\" /></a>&quot;Korea P\u00f3\u0142nocna wystrzeli\u0142a w \u015brod\u0119 kilka pocisk\u00f3w balistycznych kr\u00f3tkiego zasi\u0119gu&quot; - poinformowa\u0142a armia Korei Po\u0142udniowej. Jest to pierwsza taka pr\u00f3ba od obj\u0119cia urz\u0119du przez prezydenta Korei P\u0142d. Li Dze Mjunga. Co wi\u0119cej, ma miejsce tu\u017c przed szczytem APEC w Seulu, w kt\u00f3rym ma wzi\u0105\u0107 udzia\u0142 m.in. prezydent Stan\u00f3w Zjednoczonych Donald Trump.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3872086,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-wrze-na-linii-seul-pjongjang-korea-polnocna-wystrzelila-poci,nId,8033508",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/wrze-na-linii-seul-pjongjang-korea-polnocna-wystrzelila-poci/000LSNCVXIRCF34E-C307.jpg",
        "title": "Wrze na linii Seul - Pjongjang. Korea P\u00f3\u0142nocna wystrzeli\u0142a pociski balistyczne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T05:37:20.583309+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T05:37:19+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-zachwiane-dostawy-paliwa-katastrofalne-skutki-pozaru,nId,8033509\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zachwiane-dostawy-paliwa-katastrofalne-skutki-pozaru/000LSNCOXGGXE5H2-C307.jpg\" alt=\"Zachwiane dostawy paliwa. Katastrofalne skutki po\u017caru\" align=\"left\" /></a>Fatalne konsekwencje po\u017caru, kt\u00f3ry wybuch\u0142 w poniedzia\u0142ek wieczorem w w\u0119gierskiej rafinerii nale\u017c\u0105cej do koncernu MOL w Szazhalombatta. Jak poinformowa\u0142 portal Index, mo\u017ce zachwia\u0107 to zaopatrzeniem w paliwa nie tylko W\u0119gier, ale ca\u0142ego regionu. Cytowany przez media ekspert podkre\u015bli\u0142, \u017ce najbardziej nara\u017cona jest s\u0105siednia Serbia.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3872084,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-zachwiane-dostawy-paliwa-katastrofalne-skutki-pozaru,nId,8033509",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/zachwiane-dostawy-paliwa-katastrofalne-skutki-pozaru/000LSNCOXGGXE5H2-C307.jpg",
        "title": "Zachwiane dostawy paliwa. Katastrofalne skutki po\u017caru",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T05:37:20.402511+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T05:37:19+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-zamieszanie-ws-spotkania-trump-putin-prezydent-usa-zabral-gl,nId,8033506\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zamieszanie-ws-spotkania-trump-putin-prezydent-usa-zabral-gl/000LSNBKQ38VQ10Y-C307.jpg\" alt=\"Zamieszanie ws. spotkania Trump - Putin. Prezydent USA zabra\u0142 g\u0142os\" align=\"left\" /></a>Nie podj\u0105\u0142em jeszcze decyzji ws. spotkania z W\u0142adimirem Putinem \u2013 przekaza\u0142 we wtorek prezydent USA Donald Trump. Wcze\u015bniej przedstawiciel Bia\u0142ego Domu powiadomi\u0142 media, \u017ce \u201enie ma plan\u00f3w, aby prezydent Trump spotka\u0142 si\u0119 z prezydentem Putinem w najbli\u017cszej przysz\u0142o\u015bci\u201d.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3872083,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-zamieszanie-ws-spotkania-trump-putin-prezydent-usa-zabral-gl,nId,8033506",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/zamieszanie-ws-spotkania-trump-putin-prezydent-usa-zabral-gl/000LSNBKQ38VQ10Y-C307.jpg",
        "title": "Zamieszanie ws. spotkania Trump - Putin. Prezydent USA zabra\u0142 g\u0142os",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T04:22:45.412062+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T04:22:44+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/news-grad-bramek-w-barcelonie-lopez-bohaterem-spotkania-z-olympia,nId,8033502\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/grad-bramek-w-barcelonie-lopez-bohaterem-spotkania-z-olympia/000LSNABNL4PACSY-C307.jpg\" alt=\"Grad bramek w Barcelonie. Lopez bohaterem spotkania z Olympiakosem\" align=\"left\" /></a>Pi\u0142karze Barcelony pokonali u siebie Olympiakos Pireus 6:1 w 3. kolejce Ligi Mistrz\u00f3w. Go\u015bcie od 57. minuty grali w dziesi\u0105tk\u0119 i od tego czasu stracili cztery bramki. Bramkarzem gospodarzy by\u0142 Wojciech Szcz\u0119sny. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3871780,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/sport/news-grad-bramek-w-barcelonie-lopez-bohaterem-spotkania-z-olympia,nId,8033502",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/grad-bramek-w-barcelonie-lopez-bohaterem-spotkania-z-olympia/000LSNABNL4PACSY-C307.jpg",
        "title": "Grad bramek w Barcelonie. Lopez bohaterem spotkania z Olympiakosem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-22T04:22:45.167136+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-22T04:22:44+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-rolnicy-szykuja-protesty-minister-rolnictwa-w-rmf-fm-i-radiu,nId,8033353\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rolnicy-szykuja-protesty-minister-rolnictwa-w-rmf-fm-i-radiu/000LSI0TSJB17Y9D-C307.jpg\" alt=\"Rolnicy szykuj\u0105 protesty? Minister rolnictwa w RMF FM i Radiu RMF24\" align=\"left\" /></a>Rolnicy szykuj\u0105 protesty? </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3871779,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-rolnicy-szykuja-protesty-minister-rolnictwa-w-rmf-fm-i-radiu,nId,8033353",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/rolnicy-szykuja-protesty-minister-rolnictwa-w-rmf-fm-i-radiu/000LSI0TSJB17Y9D-C307.jpg",
        "title": "Rolnicy szykuj\u0105 protesty? Minister rolnictwa w RMF FM i Radiu RMF24",
        "vote": 0
    }
]