[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-31T20:18:28+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/7f99ced6edd606370633bdb5ad8ab46c7121fba661ac698c86fee8034ee46c86,w104h74.jpg\"/><br/> Historyczna aleja drzew istnieje ju\u017c od XIX wieku. Sk\u0142ada si\u0119 na ni\u0105 112 drzew maj\u0105cych oko\u0142o 150 lat. Te grusze to uwaga - XVII-wieczna odmiana Virgouleuse. Stanowi\u0105 unikalny bank gen\u00f3w, s\u0105 odporne na choroby dziesi\u0105tkuj\u0105ce wsp\u00f3\u0142cze\u015bnie ten gatunek drzewa.",
        "id": 2453872,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7681121/radni-chca-aby-112-grusz-w-gminie-glowczyce-poszlo-pod-topor",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Radni chc\u0105, aby 112 grusz w gminie G\u0142\u00f3wczyce posz\u0142o pod top\u00f3r",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-31T20:11:40+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/da42c40fb58bd35d6424fc4a0875551c5523f202158c568e648b5e5ac59b4a2b,w104h74.jpg\"/><br/> Siostra kierowcy jest policjantk\u0105 w Rzeszowie. Od pocz\u0105tku by\u0142y jakie\u015b mataczenia. Nawet lekarze wypu\u015bcili mnie do domu, pisz\u0105c w papierach, \u017ce wyszed\u0142em w dobrym stanie, podczas gdy nie mog\u0142em sam stan\u0105\u0107 na nogach.",
        "id": 2453476,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7681115/nie-wyrazilem-zgody-mojej-zeby-to-bylo-udostepnione-mielec",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie wyrazi\u0142em zgody mojej \u017ceby to by\u0142o udost\u0119pnione. Mielec.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-31T19:26:53+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/7c2fbe0c77e4358fadd9d30397582cbc075dd96d98349f2b260f46e968838792,w104h74.jpg\"/><br/> Po z\u0142o\u017ceniu projektu ustawy zmuszaj\u0105cej deweloper\u00f3w do podawania cen ofertowych mieszka\u0144 na swoich stronach, wiceminister cyfryzacji zapowiedzia\u0142 te\u017c uwolnienie prowadzonego przez powiaty Rejestru Cen Nieruchomo\u015bci (RCN).",
        "id": 2452998,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7681081/min-cyfr-bedziemy-pracowali-nad-uwolnieniem-bazy-cen-transakcyjnych-mieszkan",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Min. Cyfr.: b\u0119dziemy pracowali nad uwolnieniem bazy cen transakcyjnych mieszka\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-31T18:24:09+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/ffa6cc42d96eac0e4c497d9cfadfbb2d3e13b535749720033fee13db831584fd,w104h74.jpg\"/><br/> Pani Magdalena czeka\u0142a na sw\u00f3j telefon. - Serwis naprawi\u0142 go i wys\u0142a\u0142 do mnie kurierem. DPD twierdzi, \u017ce smartfona odebr",
        "id": 2452999,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7681051/kolejne-problemy-klientow-dpd-paczki-znikaja-firma-twierdzi-ze-stara-sie-jak",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolejne problemy klient\u00f3w DPD. Paczki znikaj\u0105, firma twierdzi, \u017ce stara si\u0119 jak",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-31T18:10:30+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/04d51b7887c34b153ad5c3aa29ac0ba6de1bfe3982b81aefd5519e7c1f63a877,w104h74.jpg\"/><br/> Krzysztof Zi\u0119tkowski w Poznaniu obezw\u0142adni\u0142 z\u0142odzieja. Poprosi\u0142 narzeczon\u0105 i ochroniarza, by znale\u017ali policjant\u00f3w, kt\u00f3rych widzia\u0142 w pobli\u017cu. Funkcjonariuszy uda\u0142o si\u0119 odnale\u017a\u0107, ale powiedzieli, \u017ce nie pomog\u0105 i kazali oficjalnie wezwa\u0107 s\u0142u\u017cby. Przy pr\u00f3bie z\u0142o\u017cenia skargi wyproszono ich z komisariatu",
        "id": 2453475,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7681043/policjanci-nie-pomogli-ujac-zlodzieja-bo-jedli-kebab-kazali-wezwac-inne-sluzby",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Policjanci nie pomogli uj\u0105\u0107 z\u0142odzieja bo jedli kebab. Kazali wezwa\u0107 inne s\u0142u\u017cby",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-31T18:05:25+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/3c56185d076020a59d41f08bdad3dbbf977e18783bb0720a300cb72606af9672,w104h74.jpg\"/><br/> Kobieta zabi\u0142a m\u0119\u017ca, dosta\u0142a wyrok 25 lat, ale s\u0105d apelacyjny zmniejszy\u0142 kar\u0119 o 10 lat. Skazana w przesz\u0142o\u015bci ju\u017c odbywa\u0142a wyrok za zn\u0119canie si\u0119 nad m\u0119\u017cem.",
        "id": 2452517,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7681039/zabila-meza-sad-zmniejszyl-wyrok-o-10-lat",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zabi\u0142a m\u0119\u017ca, s\u0105d zmniejszy\u0142 wyrok o 10 lat!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-31T17:26:28+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/3d76379bf00967fbf4093dea30632810abfab119f748e96862b651c14ff3bfac,w104h74.jpg\"/><br/> To by\u0142 rekordowy weekend pod wzgl\u0119dem liczby pr\u00f3b nielegalnego przekroczenia granicy - dowiedzia\u0142 si\u0119 dziennikarz RMF FM Krzysztof Zasada. Z granicy polsko-bia\u0142oruskiej nadchodz\u0105 r\u00f3wnie\u017c niepokoj\u0105ce wiadomo\u015bci o zmianie taktyki nielegalnych migrant\u00f3w.",
        "id": 2452029,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7681017/alarm-na-ladzie-i-na-bugu-szturm-polskiej-granicy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Alarm na l\u0105dzie i na Bugu. Szturm polskiej granicy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-31T15:46:02+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/b1e8a9bae8aa05be874761cc945c56b9eb104157ab025f75de1da463cb6fd565,w104h74.jpg\"/><br/> W Anglii, Niemczech i w Australii, s\u0119dziowie mog\u0105 zarz\u0105dzi\u0107 przerw\u0119 w rozgrywanych wieczorem meczach, by po zachodzie s\u0142o\u0144ca przestrzegaj\u0105cy ramadanu zawodnicy mogli si\u0119 napi\u0107 i co\u015b przek\u0105si\u0107. Na takie przerwy, mimo nacisk\u00f3w, nie zgadza si\u0119 Francja. Przestrzegaj\u0105cy postu pi\u0142karze graj\u0105 te\u017c w Polsce.",
        "id": 2452031,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7680931/francja-nie-zgadza-sie-na-przerwy-na-przerwanie-postu-dla-muzulmanskich-pilkarzy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Francja nie zgadza si\u0119 na przerwy na przerwanie postu dla muzu\u0142ma\u0144skich pi\u0142karzy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-31T15:00:44+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/d185e32c4e1ccbced153e0edb7cbda1200f2faa96a1dc23ac8c66b5f4238623d,w104h74.jpg\"/><br/> \"Fundacja Profeto musi zwr\u00f3ci\u0107 70 mln z\u0142.Minister sprawiedliwo\u015bci Adam Bodnar wezwa\u0142 osiem podmiot\u00f3w, w tym wspomnian\u0105 fundacj\u0119 i Stowarzyszenie Fidei Defensor, do zwrotu \u015brodk\u00f3w z nienale\u017cnie pobranych dotacji. Poprzednie w\u0142adze ministerstwa przyzna\u0142y im \u015brodki, mimo \u017ce nie spe\u0142nia\u0142y wymaganych...\"",
        "id": 2452516,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7680911/fundacja-ks-olszewskiego-musi-zwrocic-miliony-bodnar-zdecydowal",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Fundacja ks. Olszewskiego musi zwr\u00f3ci\u0107 miliony. Bodnar zdecydowa\u0142\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-31T14:14:20+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/2f652c8f78efdb1368a98994b32e21db9dd393104c2f77a491a64eb45d251597,w104h74.jpg\"/><br/> To ju\u017c pewne! 7 kwietnia stawi\u0119 si\u0119 przy Bramie Zak\u0142adu Karnego w Opolu Lubelskim, gdzie odb\u0119d\u0119 kar\u0119 pi\u0119ciu dni aresztu.",
        "id": 2453473,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7680879/prezydent-pulaw-spedzi-5-dni-w-areszcie-za-gre-dzieci-na-boisku",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezydent Pu\u0142aw sp\u0119dzi 5 dni w areszcie - za gr\u0119 dzieci na boisku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-31T13:51:27+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/415b279155b96e2dc8c5baf3f05171e5beac21fda47c48a807608723dd18e9b4,w104h74.jpg\"/><br/> Media spo\u0142eczno\u015bciowe obieg\u0142y nagrania przedstawiaj\u0105ce t\u0142umy obcokrajowc\u00f3w kieruj\u0105cych si\u0119 do hali w Mys\u0142owicach. Pow\u00f3d?",
        "id": 2450812,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7680869/po-burzy-w-internecie-muzulmanie-z-zakazem-w-myslowicach",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po burzy w internecie muzu\u0142manie z zakazem w Mys\u0142owicach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-31T13:47:55+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/f84bae19e33adce0c961831cd019fdce550748325af646f5312a80a42b49db21,w104h74.jpg\"/><br/> Miejska sp\u00f3\u0142ka Wroc\u0142awski Park Technologiczny (WPT) przez dwa lata zatrudnia\u0142a rektora uczelni Collegium Humanum Paw\u0142a Cz. w roli doradcy pisze \"Gazeta Wyborcza\". Zdaniem Prokuratury Krajowej mog\u0142a to by\u0107 forma \u0142ap\u00f3wki od prezydenta Wroc\u0142awia Jacka Sutryka w zamian za za\u0142atwienie mu dyplomu MBA.",
        "id": 2450238,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7680865/fikcyjne-zatrudnienie-rektora-collegium-humanum-tyle-zarobil-we-wroclawiu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fikcyjne zatrudnienie rektora Collegium Humanum. Tyle zarobi\u0142 we Wroc\u0142awiu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-31T13:40:14+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/2c254b4d13d959921ef53c924f0cae638a1bda5d3e531e9ad421ff4d96bea6a1,w104h74.jpg\"/><br/> Wol\u0105 kebab od \u0142apania z\u0142odziei? Pozna\u0144ska policja pod lup\u0105",
        "id": 2449675,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7680871/kuriozalne-zachowanie-policjantow-jest-reakcja",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kuriozalne zachowanie policjant\u00f3w. Jest reakcja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-31T13:09:04+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/9acf7b0a56ea776a14b5bea23af79d905ae2338d2b38e4480c3a18f6fadabe27,w104h74.jpg\"/><br/> Medycy z Ma\u0142opolski ucz\u0105 si\u0119 samoobrony. Praktyczne zaj\u0119cia odbywaj\u0105 si\u0119 w przestrzeniach dla nich naturalnych: w karetkach, na klatkach schodowych czy ciasnych korytarzach. Prowadz\u0105 je policjanci oraz pracownicy s\u0142u\u017cby wi\u0119ziennej.",
        "id": 2454207,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7680817/ratownicy-medyczni-przygotowuja-sie-do-walki-z-agresja-pacjentow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ratownicy medyczni przygotowuj\u0105 si\u0119 do walki z agresj\u0105 pacjent\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-31T12:34:34+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/f5790f35a7729d6e26875b060504153c0189f60001d7268beb25d360a68d40f3.png\"/><br/> Mielec. Siostra kierowcy jest policjantk\u0105 w Rzeszowie. Od pocz\u0105tku by\u0142y jakie\u015b mataczenia. Nawet lekarze wypu\u015bcili mnie do domu, pisz\u0105c w papierach, \u017ce wyszed\u0142em w dobrym stanie, podczas gdy nie mog\u0142em sam stan\u0105\u0107 na nogach. Dopiero po wzi\u0119ciu adwokata i zrobieniu bada\u0144 prywatnie wysz\u0142o, \u017ce kolano...",
        "id": 2449117,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7680809/siostra-kierowcy-jest-policjantka-w-rzeszowie-cos-wam-sie-kojarzy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Siostra kierowcy jest policjantk\u0105 w Rzeszowie! Co\u015b wam si\u0119 kojarzy?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-31T12:01:30+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/8ab04d0bff7a19a34bbfc727db30622edaa0dabff5960f509a417068e3873246,w104h74.jpg\"/><br/> S\u0105d w Pary\u017cu uzna\u0142 liderk\u0119 francuskiej skrajnej prawicy Marine Le Pen za winn\u0105 sprzeniewierzenia funduszy publicznych w procesie dotycz\u0105cym fikcyjnego zatrudniania asystent\u00f3w eurodeputowanych. Jeszcze dzisiaj ma zapa\u015b\u0107 decyzja s\u0105du, czy Le Pen b\u0119dzie mog\u0142a wystartowa\u0107 w wyborach prezydenckich w 2027",
        "id": 2453474,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7680767/marine-le-pen-skazana-sprzeniewierzyla-miliony-euro",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Marine Le Pen skazana. Sprzeniewierzy\u0142a miliony euro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-31T11:50:44+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/58bef0cd6700d96506a61af5368dceeebd563ae68a478f25b504b0309f83c92e,w104h74.jpg\"/><br/> I zaraz zacznie dzia\u0142a\u0107 jako hotel",
        "id": 2452997,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7680757/zamek-w-sobnicy-nielegalnie-zbudowany-na-terenie-natura-2000-ma-sie-swietnie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zamek w Sobnicy nielegalnie zbudowany na terenie natura 2000 ma si\u0119 \u015bwietnie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-31T11:14:23+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/83469f0337f1f2d87e3e056effd15e2e17be0682ce785316171d8653b5d25fd0,w104h74.jpg\"/><br/> Kontrole w strefie Schengen musz\u0105 zosta\u0107 natychmiast zniesione, tak\u017ce na polskiej granicy, inaczej niemiecki rz\u0105d zacznie przegrywa\u0107 w kolejnych s\u0105dach - m\u00f3wi WP adwokat Christoph Tometten.",
        "id": 2449118,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7680727/jest-wyrok-ws-kontroli-na-granicy-niemiecki-rzad-przegral",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jest wyrok ws. kontroli na granicy. Niemiecki rz\u0105d przegra\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-31T10:58:11+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/f54b59afa618f20975f76720561a0412b0fd57d2aee72795e9a007b14ca25c5f.webp\"/><br/> Jest 800 plus, wi\u0119c mo\u017ce teraz pora na 800 minus? Kolejna propozycja bykowego wzorowanego na rozwi\u0105zaniach z czas\u00f3w Stalina i Ceau\u0219escu. Bo przecie\u017c najlepiej \u0142ata\u0107 bud\u017cet kosztem tych, kt\u00f3rzy nie wpisuj\u0105 si\u0119 w prorodzinn\u0105 narracj\u0119.",
        "id": 2449676,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7680717/nie-wychowujesz-podatnikow-to-plac-wiecej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie wychowujesz podatnik\u00f3w? To p\u0142a\u0107 wi\u0119cej!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-31T10:27:39+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/bdb542b5b3c5283caf1ecdd1b1ac82dbd08df4aecce702f05d05dfcbd45630c0,w104h74.jpg\"/><br/> \"Ratowanie\" kolejnej grupy zawodowej przez polityk\u00f3w. B\u0119dziesz chcia\u0142 co\u015b za\u0142atwi\u0107 - bierz adwokata, p\u0142a\u0107 i p\u0142acz.",
        "id": 2452030,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7680687/do-sadu-obowiazkowo-z-radca-prawnym-lub-adwokatem-zmiany-w-postepowaniu-cywilny",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Do s\u0105du obowi\u0105zkowo z radc\u0105 prawnym lub adwokatem? Zmiany w post\u0119powaniu cywilny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-31T10:06:17+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/bb2063e9597db59fec4973dd1275667ec100e84a16be4fac69db7b9ab9968cdf,w104h74.jpg\"/><br/> \"Dzieci trac\u0105, pracuj\u0105c wy\u0142\u0105cznie na lekcji\"",
        "id": 2449119,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7680669/brak-prac-domowych-rok-po-wystawiamy-ocene",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Brak prac domowych. Rok po wystawiamy ocen\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-31T09:43:38+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/bf7e416b4bdbd091755f7dfe2f0a52678df9f24157c97241defa14c919eec396,w104h74.jpg\"/><br/> Krzysztof Zi\u0119tkowski pom\u00f3g\u0142 obezw\u0142adni\u0107 z\u0142odzieja, kt\u00f3ry w Poznaniu krad\u0142 perfumy. W pobli\u017cu widzia\u0142 radiow\u00f3z i wys\u0142a\u0142 po policjant\u00f3w narzeczon\u0105. Nagle moja Kaja zap\u0142akana przybiega i m\u00f3wi: Krzysztof, powiedzieli, \u017ce nie pomog\u0105 relacjonowa\u0142 w rozmowie z \"Faktami\" TVN. Policjanci, mimo \u017ce rzeczyw",
        "id": 2448158,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7680661/policjanci-nie-pomogli-krzysztofowi-bo-jedli-kebaba-do-dzisiaj-nie-wiem",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Policjanci nie pomogli Krzysztofowi, bo jedli kebaba. \"Do dzisiaj nie wiem...",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-31T09:24:55+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/bb0821ea23ec0c0d6d64203f77fb947a1e866d1b1e1e3f6997a47ea8122f6c7f,w104h74.jpg\"/><br/> Wdowa zyskuje uprawienie do renty wdowiej ju\u017c w wieku 60 lat, wdowiec musi czeka\u0107 do 65 roku \u017cycia, nawet jak wdowcem zosta\u0142 w wieku np. 55 lat.",
        "id": 2448159,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7680653/renta-wdowia-85-uprawnionych-to-kobiety",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Renta wdowia: 85% uprawnionych to kobiety",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-31T08:51:32+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/f346f7189f8af6a78fd2c61467d09f5f360a43a3eccf1876291082eec81aa859.png\"/><br/> Wrzuci\u0142a i ma z tego bek\u0119... Na swoim koncie ma wi\u0119cej takich przejazd\u00f3w. Jej mama boi si\u0119 \u017ce mo\u017ce straci\u0107 prawo jazdy.",
        "id": 2447851,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7680631/200-km-h-na-przejsciu-dla-pieszych-natalia-m-opublikowala-swoje-nagranie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "200 km/h na przej\u015bciu dla pieszych, Natalia M. opublikowa\u0142a swoje nagranie.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-31T08:37:32+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/9b641bab7c809c53851fa6c1f6999f3afe85356e083bd4a594861a788a9feaa4,w104h74.jpg\"/><br/> W Polsce od 1932 roku powsta\u0142y 23 Parki Narodowe. Rozsiane s\u0105 one po ca\u0142ym kraju, cho\u0107 prym wiedzie wojew\u00f3dztwo ma\u0142opolskie, na terenie kt\u00f3rego jest ich a\u017c 5. Najpopularniejszym jest o Tatrza\u0144ski Park Narodowy, a najmniejszym Ojcowski Park Narodowy. Kt\u00f3ry jest Twoim ulubionym?",
        "id": 2448652,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7680619/parki-narodowe-w-polsce-nasze-ostoje-przyrodnicze",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Parki Narodowe w Polsce - nasze ostoje przyrodnicze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-31T08:26:33+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/bdd7ebc4c72e3815c3947197dcb99b8851344d9558dbfc63d8bb3876c547a263,w104h74.jpg\"/><br/> APEL.....je\u017celi chcecie z\u0142omowa\u0107 auto......to nigdy ze sob\u0105 w \u015brodku.",
        "id": 2451453,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7680615/auto-rozerwane-na-pol",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Auto rozerwane na p\u00f3\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-31T07:40:56+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/3718ac28b4cc79d0d8b46035ce9195a4d13d587d6f18599bb04a4daf69f16516,w104h74.jpg\"/><br/> Czy minister Paszyk \u017cyje w alternatywnej rzeczywisto\u015bci? Czas pokaza\u0107, \u017ce m\u0142odzi NIE chc\u0105 dop\u0142at- chc\u0105 normalnego rynku! Nie pozw\u00f3lmy, \u017ceby kolejne miliardy posz\u0142y na betonowe spekulacje i pompowanie ba\u0144ki. Wy\u015blij wniosek, wykop, podaj dalej- niech ministerstwo zobaczy, \u017ce nie damy si\u0119 znowu nabra\u0107!",
        "id": 2447555,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7680607/odklejenie-w-ministerstwie-rozwoju-i-technologii-wyslij-wniosek-do-mrit",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ODKLEJENIE W MINISTERSTWIE ROZWOJU I TECHNOLOGII - wy\u015blij wniosek do MRiT!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-31T07:40:50+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/d024baa20d202c5bfafe7cd74d9095fa429c56020a867518c0ed458829489f38,w104h74.jpg\"/><br/> Kara nawet po przedawnieniu zobowi\u0105zania podatkowego? \"Projekt nowelizacji, kt\u00f3ry zosta\u0142 opublikowany w pi\u0105tek, przewiduje, \u017ce nawet je\u015bli zobowi\u0105zanie podatkowe si\u0119 przedawni, s\u0105d nadal b\u0119dzie m\u00f3g\u0142 ukara\u0107 podatnika za przest\u0119pstwo skarbowe.\"",
        "id": 2447556,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7680605/kary-dla-podatnika-nawet-po-przedawnieniu-fiskus-i-sady-zyskaja-na-zmianach",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kary dla podatnika nawet po przedawnieniu. Fiskus i s\u0105dy zyskaj\u0105 na zmianach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-31T00:24:14+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/d4ebbe9cb59c2cbba42ec23ae9dc8198c8b7f9a7b6b616a92fcaa162cb8430cf,w104h74.jpg\"/><br/> Zagro\u017cenie ze wschodu powoduje, \u017ce rz\u0105dz\u0105cy Polsk\u0105 przygotowuj\u0105 kraj do konfliktu. Oczywi\u015bcie, wszyscy maj\u0105 nadziej\u0119, \u017ce do wojny nigdy u nas nie dojdzie. Drukowanie kart mobilizacyjnych tak naprawd\u0119 niczego jeszcze nie oznacza.",
        "id": 2452996,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7680527/kurier-przywiezie-powolanie-na-wojne-mon-wydalo-przepisy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurier przywiezie powo\u0142anie na wojn\u0119. MON wyda\u0142o przepisy",
        "vote": 0
    }
]