[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-31T20:29:01+00:00",
        "description": "\"Wspierani przez Iran terrory\u015bci Huti zostali zdziesi\u0105tkowani w ci\u0105gu ostatnich dw\u00f3ch tygodni\" - powiadomi\u0142 Donald Trump. Od marca USA przeprowadzaj\u0105 ataki na cele rebeliant\u00f3w w Jemenie. Prezydent USA zagrozi\u0142, \u017ce je\u017celi bojownicy nie wstrzymaj\u0105 ognia \"prawdziwy b\u00f3l dopiero nadejdzie\".",
        "id": 2453166,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-potezne-ataki-usa-trump-zabiera-glos-zostali-zdziesiatkowani,nId,21385008",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pot\u0119\u017cne ataki USA, Trump zabiera g\u0142os. \"Zostali zdziesi\u0105tkowani\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-31T19:36:57+00:00",
        "description": "Stra\u017c po\u017carna walczy z po\u017carem magazynu w Warszawie. Ogie\u0144 spowodowa\u0142 du\u017ce zadymienie, kt\u00f3re kieruje si\u0119 w stron\u0119 centrum stolicy. Na razie nie ma \u017cadnych informacji o poszkodowanych, s\u0142u\u017cby przeszukuj\u0105 miejsce.",
        "id": 2452680,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/mazowieckie/news-potezny-pozar-w-warszawie-dym-przemieszcza-sie-w-strone-cent,nId,21385009",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pot\u0119\u017cny po\u017car w Warszawie. Dym przemieszcza si\u0119 w stron\u0119 centrum",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-31T19:36:57+00:00",
        "description": "Stra\u017c po\u017carna walczy z po\u017carem magazynu w Warszawie. Ogie\u0144 spowodowa\u0142 du\u017ce zadymienie, kt\u00f3re kieruje si\u0119 w stron\u0119 centrum stolicy. Dwie osoby zosta\u0142y poszkodowane, jedna z nich trafi\u0142a do szpitala.",
        "id": 2453167,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/mazowieckie/news-potezny-pozar-w-warszawie-kleby-dymu-nad-miastem-sa-poszkodo,nId,21385009",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pot\u0119\u017cny po\u017car w Warszawie. K\u0142\u0119by dymu nad miastem, s\u0105 poszkodowani",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-31T19:32:24+00:00",
        "description": "W\u0142osi mierz\u0105 si\u0119 z powa\u017cnym kryzysem demograficznym. W 2024 roku w kraju urodzi\u0142o si\u0119 zaledwie 370 tys. dzieci. To o blisko 40 proc. mniej ni\u017c w 2008 roku. Na ka\u017cd\u0105 W\u0142oszk\u0119 przypada zaledwie 1,18 dziecka. Specjali\u015bci alarmuj\u0105, \u017ce sytuacja na P\u00f3\u0142wyspie Apeni\u0144skim jest najgorsza od zjednoczenia w 1861 roku.",
        "id": 2452681,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-niepokojace-wskazniki-w-europejskim-kraju-tak-fatalnych-dany,nId,21385006",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niepokoj\u0105ce wska\u017aniki w europejskim kraju. Tak fatalnych danych nie by\u0142o od prawie 200 lat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-31T19:13:44+00:00",
        "description": "Przewodnicz\u0105ca Komisji Europejskiej Ursula von der Leyen mia\u0142a nerwowo zareagowa\u0107 na relacj\u0119 Roberta Ficy z jego wizyty w USA. - Ruga\u0142a mnie przez p\u00f3\u0142 godziny, m\u00f3wi\u0105c, \u017ce jestem kompletnym idiot\u0105 - m\u00f3wi\u0142 premier S\u0142owacji. Jednak po kilku godzinach sprecyzowa\u0142, \u017ce przytoczone s\u0142owa by\u0142y \u017cartem, kt\u00f3rych \"s\u0142owacka opozycja i media nie zrozumieli\". Delegacja odby\u0142a si\u0119 w burzliwym czasie. 2 kwietnia maj\u0105 wej\u015b\u0107 w \u017cycie ameryka\u0144skie c\u0142a na\u0142o\u017cone na Uni\u0119 Europejsk\u0105, kt\u00f3re mocno uderz\u0105 w s\u0142owacki przemys\u0142 motoryzacyjny.",
        "id": 2452682,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-fico-kluczy-w-sprawie-rozmowy-z-von-der-leyen-miala-nazwac-g,nId,21384996",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fico kluczy w sprawie rozmowy z von der Leyen. Mia\u0142a nazwa\u0107 go \"idiot\u0105\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-31T18:51:17+00:00",
        "description": "Wi\u0119kszo\u015b\u0107 Amerykan\u00f3w uwa\u017ca, \u017ce Donald Trump za bardzo skupi\u0142 si\u0119 na nak\u0142adaniu ce\u0142, a za ma\u0142o na obni\u017caniu cen - wynika z nowego sonda\u017cu CBS News. Respondenci ocenili tak\u017ce uruchomiony przez prezydenta USA program deportacji, echa afery zwi\u0105zanej z wyciekiem poufnych danych z komunikatora Signal, a tak\u017ce plany Trumpa co do Grenlandii.",
        "id": 2452683,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-amerykanie-punktuja-dzialania-trumpa-nowy-sondaz-z-usa-ujawn,nId,21385004",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Amerykanie ocenili dzia\u0142ania Trumpa. Nowy sonda\u017c z USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-31T18:36:28+00:00",
        "description": "Parlament w Budapeszcie zmieni\u0142 prawo, aby chroni\u0107 by\u0142ego wiceministra sprawiedliwo\u015bci Marcina Romanowskiego - donosi w\u0119gierski tygodnik \"HVG\". Polski polityk otrzyma\u0142 azyl na W\u0119grzech w grudniu. Wcze\u015bniej Polska prokuratura zarzuca Romanowskiemu pope\u0142nienie 11 przest\u0119pstw.",
        "id": 2452168,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-wegry-zmieniaja-prawo-dla-romanowskiego-podejmuja-duze-ryzyk,nId,21385005",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"W\u0119gry podejmuj\u0105 du\u017ce ryzyko\". W tle sprawa Marcina Romanowskiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-31T18:00:52+00:00",
        "description": "- Mentzen osi\u0105gn\u0105\u0142 sufit. Mo\u017ce tylko traci\u0107. Do ludzi docieraj\u0105 jego prawdziwe pogl\u0105dy. Program Mentzena to kraj tylko dla bogatych i piek\u0142o dla kobiet. Wiem, \u017ce to trudne, ale zrobimy wszystko, by sko\u0144czy\u0142o si\u0119 na pierwszej turze - m\u00f3wi Interii europose\u0142 Koalicji Obywatelskiej, Micha\u0142 Szczerba.",
        "id": 2452169,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-europosel-podsumowal-kandydatow-slawomir-mentzen-upadl-na-dn,nId,21384824",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Europose\u0142 podsumowa\u0142 kandydat\u00f3w. \"S\u0142awomir Mentzen upad\u0142 na dno\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-31T17:56:16+00:00",
        "description": "Naziemne drony zast\u0105pi\u0105 \u017co\u0142nierzy na linii frontu - donosz\u0105 ukrai\u0144skie media. Kij\u00f3w postawi\u0142 sobie za cel, by do ko\u0144ca 2025 roku wys\u0142a\u0107 na wojn\u0119 przeciwko Rosji \"ma\u0142\u0105 armi\u0119\", sk\u0142adaj\u0105c\u0105 si\u0119 z 15 tys. \u017co\u0142nierzy-robot\u00f3w. Eksperci podkre\u015blaj\u0105, \u017ce mo\u017cliwo\u015bci wykorzystania w walce maszyn ogranicza jedynie wyobra\u017ania in\u017cynier\u00f3w.",
        "id": 2452170,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-zastapia-ludzi-na-linii-frontu-przelom-w-obronie-ukrainy,nId,21384993",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zast\u0105pi\u0105 ludzi na linii frontu. Prze\u0142om w obronie Ukrainy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-31T17:53:30+00:00",
        "description": "Powinna by\u0107 jaka\u015b data, do kt\u00f3rej negocjujemy z Rosj\u0105 zawieszenie broni - powiedzia\u0142 w poniedzia\u0142ek w Madrycie szef MSZ Rados\u0142aw Sikorski. - Nie mo\u017cemy wiecznie czeka\u0107 a\u017c Putin przestanie chcie\u0107 zabija\u0107 - doda\u0142. Do tej pory w Arabii Saudyjskiej odby\u0142o si\u0119 kilka tur negocjacji, podczas kt\u00f3rych urz\u0119dnicy z USA spotykali si\u0119 oddzielnie z Ukrain\u0105 i Rosj\u0105.",
        "id": 2452171,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-sikorski-odlicza-czas-rosjanom-nie-mozemy-wiecznie-czekac,nId,21385000",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sikorski odlicza czas Rosjanom. \"Nie mo\u017cemy wiecznie czeka\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-31T17:39:42+00:00",
        "description": "Mo\u0142dawia wydali\u0142a w poniedzia\u0142ek trzech rosyjskich dyplomat\u00f3w i uzna\u0142a ich za \"persona non grata\". Prooeuropejski rz\u0105d oskar\u017ca Moskw\u0119 o ingerencj\u0119 w polityk\u0119 wewn\u0119trzn\u0105 kraju i zorganizowanie przez ambasad\u0119 Rosji ucieczki Alexandra Nesterovschiego. Rosja zapowiada odwet.",
        "id": 2452172,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-rosja-wsciekla-po-ruchu-europejskiego-kraju-szykuja-odpowied,nId,21384992",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja w\u015bciek\u0142a po ruchu europejskiego kraju. Szykuj\u0105 \"odpowied\u017a\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-31T16:08:41+00:00",
        "description": "Muzu\u0142manie \u015bwi\u0119towali w weekend zako\u0144czenie Ramadanu. Dla wyznawc\u00f3w islamu o to wielkie \u015bwi\u0119to, okres rado\u015bci i dzielenia si\u0119. W sieci pojawi\u0142o si\u0119 wiele zdj\u0119\u0107 i nagra\u0144 z obchod\u00f3w, kt\u00f3re niekt\u00f3rzy politycy ch\u0119tnie publikowali, pisz\u0105c o \"islamizacji Polski\" i \"natychmiastowym zamkni\u0119ciu granic\". - Chcemy czu\u0107 si\u0119 cz\u0119\u015bci\u0105 polskiego spo\u0142ecze\u0144stwa. Niestety cz\u0119\u015b\u0107 polityk\u00f3w chce, \u017ceby\u015bmy zawsze czuli si\u0119 w Polsce obco - m\u00f3wi Interii Lubna Al-Hamdani, muzu\u0142manka, lekarka i aktywistka.",
        "id": 2451023,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-tlumy-muzulmanow-na-polskich-ulicach-te-obrazki-wywolaly-bur,nId,21384973",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "T\u0142umy muzu\u0142man\u00f3w na polskich ulicach. Te obrazki wywo\u0142a\u0142y burz\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-31T15:56:20+00:00",
        "description": "Zarzuty spowodowania katastrofy drogowej i jazdy po pod wp\u0142ywem alkoholu us\u0142ysza\u0142 19-letni Szymon C., podejrzany o spowodowanie w Che\u0142mie (woj. lubelskie) wypadku, w kt\u00f3rym zgin\u0119\u0142o dw\u00f3ch 18-latk\u00f3w. Ch\u0142opcy byli przewo\u017ceni w baga\u017cniku auta. Samochodem tym podr\u00f3\u017cowa\u0142o \u0142\u0105cznie w sumie 10 m\u0142odych os\u00f3b.",
        "id": 2451024,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/lubelskie/news-tragiczny-wypadek-w-chelmie-19-latek-uslyszal-zarzuty,nId,21384997",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragiczny wypadek w Che\u0142mie. 19-latek us\u0142ysza\u0142 zarzuty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-31T15:52:50+00:00",
        "description": "Rosjanie przeprogramowali swoje drony \"Shahed\" tak, by nadlatywa\u0142y jednocze\u015bnie i z wielu kierunk\u00f3w - informuje ukrai\u0144ski ekspert lotniczy Anatolij Chrapczy\u0144ski. W ten spos\u00f3b t\u0142umaczy ostatnie rosyjskie ataki, kt\u00f3re z powodzeniem niszczy\u0142y cele w Ukrainie. Wskazuj\u0105c na roszady w armii Kijowa analityk podkre\u015bla, \u017ce \"wr\u00f3g to wykorzystuje\". - Musimy dzia\u0142a\u0107 szybko - zaznacza Chrapczy\u0144ski.",
        "id": 2451025,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-ukraina-w-tarapatach-szukaja-wyjscia-musimy-dzialac-szybko,nId,21384986",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukraina w tarapatach, szukaj\u0105 wyj\u015bcia. \"Wr\u00f3g to wykorzystuje\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-31T15:43:29+00:00",
        "description": "W okresie od kwietnia do po\u0142owy lipca a\u017c 150 tys. Rosjan dostanie powo\u0142anie do wojska - wynika z tre\u015bci dekretu podpisanego przez W\u0142adimira Putina. Konieczno\u015b\u0107 stawienia si\u0119 w jednostkach dotyczy obywateli w wieku od 18 do 30 lat. To najwi\u0119ksza tego typu akcja Rosji od trzech lat.",
        "id": 2451026,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-putin-podpisal-dekret-o-poborze-najwieksza-taka-akcja-od-lat,nId,21384991",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Putin podpisa\u0142 dekret o poborze. Najwi\u0119ksza taka akcja od lat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-31T15:31:41+00:00",
        "description": "Prokurator z\u0142o\u017cy\u0142 sprzeciw ws. wyroku dla \u017co\u0142nierza, kt\u00f3ry na pasach potr\u0105ci\u0142 14-latk\u0119. S\u0105d zdecydowa\u0142, \u017ce ma on zap\u0142aci\u0107 sze\u015b\u0107 tysi\u0119cy z\u0142otych grzywny i nawi\u0105zk\u0119 w wysoko\u015bci pi\u0119ciu tysi\u0119cy z\u0142otych dla rannej w wypadku nastolatki. Wed\u0142ug prokuratury taka kara jest zbyt \u0142agodna \"nie spe\u0142nia r\u00f3wnie\u017c swoich cel\u00f3w w zakresie prewencji og\u00f3lnej i szczeg\u00f3lnej, dla kt\u00f3rych jest orzekana\".",
        "id": 2451027,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zwrot-ws-zolnierza-ktory-potracil-14-latke-prokuratura-zabra,nId,21384952",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zwrot ws. \u017co\u0142nierza, kt\u00f3ry potr\u0105ci\u0142 14-latk\u0119. Prokuratura zabra\u0142a g\u0142os",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-31T15:14:56+00:00",
        "description": "We Francji zawrza\u0142o, po tym, jak s\u0105d orzek\u0142, \u017ce Marine Le Pen nie mo\u017ce przez pi\u0119\u0107 lat startowa\u0107 w wyborach i na\u0142o\u017cy\u0142 na ni\u0105 kar\u0119 wi\u0119zienia. Nad Sekwan\u0105 s\u0142ycha\u0107 g\u0142osy, \u017ce wyrok jest egzekucj\u0105 na francuskiej demokracji. - Sprawa wzbudza kontrowersje nie tylko na prawicy - m\u00f3wi Interii ekspertka PISM Amanda Dziubi\u0144ska. Czy poniedzia\u0142kowa decyzja ostatecznie przekre\u015bli prezydenckie szanse Le Pen i b\u0119dzie pocz\u0105tkiem powa\u017cnego kryzysu we Francji?",
        "id": 2450404,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wiezienie-zamiast-prezydentury-we-francji-wrze-a-to-dopiero,nId,21384979",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wi\u0119zienie zamiast prezydentury. We Francji wrze, a to dopiero pocz\u0105tek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-31T15:00:00+00:00",
        "description": "Premier W\u0142och Giorgia Meloni \u017cywi powa\u017cne obawy co do zachowania prezydenta USA Donalda Trumpa - twierdzi Bloomberg, powo\u0142uj\u0105cy si\u0119 na w\u0142oskich urz\u0119dnik\u00f3w. To zwrot, bowiem wcze\u015bniej Meloni wyra\u017ca\u0142a szerokie poparcie dla nowego ameryka\u0144skiego przyw\u00f3dcy i zdawa\u0142a si\u0119 by\u0107 jego zdecydowan\u0105 sojuszniczk\u0105 w Europie. Ostatnie ruchy Trumpa pokazuj\u0105 jednak, \u017ce ich polityczna wi\u0119\u017a wystawiona zosta\u0142a na powa\u017cn\u0105 pr\u00f3b\u0119.",
        "id": 2450405,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-bloomberg-meloni-zmartwiona-ruchami-trumpa-miala-nadzieje,nId,21384963",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bloomberg: Meloni zmartwiona ruchami Trumpa. \"Mia\u0142a nadziej\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-31T14:08:01+00:00",
        "description": "Mija termin na za\u0142o\u017cenie specjalnego adresu do odbioru przesy\u0142ek poleconych. Przedsi\u0119biorcy i firmy wpisane do rejestru przedsi\u0119biorc\u00f3w KRS od 1 kwietnia 2025 r. musz\u0105 go posiada\u0107. Wyja\u015bniamy, jak go za\u0142o\u017cy\u0107.",
        "id": 2449770,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-ostatni-dzwonek-na-zalozenie-specjalnego-adresu-wazna-wiadom,nId,21384978",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ostatni dzwonek na za\u0142o\u017cenie specjalnego adresu. Wa\u017cna wiadomo\u015b\u0107 dla firm",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-31T14:02:31+00:00",
        "description": "Zmar\u0142 9-letni ch\u0142opiec, kt\u00f3ry zosta\u0142 postrzelony przez ojca w domu rodzinnym w Prusicach - przekaza\u0142 w poniedzia\u0142ek rzecznik szpitala. W pi\u0105tek funkcjonariusz S\u0142u\u017cby Wi\u0119ziennej zabi\u0142 te\u015bciow\u0105 oraz c\u00f3rk\u0119 i rani\u0142 syna, kt\u00f3ry w stanie krytycznym trafi\u0142 do szpitala.",
        "id": 2449771,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-dramat-w-prusicach-nie-zyje-postrzelony-9-latek,nId,21384985",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dramat w Prusicach. Nie \u017cyje postrzelony 9-latek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-31T13:58:37+00:00",
        "description": "Rosjanie usi\u0142uj\u0105 omin\u0105\u0107 pozycje si\u0142 ukrai\u0144skich w rejonie Tore\u0107ka w obwodzie donieckim, wykorzystuj\u0105c do tego przej\u015bcia podziemne. Jak zwraca uwag\u0119 rzecznik operacyjno-strategicznej grupy ukrai\u0144skiej \"Chortyca\", jest to nowa taktyka si\u0142 rosyjskich. - To dla nich priorytet, Rosjanie staraj\u0105 si\u0119 wykorzysta\u0107 wszystkie mo\u017cliwo\u015bci, aby omin\u0105\u0107 wojska ukrai\u0144skie - zaznacza\u0142.",
        "id": 2449772,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-rosjanie-siegaja-po-nowa-taktyke-chca-wykorzystac-wszystkie,nId,21384975",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosjanie si\u0119gaj\u0105 po now\u0105 taktyk\u0119. \"Chc\u0105 wykorzysta\u0107 wszystkie mo\u017cliwo\u015bci\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-31T13:49:54+00:00",
        "description": "\"Prosz\u0119 Pana Prezydenta Stan\u00f3w Zjednoczonych, jako przyw\u00f3dc\u0119 supermocarstwa, o wsparcie moralne i polityczne\" - napisa\u0142a Jewgienija Gucul w specjalnym li\u015bcie adresowanym do Donalda Trumpa. Przebywaj\u0105ca w areszcie szefowa gagauskiej autonomii w Mo\u0142dawii wyrazi\u0142a nadziej\u0119 na pomoc ze strony Amerykan\u00f3w w rozwi\u0105zaniu sytuacji politycznej w kraju, kt\u00f3ra jej zdaniem \"przekszta\u0142ca si\u0119 w nowy konflikt\".",
        "id": 2449773,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-najpierw-pisala-do-putina-teraz-do-trumpa-prosze-o-wsparcie,nId,21384971",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Najpierw pisa\u0142a do Putina, teraz do Trumpa. \"Prosz\u0119 o wsparcie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-31T13:43:32+00:00",
        "description": "Donald Tusk zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 do Donalda Trumpa. \"Panie prezydencie, wsp\u00f3\u0142praca jest zawsze lepsza ni\u017c konfrontacja\" - stwierdzi\u0142 szef polskiego rz\u0105du pod materia\u0142em opublikowanym na portalu X.",
        "id": 2449774,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-donald-tusk-zwrocil-sie-do-donalda-trumpa-opublikowal-nagran,nId,21384980",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Tusk zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 do Donalda Trumpa. Opublikowa\u0142 nagranie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-31T13:43:12+00:00",
        "description": "Od 31 marca mo\u017cna skorzysta\u0107 z programu \"Czyste powietrze\" na nowych zasadach. Zwi\u0119kszaj\u0105 one kontrol\u0119 gmin nad programem oraz wprowadzaj\u0105 standardy jako\u015bciowe dla montowanych urz\u0105dze\u0144. Jak wygl\u0105da program \"Czyste powietrze\" po nowemu? Ma by\u0107 mniej nadu\u017cy\u0107 i \"rachunk\u00f3w grozy\".",
        "id": 2449775,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-program-czyste-powietrze-na-nowych-zasadach-co-sie-zmienilo,nId,21384974",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Program \"Czyste powietrze\" na nowych zasadach. Co si\u0119 zmieni\u0142o?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-31T13:38:57+00:00",
        "description": "Zbigniew Ziobro nie trafi do aresztu. - W pe\u0142ni uznaj\u0119 orzeczenie s\u0105du i uzna\u0142bym je w ka\u017cdym kierunku - jednym i drugim - m\u00f3wi Interii Pawe\u0142 \u015aliz z Polski 2050, szef sejmowej komisji sprawiedliwo\u015bci. - To totalna kompromitacja komisji pegasusowej - uwa\u017ca z kolei Sebastian Kaleta z PiS, by\u0142y wiceminister sprawiedliwo\u015bci.",
        "id": 2449776,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-decyzja-sadu-w-sprawie-ziobry-totalna-kompromitacja-komisji,nId,21384967",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Decyzja s\u0105du w sprawie Ziobry. \"Totalna kompromitacja komisji\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-31T13:16:57+00:00",
        "description": "Komisja \u015bledcza ds. Pegasusa zwr\u00f3ci si\u0119 do S\u0105du Okr\u0119gowego w Warszawie o ukaranie by\u0142ego szefa CBA Ernesta Bejdy za niestawiennictwo oraz o doprowadzenie go na posiedzenie - poinformowa\u0142o sejmowe gremium. Ernest Bejda mia\u0142 zeznawa\u0107 przed komisj\u0105 po godz. 15, nie pojawi\u0142 si\u0119 na przes\u0142uchaniu.",
        "id": 2449777,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-byly-szef-cba-nie-stawil-sie-na-przesluchaniu-komisja-zapowi,nId,21384972",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "By\u0142y szef CBA nie stawi\u0142 si\u0119 na przes\u0142uchaniu. Komisja zapowiada kroki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-31T12:56:41+00:00",
        "description": "1 kwietnia w kalendarzu? Lepiej mie\u0107 si\u0119 na baczno\u015bci. To w\u0142a\u015bnie wtedy obchodzimy prima aprilis, kt\u00f3re ma do\u015b\u0107 d\u0142ug\u0105 i ciekaw\u0105 histori\u0119. I cho\u0107 sporo tradycji zanika z biegiem czasu, ta akurat pozostaje bardzo aktualna i lubiana przez Polak\u00f3w. Ale nie tylko.",
        "id": 2449313,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ciekawostki/news-kwiecien-zaczyna-sie-od-swieta-jest-ono-obchodzone-w-wielu-k,nId,21384947",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kwiecie\u0144 zaczyna si\u0119 od \u015bwi\u0119ta. Jest ono obchodzone w wielu krajach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-31T12:33:22+00:00",
        "description": "Tydzie\u0144 nie zacz\u0105\u0142 si\u0119 przyjemnie. W poniedzia\u0142ek nad Polsk\u0105 od rana wisia\u0142o sporo chmur i w wielu miejscach spadnie deszcz. Nie oznacza to jednak, \u017ce z takimi warunkami b\u0119dziemy si\u0119 zmaga\u0107 ca\u0142y czas. Pogoda poprawi si\u0119 od wtorku: pojawi si\u0119 wi\u0119cej s\u0142o\u0144ca, a deszcze niemal znikn\u0105. Pod koniec tygodnia jednak gwa\u0142townie si\u0119 och\u0142odzi i w Polsce zrobi si\u0119 wr\u0119cz zimowo. Wr\u00f3c\u0105 opady \u015bniegu i wi\u0119ksze mrozy w nocy.",
        "id": 2449314,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-kilka-dni-spokoju-i-powrot-zimy-musimy-sie-przygotowac,nId,21384954",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kilka dni spokoju i powr\u00f3t \"zimy\". Musimy si\u0119 przygotowa\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-31T12:27:06+00:00",
        "description": "\u015alady na ciele 59-latka odnalezionego w lesie na S\u0142owacji wskazuj\u0105, \u017ce m\u00f3g\u0142 on pa\u015b\u0107 ofiar\u0105 nied\u017awiedzia - przekaza\u0142a tamtejsza policja. W niedzielnych poszukiwaniach m\u0119\u017cczyzny brali udzia\u0142 ratownicy i jego bliscy. Niestety akcja mia\u0142a tragiczny fina\u0142. Zw\u0142oki z licznymi obra\u017ceniami znaleziono \"oko\u0142o kilometra od zabudowanego obszaru\".",
        "id": 2449315,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-tragedia-na-slowacji-wszystko-wskazuje-na-atak-niedzwiedzia,nId,21384921",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragedia na S\u0142owacji. Wszystko wskazuje na atak nied\u017awiedzia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-31T12:01:49+00:00",
        "description": "Warszawski s\u0105d nie przychyli\u0142 si\u0119 do wniosku o areszt dla Zbigniewa Ziobry. Chodzi o brak stawiennictwa na sejmowej komisji \u015bledczej ds. Pegasusa. Ziobro, na wniosek komisji, mia\u0142 trafi\u0107 do aresztu na 30 dni. Szefowa komisji \u015bledczej ds. Pegasusa zapowiedzia\u0142a odwo\u0142anie od decyzji s\u0105du.",
        "id": 2448777,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-sad-podjal-decyzje-w-sprawie-ziobry-wiemy-co-zrobi-komisja-s,nId,21384933",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0105d podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 w sprawie Ziobry. Wiemy, co zrobi komisja \u015bledcza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-31T11:53:56+00:00",
        "description": "- Coraz wi\u0119cej stolic europejskich pod\u0105\u017ca \u015bcie\u017ck\u0105 deptania norm demokratycznych - stwierdzi\u0142 Dmitrij Pieskow, komentuj\u0105c s\u0105dowy wyrok wobec Marine Le Pen. O krok dalej idzie szef Komisji Spraw Zagranicznych rosyjskiej Dumy Pa\u0144stwowej, kt\u00f3ry zasugerowa\u0142, \u017ce decyzja paryskich s\u0119dzi\u00f3w to \"p\u00f3j\u015bcie \u015bladem Rumunii\".",
        "id": 2448778,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-marine-le-pen-uslyszala-wyrok-z-rosji-naplynely-jednoznaczne,nId,21384948",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Marine Le Pen us\u0142ysza\u0142a wyrok. Z Rosji nap\u0142yn\u0119\u0142y jednoznaczne reakcje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-31T11:32:26+00:00",
        "description": "Pi\u0119\u0107 os\u00f3b zgin\u0119\u0142o, a cztery zosta\u0142y ranne w wypadku w Cerredo (Hiszpania) - poinformowa\u0142a lokalna stra\u017c po\u017carna. Dw\u00f3ch g\u00f3rnik\u00f3w pracuj\u0105cych w pobli\u017cu maszyny, kt\u00f3ra uleg\u0142a awarii, nie odnios\u0142o obra\u017ce\u0144.",
        "id": 2448779,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wypadek-w-hiszpanskiej-kopalni-piec-osob-zginelo-sa-ranni,nId,21384941",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wypadek w hiszpa\u0144skiej kopalni. Pi\u0119\u0107 os\u00f3b zgin\u0119\u0142o, s\u0105 ranni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-31T11:25:54+00:00",
        "description": "S\u0105d Okr\u0119gowy w Warszawie nie uwzgl\u0119dni\u0142 wniosku o zastosowanie aresztu wobec Zbigniewa Ziobry. Przewodnicz\u0105ca sejmowej komisji \u015bledczej ds. Pegasusa Magdalena Sroka zapowiedzia\u0142a odwo\u0142anie od decyzji.",
        "id": 2448780,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-wniosek-o-areszt-dla-ziobry-jest-decyzja-sadu,nId,21384811",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wniosek o areszt dla Ziobry. Jest decyzja s\u0105du",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-31T11:12:21+00:00",
        "description": "Krokusowe szale\u0144stwo w Tatrach. W weekend w polskich g\u00f3rach zaroi\u0142o si\u0119 od turyst\u00f3w, kt\u00f3rzy chcieli podziwia\u0107 te pi\u0119kne wiosenne kwiaty. Niestety, nie wszyscy potrafili zachowa\u0107 si\u0119 w\u0142a\u015bciwie. Internet obieg\u0142o nagranie pary, kt\u00f3ra dla \u0142adnego zdj\u0119cia z\u0142ama\u0142a obowi\u0105zuj\u0105ce przepisy.",
        "id": 2448781,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-krokusowe-szalenstwo-w-tatrach-skandaliczne-zachowanie-turys,nId,21384900",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zdj\u0119cie wa\u017cniejsze od zakaz\u00f3w. Szokuj\u0105ce zachowanie turyst\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-31T10:50:25+00:00",
        "description": "Kalifornia w ogniu. Ogie\u0144 strawi\u0142 ponad 400 hektar\u00f3w, jednak istnieje obawa, \u017ce posunie si\u0119 dalej. Wszystko z powodu bardzo wymagaj\u0105cej pogody. Cho\u0107 z ogniem walczy ponad 200 stra\u017cak\u00f3w, to silny wiatr utrudnia wykorzystanie samolot\u00f3w ga\u015bniczych. Wydano nakazy ewakuacji w niekt\u00f3rych hrabstwach, zamkni\u0119to kilkadziesi\u0105t kilometr\u00f3w autostrady. W poniedzia\u0142ek wiatr wci\u0105\u017c b\u0119dzie silny.",
        "id": 2448782,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-ogien-poza-kontrola-grozny-pozar-za-oceanem,nId,21384935",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ogie\u0144 poza kontrol\u0105. Gro\u017any po\u017car za oceanem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-31T10:50:25+00:00",
        "description": "Kalifornia w ogniu. Ogie\u0144 strawi\u0142 ponad 400 hektar\u00f3w, jednak istnieje obawa, \u017ce posunie si\u0119 dalej. Wszystko z powodu bardzo wymagaj\u0105cej pogody. Cho\u0107 z ogniem walczy ponad 200 stra\u017cak\u00f3w, to silny wiatr utrudnia wykorzystanie samolot\u00f3w ga\u015bniczych. Wydano nakazy ewakuacji w niekt\u00f3rych hrabstwach, zamkni\u0119to kilkadziesi\u0105t kilometr\u00f3w autostrady. W poniedzia\u0142ek wiatr wci\u0105\u017c b\u0119dzie silny.",
        "id": 2448214,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zero-procent-opanowania-grozny-pozar-za-oceanem,nId,21384935",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zero procent opanowania. Gro\u017any po\u017car za oceanem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-31T10:41:44+00:00",
        "description": "Od pocz\u0105tku kwietnia znacz\u0105co wzrosn\u0105 dostawy rosyjskiego gazu na S\u0142owacj\u0119. Transport odbywa\u0107 si\u0119 b\u0119dzie za po\u015brednictwem gazoci\u0105gu Turkish Stream z wykorzystaniem w\u0119gierskiej infrastruktury. O zwi\u0119kszenie dostaw aktywnie zabiega\u0142 premier S\u0142owacji Robert Fico, kt\u00f3ry kilkukrotnie spotyka\u0142 si\u0119 z przedstawicielami w\u0142adz na Kremlu.",
        "id": 2448215,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-rosja-poszerza-strefe-wplywow-gaz-poplynie-wartkim-strumieni,nId,21384920",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja poszerza stref\u0119 wp\u0142yw\u00f3w. Gaz pop\u0142ynie wartkim strumieniem do Europy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-31T10:27:47+00:00",
        "description": "Francuski s\u0105d orzek\u0142 zakaz udzia\u0142u w wyborach przez pi\u0119\u0107 lat dla liderki skrajnej prawicy Marine Le Pen. Oznacza to, \u017ce polityk nie b\u0119dzie mog\u0142a wystartowa\u0107 w wyborach prezydenckich, zaplanowanych na 2027 r. Ponadto s\u0119dziowie na\u0142o\u017cyli na Le Pen grzywn\u0119 i zdecydowali o karze wi\u0119zienia w wymiarze czterech lat, w tym dw\u00f3ch w zawieszeniu. Wcze\u015bniej zosta\u0142a ona uznana winna defraudacji unijnych \u015brodk\u00f3w.",
        "id": 2448216,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-kolejny-cios-dla-marine-le-pen-zakaz-udzialu-w-wyborach,nId,21384929",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolejny cios dla Marine Le Pen. \"Zakaz udzia\u0142u w wyborach\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-31T10:26:35+00:00",
        "description": "Blisko 300 tys. ofiar i straty si\u0119gaj\u0105ce 2 bilion\u00f3w dolar\u00f3w - z tak\u0105 sytuacj\u0105 mo\u017ce zmierzy\u0107 si\u0119 Japonia. W poniedzia\u0142ek rz\u0105d poda\u0142 nowe szacunki dla kraju, je\u015bli uderzy megatrz\u0119sienie ziemi, a po nim przyjd\u0105 fale tsunami. Ryzyko kataklizmu wzrasta, a konsekwencje mog\u0105 mie\u0107 niewyobra\u017caln\u0105 skal\u0119.",
        "id": 2448217,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-tykajaca-bomba-na-pacyfiku-eksperci-ostrzegaja-przed-niebezp,nId,21384919",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Setki tysi\u0119cy ofiar, ogromne straty. Ujawnili czarny scenariusz dla Japonii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-31T10:24:38+00:00",
        "description": "Arcybiskup Marek J\u0119draszewski nadal b\u0119dzie sta\u0107 na czele krakowskiej kurii, mimo \u017ce w zesz\u0142ym roku osi\u0105gn\u0105\u0142 wiek emerytalny. Procedura wyboru nast\u0119pcy jest d\u0142uga, a Nuncjatura Apostolska nie chce zdradza\u0107 \u017cadnych szczeg\u00f3\u0142\u00f3w. Z informacji Interii wynika, \u017ce do Watykanu nie trafi\u0142o jeszcze tzw. terno, czyli lista nazwisk potencjalnych kandydat\u00f3w.",
        "id": 2448218,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/malopolskie/news-abp-jedraszewski-zostaje-watykan-milczy-tajemnicze-kulisy-wy,nId,21384823",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Abp J\u0119draszewski zostaje, Watykan milczy. Tajemnicze kulisy wyboru nast\u0119pcy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-31T10:21:43+00:00",
        "description": "Litewska prokuratura wszcz\u0119\u0142a \u015bledztwo ws. \u015bmierci czterech ameryka\u0144skich \u017co\u0142nierzy, kt\u00f3rzy zagin\u0119li kilka dni temu podczas \u0107wicze\u0144 na poligonie w Podbrodziu. Wcze\u015bniej poinformowano, \u017ce z bagna uda\u0142o si\u0119 wyci\u0105gn\u0105\u0107 zatopiony pojazd, kt\u00f3rym si\u0119 przemieszczali.",
        "id": 2448219,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zaginiecie-amerykanskich-zolnierzy-sa-nowe-informacje,nId,21384910",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Koniec akcji ratunkowej. Jest \u015bledztwo ws. \u015bmierci \u017co\u0142nierzy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-31T10:03:34+00:00",
        "description": "Marsza\u0142ek Sejmu Szymon Ho\u0142ownia przebywa z wizyt\u0105 w Ukrainie - poinformowa\u0142a w poniedzia\u0142ek przed po\u0142udniem Kancelaria Sejmu. Jak zaznaczono, polski polityk przyby\u0142 tam na zaproszenie przewodnicz\u0105cego Rady Najwy\u017cszej Ukrainy, celem wzi\u0119cia udzia\u0142u w szczycie przewodnicz\u0105cych parlament\u00f3w. W drodze do Kijowa zatrzyma\u0142 si\u0119 jeszcze w Che\u0142mie, gdzie z\u0142o\u017cy\u0142 wieniec przed pomnikiem ofiar ludob\u00f3jstwa na Wo\u0142yniu.",
        "id": 2448220,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-szymon-holownia-z-niespodziewana-wizyta-marszalek-udal-sie-d,nId,21384914",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szymon Ho\u0142ownia z niespodziewan\u0105 wizyt\u0105. Marsza\u0142ek uda\u0142 si\u0119 do Kijowa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-31T09:46:29+00:00",
        "description": "\"M\u0142odzi Obywatele\", \"Odkrywcy\" i \"Nasze Tradycje\" - to trzy programy dotacyjne zaprezentowane podczas poniedzia\u0142kowej konferencji prasowej przez minister edukacji Barbar\u0119 Nowack\u0105. Resort na ten cel przeznaczy w sumie 90 mln z\u0142.",
        "id": 2448221,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nowe-programy-men-resort-wyda-90-mln-zl,nId,21384827",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe programy MEN. Resort wyda 90 mln z\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-31T09:43:24+00:00",
        "description": "Konfederacja ruszy\u0142a na \u0142owy w\u015br\u00f3d wyborc\u00f3w PiS. Sw\u00f3j przekaz kieruje teraz do starszych, konserwatywnych wyborc\u00f3w. PiS na razie niespecjalnie si\u0119 tym martwi. Sztabowcy tej partii twierdz\u0105 wr\u0119cz, \u017ce to\u2026 dobra sytuacja. Sk\u0105d takie przekonanie?",
        "id": 2448222,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-pis-i-konfederacja-walcza-o-kluczowych-wyborcow-to-oni-zdecy,nId,21384817",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PiS i Konfederacja walcz\u0105 o kluczowych wyborc\u00f3w. To oni zdecyduj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-31T09:17:43+00:00",
        "description": "Elon Musk wr\u0119czy\u0142 wyborcom w stanie Wisconsin dwa czeki wynosz\u0105ce milion dolar\u00f3w ka\u017cdy - poda\u0142 w poniedzia\u0142ek Reuters. Agencja dodaje, \u017ce obieca\u0142 r\u00f3wnie\u017c 20-dolarowe wyp\u0142aty wszystkim, kt\u00f3rzy pomog\u0105 wybra\u0107 konserwatywnego kandydata do S\u0105du Najwy\u017cszego w tym stanie. Wybory odb\u0119d\u0105 si\u0119 we wtorek.",
        "id": 2447896,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-hojny-gest-elona-muska-miliarder-zaplacil-wyborcom-czy-zlama,nId,21384839",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hojny gest Elona Muska. Miliarder zap\u0142aci\u0142 wyborcom, czy z\u0142ama\u0142 prawo?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-31T09:08:44+00:00",
        "description": "Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski i jego rodzina zarobili w 2024 roku \u0142\u0105cznie 15,2 mln hrywien, czyli niemal\u017ce 1,5 mln z\u0142otych - wynika z o\u015bwiadczenia maj\u0105tkowego. W por\u00f3wnaniu z o\u015bwiadczeniem z 2023 roku dochody wzros\u0142y.",
        "id": 2447897,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-rosna-dochody-zelenskiego-polowa-kwoty-pochodzi-z-jednego-zr,nId,21384829",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosn\u0105 dochody Ze\u0142enskiego. Po\u0142owa kwoty pochodzi z jednego \u017ar\u00f3d\u0142a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-31T09:05:34+00:00",
        "description": "Wielu znajomych Cwetanki D. - Bu\u0142garki mieszkaj\u0105cej w Wiedniu - uwa\u017ca\u0142o, \u017ce prowadzi\u0142a zwyczajne \u017cycie. Ale to nieprawda. Kobieta przez kilka lat by\u0142a rosyjskim szpiegiem. Teraz zosta\u0142a zdemaskowana.",
        "id": 2447898,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-mysleli-ze-prowadzila-zwyczajne-zycie-afera-szpiegowska-w-wi,nId,21384818",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "My\u015bleli, \u017ce prowadzi\u0142a zwyczajne \u017cycie. Afera szpiegowska w Wiedniu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-31T09:02:06+00:00",
        "description": "Marine Le Pen, liderka Zjednoczenia Narodowego, winna - orzek\u0142 w poniedzia\u0142ek francuski s\u0105d. Chodzi o spraw\u0119 zdefraudowania unijnych funduszy. Decyzja mo\u017ce wywr\u00f3ci\u0107 francusk\u0105 scen\u0119 polityczn\u0105. Sama Le Pen nazwa\u0142a j\u0105 kwesti\u0105 by\u0107 albo nie by\u0107 dla niej samej i jej ugrupowania, mo\u017ce bowiem pozbawi\u0107 j\u0105 mo\u017cliwo\u015bci udzia\u0142u w wyborach prezydenckich.",
        "id": 2447899,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-polityczne-trzesienie-ziemi-we-francji-sad-uznaje-le-pen-win,nId,21384832",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polityczne trz\u0119sienie ziemi we Francji. S\u0105d uznaje Le Pen winn\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-31T08:24:44+00:00",
        "description": "- Z powodu blisko\u015bci obwodu kr\u00f3lewieckiego w Tr\u00f3jmie\u015bcie i okolicach jest oko\u0142o 1,8 tys. bia\u0142oruskich szpieg\u00f3w. Czy s\u0105 mocni albo straszni? Moim zdaniem boj\u0105 si\u0119 bardziej ni\u017c my, bo wiedz\u0105, \u017ce s\u0142u\u017c\u0105 z\u0142ej sprawie - m\u00f3wi Interii Katia (imi\u0119 zmienione), kt\u00f3ra uciek\u0142a z Bia\u0142orusi, gdy za dziennikarsk\u0105 dzia\u0142alno\u015b\u0107 opozycyjn\u0105 grozi\u0142o jej nawet 15 lat wi\u0119zienia. Opozycjonistka zachowuje optymizm, nadzieje pok\u0142ada \"w biologii\" - mimo \u017ce dzi\u015b na Bia\u0142orusi jest jak \"na cmentarzu\".",
        "id": 2447604,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wykradli-dane-bialoruskiej-bezpieki-1-8-tys-szpiegow-w-trojm,nId,21323675",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wykradli dane bia\u0142oruskiej bezpieki. 1,8 tys. szpieg\u00f3w w Tr\u00f3jmie\u015bcie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-31T08:22:34+00:00",
        "description": "Donald Trump w po\u0142owie maja planuje odwiedzi\u0107 Arabi\u0119 Saudyjsk\u0105 - informuje Axios. B\u0119dzie to pierwsza zagraniczna wizyta prezydenta USA od czasu zaprzysi\u0119\u017cenia na drug\u0105 kadencj\u0119. Wizyta ma zosta\u0107 zorganizowana po osi\u0105gni\u0119ciu zawieszenia broni w Ukrainie.",
        "id": 2447605,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-pierwsza-zagraniczna-podroz-donalda-trumpa-nieoficjalne-doni,nId,21384813",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pierwsza zagraniczna podr\u00f3\u017c Donalda Trumpa. Nieoficjalne doniesienia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-31T08:20:55+00:00",
        "description": "- Szymon Ho\u0142ownia powinien wykona\u0107 umow\u0119, ale jestem przera\u017cony perspektyw\u0105, \u017ce pan Czarzasty mia\u0142by zosta\u0107 drug\u0105 osob\u0105 w pa\u0144stwie - oznajmi\u0142 w Radiu Zet Bronis\u0142aw Komorowski. Jak argumentowa\u0142 by\u0142y prezydent i by\u0142y marsza\u0142ek Sejmu, \"druga osoba w pa\u0144stwie powinna by\u0107 poza wszystkimi podejrzeniami\". Tymczasem, w ocenie Komorowskiego, na Czarzastym ci\u0105\u017cy wsp\u00f3\u0142odpowiedzialno\u015b\u0107 za tzw. afer\u0119 Rywina.",
        "id": 2447606,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-komorowski-uderza-w-czarzastego-to-mnie-obraza,nId,21384822",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Komorowski uderza w Czarzastego. \"To mnie obra\u017ca\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-31T08:09:23+00:00",
        "description": "PiS organizuje marsz z desperacji, KO - z kalkulacji. O ile Kaczy\u0144ski nie powinien jednak \"oddawa\u0107\" marszu Nawrockiemu, o tyle Trzaskowski m\u00f3g\u0142by \"odebra\u0107\" marsz Tuskowi.",
        "id": 2447607,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/felietony/news-marsz-marsz,nId,21384814",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Marsz, marsz\u2026",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-31T08:07:40+00:00",
        "description": "Presja migracyjna na polsko-bia\u0142oruskiej granicy nie ustaje. W weekend odnotowano ponad 620 pr\u00f3b nielegalnego przedostania si\u0119 do Polski - poda\u0142a Stra\u017c Graniczna. W wyniku dzia\u0142a\u0144 migrant\u00f3w uszkodzony zosta\u0142 pojazd pogranicznik\u00f3w.",
        "id": 2447900,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-rosnie-napiecie-na-granicy-z-bialorusia-niepokojacy-komunika,nId,21384809",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niespokojnie na granicy z Bia\u0142orusi\u0105. Uszkodzono pojazd SG",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-31T08:07:40+00:00",
        "description": "Presja migracyjna na polsko-bia\u0142oruskiej granicy nie ustaje. W weekend odnotowano ponad 620 pr\u00f3b nielegalnego przedostania si\u0119 do Polski - poda\u0142a Stra\u017c Graniczna. W wyniku dzia\u0142a\u0144 migrant\u00f3w uszkodzony zosta\u0142 pojazd pogranicznik\u00f3w.",
        "id": 2447608,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-inwazja-na-granice-uszkodzony-pojazd-strazy-granicznej,nId,21384809",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niespokojnie na granicy z Bia\u0142orusi\u0105. Uszkodzono pojazd SG",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-31T08:02:26+00:00",
        "description": "Na trzy miesi\u0105ce aresztowa\u0142 w poniedzia\u0142ek wroc\u0142awski s\u0105d 31-letniego m\u0119\u017cczyzn\u0119 podejrzanego o napa\u015b\u0107 seksualn\u0105 na 14-letni\u0105 dziewczyn\u0119. Do przest\u0119pstwa dosz\u0142o w czwartek na wroc\u0142awskim Rakowcu.",
        "id": 2447609,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-napasc-na-14-latke-we-wroclawiu-nowa-decyzja-sadu,nId,21384821",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Napa\u015b\u0107 na 14-latk\u0119 we Wroc\u0142awiu. Nowa decyzja s\u0105du",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-31T07:58:47+00:00",
        "description": "Po trz\u0119sieniu ziemi w Mjanmie (Birmie) kobieta by\u0142a uwi\u0119ziona pod gruzami budynku przez blisko 60 godzin. Jak powiadomili urz\u0119dnicy w poniedzia\u0142ek, ratownikom uda\u0142o si\u0119 j\u0105 uratowa\u0107. Po pi\u0105tkowym trz\u0119sieniu ziemi pozostaje coraz mniej czasu na odnalezienie ocala\u0142ych. Prowadzone akcje ratunkowe utrudnia tak\u017ce kolejny czynnik.",
        "id": 2447610,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-tlum-bil-brawo-po-heroicznej-walce-ratownikow-spod-gruzow-wy,nId,21324225",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ponad dwie doby pod gruzami. Niezwyk\u0142a akcja po trz\u0119sieniu ziemi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-31T07:56:20+00:00",
        "description": "Dziennik \"New York Times\" ujawni\u0142 kulisy ameryka\u0144skiej pomocy wywiadowczej dla Ukrainy. Na podstawie dziennikarskiego \u015bledztwa gazeta oceni\u0142a, \u017ce rola USA by\u0142a znacznie wi\u0119ksza ni\u017c dot\u0105d s\u0105dzono. Przedstawiono r\u00f3wnie\u017c istotne mankamenty tej wsp\u00f3\u0142pracy, kt\u00f3re doprowadzi\u0142y do rozlu\u017anienia stosunk\u00f3w mi\u0119dzy Waszyngtonem a Kijowem.",
        "id": 2447611,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-media-o-kulisach-amerykanskiej-pomocy-wywiadowczej-dla-ukrai,nId,21360964",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Media o kulisach ameryka\u0144skiej pomocy wywiadowczej dla Ukrainy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-31T07:14:17+00:00",
        "description": "Wszystkie 244 zaplanowane loty z Brukseli zosta\u0142y odwo\u0142ane - podaje w poniedzia\u0142ek \"The Brussels Times\". Dodano, i\u017c wstrzymana zosta\u0142a r\u00f3wnie\u017c cz\u0119\u015b\u0107 przylot\u00f3w. Zak\u0142\u00f3cenia dotycz\u0105 port\u00f3w: Brussels Airport (po\u0142o\u017conego w Zaventem) oraz Bruksela-Charleroi. Rejsy zosta\u0142y odwo\u0142ane z powodu og\u00f3lnokrajowego strajku generalnego.",
        "id": 2447336,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-strajki-na-lotniskach-w-europejskiej-stolicy-loty-odwolano,nId,21324209",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Strajki na lotniskach w europejskiej stolicy. Loty odwo\u0142ano",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-31T07:05:56+00:00",
        "description": "Pocz\u0105tek tygodnia nie b\u0119dzie dla nas \u0142askawy. O spokojnej, wy\u017cowej pogodzie mo\u017cemy zapomnie\u0107. Pojawi si\u0119 sporo chmur, z kt\u00f3rych popada nie tylko deszcz. Nie zabraknie r\u00f3wnie\u017c deszczu ze \u015bniegiem, a w g\u00f3rach \u015bniegu. Uwa\u017ca\u0107 trzeba te\u017c na burze na po\u0142udniowym zachodzie kraju. B\u0119dzie nieco ch\u0142odniej, ni\u017c w ostatnich dniach.",
        "id": 2447337,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-w-pogodzie-sporo-sie-wydarzy-niewiele-dobrego,nId,21324221",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W pogodzie sporo si\u0119 wydarzy. Niewiele dobrego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-31T06:06:47+00:00",
        "description": "To by\u0142y minister sprawiedliwo\u015bci Zbigniew Ziobro ma by\u0107 odpowiedzialny za nieprawid\u0142owo\u015bci z przyznawaniem wielomilionowych dotacji z Funduszu Sprawiedliwo\u015bci - uwa\u017ca ponad po\u0142owa ankietowanych w sonda\u017cu IBRiS.",
        "id": 2447114,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-kto-odpowiedzialny-za-nieprawidlowosci-w-funduszu-sprawiedli,nId,21324211",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kto odpowiedzialny za nieprawid\u0142owo\u015bci w Funduszu Sprawiedliwo\u015bci? Sonda\u017c",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-31T05:41:35+00:00",
        "description": "Rosja prowadzi przeciwko W\u0142ochom \"wojn\u0119 cieni\", szpieguj\u0105c je z powietrza oraz z morza przy wykorzystaniu okr\u0119t\u00f3w podwodnych, fregat i statk\u00f3w handlowych - pisze w poniedzia\u0142ek \"Il Messaggero\". Wed\u0142ug medi\u00f3w P\u00f3\u0142wysep Apeni\u0144ski, na kt\u00f3rym znajduje si\u0119 mn\u00f3stwo wra\u017cliwych obiekt\u00f3w jest wa\u017cnym celem na mapach operacyjnych rosyjskiego wywiadu. Wcze\u015bniej media donosi\u0142y o licznych przypadkach rosyjskiej obecno\u015bci na Morzu \u015ar\u00f3dziemnym.",
        "id": 2447115,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wlochy-waznym-celem-media-donosza-o-aktywnosci-rosjan,nId,21324205",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"W\u0142ochy wa\u017cnym celem\". Media donosz\u0105 o aktywno\u015bci Rosjan",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-31T05:08:48+00:00",
        "description": "Uda\u0142o si\u0119 wyci\u0105gn\u0105\u0107 zatopiony w bagnie pojazd, nale\u017c\u0105cy do ameryka\u0144skich \u017co\u0142nierzy - podaje litewskie Ministerstwo Obrony. Nie wiadomo, czy wewn\u0105trz pojazdu znajduj\u0105 si\u0119 zaginieni wojskowi. Akcja poszukiwawcza trwa od sze\u015bciu dni.",
        "id": 2446862,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-przelom-ws-zaginionych-amerykanskich-zolnierzy-wydobyto-ich,nId,21324206",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prze\u0142om ws. zaginionych ameryka\u0144skich \u017co\u0142nierzy. Wydobyto ich pojazd",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-31T05:02:02+00:00",
        "description": "Wiceprzewodnicz\u0105cy administracji Archangielska W\u0142adimir Ananjew zmar\u0142 podczas meczu hokeja. Rosyjski urz\u0119dnik bra\u0142 udzia\u0142 w grze w sk\u0142adzie zespo\u0142u rz\u0105du regionu. Ananjew mia\u0142 by\u0107 odpowiedzialny za przeprowadzenie mobilizacji w 2022 roku.",
        "id": 2448223,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-nie-zyje-rosyjski-urzednik-odpowiadal-za-mobilizacje-w-jedny,nId,21324200",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie \u017cyje rosyjski urz\u0119dnik. Odpowiada\u0142 za mobilizacj\u0119 w jednym z region\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-31T05:02:02+00:00",
        "description": "Wiceprzewodnicz\u0105cy administracji Archangielska W\u0142adimir Ananjew zmar\u0142 podczas meczu hokeja. Rosyjski urz\u0119dnik bra\u0142 udzia\u0142 w grze w sk\u0142adzie zespo\u0142u rz\u0105du regionu. Ananjew mia\u0142 by\u0107 odpowiedzialny za przeprowadzenie mobilizacji w 2022 roku.",
        "id": 2446863,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-smierc-rosyjskiego-urzednika-zmarl-podczas-meczu-hokeja,nId,21324200",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015amier\u0107 rosyjskiego urz\u0119dnika. Zmar\u0142 podczas meczu hokeja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-31T04:49:45+00:00",
        "description": "W dzielnicy Boyeros w Hawanie wyst\u0105pi\u0142y zak\u0142\u00f3cenia w \u0142\u0105czno\u015bci telefonicznej - poinformowa\u0142 dziennik \"Tribuna de la Habana\". Awaria spowodowana by\u0142a kradzie\u017c\u0105 600 metr\u00f3w kabla telefonicznego. Kuba\u0144skie media podkre\u015blaj\u0105, \u017ce z powodu kryzysu gospodarczego liczba takich incydent\u00f3w stale wzrasta.",
        "id": 2446864,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-awaria-w-stolicy-kuby-wszystko-przez-kradziez-kabli,nId,21324204",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Awaria w stolicy Kuby. Wszystko przez kradzie\u017c kabli",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-31T04:13:14+00:00",
        "description": "Miejskie struktury Nowej Lewicy w Kielcach zosta\u0142y rozwi\u0105zanie na wniosek Andrzeja Szejny. Dotychczasowy szef kieleckiej Nowej Lewicy Marcin Ch\u0142odnicki nie kryje zaskoczenia t\u0105 decyzj\u0105. - Nikt nas wcze\u015bniej o niej nie uprzedza\u0142 - podkre\u015bli\u0142, przedstawiaj\u0105c dwa wnioski kieleckich dzia\u0142aczy ugrupowania. Pierwszy z nich dotyczy zwo\u0142ania Rady Wojew\u00f3dzkiej ugrupowania.",
        "id": 2446865,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/swietokrzyskie/news-tapniecie-w-strukturach-nowej-lewicy-jestesmy-bardzo-zaskocz,nId,21324201",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "T\u0105pni\u0119cie w strukturach Nowej Lewicy. \"Jeste\u015bmy bardzo zaskoczeni decyzj\u0105\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-31T03:59:59+00:00",
        "description": "Europa chce wsp\u00f3\u0142pracowa\u0107 ze Stanami Zjednoczonymi, ale Unia Europejska jest gotowa zareagowa\u0107 jako jedno\u015b\u0107, je\u015bli Waszyngton nie pozostawi jej wyboru, nak\u0142adaj\u0105c c\u0142a na stal i aluminium - przekaza\u0142 w niedziel\u0119 kanclerz Niemiec Olaf Scholz. W tym samym przem\u00f3wieniu stan\u0105\u0142 w obronie suwerenno\u015bci Kanady.",
        "id": 2446643,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-ue-gotowa-odpowiedziec-usa-scholz-zareagujemy-jako-jednosc,nId,21324202",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "UE gotowa odpowiedzie\u0107 USA. Scholz: Zareagujemy jako jedno\u015b\u0107",
        "vote": 0
    }
]