[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T20:54:21.571235+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T20:36:59+00:00",
        "description": null,
        "id": 3200751,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-potezny-cyberatak-ukraincow-wyczyscili-dane-rosyjskiego-giga,nId,22166862",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pot\u0119\u017cny cyberatak Ukrai\u0144c\u00f3w. Wyczy\u015bcili dane rosyjskiego giganta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T18:43:53.531980+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T18:33:14+00:00",
        "description": null,
        "id": 3199884,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-arcymistrz-z-ukrainy-skazany-przeszedl-na-strone-wroga,nId,22166847",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Arcymistrz z Ukrainy skazany. Przeszed\u0142 na stron\u0119 wroga",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T17:38:53.728778+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T17:22:29+00:00",
        "description": null,
        "id": 3199364,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-ukrainskie-drony-pod-moskwa-kolejny-raz-przelamaly-rosyjska,nId,22166827",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukrai\u0144skie drony pod Moskw\u0105. Kolejny raz prze\u0142ama\u0142y rosyjsk\u0105 obron\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T16:33:54.283503+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T16:30:30+00:00",
        "description": null,
        "id": 3198789,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wybuch-w-osrodku-szkoleniowym-w-los-angeles-trzy-osoby-nie-z,nId,22166830",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wybuch w o\u015brodku szkoleniowym w Los Angeles. Trzy osoby nie \u017cyj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T14:23:51.757516+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T14:07:58+00:00",
        "description": null,
        "id": 3197681,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-niszczycielski-efekt-rosyjskiej-inwazji-ekspert-wskazuje-now,nId,22166791",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niszczycielski efekt rosyjskiej inwazji. Ekspert wskazuje nowe zagro\u017cenie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T10:58:48.807558+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T10:54:55+00:00",
        "description": null,
        "id": 3196204,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zjedli-sernik-singapurski-w-nowej-restauracji-efektem-masowe,nId,22166673",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zjedli \"sernik singapurski\" w nowej restauracji. Efektem masowe zatrucie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T09:53:55.355681+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T09:49:34+00:00",
        "description": null,
        "id": 3195750,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zelenski-wydal-dekret-chodzi-o-bylego-ministra-obrony,nId,22166599",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ze\u0142enski wyda\u0142 dekret. Chodzi o by\u0142ego ministra obrony",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T06:39:40.127677+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T06:29:37+00:00",
        "description": null,
        "id": 3194844,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-18-pakiet-sankcji-wobec-rosji-media-jest-porozumienie,nId,22166517",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "18. pakiet sankcji wobec Rosji. Media: Jest porozumienie",
        "vote": 0
    }
]