[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T15:44:33.393436+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T15:44:32+00:00",
        "description": "Wizz Air pochwali\u0142 si\u0119 dzi\u015b na konferencji prasowej efektami udanych negocjacji z zarz\u0105dem lotniska w Modlinie - zapowiedzia\u0142 uruchomienie 11 po\u0142\u0105cze\u0144 z tego portu i umieszczenie w nim dw\u00f3ch airbus\u00f3w.",
        "id": 3198518,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://turystyka.rp.pl/lotniska/art42724631-wizz-air-wraca-na-lotnisko-w-modlinie-po-13-latach-uruchomi-11-tras",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 373,
        "source_url": "https://turystyka.rp.pl/rss/3351-turystyka",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wizz Air wraca na lotnisko w Modlinie po 13 latach. Uruchomi 11 tras",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T13:30:53.620271+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T13:30:52+00:00",
        "description": "Korzystaj\u0105c z LOT-owskiego po\u0142\u0105czenia Gda\u0144sk-Stambu\u0142, kt\u00f3re wystartuje w styczniu przysz\u0142ego roku, biuro podr\u00f3\u017cy Nekera zorganizuje dla turyst\u00f3w z p\u00f3\u0142nocnej Polski wczasy, wycieczki objazdowe po Turcji i city breaki w Stambule.",
        "id": 3197318,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://turystyka.rp.pl/biura-podrozy/art42724291-nekera-zabierze-turystow-z-gdanska-do-stambulu-samolotami-lot-u",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 373,
        "source_url": "https://turystyka.rp.pl/rss/3351-turystyka",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nekera zabierze turyst\u00f3w z Gda\u0144ska do Stambu\u0142u, samolotami LOT-u",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T12:23:53.843885+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T12:23:53+00:00",
        "description": "Tysi\u0105c pracownik\u00f3w mo\u017ce straci\u0107 prac\u0119, a setki tysi\u0119cy klient\u00f3w walcz\u0105 o odszkodowania \u2013 gigant turystyczny Booking.com zmaga si\u0119 z powa\u017cnymi problemami wizerunkowymi i organizacyjnymi.",
        "id": 3196834,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://turystyka.rp.pl/hotele/art42724081-klopoty-booking-com-masowy-pozew-klientow-z-calej-europy-i-zapowiedz-zwolnien",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 373,
        "source_url": "https://turystyka.rp.pl/rss/3351-turystyka",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "K\u0142opoty Booking.com - masowy pozew klient\u00f3w z ca\u0142ej Europy i zapowied\u017a zwolnie\u0144",
        "vote": 0
    }
]