[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Ku Bogu",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T17:46:09.130758+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T16:45:05+00:00",
        "description": "Niezwyk\u0142a historia ostatniego po\u017cegnania kr\u00f3la Augusta II Mocnego. \ud83d\udc51\u2728 Kilka dni przed \u015bmierci\u0105 ostrzeg\u0142 bliskiego przyjaciela, \u017ce to ich ostatnie spotkanie. W noworoczn\u0105 noc minister Grumpkow zobaczy\u0142 ducha Augusta, kt\u00f3ry w tym samym momencie odszed\u0142 z tego \u015bwiata\u2026 Ta niezwyk\u0142a opowie\u015b\u0107 o przyja\u017ani, \u015bmierci i tajemniczym po\u0142\u0105czeniu dusz wzrusza i intryguje do dzi\u015b. \ud83d\udd70\ufe0f\ud83d\udc7b\n\nNagranie pochodzi z programu \"Czy\u015bcimy czy\u015bciec\", kt\u00f3ry swoj\u0105 premier\u0119 ma w ka\u017cd\u0105 \u015brod\u0119 o godzinie 21:20 na kanale YouTube Ku Bogu.\n\nCa\u0142\u0105 histori\u0119 znajdziesz tutaj: https://studio.youtube.com/playlist/PL19zCYWowYWemzyTTWMVhFHVlSmc8d-wg/videos\n\n#shorts #maryja #kuBogu #wiara #czy\u015bcimyczy\u015bciec #B\u00f3g #bo\u0301ghonorojczyzna #wiaranadziejami\u0142os\u0301c\u0301 #wiarawboga #wiaraczynicuda #s\u0301mierc\u0301 #z\u0307yciewieczne #modlitwa #modlitwaro\u0301z\u0307an\u0301cowa \n\n\n\u2611\ufe0f ZOBACZ JAK mo\u017cesz nas wesprze\u0107:\nhttps://kubogu.pl/wesprzyj-nas/\n\n\u2611\ufe0f POM\u00d3\u017b NAM OSI\u0104GN\u0104\u0106 400 ty\u015b. SUBSKRYBENT\u00d3W!\nhttps://tiny.pl/c7cvg \n\n\u2611\ufe0f NIE ZAPOMINAJ, \u017ce mo\u017cesz si\u0119 przyczyni\u0107 w ZNACZ\u0104CY spos\u00f3b",
        "id": 3199481,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/shorts/ukCMHDV8gls",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 178,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UCL0WiIwugwTXU5YBFvatbNg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i2.ytimg.com/vi/ukCMHDV8gls/hqdefault.jpg",
        "title": "Kr\u00f3l, kt\u00f3ry wr\u00f3ci\u0142 po \u015bmierci \u2013 opowie\u015b\u0107 o przes\u0142aniu z za\u015bwiat\u00f3w \ud83d\udc7b\ud83d\udd4a\ufe0f #shorts #maryja #kuBogu #wiara",
        "vote": 0
    }
]