[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T22:43:43.231734+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T22:43:42+00:00",
        "description": "Co dzi\u015b nowego w prawie i gospodarce? Co opublikowano w Dzienniku Ustaw, jakie akty prawne wchodz\u0105 w \u017cycie, jakie wa\u017cne interpretacje wyda\u0142y s\u0105dy, co og\u0142osi\u0142 GUS, a co zapowiedzia\u0142 rz\u0105d? Oto subiektywne kalendarium dla profesjonalist\u00f3w.",
        "id": 3201392,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/kalendarium/art42725001-kalendarium-sobota-19-lipca",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kalendarium - sobota 19 lipca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T21:38:45.697676+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T21:38:45+00:00",
        "description": "Chiny przygotowuj\u0105 si\u0119 do organizacji szczytu z prezydentem USA Donaldem Trumpem i  z W\u0142adimirem Putinem. Chc\u0105 po\u0142\u0105czy\u0107 to wydarzenie z parad\u0105 w 80. rocznic\u0119 zako\u0144czenia II wojny \u015bwiatowej",
        "id": 3201039,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42725081-xi-planuje-rocznicowy-szczyt-z-trumpem-i-putinem-ma-wzbudzic-dume-narodowa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Xi planuje rocznicowy szczyt z Trumpem i Putinem. Ma wzbudzi\u0107  \u201edum\u0119 narodow\u0105\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T20:33:50.685583+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T20:33:49+00:00",
        "description": "Legia podpisa\u0142a trzyletni kontrakt z Arkadiuszem Rec\u0105. 15-krotny reprezentant Polski to trzecie wzmocnienie warszawskiego klubu przed nowym sezonem.",
        "id": 3200604,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sport.rp.pl/pilka-nozna/art42725011-mial-trafic-do-poznania-zagra-w-warszawie-legia-bierze-obronce-reprezentacji-polski",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mia\u0142 trafi\u0107 do Poznania, zagra w Warszawie. Legia bierze obro\u0144c\u0119 reprezentacji Polski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T20:33:50.469558+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T20:33:49+00:00",
        "description": "Unijne przepisy zmuszaj\u0105ce nadawc\u00f3w do zmniejszenia emisji dwutlenku w\u0119gla sprzyjaj\u0105 rozwojowi oferty intermodalnej, nawet na kierunkach do tej pory nie spotykanych.",
        "id": 3200603,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://logistyka.rp.pl/szynowy/art42725041-nowe-intermodalne-polaczenia-do-hiszpanii",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe intermodalne po\u0142\u0105czenia do Hiszpanii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T20:33:50.878726+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T20:22:00+00:00",
        "description": "Resorty sprawiedliwo\u015bci oraz spraw wewn\u0119trznych przygotuj\u0105 przepisy gwarantuj\u0105ce osobom zatrzymanym posi\u0142ek i prawo do przerwy humanitarnej w d\u0142ugotrwa\u0142ych czynno\u015bciach procesowych.",
        "id": 3200605,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-karne/art42725021-zatrzymani-dostana-posilek-i-przerwe-humanitarna",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zatrzymani dostan\u0105 posi\u0142ek i przerw\u0119 humanitarn\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T18:23:46.381163+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T18:23:45+00:00",
        "description": "Rosyjski dyktator poleci\u0142 rz\u0105dowi przygotowanie wprowadzenia ogranicze\u0144 w korzystaniu z oprogramowania i komunikator\u00f3w, pochodz\u0105cych z \u201ewrogich kraj\u00f3w\u201d. Od 1 wrze\u015bnia Rosjanie mog\u0105 utraci\u0107 kontakt ze \u015bwiatem zewn\u0119trznym. Zagro\u017cony jest m.in. \u201eTelegram\u201d.",
        "id": 3199681,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/biznes/art42724711-putin-zamyka-rosjan-w-rosji-wracaja-czasy-komunistycznej-izolacji",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Putin zamyka Rosjan w Rosji. Wracaj\u0105 czasy komunistycznej izolacji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T18:23:46.801398+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T18:00:00+00:00",
        "description": "Szef polskiego MSZ, Rados\u0142aw Sikorski, opublikowa\u0142 na platformie X stanowczy komentarz skierowany do premiera W\u0119gier, Viktora Orb\u00e1na. W odpowiedzi us\u0142ysza\u0142 zarzut utraty zdrowego rozs\u0105dku od swojego w\u0119gierskiego odpowiednika.",
        "id": 3199682,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art42724831-kolejne-spiecie-na-linii-polska-wegry-wymiana-zdan-miedzy-sikorskim-i-szijjarto",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolejne spi\u0119cie na linii Polska-W\u0119gry. Wymiana zda\u0144 mi\u0119dzy Sikorskim i Szijjarto",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T17:18:54.051476+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T17:18:53+00:00",
        "description": "Urz\u0119dnik Rezerwy Federalnej wzywa do obni\u017cki st\u00f3p procentowych jeszcze w tym miesi\u0105cu. Dotychczas Fed opiera\u0142 si\u0119 naciskom politycznym Bia\u0142ego Domu i nie obni\u017ca\u0142 st\u00f3p procentowych z obawy o wp\u0142yw ce\u0142 Donalda Trumpa na ameryka\u0144sk\u0105 gospodark\u0119.",
        "id": 3199202,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/finanse/art42724851-czlonek-fed-wzywa-do-obnizki-stop-media-typuja-go-na-nastepce-jerome-a-powella",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cz\u0142onek Fed wzywa do obni\u017cki st\u00f3p. Media typuj\u0105 go na nast\u0119pc\u0119 Jerome\u2019a Powella",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T17:18:54.314274+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T17:18:53+00:00",
        "description": "Przemoc, brak pieni\u0119dzy na markowe ciuchy, znikaj\u0105ce matki i k\u0142ami\u0105cy ojcowie \u2013 Jakub Nowak w powie\u015bci \u201eNie w szczepionk\u0119\u201d wraca do lat 90., bez nostalgii, za to z brutaln\u0105 szczero\u015bci\u0105. W podca\u015bcie Rzecz o ksi\u0105\u017ckach opowiada o dorastaniu, wstydzie i poci\u0105gu z napisem \u201etransformacja\u201d, na kt\u00f3ry nie wszyscy zd\u0105\u017cyli si\u0119 za\u0142apa\u0107.",
        "id": 3199203,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/literatura/art42647361-dlug-za-buty-do-koszykowki-o-latach-90-i-transformacji-bez-nostalgii",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "D\u0142ug za buty do koszyk\u00f3wki. O latach 90. i transformacji bez nostalgii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T17:18:54.581241+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T17:18:53+00:00",
        "description": "Warszawa zaj\u0119\u0142a 56. miejsce w najnowszym rankingu QS Best Student Cities 2026, kt\u00f3ry ocenia miasta na ca\u0142ym \u015bwiecie pod wzgl\u0119dem ich atrakcyjno\u015bci dla student\u00f3w.",
        "id": 3199204,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://zyciewarszawy.pl/edukacja/art42724621-ranking-miast-przyjaznych-studentom-ktore-miejsce-zajela-warszawa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ranking miast przyjaznych studentom. Kt\u00f3re miejsce zaj\u0119\u0142a Warszawa?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T17:18:54.718553+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T17:18:53+00:00",
        "description": "Je\u015bli firma p\u0142aci za hosting na serwerach, po\u0142o\u017conych w r\u00f3\u017cnych miejscach Europy i nie ma wp\u0142ywu na ich serwisowanie, a tylko przechowuje na nich dane, to nie jest to nale\u017cno\u015b\u0107 za u\u017cytkowanie urz\u0105dzenia przemys\u0142owego opodatkowana podatkiem u \u017ar\u00f3d\u0142a.",
        "id": 3199205,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/podatki/art42724521-zaplata-za-hosting-na-zagranicznych-serwerach-bez-podatku-u-zrodla-nsa-zdecydowal",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zap\u0142ata za hosting na zagranicznych serwerach bez podatku u \u017ar\u00f3d\u0142a? NSA zdecydowa\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T16:14:04.479765+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T16:14:03+00:00",
        "description": "Nie tylko chi\u0144skie samochody osobowe, ale tak\u017ce chi\u0144skie autobusy chc\u0105 zawojowa\u0107 polski rynek. W miejskiej komunikacji liczba chi\u0144skich elektrobus\u00f3w systematycznie ro\u015bnie, czego potwierdzeniem jest m.in. decyzja bia\u0142ostockich samorz\u0105dowc\u00f3w.",
        "id": 3198612,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://regiony.rp.pl/transport/art42724681-chinskie-autobusy-elektryczne-zyskuja-przychylnosc-samorzadowych-przewoznikow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chi\u0144skie autobusy elektryczne zyskuj\u0105 przychylno\u015b\u0107 samorz\u0105dowych przewo\u017anik\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T16:14:04.284358+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T16:14:03+00:00",
        "description": "Sprawa ukarania autora kana\u0142u \u201eZbrodnia Ikara\u201d za brak rejestracji czasopisma pokazuje, \u017ce tak\u017ce internetowi tw\u00f3rcy audiowizualni mog\u0105 by\u0107 uznani za wydawc\u00f3w prasy. Eksperci wskazuj\u0105 jednak, \u017ce w\u0142a\u015bciwsza mo\u017ce by\u0107 tu ustawa o radiofonii i telewizji.",
        "id": 3198611,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-prasowe/art42666201-kanal-na-youtube-prasa-czy-usluga-audiowizualna-sady-nie-sa-zgodne",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kana\u0142 na YouTube - prasa czy us\u0142uga audiowizualna? S\u0105dy nie s\u0105 zgodne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T15:09:12.326412+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T15:09:10+00:00",
        "description": "Du\u0144czyk\u00f3w oburzy\u0142o przeniesienie przez Netflix miejsca akcji ksi\u0105\u017cki ich ukochanego pisarza Jussiego Adlera-Olsena z Kopenhagi do Szkocji. Racji nie mieli. \u201eDept. Q\u201d to kawa\u0142 \u015bwietnego thrillera, w kt\u00f3rym znajdziemy klimat korea\u0144skiego \u201eOldboya\u201d i skandynawskich krymina\u0142\u00f3w.",
        "id": 3198061,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art42717571-dept-q-policjant-ktory-bal-sie-zloczyncow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eDept. Q\u201d: Policjant, kt\u00f3ry ba\u0142 si\u0119 z\u0142oczy\u0144c\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T15:09:12.994014+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T15:09:10+00:00",
        "description": "\u201eKsi\u0119\u017cyc nad Soho\u201d, czyli wznowiona w\u0142a\u015bnie druga cz\u0119\u015b\u0107 serii \u201eRzeki Londynu\u201d, przypomina, jak udany jest to cykl powie\u015bci. Kolejne ju\u017c wkr\u00f3tce.",
        "id": 3198064,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art42717531-ksiezyc-nad-soho-znikajacy-jazzmani",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eKsi\u0119\u017cyc nad Soho\u201d: Znikaj\u0105cy jazzmani",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T15:09:12.574577+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T15:09:10+00:00",
        "description": "\u201ePewnego razu w Pary\u017cu\u201d C\u00e9drica Klapischa to pi\u0119kna francuska bajeczka ku pokrzepieniu serc. Widzowie kochaj\u0105 takie kino.",
        "id": 3198062,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art42717561-pewnego-razu-w-paryzu-hold-dla-miasta-i-wielkich-nazwisk",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201ePewnego razu w Pary\u017cu\u201d: Ho\u0142d dla miasta i\u00a0wielkich nazwisk",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T15:09:11.695559+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T15:09:10+00:00",
        "description": "W najnowszym odcinku \u201ePolitycznych Micha\u0142k\u00f3w\u201d Micha\u0142 Szu\u0142drzy\u0144ski i Micha\u0142 Kolanko zastanawiaj\u0105 si\u0119, dok\u0105d zmierza polska polityka w wakacje: Donald Tusk szykuje rekonstrukcj\u0119 rz\u0105du, ale wyborcy ju\u017c trac\u0105 cierpliwo\u015b\u0107, Szymon Ho\u0142ownia prze\u017cywa trudne chwile, a Andrzej Duda u\u0142askawia Roberta B\u0105kiewicza i wysy\u0142a sygna\u0142 na przysz\u0142o\u015b\u0107.",
        "id": 3198058,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/kraj/art42724481-polityczne-michalki-krotka-lawka-po-holownia-odlicza-stracone-zycia-prezydent-rozgrywa-na-prawicy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polityczne Micha\u0142ki: Kr\u00f3tka \u0142awka PO, Ho\u0142ownia odlicza stracone \u017cycia, prezydent rozgrywa na prawicy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T15:09:11.905718+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T15:09:10+00:00",
        "description": "W ksi\u0105\u017cce \u201ePrzystanek Tworki\u201d Grzegorza \u0141ysia historia polskiej psychiatrii jest opowiadana poprzez losy s\u0142ynnego szpitala i ludzi, kt\u00f3rzy w nim pracowali. Albo si\u0119 leczyli.",
        "id": 3198059,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art42717581-przystanek-tworki-tworkowska-rodzina",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201ePrzystanek Tworki\u201d: Tworkowska rodzina",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T15:09:12.116133+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T15:09:10+00:00",
        "description": "Przeniesienie mnie w stan spoczynku by\u0142o niezgodne z prawem unijnym i krajowym \u2013 m\u00f3wi \u201eRz\u201d s\u0119dzia Piotr Raczkowski, kt\u00f3ry walczy\u0142 o praworz\u0105dno\u015b\u0107 i wygra\u0142 przed TSUE.",
        "id": 3198060,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art42724371-sedzia-piotr-raczkowski-zmieniono-prawo-by-uderzyc-we-mnie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0119dzia Piotr Raczkowski: Zmieniono prawo, by uderzy\u0107 we mnie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T15:09:12.784211+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T15:09:10+00:00",
        "description": "\u201eSurvive the Island\u201d to nie tylko wci\u0105gaj\u0105ca plansz\u00f3wka, tylko wr\u0119cz gotowy scenariusz na kasowy film przygodowy.",
        "id": 3198063,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art42717541-survive-the-island-miedzy-wulkanem-a-paszcza-rekina",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eSurvive the Island\u201d: Mi\u0119dzy wulkanem a paszcz\u0105 rekina",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T15:09:11.483376+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T15:09:10+00:00",
        "description": "Japo\u0144ski film animowany \u201eSzopy w natarciu\u201d stworzony przez Studio Ghibli opowiada o\u00a0jenotach, kt\u00f3re broni\u0105 swojego domu mimo \u017ce z natury s\u0105 bardzo leniwe. Film mia\u0142 premier\u0119 w latach 90., ale Gutek Film zdecydowa\u0142 si\u0119 tego lata wprowadzi\u0107 go do polskich kin.",
        "id": 3198057,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art42717591-szopy-w-natarciu-zwierzeta-kontra-cywilizacja",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eSzopy w natarciu\u201d: Zwierz\u0119ta kontra cywilizacja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T15:09:13.203970+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T15:09:10+00:00",
        "description": "\u201eZa\u0107mienie w\u00a0dw\u00f3ch aktach\u201d w Teatrze Narodowym w Warszawie to sztuka inteligentna, b\u0142yskotliwie zagrana i\u00a0precyzyjnie wyre\u017cyserowana.",
        "id": 3198065,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art42717521-zacmienie-w-dwoch-aktach-niewolnicy-cudzych-pragnien",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eZa\u0107mienie w dw\u00f3ch aktach\u201d: Niewolnicy cudzych pragnie\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T14:02:29.845769+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T14:02:27+00:00",
        "description": "O\u015bmiogodzinny \u201eAt\u0142asowy trzewiczek\u201d Paula Claudela grany od dziesi\u0105tej wieczorem do sz\u00f3stej rano jest najwi\u0119ksz\u0105 atrakcj\u0105 tegorocznego Festiwalu Awinio\u0144skiego. A\u00a0przecie\u017c to nie rekord d\u0142ugo\u015bci spektaklu. Robert Wilson wyre\u017cyserowa\u0142 spektakl siedmiodniowy.",
        "id": 3197462,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art42717361-atlasowy-trzewiczek-mistyczne-doznania-w-teatrze-noca",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eAt\u0142asowy trzewiczek\u201d: Mistyczne doznania w teatrze noc\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T14:02:29.099664+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T14:02:27+00:00",
        "description": "Na festiwalu Newport w\u00a01965 r. Bob Dylan pokazywa\u0142, kim jest i\u00a0o\u00a0co mu chodzi. Nie mia\u0142 najmniejszego zamiaru udowadnia\u0107, \u017ce nadal nale\u017cy do presti\u017cowej folkowej kliki.",
        "id": 3197459,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art42717371-bob-dylan-i-muzyczna-rewolucja-buntownik-ktory-gwizdal-w-swiatyni",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eBob Dylan i muzyczna rewolucja\u201d: Buntownik, kt\u00f3ry gwizda\u0142 w \u015bwi\u0105tyni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T14:02:30.399834+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T14:02:27+00:00",
        "description": "Czy \u201eDolina \u017cywio\u0142\u00f3w\u201d spe\u0142ni\u0142a moje oczekiwania? Tak, i\u00a0to nawet z\u00a0naddatkiem! To emocjonuj\u0105ca karcianka, w\u00a0kt\u00f3rej dbamy przede wszystkim o\u00a0w\u0142asn\u0105 zagrod\u0119, ale lekcewa\u017cenie ruch\u00f3w przeciwnik\u00f3w te\u017c nie jest dobrym pomys\u0142em.",
        "id": 3197464,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art42717321-dolina-zywiolow-smok-na-zagrodzie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eDolina \u017cywio\u0142\u00f3w\u201d: Smok na zagrodzie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T14:02:28.512191+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T14:02:27+00:00",
        "description": "Doceniam, gdy dialogi serialu lub filmu prowadzone s\u0105 w oryginalnym j\u0119zyku kraju, gdzie toczy si\u0119 akcja.",
        "id": 3197457,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art42717511-gosc-plusa-minusa-poleca-piotr-milewski-nieboszczyk-siedzi-w-pokoju",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Go\u015b\u0107 \u201ePlusa Minusa\u201d poleca. Piotr Milewski: Nieboszczyk siedzi\u00a0w pokoju",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T14:02:31.190790+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T14:02:27+00:00",
        "description": "W\u0142adze \u015bwiatowej pi\u0142ki, czyli FIFA, s\u0105 troch\u0119 jak Mefistofeles z\u00a0\u201eFausta\u201d. Wiecznie pragn\u0105c pieni\u0119dzy, czasem czyni\u0105 dobro.",
        "id": 3197467,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art42717301-lakoma-na-forse-fifa-czasem-zrobi-przy-okazji-cos-dobrego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u0141akoma na fors\u0119 FIFA czasem zrobi przy okazji co\u015b dobrego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T14:02:30.117158+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T14:02:27+00:00",
        "description": "Jest dziedziczk\u0105 dw\u00f3ch tradycji: rodzinnej i artystycznej. Malarka El\u017cbieta Radziwi\u0142\u0142 to potomkini wielu pokole\u0144 artyst\u00f3w, c\u00f3rka malarki i historyka, siostrzenica mecenaski sztuki. Od 25 lat wsp\u00f3\u0142pracuje te\u017c z mark\u0105 Sisley - projektuje opakowania, wn\u0119trza i elementy sztuki u\u017cytkowej.",
        "id": 3197463,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://kobieta.rp.pl/jej-historia/art42561821-malarka-elzbieta-radziwill-ludzie-zbieraja-zaprojektowane-przeze-mnie-flakony-i-opakowania",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Malarka El\u017cbieta Radziwi\u0142\u0142: Ludzie zbieraj\u0105 zaprojektowane przeze mnie flakony i opakowania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T14:02:30.691729+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T14:02:27+00:00",
        "description": "Poczucie nieufno\u015bci albo nawet wrogo\u015bci mi\u0119dzy koalicjantami w rz\u0105dzie bierze si\u0119 z zamkni\u0119tych pomieszcze\u0144. Gdy zamykamy si\u0119 we w\u0142asnym gronie, \u0142atwo m\u00f3wi\u0107, \u017ce ci z drugiego pokoju chc\u0105 naszego upadku - m\u00f3wi Marek Pol, wicepremier w rz\u0105dzie Leszka Millera, by\u0142y lider Unii Pracy.",
        "id": 3197465,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art42717311-marek-pol-spierac-trzeba-sie-za-drzwiami",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Marek Pol: Spiera\u0107 trzeba si\u0119 za drzwiami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T14:02:28.837300+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T14:02:27+00:00",
        "description": "\u201eOpowiadaczka film\u00f3w\u201d Lone Scherfig wpisuje si\u0119 w\u00a0tradycj\u0119 kina o\u00a0mi\u0142o\u015bci do kina, tak jak wcze\u015bniej \u201eCinema Paradiso\u201d czy \u201eFabelmanowie\u201d. Jest jednak pewien szkopu\u0142.",
        "id": 3197458,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art42717501-opowiadaczka-filmow-kocham-kino",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eOpowiadaczka film\u00f3w\u201d: Kocham kino",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T14:02:29.340193+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T14:02:27+00:00",
        "description": "Nowe prawo w Szwajcarii wymaga dok\u0142adnego opisywania na etykietach produkt\u00f3w odzwierz\u0119cych. Producenci oraz sprzedawcy b\u0119d\u0105 musieli wskaza\u0107, czy zwierz\u0119ta przed \u015bmierci\u0105 cierpia\u0142y \u2013 i w jaki spos\u00f3b.",
        "id": 3197460,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://klimat.rp.pl/zwierzeta/art42724311-producenci-zywnosci-musza-ujawniac-czy-zwierzeta-cierpialy-nowy-rodzaj-etykiet",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Producenci \u017cywno\u015bci musz\u0105 ujawnia\u0107, czy zwierz\u0119ta cierpia\u0142y. Nowy rodzaj etykiet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T14:02:29.587569+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T14:02:27+00:00",
        "description": "Rada Unii Europejskiej (UE) przyj\u0119\u0142a 18. pakiet sankcji wobec Rosji. To najmocniejsze z dotychczasowych uderze\u0144 w interesy Kremla. Obejmuje sankcje na rosyjsk\u0105 rop\u0119, jej nabywc\u00f3w, banki i setk\u0119 tankowc\u00f3w floty cieni.",
        "id": 3197461,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/gospodarka/art42724241-unia-uderza-w-rosyjska-rope-i-jej-nabywcow-pulap-cenowy-w-dol-sankcje-na-indie-i-turcje",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Unia uderza w rosyjsk\u0105 rop\u0119 i jej nabywc\u00f3w. Pu\u0142ap cenowy w d\u00f3\u0142, sankcje na Indie i Turcj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T14:02:30.950733+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T14:02:27+00:00",
        "description": "Po 13 latach nieobecno\u015bci, Wizz Air og\u0142osi\u0142 powr\u00f3t na lotnisko Warszawa-Modlin. Roland Tischner, dyrektor ds. operacji w Wizz Air, poinformowa\u0142 o uruchomieniu 11 nowych tras do 8 kraj\u00f3w.",
        "id": 3197466,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://zyciewarszawy.pl/komunikacja/art42724221-wizz-air-wraca-do-modlina-10-nowych-tras-w-tym-roku",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wizz Air wraca do Modlina. 10 nowych tras w tym roku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T12:58:29.264705+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T12:58:28+00:00",
        "description": "Himalai\u015bci, pytani o to, dlaczego wspinaj\u0105 si\u0119 na Mount Everest, odpowiadaj\u0105: bo istnieje. Z wyprawami na Ksi\u0119\u017cyc sprawa jest bardziej skomplikowana. Od tysi\u0119cy lat zdajemy sobie spraw\u0119, \u017ce istnieje, ale pomys\u0142 podr\u00f3\u017cy na satelit\u0119 Ziemi to ca\u0142kiem wsp\u00f3\u0142czesny wynalazek.",
        "id": 3196936,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sukces.rp.pl/zegarki/art42504091-56-rocznica-ladowania-na-ksiezycu-bez-tego-urzadzenia-nie-byloby-misji-apollo",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "56. rocznica l\u0105dowania na Ksi\u0119\u017cycu. Bez tego urz\u0105dzenia nie by\u0142oby misji Apollo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T12:58:30.595505+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T12:58:28+00:00",
        "description": "Warszawa nie mia\u0142a innego wyj\u015bcia. Decyzja MSZ tylko domyka temat. Sebastian K\u0119ciek roli ambasadora na W\u0119grzech nie pe\u0142ni\u0142 ju\u017c od grudnia, kiedy zosta\u0142 wezwany na konsultacje do kraju.",
        "id": 3196941,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/komentarze/art42723691-boguslaw-chrabota-budapeszt-bez-polskiego-ambasadora-opcja-atomowa-ale-konieczna",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bogus\u0142aw Chrabota: Budapeszt bez polskiego ambasadora. Opcja atomowa, ale konieczna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T12:58:30.332806+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T12:58:28+00:00",
        "description": "Mimo \u017ce mamy si\u0119 za osobny wszech\u015bwiat, naprzeciw si\u0142 natury jeste\u015bmy niczym wi\u0119cej\u00a0ni\u017c ziarnkiem py\u0142u na wietrze. Co nas mo\u017ce ocali\u0107?",
        "id": 3196940,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art42717251-boguslaw-chrabota-czlowiek-naprzeciw-potegi-zywiolu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bogus\u0142aw Chrabota: Cz\u0142owiek naprzeciw pot\u0119gi \u017cywio\u0142u",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T12:58:31.683930+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T12:58:28+00:00",
        "description": "Rola kontaktu z cz\u0142owiekiem w procesie wyboru oferty oraz finalizacji kredytu hipotecznego jest dla wi\u0119kszo\u015bci Polek i Polak\u00f3w bardzo wa\u017cna lub wr\u0119cz niezb\u0119dna \u2013 wynika z badania ANG Odpowiedzialne Finanse. Czy kobiety i m\u0119\u017cczy\u017ani podchodz\u0105 do tej kwestii inaczej?",
        "id": 3196945,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://kobieta.rp.pl/biznes-i-prawo/art42723921-decyzja-o-kredycie-hipotecznym-w-asyscie-ai-kobiety-i-mezczyzni-widza-to-nieco-inaczej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Decyzja o kredycie hipotecznym w asy\u015bcie AI? Kobiety i m\u0119\u017cczy\u017ani widz\u0105 to nieco inaczej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T12:58:30.064065+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T12:58:28+00:00",
        "description": "Patrz\u0105c na przechodni\u00f3w, przeci\u0119tnie jeste\u015bmy w\u00a0stanie wy\u0142apa\u0107 trzy na dziesi\u0119\u0107 os\u00f3b w\u00a0kryzysie bezdomno\u015bci. Reszta dobrze si\u0119 kamufluje, dbaj\u0105c o\u00a0wygl\u0105d i\u00a0zachowanie, bo dzi\u0119ki temu \u0142atwiej im unika\u0107 stygmatyzacji i\u00a0odrzucenia.",
        "id": 3196939,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art42717261-dla-kogo-jest-miasto-jak-stworzyc-przestrzen-ktora-o-nas-dba-kogo-boi-sie-kevin",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eDla kogo jest miasto? Jak stworzy\u0107 przestrze\u0144, kt\u00f3ra o nas dba\u201d: Kogo boi si\u0119 Kevin?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T12:58:29.512715+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T12:58:28+00:00",
        "description": "Jak to mo\u017cliwe, \u017ce globalna organizacja zarz\u0105dzana demokratycznie trwa bez podzia\u0142\u00f3w 800 lat? Czy dominika\u0144ski spos\u00f3b rz\u0105dzenia mo\u017ce rzuci\u0107 jakie\u015b \u015bwiat\u0142o na to, jak uczyni\u0107 demokracj\u0119 bardziej stabiln\u0105?",
        "id": 3196937,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art42717291-dominikanskie-inspiracje-na-kryzys-demokracji",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dominika\u0144skie inspiracje na kryzys demokracji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T12:58:31.172642+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T12:58:28+00:00",
        "description": "Dusza jest tym, co w\u00a0nas najszersze, a\u00a0nie najg\u0142\u0119biej ukryte. Jest krajobrazem, a\u00a0nie tajemn\u0105 komnat\u0105 ukryt\u0105 w\u00a0centrum labiryntu.",
        "id": 3196943,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art42717241-jan-maciejewski-czym-jest-dusza-nie-tym-co-najglebiej-ukryte",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jan Maciejewski: Czym jest dusza? Nie tym, co najg\u0142\u0119biej ukryte",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T12:58:30.873713+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T12:58:28+00:00",
        "description": "Prokuratura umorzy\u0142a \u015bledztwo w g\u0142o\u015bnej sprawie brawurowej jazdy tras\u0105 S79 w Warszawie - informuje portal radia RMF FM.",
        "id": 3196942,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-karne/art42724071-ponad-300-km-h-przez-warszawe-niespodziewany-zwrot-ws-pirata-drogowego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ponad 300 km/h przez Warszaw\u0119. Niespodziewany zwrot ws. pirata drogowego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T12:58:29.778794+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T12:58:28+00:00",
        "description": "W\u0105tpliwo\u015bci wobec legalno\u015bci wyboru s\u0119dzi\u00f3w wp\u0142ywaj\u0105 na praktyk\u0119 prawa karnego \u2013 a\u00a0co za tym idzie, mog\u0105 oddzia\u0142ywa\u0107 tak\u017ce na rozw\u00f3j przest\u0119pczo\u015bci.",
        "id": 3196938,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art42717281-spor-o-sedziow-paralizuje-praworzadnosc",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sp\u00f3r o s\u0119dzi\u00f3w parali\u017cuje praworz\u0105dno\u015b\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T12:58:31.437046+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T12:58:28+00:00",
        "description": "Zmar\u0142y niedawno w\u00a0wieku 94 lat jeden z\u00a0najwi\u0119kszych pianist\u00f3w swojej epoki by\u0142 postaci\u0105 paradoksaln\u0105. W\u00a0interpretacjach Beethovena czy innych kompozytor\u00f3w Austriak wyr\u00f3\u017cnia\u0142 si\u0119 pokor\u0105 wobec tego, co zapisane w\u00a0nutach. Za to we w\u0142asnych tekstach, wypowiedziach i\u00a0prywatnych pasjach Alfred Brendel ujawnia\u0142 przekor\u0119 i\u00a0prze\u015bmiewczo\u015b\u0107.",
        "id": 3196944,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art42717221-zegnajac-alfreda-brendla",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u017begnaj\u0105c Alfreda\u00a0Brendla",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T11:54:09.733646+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T11:54:09+00:00",
        "description": "Izabela Leszczyna, Adam Bodnar, Hanna Wr\u00f3blewska, Paulina Hennig-Kloska \u2013 co \u0142\u0105czy tych ministr\u00f3w? Po pierwsze, nawet w koalicji rz\u0105dz\u0105cej budz\u0105 emocje i s\u0105 krytycznie oceniani. Po drugie, w nadchodz\u0105cej rekonstrukcji\u2026 mog\u0105 jednak zachowa\u0107 stanowiska. Bo nie wiadomo, kto mia\u0142by ich zast\u0105pi\u0107.",
        "id": 3196466,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42716531-donald-tusk-lubi-niespodzianki-izabela-leszczyna-wciaz-nie-wie-czy-pozostanie-na-stanowisku",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Tusk lubi niespodzianki. Izabela Leszczyna wci\u0105\u017c nie wie, czy pozostanie na stanowisku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T11:54:10.329696+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T11:54:09+00:00",
        "description": "Hotel Belv\u00e9d\u00e8re by\u0142\u00a0jednym z najbardziej eleganckich hoteli w Alpach Szwajcarskich. Od lat stoi jednak opuszczony. Przegra\u0142 z nowoczesno\u015bci\u0105 \u2013 oraz ze zmianami klimatu.",
        "id": 3196469,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sukces.rp.pl/hotele/art42719261-najslynniejszy-opuszczony-hotel-w-europie-kiedys-bywal-tu-james-bond-i-papiez",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Najs\u0142ynniejszy opuszczony hotel w Europie. Kiedy\u015b bywa\u0142 tu James Bond \u2013 i papie\u017c",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T11:54:10.130450+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T11:54:09+00:00",
        "description": "Ponad po\u0142owa firm w Niemczech wskazuje niedob\u00f3r wykwalifikowanych pracownik\u00f3w jako najwi\u0119ksze wyzwanie kadrowe. Pracodawcom za Odr\u0105 brakuje specjalist\u00f3w, ale najwi\u0119kszy problem maj\u0105 z absolwentami szk\u00f3\u0142 zawodowych.",
        "id": 3196468,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/rynek-pracy/art42723841-niemcy-firmy-maja-problem-z-brakiem-fachowcow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niemcy: firmy maj\u0105 problem z brakiem fachowc\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T11:54:10.702302+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T11:54:09+00:00",
        "description": "PEPFAR, ameryka\u0144ski globalny program walki z HIV/AIDS, nie zosta\u0142 dotkni\u0119ty ci\u0119ciami wydatk\u00f3w w pakiecie, przes\u0142anym do podpisania Donaldowi Trumpowi przez Kongres.",
        "id": 3196471,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42723651-pepfar-najskuteczniejszy-program-walki-z-hiv-aids-uniknal-ciec-donalda-trumpa-wsrod-republikanow-narastal-bunt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PEPFAR, \u201enajskuteczniejszy program\u201d walki z HIV/AIDS unikn\u0105\u0142 ci\u0119\u0107 Donalda Trumpa. W\u015br\u00f3d Republikan\u00f3w narasta\u0142 bunt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T11:54:10.508314+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T11:54:09+00:00",
        "description": "Niekt\u00f3re luksusowe kurorty oferuj\u0105 rodzinn\u0105 terapi\u0119 wplecion\u0105 w wakacyjny wypoczynek w bajecznej scenerii. Czy taka metoda mo\u017ce okaza\u0107 si\u0119 skuteczna w przezwyci\u0119\u017ceniu problem\u00f3w, z jakimi dana rodzina boryka si\u0119 ca\u0142ymi miesi\u0105cami?",
        "id": 3196470,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://kobieta.rp.pl/psychologia/art42719791-rodzinne-wakacje-z-terapia-nowy-trend-zyskuje-popularnosc-czy-to-ma-sens",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rodzinne wakacje z terapi\u0105. Nowy trend zyskuje popularno\u015b\u0107. Czy to ma sens?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T11:54:09.933041+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T11:54:09+00:00",
        "description": "Nasze portfolio robi wra\u017cenie za granic\u0105. Ma\u0142o kt\u00f3ra pracownia w Europie ma tak wiele obiekt\u00f3w muzealnych w swoim dorobku \u2013 m\u00f3wi Szczepan Wro\u0144ski z pracowni WXCA, kt\u00f3ra odpowiada za projekty czo\u0142owych muze\u00f3w w Polsce, \u0142\u0105cznie z Muzeum Historii Polski i powstaj\u0105cym Muzeum Powstania Wielkopolskiego.",
        "id": 3196467,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sukces.rp.pl/sukces-story/art42718291-szczepan-wronski-z-pracowni-wxca-szukalismy-obszaru-w-ktorym-bedziemy-najlepsi",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szczepan Wro\u0144ski z pracowni WXCA: Szukali\u015bmy obszaru, w kt\u00f3rym b\u0119dziemy najlepsi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T10:48:29.163391+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T10:48:28+00:00",
        "description": "Podstawowy popyt, czyli \u015brednio jeden lokal na gospodarstwo domowe, to kwestia do zaspokojenia w najbli\u017cszych kilku latach. Popyt zwi\u0105zany z si\u0142\u0105 aglomeracji i podnoszeniem \u017cyciowego standardu to paliwo na znacznie d\u0142u\u017cej \u2013 ocenia Alior Bank.",
        "id": 3196034,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/budownictwo/art42723291-ile-mieszkan-jeszcze-potrzeba-w-polsce-magnesy-i-biale-plamy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ile mieszka\u0144 jeszcze potrzeba w Polsce? Magnesy i bia\u0142e plamy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T10:48:29.561909+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T10:41:00+00:00",
        "description": "W komedii akcji \u201eSojusznicy\u201d (Prime Video) \u015bwiatowi przyw\u00f3dcy (graj\u0105 ich John Cena i Idris Elba) musz\u0105 dotrze\u0107 do Triestu na szczyt NATO, by uratowa\u0107 sojusz przed rozpadem po rosyjskich intrygach.",
        "id": 3196035,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/platformy-streamingowe/art42722901-sojusznicy-jak-prezydent-usa-i-premier-wielkiej-brytanii-walczyli-z-rosyjskimi-agentami-w-warszawie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eSojusznicy\u201d: Jak prezydent USA i premier Wielkiej Brytanii walczyli z rosyjskimi agentami w Warszawie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T09:43:57.115022+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T09:43:56+00:00",
        "description": "Dom aukcyjny Sotheby's sprzeda\u0142 najwi\u0119kszy fragment Marsa, jaki znaleziono dot\u0105d na powierzchni Ziemi. Stanowi 6,5 proc. ca\u0142ej odnalezionej na Ziemi i znanej naukowcom materii marsja\u0144skiej i wa\u017cy 25 kg. Anonimowy kupiec zap\u0142aci\u0142 za ska\u0142\u0119 z Czerwonej Planety 5,3 mln dolar\u00f3w.",
        "id": 3195595,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/biznes/art42723331-najwiekszy-kawalek-czerwonej-planety-sprzedany-tajemniczy-nabywca",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Najwi\u0119kszy kawa\u0142ek Czerwonej Planety sprzedany. Tajemniczy nabywca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T09:43:57.363479+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T09:43:56+00:00",
        "description": "Rola, jak\u0105 pe\u0142nili polscy pomocnicy przygotowuj\u0105cy podczas Ob\u0142awy Augustowskiej listy proskrypcyjne, by\u0142a niebagatelna. Wci\u0105\u017c nie znamy dok\u0142adnej liczby ofiar tej zbrodni, a\u00a0wiele jej aspekt\u00f3w pozostaje niewyja\u015bnionych.",
        "id": 3195596,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art42717081-oblawa-augustowska-to-zbrodnia-niemal-doskonala-ile-ofiar-pochlonela-naprawde",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ob\u0142awa Augustowska to zbrodnia niemal doskona\u0142a. Ile ofiar poch\u0142on\u0119\u0142a naprawd\u0119?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T09:43:57.784538+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T09:43:56+00:00",
        "description": "W komedii akcji \u201eSojusznicy\u201d (Prime Video) \u015bwiatowi przyw\u00f3dcy (graj\u0105 ich John Cena i Idris Elba) musz\u0105 dotrze\u0107 do Triestu na szczyt NATO, by uratowa\u0107 sojusz przed rozpadem po rosyjskich intrygach.",
        "id": 3195598,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/platformy-streamingowe/art42722901-sojusznicy-jak-w-warszawie-prezydent-usa-i-premier-uk-walczyli-z-ruskimi-agentami",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eSojusznicy\u201d: jak w Warszawie prezydent USA i premier UK walczyli z ruskimi agentami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T09:43:57.573968+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T09:43:56+00:00",
        "description": "Brak w\u0142a\u015bciwego oznakowania skrzy\u017cowania usprawiedliwia\u0142 przyj\u0119cie przez kandydata na kierowc\u0119, \u017ce to jemu na zasadzie regu\u0142y \u201eprawej r\u0119ki\" przys\u0142uguje pierwsze\u0144stwo przejazdu.",
        "id": 3195597,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-drogowe/art42723081-znakow-nie-bylo-a-powinny-byc-co-z-regula-prawej-reki-sad-rozstrzygnal-spor",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Znak\u00f3w nie by\u0142o, a powinny by\u0107. Co z regu\u0142\u0105 \u201eprawej r\u0119ki\"? S\u0105d rozstrzygn\u0105\u0142 sp\u00f3r",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T08:38:28.022680+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T08:38:27+00:00",
        "description": "- Moja rola w zakresie tego post\u0119powania zako\u0144czy\u0142a si\u0119. Na decyzje polityczne nie mam wp\u0142ywu - m\u00f3wi\u0142 Prokurator Generalny i Minister Sprawiedliwo\u015bci Adam Bodnar odpowiadaj\u0105c na pytanie o stwierdzenie wa\u017cno\u015bci wybor\u00f3w prezydenckich przed zaplanowanym na 6 sierpnia, na godz. 10.00 posiedzeniem Zgromadzenia Narodowego. To wtedy Karol Nawrocki ma z\u0142o\u017cy\u0107 przysi\u0119g\u0119 prezydenck\u0105.",
        "id": 3195264,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42722771-czy-wybory-prezydenckie-byly-wazne-adam-bodnar-moja-rola-w-tej-sprawie-zakonczyla-sie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy wybory prezydenckie by\u0142y wa\u017cne? Adam Bodnar: Moja rola w tej sprawie zako\u0144czy\u0142a si\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T08:38:28.242548+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T08:38:27+00:00",
        "description": "Aby pobudzi\u0107 ruch turystyczny, w\u0142adze Jordanii wprowadzaj\u0105 nowy system dop\u0142at dla touroperator\u00f3w organizuj\u0105cych przeloty czarterowe do tego kraju. Jordan Tourism Board (JTB) \u2013 oferuje nawet 80 dolar\u00f3w za ka\u017cdego pasa\u017cera.",
        "id": 3195265,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://turystyka.rp.pl/biura-podrozy/art42722981-jordania-doplaca-do-turystow-nawet-80-dolarow-do-jednego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jordania dop\u0142aca do turyst\u00f3w. Nawet 80 dolar\u00f3w do jednego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T08:38:28.765638+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T08:38:27+00:00",
        "description": "Ca\u0142y dyskurs o\u00a0pa\u0144szczy\u017anie i\u00a0o\u00a0traumie z\u00a0ni\u0105 zwi\u0105zanej kapituluje w\u00a0obliczu faktu, \u017ce wie\u015b jest solidarna w\u00a0swoich warto\u015bciach, bez wzgl\u0119du na to, czy chodzi o\u00a0dw\u00f3r, czy o\u00a0kurn\u0105 chat\u0119.",
        "id": 3195267,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art42717091-skad-popularnosc-chlopek-elity-uprawiaja-chlopomanie-gdy-maja-zysk-polityczny",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sk\u0105d popularno\u015b\u0107 \u201eCh\u0142opek\u201d? Elity uprawiaj\u0105 ch\u0142opomani\u0119, gdy maj\u0105 zysk polityczny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T08:38:27.778033+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T08:38:27+00:00",
        "description": "Syryjskie si\u0142y bezpiecze\u0144stwa przygotowuj\u0105 si\u0119 do ponownego wkroczenia do miasta As-Suwajda, stolicy prowincji (muhafazy) Suwajda zaledwie dzie\u0144 po tym, gdy wycofa\u0142y si\u0119 z niego w ramach porozumienia, kt\u00f3re mia\u0142o zako\u0144czy\u0107 walki na po\u0142udniu Syrii.",
        "id": 3195263,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art42723001-syria-porozumienie-o-przerwaniu-walk-zalamuje-sie-po-dobie-co-zrobi-izrael",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Syria: Porozumienie o przerwaniu walk za\u0142amuje si\u0119 po dobie. Co zrobi Izrael?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T08:38:28.524731+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T08:38:27+00:00",
        "description": "Indeks du\u017cych sp\u00f3\u0142ek w pierwszych minutach dzisiejszej sesji r\u00f3s\u0142 o 2,4 proc., znajduj\u0105c si\u0119 tym samym najwy\u017cej od kilkunastu lat.",
        "id": 3195266,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/gielda/art42722961-szalenstwo-zakupow-na-starcie-piatkowej-sesji-wig20-najwyzej-od-2008-roku",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szale\u0144stwo zakup\u00f3w na starcie pi\u0105tkowej sesji. WIG20 najwy\u017cej od 2008 roku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T07:31:25.395348+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T07:31:24+00:00",
        "description": "- B\u0119dzie mniejszy rz\u0105d, ale nie taki, \u017ce to b\u0119dzie radykalna zmiana. Ministerstw b\u0119dzie mniej. Premier b\u0119dzie ten sam - m\u00f3wi\u0142 w rozmowie z RMF FM senator Grzegorz Schetyna, by\u0142y przewodnicz\u0105cy PO.",
        "id": 3195007,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42722761-grzegorz-schetyna-wielka-liczba-ministrow-i-wiceministrow-wynika-z-tego-co-otrzymalismy-od-pis",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Grzegorz Schetyna: Wielka liczba ministr\u00f3w i wiceministr\u00f3w wynika z tego, co otrzymali\u015bmy od PiS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T07:31:25.995124+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T07:31:24+00:00",
        "description": "Z sonda\u017cu SW Research dla Onetu wynika, \u017ce Konfederacja mo\u017ce odegra\u0107 kluczow\u0105 rol\u0119 w tworzeniu nowego uk\u0142adu si\u0142 po wyborach parlamentarnych w 2027 roku.",
        "id": 3195010,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42722701-konfederacja-jezyczkiem-u-wagi-jakie-koalicje-po-wyborach-parlamentarnych-wyobrazaja-sobie-polacy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Konfederacja \u201ej\u0119zyczkiem u wagi\u201d. Jakie koalicje po wyborach parlamentarnych wyobra\u017caj\u0105 sobie Polacy?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T07:31:25.803462+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T07:31:24+00:00",
        "description": "Przedstawiamy najciekawsze orzeczenia z zakresu prawa gospodarczego, administracyjnego, prawa pracy i ubezpiecze\u0144, a tak\u017ce cywilnego oraz karnego wybrane z czerwca 2025 r.",
        "id": 3195009,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/raporty-orzecznicze/art42721111-raport-orzeczniczy-czerwiec-2025",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Raport orzeczniczy czerwiec 2025",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T07:31:26.203656+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T07:31:24+00:00",
        "description": "To wcale nie partyjny przekaz dnia wyg\u0142aszany z\u00a0ambony na Jasnej G\u00f3rze jest najwi\u0119kszym problemem z\u00a0kazaniem biskupa Wies\u0142awa Meringa. Chodzi raczej o\u00a0fakt, \u017ce biskup katolicki g\u0142osi z\u00a0ambony tezy sprzeczne z\u00a0nauczaniem Ko\u015bcio\u0142a.",
        "id": 3195011,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art42717111-tomasz-p-terlikowski-najwieksza-herezja-biskupa-meringa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tomasz P. Terlikowski: Najwi\u0119ksza herezja biskupa Meringa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T07:31:25.607602+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T07:31:24+00:00",
        "description": "Od 2021 r. twierdzenie, \u017ce masowa nielegalna migracja to problem tylko kraj\u00f3w \u015br\u00f3dziemnomorskich, jest nieaktualne. Sta\u0142o si\u0119 jasne, \u017ce zarz\u0105dzanie migracj\u0105 wymaga dzia\u0142a\u0144 na poziomie ca\u0142ej Unii Europejskiej, a\u00a0nie tylko regionalnych. Znaczenie ma jednak to, jakich migrant\u00f3w b\u0119d\u0105 wybiera\u0107 pa\u0144stwa cz\u0142onkowskie.",
        "id": 3195008,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art42717071-zamknac-dla-migrantow-zewnetrzne-granice-unii-drozyzna-i-destrukcja-gospodarki",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zamkn\u0105\u0107 dla migrant\u00f3w zewn\u0119trzne granice Unii? Dro\u017cyzna i destrukcja gospodarki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T06:26:08.239033+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T06:26:07+00:00",
        "description": "Gda\u0144ska wystawa \u201eNasi ch\u0142opcy\u201d zupe\u0142nie mnie nie oburza, bo przymusowa s\u0142u\u017cba Polak\u00f3w w\u00a0armii III Rzeszy by\u0142a faktem. Z\u00a0pewno\u015bci\u0105 nie byli to jednak \u201enasi\u201d ch\u0142opcy.",
        "id": 3194728,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art42717131-mariusz-cieslik-chlopcy-z-wystawy-nasi-chlopcy-wcale-nie-sa-naszymi-chlopcami",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mariusz Cie\u015blik: Ch\u0142opcy z wystawy \u201eNasi ch\u0142opcy\u201d wcale nie s\u0105 naszymi ch\u0142opcami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T06:26:08.450828+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T06:26:07+00:00",
        "description": "Prezydent USA Donald Trump poinformowa\u0142, \u017ce poprosi\u0142 prokurator generaln\u0105 Pam Bondi o przedstawienie zezna\u0144 z\u0142o\u017conych przed \u0142aw\u0105 przysi\u0119g\u0142ych w sprawie zmar\u0142ego finansisty, Jeffreya Epsteina.",
        "id": 3194729,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42722571-ruch-donalda-trumpa-zeznania-w-sprawie-jeffreya-epsteina-stana-sie-jawne",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ruch Donalda Trumpa. Zeznania w sprawie Jeffreya Epsteina stan\u0105 si\u0119 jawne?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T06:26:09.079817+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T06:26:07+00:00",
        "description": "Uczestnik\u00f3w badania o\u015brodka Opinia24 dla RMF FM spytano czy w lipcu w rozmowach z bliskimi i znajomymi krytykowali polityk\u00f3w, a je\u015bli tak - czy byli to politycy rz\u0105du, czy opozycji.",
        "id": 3194732,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42722561-sondaz-wyborcy-psl-i-polski-2050-czesciej-krytykuja-rzad-niz-opozycje",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sonda\u017c: Wyborcy PSL i Polski 2050 cz\u0119\u015bciej krytykuj\u0105 rz\u0105d, ni\u017c opozycj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T06:26:08.870169+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T06:26:07+00:00",
        "description": "Berlin i Londyn zacie\u015bniaj\u0105 wsp\u00f3\u0142prac\u0119 obronn\u0105, Polska odda do ko\u0144ca roku 350 km dr\u00f3g szybkiego ruchu. Rosyjskie banki szukaj\u0105 ratunku. Niemcy odrzucaj\u0105 bud\u017cet UE, a Chiny gro\u017c\u0105 blokad\u0105 transakcji sprzeda\u017cy port\u00f3w.",
        "id": 3194731,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/biznes/art42721181-traktat-niemcy-wielka-brytania-ofensywa-drogowa-rosyjskie-banki-na-krawedzi",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Traktat Niemcy\u2013Wielka Brytania, ofensywa drogowa, rosyjskie banki na kraw\u0119dzi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T06:26:08.660627+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T06:26:07+00:00",
        "description": "Prokurator zdecydowa\u0142 o podj\u0119ciu na nowo \u015bledztwa w sprawie eksplozji granatnika w Komendzie G\u0142\u00f3wnej Policji, w kt\u00f3rym Jaros\u0142aw Szymczyk ma status pokrzywdzonego - podaje radio RMF FM.",
        "id": 3194730,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-karne/art42722671-wybuch-granatnika-w-komendzie-glownej-policji-nieoficjalnie-prokurator-wznawia-sledztwo",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wybuch granatnika w Komendzie G\u0142\u00f3wnej Policji. Nieoficjalnie: Prokurator wznawia \u015bledztwo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T05:21:26.930299+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T05:21:26+00:00",
        "description": "Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski: \u201eCzy to jest skoordynowana akcja? Najpierw Braun kwestionuj\u0105cy Holokaust i\u00a0zbrodnie w\u00a0Auschwitz, a\u00a0teraz ludzie koalicji 13 grudnia tworz\u0105cy skandaliczn\u0105 wystaw\u0119 \u00bbNasi ch\u0142opcy\u00ab, kt\u00f3ra ma podprogowo rozmy\u0107 odpowiedzialno\u015b\u0107 za tragedi\u0119 II wojny \u015bwiatowej, a\u00a0wr\u0119cz przypisa\u0107 j\u0105 Polakom. To uderzenie w\u00a0polsk\u0105 racj\u0119 stanu i\u00a0podwa\u017canie oczywistych fakt\u00f3w historycznych! Oburzaj\u0105ce jest to, \u017ce ten proceder legitymizuj\u0105 ludzie sprawuj\u0105cy w\u0142adz\u0119 w\u00a0Polsce. To wiele m\u00f3wi\u2026\u201d",
        "id": 3194471,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art42717141-kataryna-jaroslaw-kaczynski-niby-krytykuje-grzegorza-brauna-ale-obrywaja-inni",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kataryna: Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski niby krytykuje Grzegorza Brauna, ale obrywaj\u0105 inni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T05:21:27.177037+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T05:21:26+00:00",
        "description": "Powinni\u015bmy podzi\u0119kowa\u0107 specom Muska od wizerunku X i\u00a0Groka. Dzi\u0119ki temu lepiej zrozumieli\u015bmy natur\u0119 tego, co z\u00a0debat\u0105 publiczn\u0105 mo\u017ce zrobi\u0107 AI.",
        "id": 3194472,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art42717101-michal-szuldrzynski-grok-czyli-eksperyment-ktory-ujawnil-prawde",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Micha\u0142 Szu\u0142drzy\u0144ski: Grok, czyli eksperyment, kt\u00f3ry ujawni\u0142 prawd\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T04:15:31.449883+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T04:15:30+00:00",
        "description": "Rzeczniczka Bia\u0142ego Domu Karoline Leavitt przeczyta\u0142a dziennikarzom list od lekarza Donalda Trumpa, kt\u00f3ry zapewnia, \u017ce obrz\u0119k dolnych partii n\u00f3g stwierdzony u prezydenta USA jest \u0142agodn\u0105 dolegliwo\u015bci\u0105 wynikaj\u0105c\u0105 z niegro\u017anego schorzenia \u017cy\u0142.",
        "id": 3194203,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42722511-bialy-dom-ujawnia-informacje-o-zdrowiu-donalda-trumpa-prezydent-sciska-zbyt-wiele-dloni",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bia\u0142y Dom ujawnia informacje o zdrowiu Donalda Trumpa. Prezydent \u015bciska zbyt wiele d\u0142oni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T04:15:32.625781+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T04:15:30+00:00",
        "description": "Od 13 pa\u017adziernika 2022 r. system compliance nie jest tylko elementem dobrych praktyk \u2013 sta\u0142 si\u0119 obowi\u0105zkiem ustawowym. Brak takiego systemu nara\u017ca zarz\u0105d na odpowiedzialno\u015b\u0107 cywiln\u0105, administracyjn\u0105, a w okre\u015blonych przypadkach tak\u017ce karn\u0105.",
        "id": 3194209,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/biznes/art42715991-compliance-w-spolce-akcyjnej-dlaczego-zarzad-powinien-go-wdrozyc",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Compliance w sp\u00f3\u0142ce akcyjnej \u2013 dlaczego zarz\u0105d powinien go wdro\u017cy\u0107?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T04:15:32.800673+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T04:15:30+00:00",
        "description": "Praktyka zna przypadki wykorzystania innych instrument\u00f3w, dozwolonych przez polskie prawo, kt\u00f3rych zastosowanie nie stanowi obej\u015bcia przepis\u00f3w Prawa zam\u00f3wie\u0144 publicznych.",
        "id": 3194210,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/biznes/art42716001-czy-do-wykonania-zadan-publicznych-zawsze-niezbedne-jest-udzielenie-zamowienia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy do wykonania zada\u0144 publicznych zawsze niezb\u0119dne jest udzielenie zam\u00f3wienia?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T04:15:31.659202+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T04:15:30+00:00",
        "description": "Trzeba zag\u0142\u0119bi\u0107 si\u0119 daleko w przesz\u0142o\u015b\u0107, aby znale\u017a\u0107 prezydenta, kt\u00f3ry podobnie zmieni\u0142by Stany Zjednoczone w ci\u0105gu zaledwie pierwszych sze\u015bciu miesi\u0119cy w Bia\u0142ym Domu. I to na gorsze.",
        "id": 3194204,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art42717021-czy-donald-trump-jest-najwiekszym-szkodnikiem-w-historii-prezydentow-usa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy Donald Trump jest najwi\u0119kszym szkodnikiem w historii prezydent\u00f3w USA?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T04:15:32.063874+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T04:15:30+00:00",
        "description": "Mediola\u0144ska La Scala \u2013 jedna z najs\u0142ynniejszych oper na \u015bwiecie \u2013 zaostrzy\u0142a zasady dotycz\u0105ce stroju swoich go\u015bci. Ludzie w pla\u017cowych ubraniach, jak kr\u00f3tkie spodenki, sk\u0105pe koszulki i klapki, nie zostan\u0105 wpuszczeni. Co wi\u0119cej, nie dostan\u0105 z powrotem pieni\u0119dzy za bilety.",
        "id": 3194206,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://turystyka.rp.pl/zanim-wyjedziesz/art42717961-gole-pepki-i-stopy-w-mediolanie-sie-to-nie-podoba-powstal-podrecznik-przetrwania",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Go\u0142e p\u0119pki i stopy? W Mediolanie si\u0119 to nie podoba, powsta\u0142 \u201ePodr\u0119cznik przetrwania\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T04:15:31.867812+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T04:15:30+00:00",
        "description": "Donalda Trumpa poza Ameryk\u0105 najbardziej interesuje Bliski Wsch\u00f3d. Stamt\u0105d chce \u015bci\u0105gn\u0105\u0107 najwi\u0119cej pieni\u0119dzy \u2013 od monarchii znad Zatoki Perskiej. Tam te\u017c najch\u0119tniej wydaje ameryka\u0144skie pieni\u0105dze \u2013 na pomoc Izraelowi.",
        "id": 3194205,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art42717031-jak-trump-uklada-bliski-wschod-wszystko-rozbija-sie-o-panstwo-palestynskie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak Trump uk\u0142ada Bliski Wsch\u00f3d? \u201eWszystko rozbija si\u0119 o pa\u0144stwo palesty\u0144skie\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T04:15:33.187348+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T04:15:30+00:00",
        "description": "Podstawowym elementem ka\u017cdej transakcji fuzji i przej\u0119\u0107 jest cena sprzeda\u017cy udzia\u0142\u00f3w (akcji) w\u00a0sp\u00f3\u0142ce. To w\u0142a\u015bnie od jej precyzyjnego ustalenia zale\u017cy sukces ca\u0142ego procesu.",
        "id": 3194212,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/biznes/art42716011-jak-ustalic-cene-sprzedazy-w-transakcji-m-a",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak ustali\u0107 cen\u0119 sprzeda\u017cy w\u00a0transakcji M&A?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T04:15:33.363599+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T04:15:30+00:00",
        "description": "Firma zaliczy do koszt\u00f3w uzyskania przychod\u00f3w wydatki na wykorzystywany w dzia\u0142alno\u015bci sprz\u0119t. Mo\u017ce to by\u0107 konsola do gier, je\u015bli zajmuje si\u0119 ich opisywaniem.",
        "id": 3194213,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/biznes/art42716021-konsola-do-gier-w-kosztach-firmy-to-mozliwe",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Konsola do gier w kosztach firmy? To mo\u017cliwe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T04:15:33.538196+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T04:15:30+00:00",
        "description": "Logo produkcji ekologicznej Unii Europejskiej oraz terminy odnosz\u0105ce si\u0119 do produkcji ekologicznej, nie mog\u0105 by\u0107 stosowane na opakowaniach lek\u00f3w obj\u0119tych re\u017cimem dyrektywy lekowej.",
        "id": 3194214,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/biznes/art42716031-leki-ziolowe-bez-oznaczen-bio-i-eko-wyrok-tsue",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Leki zio\u0142owe bez oznacze\u0144 \u201ebio\u201d i \u201eeko\u201d \u2013 wyrok TSUE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T04:15:32.990945+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T04:15:30+00:00",
        "description": "Nagranie rozmowy z kokpitu samolotu Boeing 787 linii lotniczych Air India, kt\u00f3ry rozbi\u0142 si\u0119 12 czerwca tu\u017c po starcie z lotniska w Ahmedabadzie, potwierdza hipotez\u0119, \u017ce kapitan samolotu tu\u017c przed katastrof\u0105 odci\u0105\u0142 dop\u0142yw paliwa do silnik\u00f3w - twierdzi \u017ar\u00f3d\u0142o, na kt\u00f3re powo\u0142uje si\u0119 Reuters.",
        "id": 3194211,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/wypadki/art42722481-nowe-fakty-o-katastrofie-boeinga-air-india-o-czym-swiadczy-zapis-rozmowy-z-kokpitu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe fakty o katastrofie boeinga Air India. O czym \u015bwiadczy zapis rozmowy z kokpitu?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T04:15:32.242421+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T04:15:30+00:00",
        "description": "\u201eLepiej zapobiega\u0107 ni\u017c leczy\u0107\u201d to popularne powiedzenie odnosz\u0105ce si\u0119 do profilaktyki zdrowotnej, ale mo\u017cna je odnie\u015b\u0107 tak\u017ce do biznesu. Narz\u0119dziem, kt\u00f3re mo\u017ce zapobiec problemom i uchroni\u0107 sp\u00f3\u0142k\u0119 przed \u201eleczeniem\u201d jest compliance.",
        "id": 3194207,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/biznes/art42715981-system-ostrzegania-dla-spolek-akcyjnych",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "System ostrzegania dla sp\u00f3\u0142ek akcyjnych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T04:15:32.432400+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T04:15:30+00:00",
        "description": "Donald Trump zn\u00f3w staje si\u0119 bardziej wojowniczy wobec Rosji i\u00a0po p\u00f3\u0142 roku swojej drugiej kadencji przypomnia\u0142 sobie, \u017ce Ukrai\u0144cy dzielnie si\u0119 broni\u0105. Jest si\u0119 z\u00a0czego cieszy\u0107, czy to tylko jeden z\u00a0kolejnych zwrot\u00f3w, kt\u00f3re wykona\u0142 i\u00a0jeszcze wykona prezydent USA?",
        "id": 3194208,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art42717041-trump-odkryl-ze-putin-go-zwodzi-czy-po-ultimatum-dla-rosji-czeka-nas-przelom",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump odkry\u0142, \u017ce Putin go zwodzi. Czy po ultimatum dla Rosji czeka nas prze\u0142om?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T03:09:29.507218+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T03:09:28+00:00",
        "description": "Rada gminy mo\u017ce uchwali\u0107 wysoko\u015b\u0107 miesi\u0119cznej diety dla przewodnicz\u0105cego jako 120 proc. kwoty bazowej okre\u015blonej w ustawie bud\u017cetowej.",
        "id": 3193931,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/samorzad/art42710641-dieta-dla-szefa-radnych-moze-stanowic-120-proc-kwoty-bazowej-z-ustawy-budzetowej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dieta dla szefa radnych mo\u017ce stanowi\u0107 120 proc. kwoty bazowej z ustawy bud\u017cetowej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T03:09:31.562761+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T03:09:28+00:00",
        "description": "Zwi\u0119kszenie wydatk\u00f3w pa\u0144stw NATO na obronno\u015b\u0107, ale te\u017c znacznie lepsze wyniki gie\u0142dowych sp\u00f3\u0142ek zbrojeniowych na starym kontynencie, ni\u017c tych za oceanem. Pierwsze p\u00f3\u0142 roku drugiej kadencji Donalda Trumpa to prze\u0142om w relacjach obronnych na linii Stany \u2013 Europa.",
        "id": 3193941,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://radar.rp.pl/przemysl-obronny/art42677701-donald-trump-ozywil-obrone-europy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump o\u017cywi\u0142 obron\u0119 Europy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T03:09:31.186662+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T03:09:28+00:00",
        "description": "Sp\u00f3\u0142ki dziel\u0105ce si\u0119 zyskiem to w niespokojnych czasach ciekawa propozycja inwestycyjna. Kto si\u0119 pozytywnie wyr\u00f3\u017cnia?",
        "id": 3193939,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/gielda/art42720631-gpw-orlen-pko-bp-i-inni-czyli-polowanie-na-wakacyjne-dywidendy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "GPW, Orlen, PKO BP i inni. Czyli polowanie na wakacyjne dywidendy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T03:09:30.066442+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T03:09:28+00:00",
        "description": "Co do zasady, cz\u0142onek zarz\u0105du sp\u00f3\u0142ki z o.o. mo\u017ce by\u0107 w ka\u017cdym czasie odwo\u0142any uchwa\u0142\u0105 wsp\u00f3lnik\u00f3w. Kodeks sp\u00f3\u0142ek handlowych dopuszcza jednak mo\u017cliwo\u015b\u0107 odmiennego uregulowania tej kwestii w umowie sp\u00f3\u0142ki, w\u00a0szczeg\u00f3lno\u015bci poprzez ograniczenie prawa odwo\u0142ania do sytuacji, gdy istniej\u0105 \u201ewa\u017cne powody\u201d.",
        "id": 3193934,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/biznes/art42716041-granice-umownego-ograniczenia-odwolania-czlonka-zarzadu-spolki-z-o-o",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Granice umownego ograniczenia odwo\u0142ania cz\u0142onka zarz\u0105du sp\u00f3\u0142ki z o.o.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T03:09:31.910234+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T03:09:28+00:00",
        "description": "Na rynki powr\u00f3ci\u0142y ostatnio \u015bwietne nastroje, gdy\u017c inwestorzy uznali, \u017ce najgorsze scenariusze si\u0119 nie zmaterializowa\u0142y. Niepewno\u015b\u0107 jednak ca\u0142kiem nie znikn\u0119\u0142a.",
        "id": 3193943,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/gospodarka/art42711391-jak-zmienila-sie-gospodarka-usa-i-swiata-po-pol-roku-rzadow-trumpa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak zmieni\u0142a si\u0119 gospodarka USA i \u015bwiata po p\u00f3\u0142 roku rz\u0105d\u00f3w Trumpa?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T03:09:32.669674+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T03:09:28+00:00",
        "description": "Nadmiar energii z\u00a0fotowoltaiki (PV) to z\u00a0jednej strony coraz cz\u0119stsze jej wy\u0142\u0105czenia, z\u00a0drugiej d\u0142u\u017cszy czas, kiedy cena energii w\u00a0ci\u0105gu dnia jest bliska zera lub ujemna. Perspektywy rozwoju op\u0142acalnego biznesu dla bran\u017cy fotowoltaicznej wydaj\u0105 si\u0119 coraz trudniejsze.",
        "id": 3193947,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/raporty-ekonomiczne/art42720571-koniec-latwego-zarobku-na-fotowoltaice-bedzie-konsolidacja",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Koniec \u0142atwego zarobku na fotowoltaice. B\u0119dzie konsolidacja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T03:09:29.709777+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T03:09:28+00:00",
        "description": "W obliczu coraz cz\u0119stszych i bardziej intensywnych fal upa\u0142\u00f3w, w wielu krajach Unii Europejskiej klimatyzacja staje si\u0119 nie tyle luksusem, co konieczno\u015bci\u0105. Najnowsze dane Eurostatu wskazuj\u0105, \u017ce kraje po\u0142udnia Europy coraz cz\u0119\u015bciej korzystaj\u0105 z tej technologii. Jedno z nich jest liderem, kt\u00f3ry pod wzgl\u0119dem ilo\u015bci energii konsumowanej przez klimatyzatory wyprzedza pozosta\u0142e o kilka d\u0142ugo\u015bci.",
        "id": 3193932,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://klimat.rp.pl/klimat-i-ludzie/art42716451-kraj-w-europie-ktory-uzaleznil-sie-od-klimatyzacji-samotny-rekordzista",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kraj w Europie, kt\u00f3ry \u201euzale\u017cni\u0142 si\u0119\u201d od klimatyzacji. Samotny rekordzista",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T03:09:32.300228+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T03:09:28+00:00",
        "description": "W obliczu zmian demograficznych trzeba wyd\u0142u\u017cy\u0107 czas aktywno\u015bci zawodowej i u\u0142atwi\u0107 j\u0105 kobietom oraz niepe\u0142nosprawnym \u2013 rekomenduje OECD.",
        "id": 3193945,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/gospodarka/art42720641-kryzys-juz-tu-jest-wszystkie-starzejace-sie-rece-na-poklad",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kryzys ju\u017c tu jest. Wszystkie starzej\u0105ce si\u0119 r\u0119ce na pok\u0142ad",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T03:09:32.861077+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T03:09:28+00:00",
        "description": "Zastanawiam si\u0119, co poza interwencj\u0105 si\u0142 nadprzyrodzonych \u2013 i pogody \u2013 mo\u017ce zmusi\u0107 nas do zdj\u0119cia nogi z gazu.",
        "id": 3193948,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/opinie-ekonomiczne/art42720661-krzysztof-adam-kowalczyk-polska-rzeczpospolita-piratow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Krzysztof Adam Kowalczyk: Polska Rzeczpospolita Pirat\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T03:09:32.494183+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T03:09:28+00:00",
        "description": "Gdyby J\u00f3zef Majnert poprzesta\u0142 na podrabianiu poszukiwanych przez kolekcjoner\u00f3w monet historycznych, zapewne nie zyska\u0142by nie\u015bmiertelnej s\u0142awy...",
        "id": 3193946,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://historia.rp.pl/historia-polski/art42720671-monety-o-ktorych-nie-snilo-sie-krolom",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Monety, o\u00a0kt\u00f3rych nie \u015bni\u0142o si\u0119 kr\u00f3lom",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T03:09:31.701123+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T03:09:28+00:00",
        "description": "Konfederacja Korony Polskiej zmieni\u0142a cz\u0119\u015b\u0107 w\u0142adz i rzecznika prasowego, a do wybor\u00f3w wystartuje pod w\u0142asnym szyldem. Grzegorz Braun czuje si\u0119 mocny i liczy na samodzielne wprowadzenie ludzi do Sejmu.",
        "id": 3193942,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42718021-nie-bedzie-partii-z-januszem-korwin-mikkem-grzegorz-braun-do-sejmu-idzie-sam",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie b\u0119dzie partii z Januszem Korwin-Mikkem. Grzegorz Braun do Sejmu idzie sam",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T03:09:30.242655+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T03:09:28+00:00",
        "description": "Wi\u0119cej przeszuka\u0144 u przedsi\u0119biorc\u00f3w i rekordowe kary \u2013 takie wnioski p\u0142yn\u0105 ze sprawozdania prezesa Urz\u0119du Ochrony Konkurencji i Konsument\u00f3w za 2024 r.",
        "id": 3193935,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/biznes/art42716051-nieuczciwe-praktyki-pod-lupa-prezesa-uokik",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nieuczciwe praktyki pod lup\u0105 prezesa UOKiK",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T03:09:29.888909+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T03:09:28+00:00",
        "description": "W Pompejach dobieg\u0142a ko\u0144ca rewitalizacja Ogrodu Herkulesa. Miejsce ponownie zachwyca po prawie 2 tysi\u0105cach lat od kataklizmu, kt\u00f3ry po\u0142o\u017cy\u0142 kres istnienia staro\u017cytnego miasta.",
        "id": 3193933,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sukces.rp.pl/miejsca/art42717841-nowa-atrakcja-turystyczna-w-pompejach-starozytna-perfumeria-ozyla-po-2000-lat",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowa atrakcja turystyczna w Pompejach. Staro\u017cytna perfumeria o\u017cy\u0142a po 2000 lat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T03:09:32.109959+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T03:09:28+00:00",
        "description": "Prawnik nie zaliczy do koszt\u00f3w uzyskania przychod\u00f3w wydatk\u00f3w na uzupe\u0142nienie uz\u0119bienia. Fiskus twierdzi, \u017ce ka\u017cdy musi dba\u0107 o z\u0119by i wizyty u dentysty nie maj\u0105 zwi\u0105zku z dzia\u0142alno\u015bci\u0105 gospodarcz\u0105.",
        "id": 3193944,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/podatki/art42718081-radca-prawny-nie-rozliczy-nowych-zebow-w-kosztach-swojej-kancelarii",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Radca prawny nie rozliczy nowych z\u0119b\u00f3w w kosztach swojej kancelarii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T03:09:30.965839+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T03:09:28+00:00",
        "description": "Ekspansja park\u00f3w handlowych, fala modernizacji nieruchomo\u015bci, powr\u00f3t du\u017cych inwestycji, nowa oferta w galeriach. Rynek jest na wysokich obrotach, cho\u0107 preferencje klient\u00f3w si\u0119 zmieniaj\u0105.",
        "id": 3193938,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art42720581-rynek-obiektow-handlowych-kwitnie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rynek obiekt\u00f3w handlowych kwitnie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T03:09:30.433235+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T03:09:28+00:00",
        "description": "Dopiero realne przekazanie pieni\u0119dzy po\u017cyczkobiorcy, do jego r\u0105k czy na jego konto jest warunkiem \u017c\u0105dania ich zwrotu. \u017bona, kt\u00f3ra z m\u0119\u017cem po\u017cyczy\u0142a pieni\u0105dze, ale tylko on nimi dysponowa\u0142, nie musi ich zwraca\u0107. To wniosek z najnowszego orzeczenia S\u0105du Najwy\u017cszego.",
        "id": 3193936,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-w-polsce/art42710761-sama-umowa-pozyczki-nie-wystarczy-do-zadania-jej-zwrotu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sama umowa po\u017cyczki nie wystarczy do \u017c\u0105dania jej zwrotu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T03:09:31.387084+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T03:09:28+00:00",
        "description": "Sezon wakacyjny w pe\u0142ni, a wielu przedsi\u0119biorc\u00f3w planuje wyjazdy zagraniczne samochodami u\u017cytkowanymi na podstawie umowy leasingu lub najmu d\u0142ugoterminowego. Cho\u0107 podr\u00f3\u017c takim pojazdem mo\u017ce wydawa\u0107 si\u0119 oczywista, warto pami\u0119ta\u0107 o formalno\u015bciach, kt\u00f3rych zaniedbanie mo\u017ce mie\u0107 kosztowne konsekwencje.",
        "id": 3193940,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/biznes/art42716061-wakacyjny-wyjazd-sluzbowym-autem-o-czym-musi-pamietac-przedsiebiorca",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wakacyjny wyjazd s\u0142u\u017cbowym autem \u2013 o czym musi pami\u0119ta\u0107 przedsi\u0119biorca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T03:09:30.733512+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T03:09:28+00:00",
        "description": "24 lutego 2022 roku Rosja rozpocz\u0119\u0142a pe\u0142nowymiarow\u0105 inwazj\u0119 na Ukrain\u0119. W nocy z 17 na 18 lipca ukrai\u0144skie drony atakowa\u0142y Moskw\u0119.",
        "id": 3193937,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/swiat/art42722451-wojna-rosji-z-ukraina-dzien-1241",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wojna Rosji z Ukrain\u0105. Dzie\u0144 1241",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T02:03:31.114534+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T02:03:30+00:00",
        "description": "We wtorek 15 lipca, dok\u0142adnie oko\u0142o po\u0142udnia, min\u0119\u0142o 926 lat od daty zdobycia przez rycerzy pierwszej krucjaty \u015bwi\u0119tego miasta Jerozolimy. I rzezi jej mieszka\u0144c\u00f3w. Na mury jako pierwszy z frankijskich wodz\u00f3w wdar\u0142 si\u0119 Gotfryd de Bouillon, 40-letni ksi\u0105\u017c\u0119 Dolnej Lotaryngii, cz\u0142owiek, kt\u00f3ry nie zdecydowa\u0142 si\u0119 nied\u0142ugo p\u00f3\u017aniej w\u0142o\u017cy\u0107 na skronie kr\u00f3lewskiej korony w mie\u015bcie, \u201egdzie Chrystus nosi\u0142 koron\u0119 cierniow\u0105\u201d.",
        "id": 3193704,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://historia.rp.pl/historia-swiata/art42720691-boguslaw-chrabota-jerozolima-mord-zalozycielski",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bogus\u0142aw Chrabota: Jerozolima \u2013 mord za\u0142o\u017cycielski",
        "vote": 0
    }
]