[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T22:05:46.431119+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T22:05:45+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/news-falstart-mistrza-polski-cracovia-wypunktowala-lecha-poznan,nId,8001489\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/falstart-mistrza-polski-cracovia-wypunktowala-lecha-poznan/000LCA9OQWE94UW0-C307.jpg\" alt=\"Falstart mistrza Polski. Cracovia wypunktowa\u0142a Lecha Pozna\u0144\" align=\"left\" /></a>Pora\u017cka przed w\u0142asn\u0105 publiczno\u015bci\u0105 w meczu o Superpuchar Polski z Legi\u0105 Warszawa raczej nie by\u0142a wypadkiem przy pracy. Broni\u0105cy tytu\u0142u mistrza Polski pi\u0142karze Lecha Pozna\u0144 na inauguracj\u0119 sezonu przegrali wysoko na w\u0142asnym stadionie z Cracovi\u0105 Krak\u00f3w a\u017c 1:4. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3201238,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/sport/news-falstart-mistrza-polski-cracovia-wypunktowala-lecha-poznan,nId,8001489",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/falstart-mistrza-polski-cracovia-wypunktowala-lecha-poznan/000LCA9OQWE94UW0-C307.jpg",
        "title": "Falstart mistrza Polski. Cracovia wypunktowa\u0142a Lecha Pozna\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T20:59:30.425749+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T20:59:29+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-jechal-350-km-h-bedzie-kontrola-prokuratorskiej-decyzji-o-um,nId,8001472\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/jechal-350-km-h-bedzie-kontrola-prokuratorskiej-decyzji-o-um/000LCA2N491DRP97-C307.jpg\" alt=\"Jecha\u0142 350 km/h. B\u0119dzie kontrola prokuratorskiej decyzji o umorzeniu \u015bledztwa\" align=\"left\" /></a>Prokuratura Okr\u0119gowa w Warszawie sprawdzi, czy prokuratura ni\u017cszego szczebla mia\u0142a racj\u0119, umarzaj\u0105c spraw\u0119 m\u0119\u017cczyzny, kt\u00f3ry jecha\u0142 ulicami Warszawy 350 km/h. &quot;W zwi\u0105zku z zainteresowaniem spo\u0142ecznym, informujemy, \u017ce postanowienie o umorzeniu \u015bledztwa przeciwko kierowcy bmw (...) zostanie zbadane w ramach nadzoru przez Prokuratur\u0119 Okr\u0119gow\u0105 w Warszawie&quot; - poinformowano w pi\u0105tek wieczorem. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3200811,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-jechal-350-km-h-bedzie-kontrola-prokuratorskiej-decyzji-o-um,nId,8001472",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/jechal-350-km-h-bedzie-kontrola-prokuratorskiej-decyzji-o-um/000LCA2N491DRP97-C307.jpg",
        "title": "Jecha\u0142 350 km/h. B\u0119dzie kontrola prokuratorskiej decyzji o umorzeniu \u015bledztwa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T20:59:30.675024+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T20:59:29+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-media-ukraina-przeprowadzila-cyberatak-na-gazprom,nId,8001477\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/media-ukraina-przeprowadzila-cyberatak-na-gazprom/000LCA5QW8D82N2E-C307.jpg\" alt=\"Media: Ukraina przeprowadzi\u0142a cyberatak na Gazprom\" align=\"left\" /></a>Ukraina nie ma zamiaru sk\u0142ada\u0107 broni w walce z Moskw\u0105 i zadaje Rosji kolejne ciosy. Ukrai\u0144ski portal Ukrinform poinformowa\u0142 w pi\u0105tek - powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na \u017ar\u00f3d\u0142o w ukrai\u0144skim wywiadzie wojskowym - \u017ce specjali\u015bci wywiadu przeprowadzili cyberatak na systemy rosyjskiego koncernu gazowego Gazprom. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3200812,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-media-ukraina-przeprowadzila-cyberatak-na-gazprom,nId,8001477",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/media-ukraina-przeprowadzila-cyberatak-na-gazprom/000LCA5QW8D82N2E-C307.jpg",
        "title": "Media: Ukraina przeprowadzi\u0142a cyberatak na Gazprom",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T19:54:31.804686+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T19:54:31+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-eksplozja-na-terenie-osrodka-policji-sa-ofiary-smiertelne,nId,8001465\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/eksplozja-na-terenie-osrodka-policji-sa-ofiary-smiertelne/000LC9WS8TGUW088-C307.jpg\" alt=\"Eksplozja na terenie o\u015brodka policji. S\u0105 ofiary \u015bmiertelne\" align=\"left\" /></a>Co najmniej trzech zast\u0119pc\u00f3w szeryfa zgin\u0119\u0142o w wyniku pot\u0119\u017cnej eksplozji, do kt\u00f3rej dosz\u0142o w pi\u0105tkowy poranek na terenie o\u015brodka szkoleniowego Biscailuz Center Academy w East Los Angeles. Wed\u0142ug &quot;Los Angeles Times&quot;, w chwili tragedii funkcjonariusze zajmowali si\u0119 przenoszeniem \u0142adunk\u00f3w wybuchowych. Incydent jest na razie traktowany jako tragiczny wypadek podczas szkolenia. Na miejscu pracuj\u0105 agenci federalni.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3200386,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-eksplozja-na-terenie-osrodka-policji-sa-ofiary-smiertelne,nId,8001465",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/eksplozja-na-terenie-osrodka-policji-sa-ofiary-smiertelne/000LC9WS8TGUW088-C307.jpg",
        "title": "Eksplozja na terenie o\u015brodka policji. S\u0105 ofiary \u015bmiertelne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T19:54:32.129608+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T19:54:31+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/news-szok-w-bialymstoku-termalica-osmieszyla-jagiellonie,nId,8001469\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/szok-w-bialymstoku-termalica-osmieszyla-jagiellonie/000LCA0WJVWVNPKR-C307.jpg\" alt=\"Szok w Bia\u0142ymstoku. Termalica o\u015bmieszy\u0142a Jagielloni\u0119\" align=\"left\" /></a>Niema\u0142\u0105 sensacj\u0105 zako\u0144czy\u0142 si\u0119 pierwszy mecz nowego sezonu pi\u0142karskiej ekstraklasy w Polsce. Jeden z g\u0142\u00f3wnych pretendent\u00f3w do zwyci\u0119stwa w lidze, Jagiellonia Bia\u0142ystok, poleg\u0142a z kretesem przegrywaj\u0105c przed w\u0142asn\u0105 publiczno\u015bci\u0105 z beniaminkiem z Niecieczy. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3200387,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/sport/news-szok-w-bialymstoku-termalica-osmieszyla-jagiellonie,nId,8001469",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/szok-w-bialymstoku-termalica-osmieszyla-jagiellonie/000LCA0WJVWVNPKR-C307.jpg",
        "title": "Szok w Bia\u0142ymstoku. Termalica o\u015bmieszy\u0142a Jagielloni\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T18:49:26.004669+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T18:49:24+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-autem-na-wakacje-ekspert-radzi-jak-odbyc-bezpieczna-podroz-w,nId,8001455\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/autem-na-wakacje-ekspert-radzi-jak-odbyc-bezpieczna-podroz/000LC9V3XCXOLY4N-C307.jpg\" alt=\"Autem na wakacje. Ekspert radzi, jak odby\u0107 bezpieczn\u0105 podr\u00f3\u017c\" align=\"left\" /></a>W czasie trwaj\u0105cych wakacji wiele os\u00f3b decyduje si\u0119 na kr\u00f3tki, b\u0105d\u017a te\u017c d\u0142u\u017cszy wyjazd, w ramach swojego urlopu. Letnie podr\u00f3\u017cowanie, zw\u0142aszcza w obliczu wysokiej temperatury, wymaga odpowiedniego przygotowania. &quot;W wakacyjnych warunkach dochodzi do wypadk\u00f3w drogowych, nie tylko z powodu nadmiernej pr\u0119dko\u015bci, ale r\u00f3wnie\u017c z powodu za\u015bni\u0119cia, zm\u0119czenia organizmu&quot; - powiedzia\u0142 w internetowym Radiu RMF24 Marek Konkolewski, pe\u0142ni\u0105cy obowi\u0105zki zast\u0119pcy G\u0142\u00f3wnego Inspektora Transportu Drogowego.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3199971,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-autem-na-wakacje-ekspert-radzi-jak-odbyc-bezpieczna-podroz-w,nId,8001455",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/autem-na-wakacje-ekspert-radzi-jak-odbyc-bezpieczna-podroz/000LC9V3XCXOLY4N-C307.jpg",
        "title": "Autem na wakacje. Ekspert radzi, jak odby\u0107 bezpieczn\u0105 podr\u00f3\u017c",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T18:49:25.210889+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T18:49:24+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-pogrzeb-joanny-kolaczkowskiej-podano-gdzie-i-kiedy-sie-odbed,nId,8001456\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pogrzeb-joanny-kolaczkowskiej-podano-gdzie-i-kiedy-sie-odbed/000LC9UFP7UP0T7K-C307.jpg\" alt=\"Pogrzeb Joanny Ko\u0142aczkowskiej. Podano, gdzie i kiedy si\u0119 odb\u0119dzie\" align=\"left\" /></a>Podano, gdzie i kiedy si\u0119 odb\u0119dzie.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3199969,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-pogrzeb-joanny-kolaczkowskiej-podano-gdzie-i-kiedy-sie-odbed,nId,8001456",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/pogrzeb-joanny-kolaczkowskiej-podano-gdzie-i-kiedy-sie-odbed/000LC9UFP7UP0T7K-C307.jpg",
        "title": "Pogrzeb Joanny Ko\u0142aczkowskiej. Podano, gdzie i kiedy si\u0119 odb\u0119dzie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T18:49:25.422823+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T18:49:24+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-przywodcy-trzech-najpotezniejszych-krajow-swiata-w-jednym-mi,nId,8001462\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/przywodcy-trzech-najpotezniejszych-krajow-swiata-w-jednym-mi/000LC9WEIPYQU0IL-C307.jpg\" alt=\"Przyw\u00f3dcy trzech najpot\u0119\u017cniejszych kraj\u00f3w \u015bwiata w jednym miejscu?\" align=\"left\" /></a>Chiny planuj\u0105 spotkanie, w kt\u00f3rym mieliby uczestniczy\u0107 przewodnicz\u0105cy Chin Xi Jinping, prezydent Rosji W\u0142adimir Putin i prezydent USA Donald Trump. Tak\u0105 informacj\u0119 przekaza\u0142 w pi\u0105tek portal The Times. Mia\u0142oby do tego doj\u015b\u0107 3 wrze\u015bnia, w ramach uroczysto\u015bci upami\u0119tniaj\u0105cych zako\u0144czenie II wojny \u015bwiatowej.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3199970,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-przywodcy-trzech-najpotezniejszych-krajow-swiata-w-jednym-mi,nId,8001462",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/przywodcy-trzech-najpotezniejszych-krajow-swiata-w-jednym-mi/000LC9WEIPYQU0IL-C307.jpg",
        "title": "Przyw\u00f3dcy trzech najpot\u0119\u017cniejszych kraj\u00f3w \u015bwiata w jednym miejscu?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T17:45:34.891243+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T17:45:34+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-pis-sklada-zawiadomienie-ws-tuska-autorem-pisma-jest-ziobro,nId,8001443\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pis-sklada-zawiadomienie-ws-tuska-autorem-pisma-jest-ziobro/000LC9S1NYT9UJ55-C307.jpg\" alt=\"PiS sk\u0142ada zawiadomienie ws. Tuska. Autorem pisma jest Ziobro\" align=\"left\" /></a>Klub PiS poinformowa\u0142 w pi\u0105tek o skierowaniu do sto\u0142ecznej prokuratury zawiadomienia o podejrzeniu pope\u0142nienia przest\u0119pstwa m.in. przez premiera Donalda Tuska w zwi\u0105zku z dodaniem adnotacji do uchwa\u0142y S\u0105du Najwy\u017cszego stwierdzaj\u0105cej wa\u017cno\u015b\u0107 wyboru prezydenta Karola Nawrockiego.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3199425,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-pis-sklada-zawiadomienie-ws-tuska-autorem-pisma-jest-ziobro,nId,8001443",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/pis-sklada-zawiadomienie-ws-tuska-autorem-pisma-jest-ziobro/000LC9S1NYT9UJ55-C307.jpg",
        "title": "PiS sk\u0142ada zawiadomienie ws. Tuska. Autorem pisma jest Ziobro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T17:45:35.587148+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T17:45:34+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-snoop-dogg-inwestuje-w-klub-gral-tam-lukasz-fabianski,nId,8001439\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/snoop-dogg-inwestuje-w-klub-gral-tam-lukasz-fabianski/000LC9Q1WCVIVUMM-C307.jpg\" alt=\"Snoop Dogg inwestuje w klub. Gra\u0142 tam \u0141ukasz Fabia\u0144ski\" align=\"left\" /></a>S\u0142ynny ameryka\u0144ski raper kupi\u0142 mniejszo\u015bciowe udzia\u0142y w Swansea City - poinformowa\u0142 walijski klub pi\u0142karski. W klub, kt\u00f3ry wyst\u0119puje na drugim poziomie rozgrywek w Anglii, niedawno zainwestowa\u0142a tak\u017ce legenda chorwackiej pi\u0142ki, Luka Modri\u0107.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3199427,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-snoop-dogg-inwestuje-w-klub-gral-tam-lukasz-fabianski,nId,8001439",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/snoop-dogg-inwestuje-w-klub-gral-tam-lukasz-fabianski/000LC9Q1WCVIVUMM-C307.jpg",
        "title": "Snoop Dogg inwestuje w klub. Gra\u0142 tam \u0141ukasz Fabia\u0144ski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T17:45:35.146508+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T17:45:34+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-te-programy-znikna-z-oferty-naziemnej-telewizji-nadawcy-zdec,nId,8001442\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/te-programy-znikna-z-oferty-naziemnej-telewizji-nadawcy-zdec/000LC9RINIKE8X1E-C307.jpg\" alt=\"Te programy znikn\u0105 z oferty naziemnej telewizji. Nadawcy zdecydowali\" align=\"left\" /></a>\u200bNadawcy naziemnej telewizji cyfrowej zapowiadaj\u0105 wprowadzenie zmiany, kt\u00f3re dla os\u00f3b korzystaj\u0105cych z tej oferty mog\u0105 okaza\u0107 si\u0119 kosztowne. W najbli\u017cszym czasie z dotychczasowej oferty bezp\u0142atnej naziemnej telewizji znikn\u0105 dwa programy, kt\u00f3re b\u0119d\u0105 dost\u0119pne wy\u0142\u0105cznie w kabl\u00f3wkach, a tak\u017ce na platformach satelitarnych i w streamingu, a to b\u0119dzie wi\u0105za\u0107 z kosztami.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3199426,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-te-programy-znikna-z-oferty-naziemnej-telewizji-nadawcy-zdec,nId,8001442",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/te-programy-znikna-z-oferty-naziemnej-telewizji-nadawcy-zdec/000LC9RINIKE8X1E-C307.jpg",
        "title": "Te programy znikn\u0105 z oferty naziemnej telewizji. Nadawcy zdecydowali",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T19:54:32.414528+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T17:11:51+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-scysja-sikorskiego-z-szefem-msz-wegier-lepiej-byc-zwolenniki,nId,8001411\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/scysja-sikorskiego-z-szefem-msz-wegier-lepiej-byc-zwolenniki/000LC9I8UPWISI59-C307.jpg\" alt=\"Scysja Sikorskiego z szefem MSZ W\u0119gier. &quot;Lepiej by\u0107 zwolennikiem Ukrainy, ni\u017c mie\u0107 medal od Putina&quot;\" align=\"left\" /></a>Szef polskiego MSZ Rados\u0142aw Sikorski, odnosz\u0105c si\u0119 do wpisu w\u0119gierskiego ministra spraw zagranicznych Petera Szijjarto podkre\u015bli\u0142, \u017ce lepiej by\u0107 zwolennikiem Ukrainy ni\u017c &quot;mie\u0107 medal od Putina&quot;. Szijjarto zarzuci\u0142 wcze\u015bniej Sikorskiemu, \u017ce &quot;przez pod\u017ceganie do wojny najwyra\u017aniej utraci\u0142 zdrowy rozs\u0105dek&quot;.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3200388,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-scysja-sikorskiego-z-szefem-msz-wegier-lepiej-byc-zwolenniki,nId,8001411",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/scysja-sikorskiego-z-szefem-msz-wegier-lepiej-byc-zwolenniki/000LC9I8UPWISI59-C307.jpg",
        "title": "Scysja Sikorskiego z szefem MSZ W\u0119gier. \"Lepiej by\u0107 zwolennikiem Ukrainy, ni\u017c mie\u0107 medal od Putina\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T16:41:07.610281+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T16:41:06+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-rosyjska-kampania-przeciwko-europie-eskaluje-reakcja-polskie,nId,8001423\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rosyjska-kampania-przeciwko-europie-eskaluje-reakcja-polskie/000LC9IKEYNGA3KK-C307.jpg\" alt=\"Rosyjska kampania przeciwko Europie eskaluje. Reakcja polskiego MSZ\" align=\"left\" /></a>&quot;Jeste\u015bmy g\u0142\u0119boko zaniepokojeni eskalacj\u0105 cyberatak\u00f3w pochodz\u0105cych z Rosji&quot; - poinformowa\u0142o w komunikacie w pi\u0105tek po po\u0142udniu Ministerstwo Spraw Zagranicznych. &quot;Wraz z UE i NATO wyra\u017camy pe\u0142n\u0105 solidarno\u015b\u0107 z Wielk\u0105 Brytani\u0105, kt\u00f3ra na\u0142o\u017cy\u0142a sankcje na osoby i instytucje zaanga\u017cowane w szkodliwe dzia\u0142ania w cyberprzestrzeni&quot; - dodano, nawi\u0105zuj\u0105c do tego, \u017ce Wielka Brytania na\u0142o\u017cy\u0142a w pi\u0105tek sankcje na ponad 20 rosyjskich szpieg\u00f3w, haker\u00f3w i jednostki wywiadu.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3198880,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-rosyjska-kampania-przeciwko-europie-eskaluje-reakcja-polskie,nId,8001423",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/rosyjska-kampania-przeciwko-europie-eskaluje-reakcja-polskie/000LC9IKEYNGA3KK-C307.jpg",
        "title": "Rosyjska kampania przeciwko Europie eskaluje. Reakcja polskiego MSZ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T16:41:07.396659+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T16:41:06+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-tragedia-w-spytkowicach-nie-zyje-8-latek-ranny-w-wypadku,nId,8001426\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tragedia-w-spytkowicach-nie-zyje-8-latek-ranny-w-wypadku/000LC9MWKXXWPXIT-C307.jpg\" alt=\"Tragedia w Spytkowicach. Nie \u017cyje 8-latek ranny w wypadku\" align=\"left\" /></a>Tragiczny fina\u0142 wypadku w Spytkowicach.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3198879,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-tragedia-w-spytkowicach-nie-zyje-8-latek-ranny-w-wypadku,nId,8001426",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/tragedia-w-spytkowicach-nie-zyje-8-latek-ranny-w-wypadku/000LC9MWKXXWPXIT-C307.jpg",
        "title": "Tragedia w Spytkowicach. Nie \u017cyje 8-latek ranny w wypadku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T16:41:08.141487+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T16:41:06+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/olsztyn/news-zderzenie-szynobusu-z-alfa-romeo-dwie-osoby-w-szpitalu,nId,8001435\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zderzenie-szynobusu-z-alfa-romeo-dwie-osoby-w-szpitalu/000LC9PAWGMPRO4J-C307.jpg\" alt=\"Zderzenie szynobusu z alfa romeo. Dwie osoby w szpitalu\" align=\"left\" /></a>Dwie osoby zosta\u0142y zabrane do szpitala po zderzeniu samochodu osobowego z szynobusem. Do wypadku dosz\u0142o na trasie Pisz - Ruciane-Nida w wojew\u00f3dztwie warmi\u0144sko-mazurskim.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3198882,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/olsztyn/news-zderzenie-szynobusu-z-alfa-romeo-dwie-osoby-w-szpitalu,nId,8001435",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/zderzenie-szynobusu-z-alfa-romeo-dwie-osoby-w-szpitalu/000LC9PAWGMPRO4J-C307.jpg",
        "title": "Zderzenie szynobusu z alfa romeo. Dwie osoby w szpitalu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T16:41:07.931622+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T16:41:06+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-znany-szachista-skazany-w-ukrainie-pomagal-rosjanom,nId,8001422\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/znany-szachista-skazany-w-ukrainie-pomagal-rosjanom/000LC9IS3JHSJD7X-C307.jpg\" alt=\"Znany szachista skazany w Ukrainie. Pomaga\u0142 Rosjanom\" align=\"left\" /></a>S\u0142u\u017cba Bezpiecze\u0144stwa Ukrainy poinformowa\u0142a o wyroku, jaki zapad\u0142 w sprawie znanego szachisty i by\u0142ego obywatela Ukrainy, Siergieja Kariakina. Zosta\u0142 skazany przez s\u0105d w Czerniowcach na dziewi\u0119\u0107 lat pozbawienia wolno\u015bci za udzielanie pomocy rosyjskim w\u0142adzom. Wyrok zapad\u0142 w trybie zaocznym.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3198881,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-znany-szachista-skazany-w-ukrainie-pomagal-rosjanom,nId,8001422",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/znany-szachista-skazany-w-ukrainie-pomagal-rosjanom/000LC9IS3JHSJD7X-C307.jpg",
        "title": "Znany szachista skazany w Ukrainie. Pomaga\u0142 Rosjanom",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T17:45:35.798952+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T15:50:16+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-pozar-hotelu-w-wisle-z-ogniem-walczylo-okolo-100-strazakow,nId,8001383\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pozar-hotelu-w-wisle-z-ogniem-walczylo-okolo-100-strazakow/000LC8OJDRPCL070-C307.jpg\" alt=\"Po\u017car hotelu w Wi\u015ble. Z ogniem walczy\u0142o oko\u0142o 100 stra\u017cak\u00f3w\" align=\"left\" /></a>Ogie\u0144 w hotelu w Wi\u015ble w wojew\u00f3dztwie \u015bl\u0105skim. Nie ma informacji o osobach poszkodowanych. Stra\u017cacy opanowali po\u017car.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3199428,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-pozar-hotelu-w-wisle-z-ogniem-walczylo-okolo-100-strazakow,nId,8001383",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/pozar-hotelu-w-wisle-z-ogniem-walczylo-okolo-100-strazakow/000LC8OJDRPCL070-C307.jpg",
        "title": "Po\u017car hotelu w Wi\u015ble. Z ogniem walczy\u0142o oko\u0142o 100 stra\u017cak\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T15:34:26.085948+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T15:34:24+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-byly-krol-futbolu-zaatakowany-i-okradziony-we-wlasnym-domu,nId,8001395\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/byly-krol-futbolu-zaatakowany-i-okradziony-we-wlasnym-domu/000LC995V50ODU58-C307.jpg\" alt=\"By\u0142y kr\u00f3l futbolu zaatakowany i okradziony we w\u0142asnym domu\" align=\"left\" /></a>W pi\u0105tek nad ranem w willi francuskiej legendy futbolu, Michela Platiniego, po\u0142o\u017conej w miejscowo\u015bci Cassis w Delcie Rodanu, dosz\u0142o do w\u0142amania. Skradziono kilka trofe\u00f3w zdobytych przez by\u0142ego kapitana pi\u0142karskiej reprezentacji Francji oraz by\u0142ego szefa Europejskiej Unii Pi\u0142karskiej (UEFA).</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3198403,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-byly-krol-futbolu-zaatakowany-i-okradziony-we-wlasnym-domu,nId,8001395",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/byly-krol-futbolu-zaatakowany-i-okradziony-we-wlasnym-domu/000LC995V50ODU58-C307.jpg",
        "title": "By\u0142y kr\u00f3l futbolu zaatakowany i okradziony we w\u0142asnym domu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T15:34:26.678478+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T15:34:24+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/radio/news-edyta-jungowska-w-podcascie-co-u-nich-slychac-dostawalam-lis,nId,8001123\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/edyta-jungowska-w-podcascie-co-u-nich-slychac-dostawalam-lis/000LC61OIDAE38X0-C307.jpg\" alt=\"Edyta Jungowska w podca\u015bcie \u201eCo u nich s\u0142ycha\u0107?\u201d: Dostawa\u0142am listy od wi\u0119\u017ani\u00f3w\" align=\"left\" /></a>\u201eAktorstwo to pewien rodzaj dyspozycji psychicznej i fizycznej\u201d \u2013 m\u00f3wi w podca\u015bcie Radia RMF24 \u201eCo u nich s\u0142ycha\u0107?\u201d Edyta Jungowska \u2013 polska aktorka teatralna, filmowa oraz telewizyjna. W rozmowie z Kub\u0105 \u015aliwi\u0144skim opowiada nam o swoim \u017cyciu aktorskim i za\u0142o\u017ceniu w\u0142asnego wydawnictwa. Nie zabrak\u0142o r\u00f3wnie\u017c pyta\u0144 dotycz\u0105cych kultowej roli \u201eBo\u017cenki\u201d w serialu \u201eNa dobre i na z\u0142e\u201d.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3198405,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/radio/news-edyta-jungowska-w-podcascie-co-u-nich-slychac-dostawalam-lis,nId,8001123",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/edyta-jungowska-w-podcascie-co-u-nich-slychac-dostawalam-lis/000LC61OIDAE38X0-C307.jpg",
        "title": "Edyta Jungowska w podca\u015bcie \u201eCo u nich s\u0142ycha\u0107?\u201d: Dostawa\u0142am listy od wi\u0119\u017ani\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T15:34:25.708446+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T15:34:24+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-podobnych-operacji-jest-bardzo-malo-sukces-wroclawian,nId,8001419\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/podobnych-operacji-jest-bardzo-malo-sukces-wroclawian/000LC9FXRA1ETYF9-C307.jpg\" alt=\"Podobnych operacji jest bardzo ma\u0142o. Sukces wroc\u0142awian\" align=\"left\" /></a>W czasie jednej operacji przeszczepili serce i nerk\u0119. Tej trudnej sztuki dokonali lekarze z Uniwersyteckiego Szpitala Klinicznego we Wroc\u0142awiu. 42-letni pacjent czeka\u0142 na ten rzadko przeprowadzony nad Wis\u0142\u0105 zabieg p\u00f3\u0142 roku.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3198402,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-podobnych-operacji-jest-bardzo-malo-sukces-wroclawian,nId,8001419",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/podobnych-operacji-jest-bardzo-malo-sukces-wroclawian/000LC9FXRA1ETYF9-C307.jpg",
        "title": "Podobnych operacji jest bardzo ma\u0142o. Sukces wroc\u0142awian",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T15:34:25.238439+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T15:34:24+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-pozar-hotelu-w-wisle-z-ogniem-walczy-okolo-100-strazakow,nId,8001383\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pozar-hotelu-w-wisle-z-ogniem-walczy-okolo-100-strazakow/000LC8OJDRPCL070-C307.jpg\" alt=\"Po\u017car hotelu w Wi\u015ble. Z ogniem walczy oko\u0142o 100 stra\u017cak\u00f3w\" align=\"left\" /></a>Du\u017cy po\u017car w Wi\u015ble w wojew\u00f3dztwie \u015bl\u0105skim. P\u0142onie hotel przy ulicy Wyzwolenia. Nie ma informacji o osobach poszkodowanych. Stra\u017cakom nadal nie uda\u0142o si\u0119 opanowa\u0107 ognia, ale po\u017car nie przenosi si\u0119 poza budynek.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3198400,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-pozar-hotelu-w-wisle-z-ogniem-walczy-okolo-100-strazakow,nId,8001383",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/pozar-hotelu-w-wisle-z-ogniem-walczy-okolo-100-strazakow/000LC8OJDRPCL070-C307.jpg",
        "title": "Po\u017car hotelu w Wi\u015ble. Z ogniem walczy oko\u0142o 100 stra\u017cak\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T15:34:25.450582+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T15:34:24+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-sikorski-podzega-do-wojny-wegry-odpowiadaja-na-wpis-szefa-ms,nId,8001411\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/sikorski-podzega-do-wojny-wegry-odpowiadaja-na-wpis-szefa-ms/000LC9I8UPWISI59-C307.jpg\" alt=\"&quot;Sikorski pod\u017cega do wojny&quot;. W\u0119gry odpowiadaj\u0105 na wpis szefa MSZ\" align=\"left\" /></a>&quot;Szef polskiej dyplomacji, Rados\u0142aw Sikorski, przez pod\u017ceganie do wojny utraci\u0142 zdrowy rozs\u0105dek&quot; - oceni\u0142 szef MSZ W\u0119gier, P\u00e9ter Szijj\u00e1rt\u00f3, odnosz\u0105c si\u0119 do wpisu polskiego ministra, w kt\u00f3rym Sikorski zarzuci\u0142 w\u0119gierskiemu premierowi Viktorowi Orb\u00e1nowi gro\u017cenie wyst\u0105pieniem z Unii Europejskiej.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3198401,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-sikorski-podzega-do-wojny-wegry-odpowiadaja-na-wpis-szefa-ms,nId,8001411",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/sikorski-podzega-do-wojny-wegry-odpowiadaja-na-wpis-szefa-ms/000LC9I8UPWISI59-C307.jpg",
        "title": "\"Sikorski pod\u017cega do wojny\". W\u0119gry odpowiadaj\u0105 na wpis szefa MSZ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T15:34:26.348045+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T15:34:24+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/news-spektakl-natury-w-ogrodzie-botanicznym-uw-zakwitnie-tam-rzad,nId,8001393\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/spektakl-natury-w-ogrodzie-botanicznym-uw-zakwitnie-tam-rzad/000LC9DDY6VVUNOG-C307.jpg\" alt=\"&quot;Spektakl natury&quot; w Ogrodzie Botanicznym UW. Zakwitnie tam rzadka ro\u015blina\" align=\"left\" /></a>\u200bPracownicy Ogrodu Botanicznego Uniwersytetu Warszawskiego maj\u0105, co \u015bwi\u0119towa\u0107. To w\u0142a\u015bnie tam, drugi raz w ostatnich latach, zakwitnie rzadki kwiatostan - dziwid\u0142o olbrzymie. &quot;Jeste\u015bmy niezwykle szcz\u0119\u015bliwi, \u017ce po 4 latach zn\u00f3w b\u0119dziemy mogli podziwia\u0107 razem z Wami ten spektakl natury&quot; - podkre\u015bli\u0142 ogr\u00f3d, zwracaj\u0105c si\u0119 do odwiedzaj\u0105cych.\n</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3198404,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/news-spektakl-natury-w-ogrodzie-botanicznym-uw-zakwitnie-tam-rzad,nId,8001393",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/spektakl-natury-w-ogrodzie-botanicznym-uw-zakwitnie-tam-rzad/000LC9DDY6VVUNOG-C307.jpg",
        "title": "\"Spektakl natury\" w Ogrodzie Botanicznym UW. Zakwitnie tam rzadka ro\u015blina",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T15:34:27.041129+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T15:34:24+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-tu-powstal-pan-wolodyjowski-dawny-dwor-poszedl-pod-mlotek,nId,8001405\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tu-powstal-pan-wolodyjowski-dawny-dwor-poszedl-pod-mlotek/000LC9CJVNPLWQWG-C307.jpg\" alt=\"Tu powsta\u0142 &quot;Pan Wo\u0142odyjowski&quot;. Dawny dw\u00f3r poszed\u0142 pod m\u0142otek\" align=\"left\" /></a>Na Bia\u0142orusi sprzedano dawny dw\u00f3r zwi\u0105zany z Henrykiem Sienkiewiczem. To tam powsta\u0142 &quot;Pan Wo\u0142odyjowski&quot;. Jak poda\u0142 pa\u0144stwowy bia\u0142oruski portal SB.by, budynek zmieni\u0142 w\u0142a\u015bciciela za symboliczn\u0105 kwot\u0119.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3198406,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-tu-powstal-pan-wolodyjowski-dawny-dwor-poszedl-pod-mlotek,nId,8001405",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/tu-powstal-pan-wolodyjowski-dawny-dwor-poszedl-pod-mlotek/000LC9CJVNPLWQWG-C307.jpg",
        "title": "Tu powsta\u0142 \"Pan Wo\u0142odyjowski\". Dawny dw\u00f3r poszed\u0142 pod m\u0142otek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T14:29:24.728936+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T14:29:23+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/szczecin/news-16-latek-na-hulajnodze-bez-blokady-predkosci-vs-rowerzystka,nId,8001378\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/16-latek-na-hulajnodze-bez-blokady-predkosci-vs-rowerzystka/000LC80N8LCYVGP6-C307.jpg\" alt=\"16-latek na hulajnodze bez blokady pr\u0119dko\u015bci vs. rowerzystka\" align=\"left\" /></a>Do szpitala trafi\u0142a 20-letnia rowerzystka oraz 16-latek, kt\u00f3ry wjecha\u0142 w ni\u0105 na rozp\u0119dzonej hulajnodze elektrycznej. &quot;16-latek porusza\u0142 si\u0119 hulajnog\u0105, kt\u00f3ra nie spe\u0142nia\u0142a wymog\u00f3w technicznych. Ch\u0142opak nie posiada\u0142 te\u017c wymaganych uprawnie\u0144 do kierowania tego typu pojazdem&quot; - poda\u0142a w pi\u0105tek nadkom. Monika Kosiec z Komendy Miejskiej Policji w Koszalinie w Zachodnipomorskiem. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3197775,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/szczecin/news-16-latek-na-hulajnodze-bez-blokady-predkosci-vs-rowerzystka,nId,8001378",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/16-latek-na-hulajnodze-bez-blokady-predkosci-vs-rowerzystka/000LC80N8LCYVGP6-C307.jpg",
        "title": "16-latek na hulajnodze bez blokady pr\u0119dko\u015bci vs. rowerzystka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T14:29:24.270788+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T14:29:23+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-mon-reaguje-na-doniesienia-ws-awansow-wojskowych-krzywdzace-,nId,8001385\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/mon-reaguje-na-doniesienia-ws-awansow-wojskowych-krzywdzace/000LC8YNOS1N9CYU-C307.jpg\" alt=\"MON reaguje na doniesienia ws. awans\u00f3w wojskowych. &quot;Krzywdz\u0105ce spekulacje&quot;\" align=\"left\" /></a>Ministerstwo Obrony Narodowej odnios\u0142o si\u0119 do artyku\u0142u w mediach sugeruj\u0105cego nepotyzm przy nominacjach na wysokie stanowiska wojskowe. &quot;To nieprawdziwe, nieuprawnione i krzywdz\u0105ce spekulacje&quot; \u2013 przekaza\u0142 rzecznik prasowy resortu Janusz Sejmej. Kontrowersje dotycz\u0105 m.in. bliskich genera\u0142a Mieczys\u0142awa Bie\u0144ka i ministra Adama Bodnara.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3197773,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-mon-reaguje-na-doniesienia-ws-awansow-wojskowych-krzywdzace-,nId,8001385",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/mon-reaguje-na-doniesienia-ws-awansow-wojskowych-krzywdzace/000LC8YNOS1N9CYU-C307.jpg",
        "title": "MON reaguje na doniesienia ws. awans\u00f3w wojskowych. \"Krzywdz\u0105ce spekulacje\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T14:29:23.996565+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T14:29:23+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-pozar-hotelu-w-wisle-z-ogniem-walczy-kilkudziesieciu-strazak,nId,8001383\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pozar-hotelu-w-wisle-z-ogniem-walczy-kilkudziesieciu-strazak/000LC8OJDRPCL070-C307.jpg\" alt=\"Po\u017car hotelu w Wi\u015ble. Z ogniem walczy kilkudziesi\u0119ciu stra\u017cak\u00f3w\" align=\"left\" /></a>Du\u017cy po\u017car w Wi\u015ble w wojew\u00f3dztwie \u015bl\u0105skim. P\u0142onie hotel przy ulicy Wyzwolenia. Nie ma informacji o osobach poszkodowanych.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3197772,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-pozar-hotelu-w-wisle-z-ogniem-walczy-kilkudziesieciu-strazak,nId,8001383",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/pozar-hotelu-w-wisle-z-ogniem-walczy-kilkudziesieciu-strazak/000LC8OJDRPCL070-C307.jpg",
        "title": "Po\u017car hotelu w Wi\u015ble. Z ogniem walczy kilkudziesi\u0119ciu stra\u017cak\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T14:29:24.519629+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T14:29:23+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-przerazajacy-trend-w-armii-izraela-o-tym-sie-nie-mowi,nId,8001387\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/przerazajacy-trend-w-armii-izraela-o-tym-sie-nie-mowi/000LC8ML1ODU8HSK-C307.jpg\" alt=\"Przera\u017caj\u0105cy trend w armii Izraela. O tym si\u0119 nie m\u00f3wi\" align=\"left\" /></a>Izraelska armia odnotowuje gwa\u0142towny wzrost liczby samob\u00f3jstw w\u015br\u00f3d \u017co\u0142nierzy. W ci\u0105gu ostatnich dw\u00f3ch tygodni dosz\u0142o do 10 takich przypadk\u00f3w - poinformowa\u0142 w pi\u0105tek w radiu Kan Bet by\u0142y \u017co\u0142nierz i aktywista na rzecz weteran\u00f3w wojennych, Cachi Atedgi.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3197774,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-przerazajacy-trend-w-armii-izraela-o-tym-sie-nie-mowi,nId,8001387",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/przerazajacy-trend-w-armii-izraela-o-tym-sie-nie-mowi/000LC8ML1ODU8HSK-C307.jpg",
        "title": "Przera\u017caj\u0105cy trend w armii Izraela. O tym si\u0119 nie m\u00f3wi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T14:29:25.012248+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T14:29:23+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-z-ziemi-wloskiej-do-polski-reprezentant-zagra-w-legii,nId,8001381\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/z-ziemi-wloskiej-do-polski-reprezentant-zagra-w-legii/000LC804JSDHB6Y9-C307.jpg\" alt=\"Z ziemi w\u0142oskiej do Polski. Reprezentant zagra w Legii\" align=\"left\" /></a>Do\u015bwiadczony obro\u0144ca wraca do Polski po latach gry we W\u0142oszech. 30-letni Arkadiusz Reca podpisa\u0142 trzyletni kontrakt z Legi\u0105 Warszawa, kt\u00f3ry b\u0119dzie obowi\u0105zywa\u0142 do ko\u0144ca sezonu 2027/28.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3197776,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-z-ziemi-wloskiej-do-polski-reprezentant-zagra-w-legii,nId,8001381",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/z-ziemi-wloskiej-do-polski-reprezentant-zagra-w-legii/000LC804JSDHB6Y9-C307.jpg",
        "title": "Z ziemi w\u0142oskiej do Polski. Reprezentant zagra w Legii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T13:14:34.118134+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T13:14:31+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-amerykanka-rosyjskiego-pochodzenia-aresztowana-na-lotnisku-w,nId,8001240\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/amerykanka-rosyjskiego-pochodzenia-aresztowana-na-lotnisku-w/000LC7KUPJIYDWIS-C307.jpg\" alt=\"\u200bAmerykanka rosyjskiego pochodzenia aresztowana na lotnisku w Moskwie\" align=\"left\" /></a>Rosyjskie s\u0142u\u017cby celne aresztowa\u0142y na lotnisku Wnukowo w Moskwie Amerykank\u0119 rosyjskiego pochodzenia. Oskar\u017cono j\u0105 o pr\u00f3b\u0119 przemytu broni palnej. W baga\u017cu kobiety znaleziono niezg\u0142oszony w czasie odprawy pistolet oraz czek na 138 tys. dolar\u00f3w.\n\n</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3197202,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-amerykanka-rosyjskiego-pochodzenia-aresztowana-na-lotnisku-w,nId,8001240",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/amerykanka-rosyjskiego-pochodzenia-aresztowana-na-lotnisku-w/000LC7KUPJIYDWIS-C307.jpg",
        "title": "\u200bAmerykanka rosyjskiego pochodzenia aresztowana na lotnisku w Moskwie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T13:14:33.820373+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T13:14:31+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-kradziez-zakaz-alkohol-i-narkotyki-nietypowa-interwencja-pol,nId,8001201\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kradziez-zakaz-alkohol-i-narkotyki-nietypowa-interwencja-pol/000LC7BDV6AXWNL1-C307.jpg\" alt=\"Kradzie\u017c, zakaz, alkohol i narkotyki. Nietypowa interwencja policji\" align=\"left\" /></a>Kradzie\u017c koparki, jazda ni\u0105 pod wp\u0142ywem alkoholu mimo na\u0142o\u017conego do\u017cywotniego zakazu prowadzenia pojazd\u00f3w, a tak\u017ce posiadanie narkotyk\u00f3w - to lista przest\u0119pstw, kt\u00f3rych mia\u0142 si\u0119 dopu\u015bci\u0107 m\u0119\u017cczyzna zatrzymany przez \u015bl\u0105skich policjant\u00f3w. Co ciekawe, w\u0142a\u015bciciel koparki o kradzie\u017cy dowiedzia\u0142 si\u0119 dopiero od mundurowych.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3197201,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-kradziez-zakaz-alkohol-i-narkotyki-nietypowa-interwencja-pol,nId,8001201",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/kradziez-zakaz-alkohol-i-narkotyki-nietypowa-interwencja-pol/000LC7BDV6AXWNL1-C307.jpg",
        "title": "Kradzie\u017c, zakaz, alkohol i narkotyki. Nietypowa interwencja policji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T13:14:33.509021+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T13:14:31+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-merz-cieszy-sie-z-polskich-kontroli-i-ostrzega,nId,8001208\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/merz-cieszy-sie-z-polskich-kontroli-i-ostrzega/000LC7CW36NS2VBX-C307.jpg\" alt=\"Merz cieszy si\u0119 z polskich kontroli i ostrzega\" align=\"left\" /></a>Kanclerz Niemiec Friedrich Merz podczas pi\u0105tkowej konferencji prasowej stwierdzi\u0142, \u017ce &quot;cieszy si\u0119, i\u017c Polska przeprowadza kontrole graniczne&quot;. Ostrzeg\u0142 te\u017c przed &quot;zorganizowan\u0105 migracj\u0105&quot; do Niemiec przez Rosj\u0119 i Bia\u0142oru\u015b.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3197200,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-merz-cieszy-sie-z-polskich-kontroli-i-ostrzega,nId,8001208",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/merz-cieszy-sie-z-polskich-kontroli-i-ostrzega/000LC7CW36NS2VBX-C307.jpg",
        "title": "Merz cieszy si\u0119 z polskich kontroli i ostrzega",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T13:14:32.781239+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T13:14:31+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/news-nietypowe-znalezisko-na-polskiej-granicy-zabezpieczono-ujawn,nId,8001233\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nietypowe-znalezisko-na-polskiej-granicy-zabezpieczono-ujawn/000LC7MKM185XCWL-C307.jpg\" alt=\"Nietypowe znalezisko na polskiej granicy. &quot;Zabezpieczono ujawnione przedmioty&quot;\" align=\"left\" /></a>W miejscowo\u015bci Zasieki (woj. lubuskie) tu\u017c przy granicy polsko-niemieckiej stra\u017c graniczna i terytorialsi natrafili na nietypowe znalezisko. Na terenie zalesionym znaleziono m.in. przedmiot przypominaj\u0105cy pocisk mo\u017adzierzowy. Funkcjonariusze zawiadomili prokuratur\u0119.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3197197,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/news-nietypowe-znalezisko-na-polskiej-granicy-zabezpieczono-ujawn,nId,8001233",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/nietypowe-znalezisko-na-polskiej-granicy-zabezpieczono-ujawn/000LC7MKM185XCWL-C307.jpg",
        "title": "Nietypowe znalezisko na polskiej granicy. \"Zabezpieczono ujawnione przedmioty\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T13:14:33.207076+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T13:14:31+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-pociag-do-chorwacji-okazal-sie-hitem-wyprzedaly-sie-niemal-w,nId,8001212\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pociag-do-chorwacji-okazal-sie-hitem-wyprzedaly-sie-niemal-w/000LC7BLJ8IW2KNK-C307.jpg\" alt=\"Poci\u0105g do Chorwacji okaza\u0142 si\u0119 hitem. Wyprzeda\u0142y si\u0119 niemal wszystkie bilety!\" align=\"left\" /></a>Mi\u0142o\u015bnicy podr\u00f3\u017cy kolej\u0105 oraz fani letnich wyjazd\u00f3w nad Adriatyk mog\u0105 w tym sezonie skorzysta\u0107 z wyj\u0105tkowej oferty \u2013 bezpo\u015bredniego po\u0142\u0105czenia kolejowego z Warszawy do Rijeki w Chorwacji. Adriatic Express, bo tak nazywa si\u0119 poci\u0105g obs\u0142uguj\u0105cy t\u0119 tras\u0119, umo\u017cliwia wygodn\u0105 i komfortow\u0105 podr\u00f3\u017c przez cztery europejskie kraje, oferuj\u0105c jednocze\u015bnie jedn\u0105 z najd\u0142u\u017cszych tras kolejowych dost\u0119pnych obecnie w Europie. &quot;Obserwujemy bardzo wysokie zainteresowanie podr\u00f3\u017c\u0105 poci\u0105giem Adriatic Express. W tej chwili mamy wyprzedan\u0105 w ka\u017cdym kursie wi\u0119kszo\u015b\u0107...</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3197199,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-pociag-do-chorwacji-okazal-sie-hitem-wyprzedaly-sie-niemal-w,nId,8001212",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/pociag-do-chorwacji-okazal-sie-hitem-wyprzedaly-sie-niemal-w/000LC7BLJ8IW2KNK-C307.jpg",
        "title": "Poci\u0105g do Chorwacji okaza\u0142 si\u0119 hitem. Wyprzeda\u0142y si\u0119 niemal wszystkie bilety!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T13:14:32.569821+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T13:14:31+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-spadl-obok-basenu-pelnego-dzieci-przerazajace-okolicznosci-s,nId,8001234\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/spadl-obok-basenu-pelnego-dzieci-przerazajace-okolicznosci-s/000LC7KSOPLVNL3M-C307.jpg\" alt=\"Spad\u0142 obok basenu pe\u0142nego dzieci. Przera\u017caj\u0105ce okoliczno\u015bci \u015bmierci Baumgartnera\" align=\"left\" /></a>Mia\u0142 przelecie\u0107 motoparalotni\u0105 nad w\u0142oskim miasteczkiem Fermo, zamiast tego spad\u0142 tu\u017c przy hotelowym basenie, w kt\u00f3rym k\u0105pa\u0142y si\u0119 rodziny z ma\u0142ymi dzie\u0107mi. Na jaw wychodz\u0105 makabryczne okoliczno\u015bci \u015bmierci s\u0142ynnego skoczka spadochronowego Felixa Baumgartnera. Austriak w 2012 roku ustanowi\u0142 rekord najwy\u017cszego za\u0142ogowego lotu balonem i skoku ze spadochronem z najwi\u0119kszej wysoko\u015bci. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3197196,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-spadl-obok-basenu-pelnego-dzieci-przerazajace-okolicznosci-s,nId,8001234",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/spadl-obok-basenu-pelnego-dzieci-przerazajace-okolicznosci-s/000LC7KSOPLVNL3M-C307.jpg",
        "title": "Spad\u0142 obok basenu pe\u0142nego dzieci. Przera\u017caj\u0105ce okoliczno\u015bci \u015bmierci Baumgartnera",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T13:14:32.993964+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T13:14:31+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-wypadek-na-cwiczeniach-lpr-zabral-do-szpitala-rannego-zolnie,nId,8001260\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wypadek-na-cwiczeniach-lpr-zabral-do-szpitala-rannego-zolnie/000LC7RJJ68PSYD1-C307.jpg\" alt=\"Wypadek na \u0107wiczeniach. LPR zabra\u0142 do szpitala rannego \u017co\u0142nierza\" align=\"left\" /></a>Nieszcz\u0119\u015bliwy wypadek \u017co\u0142nierza bior\u0105cego udzia\u0142 w \u0107wiczeniach w Polsce. Wed\u0142ug nieoficjalnych informacji to Kanadyjczyk. Do zdarzenia dosz\u0142o pod Brzegiem w woj. opolskim. Ranny zosta\u0142 przetransportowany \u015bmig\u0142owcem do szpitala.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3197198,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-wypadek-na-cwiczeniach-lpr-zabral-do-szpitala-rannego-zolnie,nId,8001260",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/wypadek-na-cwiczeniach-lpr-zabral-do-szpitala-rannego-zolnie/000LC7RJJ68PSYD1-C307.jpg",
        "title": "Wypadek na \u0107wiczeniach. LPR zabra\u0142 do szpitala rannego \u017co\u0142nierza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T13:14:34.381540+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T13:14:31+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-zaginela-14-letnia-nikola-morawska-policja-publikuje-zdjecie,nId,8001251\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zaginela-14-letnia-nikola-morawska-policja-publikuje-zdjecie/000LC7MA5LHP5LL8-C307.jpg\" alt=\"Zagin\u0119\u0142a 14-letnia Nikola Morawska. Policja publikuje zdj\u0119cie poszukiwanej\" align=\"left\" /></a>Policjanci z Gda\u0144ska szukaj\u0105 14-letniej Nikoli Morawskiej. Mundurowi prosz\u0105 o pomoc w jej odnalezieniu.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3197203,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-zaginela-14-letnia-nikola-morawska-policja-publikuje-zdjecie,nId,8001251",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/zaginela-14-letnia-nikola-morawska-policja-publikuje-zdjecie/000LC7MA5LHP5LL8-C307.jpg",
        "title": "Zagin\u0119\u0142a 14-letnia Nikola Morawska. Policja publikuje zdj\u0119cie poszukiwanej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T13:14:32.355604+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T13:14:31+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-zrobimy-pieklo-matecki-o-tym-co-moze-spotkac-policje-jest-od,nId,8001214\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zrobimy-pieklo-matecki-o-tym-co-moze-spotkac-policje-jest-od/000LC7CZ6UQ6LJX1-C307.jpg\" alt=\"&quot;Zrobimy piek\u0142o&quot;. Matecki o tym, co mo\u017ce spotka\u0107 policj\u0119. Jest odpowied\u017a s\u0142u\u017cb\" align=\"left\" /></a>19 lipca ulicami Warszawy przejd\u0105 dwa marsze - protest \u015brodowisk prawicowych &quot;Stop imigracji&quot; oraz kontrmanifestacja \u015brodowisk lewicowych i progresywnych, pod has\u0142em &quot;Stop faszyzmowi - migranci mile widziani&quot;. Do pierwszego nawi\u0105za\u0142 pose\u0142 PiS Dariusz Matecki, kt\u00f3ry stwierdzi\u0142, \u017ce ma &quot;informacj\u0119 z wewn\u0105trz Komendy G\u0142\u00f3wnej Policji&quot;. &quot;Pami\u0119tacie prowokacje na Marszach Niepodleg\u0142o\u015bci za pierwszych rz\u0105d\u00f3w niemieckiego agenta? To si\u0119 mo\u017ce teraz powt\u00f3rzy\u0107&quot; - napisa\u0142. Odpowiedzia\u0142a mu Komenda G\u0142\u00f3wna Policji. &quot;Nie godzimy si\u0119 na to, aby stawia\u0107 nas...</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3197195,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-zrobimy-pieklo-matecki-o-tym-co-moze-spotkac-policje-jest-od,nId,8001214",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/zrobimy-pieklo-matecki-o-tym-co-moze-spotkac-policje-jest-od/000LC7CZ6UQ6LJX1-C307.jpg",
        "title": "\"Zrobimy piek\u0142o\". Matecki o tym, co mo\u017ce spotka\u0107 policj\u0119. Jest odpowied\u017a s\u0142u\u017cb",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T12:10:32.741908+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T12:10:31+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-beda-zmiany-w-osp-ustawa-ma-ulatwic-prace-strazakow-ochotnik,nId,8001180\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/beda-zmiany-w-osp-ustawa-ma-ulatwic-prace-strazakow-ochotnik/000LC67OHQA9HLIV-C307.jpg\" alt=\"B\u0119d\u0105 zmiany w OSP. Ustawa ma u\u0142atwi\u0107 prac\u0119 stra\u017cak\u00f3w ochotnik\u00f3w\" align=\"left\" /></a>Trwaj\u0105 prace nad ustaw\u0105, kt\u00f3ra pozwoli\u0142aby na \u0142\u0105czenie kwalifikacji stra\u017cak\u00f3w ochotnik\u00f3w - dowiedzia\u0142 si\u0119 dziennikarz RMF FM Kacper Wr\u00f3blewski. Przepisy maj\u0105 u\u0142atwi\u0107 druhom przechodzenie przez wiele zb\u0119dnych formalno\u015bci, a tak\u017ce usprawni\u0107 funkcjonowanie jednostek.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3196744,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-beda-zmiany-w-osp-ustawa-ma-ulatwic-prace-strazakow-ochotnik,nId,8001180",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/beda-zmiany-w-osp-ustawa-ma-ulatwic-prace-strazakow-ochotnik/000LC67OHQA9HLIV-C307.jpg",
        "title": "B\u0119d\u0105 zmiany w OSP. Ustawa ma u\u0142atwi\u0107 prac\u0119 stra\u017cak\u00f3w ochotnik\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T12:10:33.286143+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T12:10:31+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-brutalny-atak-na-lekarke-w-czestochowie-sa-zarzuty-dla-kamil,nId,8001110\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/brutalny-atak-na-lekarke-w-czestochowie-sa-zarzuty-dla-kamil/000LC623I7GRERMV-C307.jpg\" alt=\"Brutalny atak na lekark\u0119 w Cz\u0119stochowie. S\u0105 zarzuty dla Kamila B.\" align=\"left\" /></a>Dramatyczne wydarzenia z Cz\u0119stochowy maj\u0105 sw\u00f3j fina\u0142. \u200bProkuratura Rejonowa w Myszkowie skierowa\u0142a do s\u0105du akt oskar\u017cenia przeciwko 29-letniemu Kamilowi B., mieszka\u0144cowi powiatu cz\u0119stochowskiego. M\u0119\u017cczyzna odpowie za brutalny atak na lekark\u0119 z Wojew\u00f3dzkiego Szpitala Specjalistycznego w Cz\u0119stochowie. Do zdarzenia dosz\u0142o 28 kwietnia br.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3196745,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-brutalny-atak-na-lekarke-w-czestochowie-sa-zarzuty-dla-kamil,nId,8001110",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/brutalny-atak-na-lekarke-w-czestochowie-sa-zarzuty-dla-kamil/000LC623I7GRERMV-C307.jpg",
        "title": "Brutalny atak na lekark\u0119 w Cz\u0119stochowie. S\u0105 zarzuty dla Kamila B.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T12:10:31.932953+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T12:10:31+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-ponad-300-km-h-przez-warszawe-zaskakujaca-decyzja-ws-kierowc,nId,8001189\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ponad-300-km-h-przez-warszawe-zaskakujaca-decyzja-ws-kierowc/000LC6OAAQU2RN2A-C307.jpg\" alt=\"Ponad 300 km/h przez Warszaw\u0119. Zaskakuj\u0105ca decyzja ws. kierowcy\" align=\"left\" /></a>Niespodziewany zwrot w sprawie pirata drogowego, kt\u00f3ry us\u0142ysza\u0142 zarzuty spowodowania zagro\u017cenia katastrof\u0105 l\u0105dow\u0105 za jazd\u0119 w Warszawie samochodem z pr\u0119dko\u015bci\u0105 przekraczaj\u0105c\u0105 350 kilometr\u00f3w na godzin\u0119. Jak dowiedzia\u0142 si\u0119 reporter RMF FM Krzysztof Zasada, prokuratura umorzy\u0142a \u015bledztwo dotycz\u0105ce tej brawurowej jazdy. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3196742,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-ponad-300-km-h-przez-warszawe-zaskakujaca-decyzja-ws-kierowc,nId,8001189",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/ponad-300-km-h-przez-warszawe-zaskakujaca-decyzja-ws-kierowc/000LC6OAAQU2RN2A-C307.jpg",
        "title": "Ponad 300 km/h przez Warszaw\u0119. Zaskakuj\u0105ca decyzja ws. kierowcy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T12:10:32.302514+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T12:10:31+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-slowa-dowodcy-nato-o-krolewcu-okreslone-przez-kreml-jako-wro,nId,8001130\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/slowa-dowodcy-nato-o-krolewcu-okreslone-przez-kreml-jako-wro/000LC68FVWY3H9UJ-C307.jpg\" alt=\"S\u0142owa dow\u00f3dcy NATO o Kr\u00f3lewcu okre\u015blone przez Kreml jako &quot;wrogie&quot;\" align=\"left\" /></a>Jako &quot;wrogie&quot; okre\u015bli\u0142 wypowiedzi dow\u00f3dcy wojsk l\u0105dowych NATO w Europie genera\u0142a Christophera Donahue rzecznik Kremla Dmitrij Pieskow. Ameryka\u0144ski dow\u00f3dca okre\u015bla\u0142 ramy nowego planu &quot;Linii odstraszania na wschodniej flance&quot;. M\u00f3wi\u0105c o zdolno\u015bciach Sojuszu pos\u0142u\u017cy\u0142 si\u0119 przyk\u0142adem obwodu kr\u00f3lewieckiego, kt\u00f3ry wed\u0142ug jego s\u0142\u00f3w, NATO &quot;mo\u017ce zniszczy\u0107 szybciej ni\u017c kiedykolwiek wcze\u015bniej&quot;.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3196743,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-slowa-dowodcy-nato-o-krolewcu-okreslone-przez-kreml-jako-wro,nId,8001130",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/slowa-dowodcy-nato-o-krolewcu-okreslone-przez-kreml-jako-wro/000LC68FVWY3H9UJ-C307.jpg",
        "title": "S\u0142owa dow\u00f3dcy NATO o Kr\u00f3lewcu okre\u015blone przez Kreml jako \"wrogie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T11:04:39.353001+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T11:04:38+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-bedziecie-celem-wojskowym-moskwa-odpowiada-na-plany-europy,nId,8001096\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/bedziecie-celem-wojskowym-moskwa-odpowiada-na-plany-europy/000LC5QIXM9HMPPF-C307.jpg\" alt=\"&quot;B\u0119dziecie celem wojskowym&quot;. Moskwa odpowiada na plany Europy\" align=\"left\" /></a>Rosyjskie Ministerstwo Spraw Zagranicznych zapowiedzia\u0142o, \u017ce wszelkie zagraniczne si\u0142y wojskowe, kt\u00f3re pojawi\u0105 si\u0119 na terytorium Ukrainy w ramach tzw. koalicji ch\u0119tnych, zostan\u0105 uznane za legalne cele militarne. To odpowied\u017a Moskwy na plany utworzenia mi\u0119dzynarodowych si\u0142 wspieraj\u0105cych Ukrain\u0119. W czwartek szef resortu obrony Wielkiej Brytanii ujawni\u0142, \u017ce plany dotycz\u0105ce takiego mi\u0119dzynarodowego kontyngentu w Ukrainie s\u0105 ju\u017c gotowe.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3196270,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-bedziecie-celem-wojskowym-moskwa-odpowiada-na-plany-europy,nId,8001096",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/bedziecie-celem-wojskowym-moskwa-odpowiada-na-plany-europy/000LC5QIXM9HMPPF-C307.jpg",
        "title": "\"B\u0119dziecie celem wojskowym\". Moskwa odpowiada na plany Europy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T11:04:40.201724+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T11:04:38+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-jest-decyzja-sadu-w-sprawie-afery-maseczkowej,nId,8001134\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/jest-decyzja-sadu-w-sprawie-afery-maseczkowej/000LC64IVVSB60G9-C307.jpg\" alt=\"Jest decyzja s\u0105du w sprawie &quot;afery maseczkowej&quot;\" align=\"left\" /></a>Post\u0119powanie w sprawie &quot;afery maseczkowej&quot; umorzone. S\u0105d podtrzyma\u0142 postanowienie prokuratury - poinformowa\u0142a rzeczniczka S\u0105du Okr\u0119gowego w Warszawie Anna Ptaszek. Wed\u0142ug \u015bledczych, sprzedawcy maseczek dostarczonych MZ w pandemii, zachowali nale\u017cyt\u0105 staranno\u015b\u0107.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3196274,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-jest-decyzja-sadu-w-sprawie-afery-maseczkowej,nId,8001134",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/jest-decyzja-sadu-w-sprawie-afery-maseczkowej/000LC64IVVSB60G9-C307.jpg",
        "title": "Jest decyzja s\u0105du w sprawie \"afery maseczkowej\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T11:04:40.451678+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T11:04:38+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-kopnal-i-uderzyl-lekarke-w-twarz-sa-zarzuty-po-brutalnym-ata,nId,8001110\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kopnal-i-uderzyl-lekarke-w-twarz-sa-zarzuty-po-brutalnym-ata/000LC623I7GRERMV-C307.jpg\" alt=\"Kopn\u0105\u0142 i uderzy\u0142 lekark\u0119 w twarz. S\u0105 zarzuty po brutalnym ataku w Cz\u0119stochowie\" align=\"left\" /></a>Dramatyczne wydarzenia z Cz\u0119stochowy maj\u0105 sw\u00f3j fina\u0142. \u200bProkuratura Rejonowa w Myszkowie skierowa\u0142a do s\u0105du akt oskar\u017cenia przeciwko 29-letniemu Kamilowi B., mieszka\u0144cowi powiatu cz\u0119stochowskiego. M\u0119\u017cczyzna odpowie za brutalny atak na lekark\u0119 z Wojew\u00f3dzkiego Szpitala Specjalistycznego w Cz\u0119stochowie. Do zdarzenia dosz\u0142o 28 kwietnia br.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3196275,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-kopnal-i-uderzyl-lekarke-w-twarz-sa-zarzuty-po-brutalnym-ata,nId,8001110",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/kopnal-i-uderzyl-lekarke-w-twarz-sa-zarzuty-po-brutalnym-ata/000LC623I7GRERMV-C307.jpg",
        "title": "Kopn\u0105\u0142 i uderzy\u0142 lekark\u0119 w twarz. S\u0105 zarzuty po brutalnym ataku w Cz\u0119stochowie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T11:04:39.777049+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T11:04:38+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/zakopane/news-koszmarny-wypadek-w-rabce-zdroju,nId,8001102\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/koszmarny-wypadek-w-rabce-zdroju/000LC5SEWE96546J-C307.jpg\" alt=\"Koszmarny wypadek w Rabce-Zdroju\" align=\"left\" /></a>Tragedia w Rabce-Zdroju (Ma\u0142opolskie). Na drodze krajowej nr 28 dosz\u0142o do zderzenia samochodu osobowego z betoniark\u0105. Zgin\u0105\u0142 m\u0119\u017cczyzna.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3196272,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/zakopane/news-koszmarny-wypadek-w-rabce-zdroju,nId,8001102",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/koszmarny-wypadek-w-rabce-zdroju/000LC5SEWE96546J-C307.jpg",
        "title": "Koszmarny wypadek w Rabce-Zdroju",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T11:04:39.564541+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T11:04:38+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-kto-premierem-po-wyborach-w-2027-roku-niespodziewane-wyniki-,nId,8001108\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kto-premierem-po-wyborach-w-2027-roku-niespodziewane-wyniki/000LC5R8AK4TUTLJ-C307.jpg\" alt=\"Kto premierem po wyborach w 2027 roku? Niespodziewane wyniki sonda\u017cu\" align=\"left\" /></a>Rados\u0142aw Sikorski na czele rankingu kandydat\u00f3w na premiera. Donald Tusk poza pierwsz\u0105 tr\u00f3jk\u0105 \u2013 tak prezentuj\u0105 si\u0119 najnowsze preferencje Polak\u00f3w dotycz\u0105ce przysz\u0142ego szefa rz\u0105du. Wyniki sonda\u017cu rzucaj\u0105 nowe \u015bwiat\u0142o na polityczn\u0105 scen\u0119 przed wyborami parlamentarnymi w 2027 roku.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3196271,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-kto-premierem-po-wyborach-w-2027-roku-niespodziewane-wyniki-,nId,8001108",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/kto-premierem-po-wyborach-w-2027-roku-niespodziewane-wyniki/000LC5R8AK4TUTLJ-C307.jpg",
        "title": "Kto premierem po wyborach w 2027 roku? Niespodziewane wyniki sonda\u017cu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T11:04:40.913523+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T11:04:38+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/lodz/news-przewozil-swoim-autem-15-osob-siedzieli-na-materacach,nId,8001070\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/przewozil-swoim-autem-15-osob-siedzieli-na-materacach/000LC5Q7T6C72PDR-C307.jpg\" alt=\"Przewozi\u0142 swoim autem 15 os\u00f3b. Siedzieli na materacach\" align=\"left\" /></a>Policjanci z Tomaszowa Mazowieckiego zatrzymali do kontroli 52-letniego obywatela Ukrainy, kt\u00f3ry przewozi\u0142 swoim pojazdem 15 os\u00f3b, czyli o 7 wi\u0119cej ni\u017c przewidywa\u0142a homologacja pojazdu. Funkcjonariusze zatrzymali mu prawo jazdy. Kierowca musi te\u017c zap\u0142aci\u0107 ponad 2 tys. z\u0142otych mandatu. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3196277,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/lodz/news-przewozil-swoim-autem-15-osob-siedzieli-na-materacach,nId,8001070",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/przewozil-swoim-autem-15-osob-siedzieli-na-materacach/000LC5Q7T6C72PDR-C307.jpg",
        "title": "Przewozi\u0142 swoim autem 15 os\u00f3b. Siedzieli na materacach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T11:04:40.663666+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T11:04:38+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-sanepid-ujawnia-bakterie-w-lodach-z-popularnych-nadmorskich-,nId,8001120\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/sanepid-ujawnia-bakterie-w-lodach-z-popularnych-nadmorskich/000LC614OBJSELTB-C307.jpg\" alt=\"Sanepid ujawnia: Bakterie w lodach z popularnych nadmorskich miejscowo\u015bci\" align=\"left\" /></a>Niepokoj\u0105ce wyniki kontroli sanepidu na Pomorzu. W ponad jednej pi\u0105tej przebadanych pr\u00f3bek lod\u00f3w z automat\u00f3w w Gda\u0144sku, Stegnie, Ustce i Sopocie wykryto zbyt wysoki poziom enterobakterii. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3196276,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-sanepid-ujawnia-bakterie-w-lodach-z-popularnych-nadmorskich-,nId,8001120",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/sanepid-ujawnia-bakterie-w-lodach-z-popularnych-nadmorskich/000LC614OBJSELTB-C307.jpg",
        "title": "Sanepid ujawnia: Bakterie w lodach z popularnych nadmorskich miejscowo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T11:04:38.845838+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T11:04:38+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-szybka-jazda-i-sadowy-zakaz-znany-raper-z-zarzutami,nId,8001142\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/szybka-jazda-i-sadowy-zakaz-znany-raper-z-zarzutami/000LC6549NJOS2SW-C307.jpg\" alt=\"Szybka jazda i s\u0105dowy zakaz. Znany raper z zarzutami\" align=\"left\" /></a>Znany raper i freak fighter Alberto zatrzymany przez mazowieckich policjant\u00f3w - dowiedzia\u0142 si\u0119 nieoficjalnie reporter RMF FM Krzysztof Zasada. 32-latek jecha\u0142 samochodem w terenie zabudowanym prawie 120 km/h, a co wi\u0119cej prowadzi\u0142 pojazd, mimo s\u0105dowego zakazu. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3196268,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-szybka-jazda-i-sadowy-zakaz-znany-raper-z-zarzutami,nId,8001142",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/szybka-jazda-i-sadowy-zakaz-znany-raper-z-zarzutami/000LC6549NJOS2SW-C307.jpg",
        "title": "Szybka jazda i s\u0105dowy zakaz. Znany raper z zarzutami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T11:04:39.063343+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T11:04:38+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-tysiace-budynkow-zrownanych-z-ziemia-zbrodnia-wojenna-izrael,nId,8001117\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tysiace-budynkow-zrownanych-z-ziemia-zbrodnia-wojenna-izrael/000LC5T1U3XE7UOW-C307.jpg\" alt=\"Tysi\u0105ce budynk\u00f3w zr\u00f3wnanych z ziemi\u0105. Zbrodnia wojenna Izraela?\" align=\"left\" /></a>W ostatnich tygodniach izraelska armia przeprowadzi\u0142a kontrolowane wyburzenia tysi\u0119cy budynk\u00f3w cywilnych w Strefie Gazy. Dzia\u0142ania te budz\u0105 powa\u017cne kontrowersje i pytania o zgodno\u015b\u0107 z prawem mi\u0119dzynarodowym. Prawnicy ostrzegaj\u0105, \u017ce Izrael m\u00f3g\u0142 dopu\u015bci\u0107 si\u0119 zbrodni wojennych, podczas gdy strona izraelska zapewnia o konieczno\u015bci wojskowej tych operacji.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3196269,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-tysiace-budynkow-zrownanych-z-ziemia-zbrodnia-wojenna-izrael,nId,8001117",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/tysiace-budynkow-zrownanych-z-ziemia-zbrodnia-wojenna-izrael/000LC5T1U3XE7UOW-C307.jpg",
        "title": "Tysi\u0105ce budynk\u00f3w zr\u00f3wnanych z ziemi\u0105. Zbrodnia wojenna Izraela?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T11:04:39.988898+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T11:04:38+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-zandberg-pozwolilem-sobie-uczulic-pana-karola-nawrockiego,nId,8001126\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zandberg-pozwolilem-sobie-uczulic-pana-karola-nawrockiego/000LC6295QBDXNGA-C307.jpg\" alt=\"Zandberg: Pozwoli\u0142em sobie uczuli\u0107 pana Karola Nawrockiego\" align=\"left\" /></a>W pi\u0105tek dosz\u0142o do wa\u017cnego spotkania wsp\u00f3\u0142przewodnicz\u0105cego Partii Razem Adriana Zandberga z prezydentem elektem Karolem Nawrockim. Tematem rozm\u00f3w by\u0142y w szczeg\u00f3lno\u015bci kwestie polityki spo\u0142ecznej oraz mieszkaniowej. Obaj politycy podkre\u015blili zgodno\u015b\u0107 w sprawie konieczno\u015bci szybkiego wprowadzenia nowych przepis\u00f3w dotycz\u0105cych asystencji osobistej.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3196273,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-zandberg-pozwolilem-sobie-uczulic-pana-karola-nawrockiego,nId,8001126",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/zandberg-pozwolilem-sobie-uczulic-pana-karola-nawrockiego/000LC6295QBDXNGA-C307.jpg",
        "title": "Zandberg: Pozwoli\u0142em sobie uczuli\u0107 pana Karola Nawrockiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T09:59:46.141349+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T09:59:44+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-jadowita-meduza-pojawila-sie-w-baltyku-moze-ukryc-sie-wszedz,nId,8001064\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/jadowita-meduza-pojawila-sie-w-baltyku-moze-ukryc-sie-wszedz/000LC54EC17WX1BH-C307.jpg\" alt=\"Jadowita meduza pojawi\u0142a si\u0119 w Ba\u0142tyku. Mo\u017ce ukry\u0107 si\u0119 wsz\u0119dzie\" align=\"left\" /></a>W du\u0144skich wodach, a dok\u0142adnie w rejonie cie\u015bniny Sund, odkryto inwazyjny gatunek meduzy pochodz\u0105cy z Pacyfiku. Gonionemus vertens albo po du\u0144sku Kl\u00e6bende gople, bo tak nazywa si\u0119 ten gatunek, jest niezwykle truj\u0105cy i stanowi powa\u017cne zagro\u017cenie dla ludzi oraz lokalnego ekosystemu.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3195809,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-jadowita-meduza-pojawila-sie-w-baltyku-moze-ukryc-sie-wszedz,nId,8001064",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/jadowita-meduza-pojawila-sie-w-baltyku-moze-ukryc-sie-wszedz/000LC54EC17WX1BH-C307.jpg",
        "title": "Jadowita meduza pojawi\u0142a si\u0119 w Ba\u0142tyku. Mo\u017ce ukry\u0107 si\u0119 wsz\u0119dzie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T09:59:46.620053+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T09:59:44+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-ogien-pod-marsylia-ponad-100-osob-ewakuowanych,nId,8001057\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ogien-pod-marsylia-ponad-100-osob-ewakuowanych/000LC53JKVOS0N75-C307.jpg\" alt=\"Ogie\u0144 pod Marsyli\u0105. Ponad 100 os\u00f3b ewakuowanych\" align=\"left\" /></a>Blisko tysi\u0105c stra\u017cak\u00f3w walczy z rozleg\u0142ym po\u017carem, kt\u00f3ry wybuch\u0142 w miejscowo\u015bci Martigues, niedaleko Marsylii. Ogie\u0144 obj\u0105\u0142 ju\u017c 240 hektar\u00f3w terenu, a sytuacja wci\u0105\u017c jest powa\u017cna, cho\u0107 warunki pogodowe zaczynaj\u0105 sprzyja\u0107 s\u0142u\u017cbom ratunkowym.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3195810,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-ogien-pod-marsylia-ponad-100-osob-ewakuowanych,nId,8001057",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/ogien-pod-marsylia-ponad-100-osob-ewakuowanych/000LC53JKVOS0N75-C307.jpg",
        "title": "Ogie\u0144 pod Marsyli\u0105. Ponad 100 os\u00f3b ewakuowanych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T09:59:45.929575+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T09:59:44+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-oto-najbogatsze-wojewodztwa-w-polsce-opublikowano-zaskakujac,nId,8001093\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/oto-najbogatsze-wojewodztwa-w-polsce-opublikowano-zaskakujac/000LC5K576AUHUTM-C307.jpg\" alt=\"\u200bOto najbogatsze wojew\u00f3dztwa w Polsce. Opublikowano zaskakuj\u0105cy ranking\" align=\"left\" /></a>Wojew\u00f3dztwo zachodniopomorskie utrzyma\u0142o pozycj\u0119 wicelidera w\u015br\u00f3d najbogatszych region\u00f3w Polski, ust\u0119puj\u0105c jedynie Mazowszu. Najnowszy ranking finansowy samorz\u0105d\u00f3w pokazuje, \u017ce konsekwentna polityka inwestycyjna oraz wsp\u00f3\u0142praca lokalnych w\u0142adz przynosz\u0105 wymierne efekty. Sprawdzamy, kt\u00f3re wojew\u00f3dztwa w Polsce mog\u0105 pochwali\u0107 si\u0119 najwi\u0119kszymi dochodami, a gdzie sytuacja wygl\u0105da najgorzej. Najnowsze dane opublikowano w corocznym rankingu zamo\u017cno\u015bci samorz\u0105d\u00f3w &quot;Wsp\u00f3lnoty&quot;.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3195808,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-oto-najbogatsze-wojewodztwa-w-polsce-opublikowano-zaskakujac,nId,8001093",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/oto-najbogatsze-wojewodztwa-w-polsce-opublikowano-zaskakujac/000LC5K576AUHUTM-C307.jpg",
        "title": "\u200bOto najbogatsze wojew\u00f3dztwa w Polsce. Opublikowano zaskakuj\u0105cy ranking",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T09:59:45.679623+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T09:59:44+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-syn-lukaszenki-na-liscie-stypendystow-kontrowersje-wokol-kar,nId,8001066\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/syn-lukaszenki-na-liscie-stypendystow-kontrowersje-wokol-kar/000LC5K1NVIX756D-C307.jpg\" alt=\"Syn \u0141ukaszenki na li\u015bcie stypendyst\u00f3w. Kontrowersje wok\u00f3\u0142 kariery naukowej Koli\" align=\"left\" /></a>Kariera naukowa najm\u0142odszego syna bia\u0142oruskiego przyw\u00f3dcy, Mika\u0142aja \u0141ukaszenki, od pocz\u0105tku budzi wiele emocji i pyta\u0144. Najnowsza decyzja w\u0142adz tylko podsyci\u0142a spekulacje na temat jego pozycji i osi\u0105gni\u0119\u0107. Syn Alaksandra \u0141ukaszenki znalaz\u0142 si\u0119 w gronie 185 student\u00f3w, kt\u00f3rzy otrzymaj\u0105 pa\u0144stwowe stypendium dla wybitnie uzdolnionych. \u0141\u0105czna kwota przeznaczona na ten cel to a\u017c 560 tys. rubli bia\u0142oruskich, czyli oko\u0142o 630 tys. z\u0142otych.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3195807,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-syn-lukaszenki-na-liscie-stypendystow-kontrowersje-wokol-kar,nId,8001066",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/syn-lukaszenki-na-liscie-stypendystow-kontrowersje-wokol-kar/000LC5K1NVIX756D-C307.jpg",
        "title": "Syn \u0141ukaszenki na li\u015bcie stypendyst\u00f3w. Kontrowersje wok\u00f3\u0142 kariery naukowej Koli",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T09:59:45.426933+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T09:59:44+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-wszyscy-sledza-ten-lot-na-flightradar24-kto-jest-na-pokladzi,nId,8001077\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wszyscy-sledza-ten-lot-na-flightradar24-kto-jest-na-pokladzi/000LC5HO48TGRJD8-C307.jpg\" alt=\"Wszyscy \u015bledz\u0105 ten lot na Flightradar24. Kto jest na pok\u0142adzie?\" align=\"left\" /></a>To najcz\u0119\u015bciej \u015bledzony w pi\u0105tek przez internaut\u00f3w samolot na Flightradar24. Z Lipska w Niemczech wystartowa\u0142 samolot z 81 Afga\u0144czykami, kt\u00f3rzy zostan\u0105 deportowani. Lot do Kabulu odbywa si\u0119 w dniu szczytu azylowego, organizowanego w Alpach Bawarskich przez ministra spraw wewn\u0119trznych RFN Alexandra Dobrindta.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3195806,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-wszyscy-sledza-ten-lot-na-flightradar24-kto-jest-na-pokladzi,nId,8001077",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/wszyscy-sledza-ten-lot-na-flightradar24-kto-jest-na-pokladzi/000LC5HO48TGRJD8-C307.jpg",
        "title": "Wszyscy \u015bledz\u0105 ten lot na Flightradar24. Kto jest na pok\u0142adzie?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T08:55:29.714802+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T08:55:28+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-burza-w-usa-znika-popularny-program-to-efekt-krytyki-trumpa,nId,8001050\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/burza-w-usa-znika-popularny-program-to-efekt-krytyki-trumpa/000LC4NT5YE5KGJB-C307.jpg\" alt=\"Burza w USA: Znika popularny program. To efekt krytyki Trumpa?\" align=\"left\" /></a>Stacja telewizyjna CBS podj\u0119\u0142a decyzj\u0119 o zdj\u0119ciu z anteny programu popularnego komika Stephena Colberta. Cho\u0107 sp\u00f3\u0142ka, do kt\u00f3rej nale\u017cy stacja \u2013 Paramount Global \u2013 twierdzi, \u017ce decyzja by\u0142a \u201estricte biznesowa\u201d, wiele os\u00f3b uwa\u017ca, \u017ce zawa\u017cy\u0142a polityka. Colbert od lat nie szcz\u0119dzi\u0142 krytyki Donaldowi Trumpowi. W lipcu 2025 roku zako\u0144czy\u0142 si\u0119 g\u0142o\u015bny sp\u00f3r prawny pomi\u0119dzy Donaldem Trumpem a stacj\u0105 CBS News.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3195478,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-burza-w-usa-znika-popularny-program-to-efekt-krytyki-trumpa,nId,8001050",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/burza-w-usa-znika-popularny-program-to-efekt-krytyki-trumpa/000LC4NT5YE5KGJB-C307.jpg",
        "title": "Burza w USA: Znika popularny program. To efekt krytyki Trumpa?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T08:55:29.102217+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T08:55:28+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-jechal-400-km-h-szokujace-ustalenia-ws-brawurowej-jazdy,nId,8001044\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/jechal-400-km-h-szokujace-ustalenia-ws-brawurowej-jazdy/000LC4NAMCU9R4A2-C307.jpg\" alt=\"Jecha\u0142 400 km/h? Szokuj\u0105ce ustalenia ws. brawurowej jazdy\" align=\"left\" /></a>Szokuj\u0105ce ustalenia ws. brawurowej jazdy</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3195476,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-jechal-400-km-h-szokujace-ustalenia-ws-brawurowej-jazdy,nId,8001044",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/jechal-400-km-h-szokujace-ustalenia-ws-brawurowej-jazdy/000LC4NAMCU9R4A2-C307.jpg",
        "title": "Jecha\u0142 400 km/h? Szokuj\u0105ce ustalenia ws. brawurowej jazdy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T08:55:30.007587+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T08:55:28+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-nowe-ustalenia-ws-dr-kubisy-jest-decyzja-prokuratury-jakby-k,nId,8001027\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nowe-ustalenia-ws-dr-kubisy-jest-decyzja-prokuratury-jakby-k/000LC4HWP10YT7MJ-C307.jpg\" alt=\"Nowe ustalenia ws. dr Kubisy. Jest decyzja prokuratury: &quot;Jakby kto\u015b da\u0142 w twarz&quot;\" align=\"left\" /></a>\u200bProkuratura Okr\u0119gowa w Zielonej G\u00f3rze umorzy\u0142a \u015bledztwo dotycz\u0105ce jednej z najbardziej kontrowersyjnych akcji s\u0142u\u017cb w ostatnich latach - nalotu funkcjonariuszy Centralnego Biura Antykorupcyjnego (CBA) na gabinet ginekolo\u017cki dr Marii Kubisy w Szczecinie. Do przeszukania dosz\u0142o 9 stycznia 2023 roku, za czas\u00f3w prokuratora generalnego Zbigniewa Ziobry. Sprawa odbi\u0142a si\u0119 szerokim echem w ca\u0142ej Polsce, staj\u0105c si\u0119 symbolem nadu\u017cy\u0107 w\u0142adzy wobec kobiet. Teraz, po ponad dw\u00f3ch latach, \u015bledczy nie dopatrzyli si\u0119 \u017cadnych nieprawid\u0142owo\u015bci. Pokrzywdzone...</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3195479,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-nowe-ustalenia-ws-dr-kubisy-jest-decyzja-prokuratury-jakby-k,nId,8001027",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/nowe-ustalenia-ws-dr-kubisy-jest-decyzja-prokuratury-jakby-k/000LC4HWP10YT7MJ-C307.jpg",
        "title": "Nowe ustalenia ws. dr Kubisy. Jest decyzja prokuratury: \"Jakby kto\u015b da\u0142 w twarz\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T08:55:30.336113+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T08:55:28+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-syn-zegna-dziennikarke-zamiescil-poruszajacy-wpis-wszystkie-,nId,8001043\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/syn-zegna-dziennikarke-zamiescil-poruszajacy-wpis-wszystkie/000LC4N2GI7FIC85-C307.jpg\" alt=\"Syn \u017cegna dziennikark\u0119. Zamie\u015bci\u0142 poruszaj\u0105cy wpis: Wszystkie s\u0142owa umar\u0142y\" align=\"left\" /></a>Marta Bratkowska zmar\u0142a w nocy z wtorku na \u015brod\u0119 (16 lipca) w wieku 58 lat. By\u0142a uznan\u0105 dziennikark\u0105, redaktork\u0105 i reporterk\u0105. W osobistym wpisie po\u017cegna\u0142 j\u0105 syn Marcin. &quot;Cztery lata temu odszed\u0142 m\u00f3j Tata, teraz do\u0142\u0105czy\u0142a do niego Mamusia. Najwspanialsi rodzice, jakich mo\u017cna by\u0142o mie\u0107&quot; - czytamy.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3195480,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-syn-zegna-dziennikarke-zamiescil-poruszajacy-wpis-wszystkie-,nId,8001043",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/syn-zegna-dziennikarke-zamiescil-poruszajacy-wpis-wszystkie/000LC4N2GI7FIC85-C307.jpg",
        "title": "Syn \u017cegna dziennikark\u0119. Zamie\u015bci\u0142 poruszaj\u0105cy wpis: Wszystkie s\u0142owa umar\u0142y",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T08:55:30.605516+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T08:55:28+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-testy-zachodniej-broni-w-ukrainie-nowy-front-innowacji,nId,8001020\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/testy-zachodniej-broni-w-ukrainie-nowy-front-innowacji/000LC4LOX8C2AAJV-C307.jpg\" alt=\"Testy zachodniej broni w Ukrainie? Nowy &quot;front&quot; innowacji\" align=\"left\" /></a>Na zaskakuj\u0105cy pomys\u0142 wpadli Ukrai\u0144cy, kt\u00f3rzy udost\u0119pniaj\u0105 zagranicznym firmom pole walki do testowania najnowszych technologicznych rozwi\u0105za\u0144. Ukraina uruchomi\u0142a unikaln\u0105 platform\u0119 &quot;Test in Ukraine&quot;, kt\u00f3ra umo\u017cliwia zagranicznym firmom obronnym testowanie swoich technologii \u2013 w tym dron\u00f3w bojowych \u2013 bezpo\u015brednio na polu walki. Inicjatywa ma przyci\u0105gn\u0105\u0107 mi\u0119dzynarodowych partner\u00f3w i przyspieszy\u0107 rozw\u00f3j nowoczesnych rozwi\u0105za\u0144 militarnych.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3195482,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-testy-zachodniej-broni-w-ukrainie-nowy-front-innowacji,nId,8001020",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/testy-zachodniej-broni-w-ukrainie-nowy-front-innowacji/000LC4LOX8C2AAJV-C307.jpg",
        "title": "Testy zachodniej broni w Ukrainie? Nowy \"front\" innowacji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T08:55:30.816911+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T08:55:28+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-unia-europejska-oglasza-budzet-wiemy-ile-dla-polski,nId,8001034\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/unia-europejska-oglasza-budzet-wiemy-ile-dla-polski/000LC4LI8TGUVVTF-C307.jpg\" alt=\"Unia Europejska og\u0142asza bud\u017cet. Wiemy, ile dla Polski\" align=\"left\" /></a>Ponad 123 mld euro przewidziano dla Polski m.in. na polityk\u0119 sp\u00f3jno\u015bci i rolnictwo - wynika z zestawienia opublikowanego przez Komisj\u0119 Europejsk\u0105 w nocy z czwartku na pi\u0105tek. Jest to wst\u0119pna propozycja bud\u017cetu, nad kt\u00f3r\u0105 b\u0119d\u0105 w kolejnych miesi\u0105cach pracowa\u0107 pa\u0144stwa cz\u0142onkowskie.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3195483,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-unia-europejska-oglasza-budzet-wiemy-ile-dla-polski,nId,8001034",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/unia-europejska-oglasza-budzet-wiemy-ile-dla-polski/000LC4LI8TGUVVTF-C307.jpg",
        "title": "Unia Europejska og\u0142asza bud\u017cet. Wiemy, ile dla Polski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T08:55:29.408983+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T08:40:19+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-jest-decyzja-w-sprawie-rosji-uderzamy-w-samo-serce,nId,8000988\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/jest-decyzja-w-sprawie-rosji-uderzamy-w-samo-serce/000LC4607UOXOM2G-C307.jpg\" alt=\"Jest decyzja w sprawie Rosji. &quot;Uderzamy w samo serce&quot;\" align=\"left\" /></a>Rano zawarto porozumienie</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3195477,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-jest-decyzja-w-sprawie-rosji-uderzamy-w-samo-serce,nId,8000988",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/jest-decyzja-w-sprawie-rosji-uderzamy-w-samo-serce/000LC4607UOXOM2G-C307.jpg",
        "title": "Jest decyzja w sprawie Rosji. \"Uderzamy w samo serce\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T07:49:40.460413+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T07:49:39+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-decyzja-w-sprawie-rosji-uzgodniona-uderzamy-w-samo-serce,nId,8000988\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/decyzja-w-sprawie-rosji-uzgodniona-uderzamy-w-samo-serce/000LC4607UOXOM2G-C307.jpg\" alt=\"Decyzja w sprawie Rosji uzgodniona. &quot;Uderzamy w samo serce&quot;\" align=\"left\" /></a>Rano zawarto porozumienie</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3195163,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-decyzja-w-sprawie-rosji-uzgodniona-uderzamy-w-samo-serce,nId,8000988",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/decyzja-w-sprawie-rosji-uzgodniona-uderzamy-w-samo-serce/000LC4607UOXOM2G-C307.jpg",
        "title": "Decyzja w sprawie Rosji uzgodniona. \"Uderzamy w samo serce\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T07:49:40.884782+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T07:49:39+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/bialystok/news-nocna-akcja-na-polskiej-granicy-siedmiu-migrantow-zatrzymany,nId,8000984\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nocna-akcja-na-polskiej-granicy-siedmiu-migrantow-zatrzymany/000LC3WRVOPJJ68K-C307.jpg\" alt=\"Nocna akcja na polskiej granicy. Siedmiu migrant\u00f3w zatrzymanych\" align=\"left\" /></a>Siedmiu migrant\u00f3w, kt\u00f3rzy pr\u00f3bowali nielegalnie przekroczy\u0107 polsko-litewsk\u0105 granic\u0119, zatrzyma\u0142y we wsp\u00f3lnej akcji funkcjonariusze stra\u017cy granicznej i Wojska Obrony Terytorialnej. &quot;Przej\u015bcia nie ma!&quot; - podkre\u015bli\u0142 we wpisie na X minister spraw wewn\u0119trznych i administracji Tomasz Siemoniak.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3195165,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/bialystok/news-nocna-akcja-na-polskiej-granicy-siedmiu-migrantow-zatrzymany,nId,8000984",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/nocna-akcja-na-polskiej-granicy-siedmiu-migrantow-zatrzymany/000LC3WRVOPJJ68K-C307.jpg",
        "title": "Nocna akcja na polskiej granicy. Siedmiu migrant\u00f3w zatrzymanych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T07:49:41.173229+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T07:49:39+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenckie-2025/news-partia-obciachu-i-dziadersow-co-pograzylo-trzaskowskiego,nId,8000997\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/partia-obciachu-i-dziadersow-co-pograzylo-trzaskowskiego/000LC469EWEA5YD1-C307.jpg\" alt=\"&quot;Partia obciachu i dziaders\u00f3w&quot;. Co pogr\u0105\u017cy\u0142o Trzaskowskiego?\" align=\"left\" /></a>&quot;Partia obciachu i dziaders\u00f3w&quot; \u2013 tak o Platformie Obywatelskiej twierdz\u0105 m\u0142odzi Polacy. Na biurka polityk\u00f3w Konfederacji trafi\u0142 w\u0142a\u015bnie raport, kt\u00f3ry rzuca nowe \u015bwiat\u0142o na przyczyny pora\u017cki Rafa\u0142a Trzaskowskiego w wyborach prezydenckich w 2025 roku. Dokument, do kt\u00f3rego dotar\u0142a &quot;Rzeczpospolita&quot;, analizuje postawy m\u0142odego elektoratu i wskazuje, dlaczego kandydat KO nie zdo\u0142a\u0142a przekona\u0107 do siebie wyborc\u00f3w poni\u017cej 30. roku \u017cycia.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3195166,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenckie-2025/news-partia-obciachu-i-dziadersow-co-pograzylo-trzaskowskiego,nId,8000997",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/partia-obciachu-i-dziadersow-co-pograzylo-trzaskowskiego/000LC469EWEA5YD1-C307.jpg",
        "title": "\"Partia obciachu i dziaders\u00f3w\". Co pogr\u0105\u017cy\u0142o Trzaskowskiego?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T07:49:40.673287+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T07:49:39+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-scisle-tajny-wniosek-w-sprawie-macierewicza,nId,8001023\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/scisle-tajny-wniosek-w-sprawie-macierewicza/000LC4GSOOAHKEA8-C307.jpg\" alt=\"\u200b\u015aci\u015ble tajny wniosek w sprawie Macierewicza\" align=\"left\" /></a>Mijaj\u0105 w\u0142a\u015bnie dwa tygodnie od skierowania do Sejmu wniosku o uchylenie immunitetu Antoniego Macierewicza. Pos\u0142owie nie mog\u0105 jednak go rozpatrzy\u0107, bo Prokurator Generalny Adam Bodnar przys\u0142a\u0142 im wniosek, do kt\u00f3rego uzasadnienia nie maj\u0105 dost\u0119pu. Powodem jest na\u0142o\u017cenie na nie najwy\u017cszej klauzuli niejawno\u015bci &quot;\u015bci\u015ble tajne&quot;. Szukanie sposobu jak wybrn\u0105\u0107 z problemu wci\u0105\u017c jest nieskuteczne.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3195164,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-scisle-tajny-wniosek-w-sprawie-macierewicza,nId,8001023",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/scisle-tajny-wniosek-w-sprawie-macierewicza/000LC4GSOOAHKEA8-C307.jpg",
        "title": "\u200b\u015aci\u015ble tajny wniosek w sprawie Macierewicza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T06:44:30.572050+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T06:44:29+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-czterodniowy-tydzien-pracy-co-sadza-polacy,nId,8000980\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/czterodniowy-tydzien-pracy-co-sadza-polacy/000LC3VLRJD98FEQ-C307.jpg\" alt=\"Czterodniowy tydzie\u0144 pracy. Co s\u0105dz\u0105 Polacy?\" align=\"left\" /></a>Ponad po\u0142owa Polak\u00f3w opowiada si\u0119 za skr\u00f3ceniem tygodnia pracy do czterech dni \u2013 wynika z najnowszego badania przeprowadzonego przez Uniwersytet SWPS. Wyniki jasno pokazuj\u0105, \u017ce spo\u0142ecze\u0144stwo oczekuje wi\u0119kszej elastyczno\u015bci w organizacji czasu pracy, a zainteresowanie zmianami jest ogromne zar\u00f3wno w\u015br\u00f3d kobiet, jak i m\u0119\u017cczyzn.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3194893,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-czterodniowy-tydzien-pracy-co-sadza-polacy,nId,8000980",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/czterodniowy-tydzien-pracy-co-sadza-polacy/000LC3VLRJD98FEQ-C307.jpg",
        "title": "Czterodniowy tydzie\u0144 pracy. Co s\u0105dz\u0105 Polacy?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T06:44:29.962258+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T06:44:29+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-decyzja-w-sprawie-rosji-uzgodniona-jest-porozumienie,nId,8000988\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/decyzja-w-sprawie-rosji-uzgodniona-jest-porozumienie/000LC4283U3STREM-C307.jpg\" alt=\"Decyzja w sprawie Rosji uzgodniona. Jest porozumienie\" align=\"left\" /></a>Rano zawarto porozumienie</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3194892,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-decyzja-w-sprawie-rosji-uzgodniona-jest-porozumienie,nId,8000988",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/decyzja-w-sprawie-rosji-uzgodniona-jest-porozumienie/000LC4283U3STREM-C307.jpg",
        "title": "Decyzja w sprawie Rosji uzgodniona. Jest porozumienie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T06:44:30.782870+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T06:44:29+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-najstarsza-osada-w-europie-odkryta-pod-woda-sensacyjne-znale,nId,8000971\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/najstarsza-osada-w-europie-odkryta-pod-woda-sensacyjne-znale/000LC3P67AVIYCT2-C307.jpg\" alt=\"Najstarsza osada w Europie odkryta pod wod\u0105. Sensacyjne znalezisko\" align=\"left\" /></a>Nad alba\u0144skim brzegiem Jeziora Ochrydzkiego archeolodzy dokonali niezwyk\u0142ego odkrycia, kt\u00f3re rzuca nowe \u015bwiat\u0142o na pocz\u0105tki osadnictwa w Europie. Zesp\u00f3\u0142 badaczy ze Szwajcarii i Albanii natrafi\u0142 na pozosta\u0142o\u015bci osady, kt\u00f3ra \u2013 wed\u0142ug wst\u0119pnych analiz \u2013 by\u0142a zamieszkiwana przez zorganizowane spo\u0142eczno\u015bci \u0142owiecko-rolnicze nawet 8 tys. lat temu. To najstarsza znana osada zbudowana nad jeziorem na naszym kontynencie.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3194894,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-najstarsza-osada-w-europie-odkryta-pod-woda-sensacyjne-znale,nId,8000971",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/najstarsza-osada-w-europie-odkryta-pod-woda-sensacyjne-znale/000LC3P67AVIYCT2-C307.jpg",
        "title": "Najstarsza osada w Europie odkryta pod wod\u0105. Sensacyjne znalezisko",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T06:44:29.631979+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T06:44:29+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-schetyna-karpie-nie-powinny-glosowac-za-wigilia-parlament-do,nId,8000701\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/schetyna-karpie-nie-powinny-glosowac-za-wigilia-parlament-do/000LBYQDDVEDM2EU-C307.jpg\" alt=\"Schetyna: Karpie nie powinny g\u0142osowa\u0107 za Wigili\u0105, parlament dotrwa\" align=\"left\" /></a>&quot;Ten parlament dotrwa do ko\u0144ca kadencji, jestem o tym przekonany&quot; - powiedzia\u0142 w Porannej rozmowie w RMF FM senator Grzegorz Schetyna, twierdz\u0105c, \u017ce &quot;karpie nie powinny g\u0142osowa\u0107&quot; za wcze\u015bniejsz\u0105 Wigili\u0105. W ten spos\u00f3b odni\u00f3s\u0142 si\u0119 do sytuacji rz\u0105dowych koalicjant\u00f3w KO.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3194891,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-schetyna-karpie-nie-powinny-glosowac-za-wigilia-parlament-do,nId,8000701",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/schetyna-karpie-nie-powinny-glosowac-za-wigilia-parlament-do/000LBYQDDVEDM2EU-C307.jpg",
        "title": "Schetyna: Karpie nie powinny g\u0142osowa\u0107 za Wigili\u0105, parlament dotrwa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T05:38:13.605136+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T05:38:10+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-beniaminkowie-ekstraklasy-na-co-ich-stac,nId,8000964\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/beniaminkowie-ekstraklasy-na-co-ich-stac/000LC3NQ6EG49XXW-C307.jpg\" alt=\"Beniaminkowie Ekstraklasy. Na co ich sta\u0107?\" align=\"left\" /></a>Ju\u017c dzi\u015b rusza nowy sezon Ekstraklasy. W meczu otwarcia zagra jeden z ligowych beniamink\u00f3w. Bruk-Bet Termalica Nieciecza zagra o 18:00 w Bia\u0142ymstoku z Jagielloni\u0105. Nowymi dru\u017cynami w Ekstraklasie s\u0105 tak\u017ce: Arka Gdynia i Wis\u0142a P\u0142ock. Czy to dru\u017cyny, kt\u00f3re mog\u0105 spokojnie walczy\u0107 o utrzymanie?</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3194643,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-beniaminkowie-ekstraklasy-na-co-ich-stac,nId,8000964",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/beniaminkowie-ekstraklasy-na-co-ich-stac/000LC3NQ6EG49XXW-C307.jpg",
        "title": "Beniaminkowie Ekstraklasy. Na co ich sta\u0107?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T05:38:13.363792+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T05:38:10+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-ekstraklasa-kto-w-walce-o-czolowe-lokaty-lech-legia-rakow-i-,nId,8000957\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ekstraklasa-kto-w-walce-o-czolowe-lokaty-lech-legia-rakow-i/000LC3M3WR1XL642-C307.jpg\" alt=\"Ekstraklasa: Kto w walce o czo\u0142owe lokaty? Lech, Legia, Rak\u00f3w i kto jeszcze?\" align=\"left\" /></a>Rozpoczynamy walk\u0119 o pi\u0142karskie mistrzostwo Polski. Wszystko wskazuje na to, \u017ce przed nami wyj\u0105tkowo interesuj\u0105cy sezon, bo w Ekstraklasie wywalczy\u0107 mo\u017cna a\u017c cztery miejsca w europejskich pucharach. W tym dwa w eliminacjach Ligi Mistrz\u00f3w. Kto powinien walczy\u0107 o najwy\u017csze lokaty? Lech, Legia, Rak\u00f3w, Jagiellonia, Pogo\u0144. Du\u017ce aspiracja ma Widzew.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3194642,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-ekstraklasa-kto-w-walce-o-czolowe-lokaty-lech-legia-rakow-i-,nId,8000957",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/ekstraklasa-kto-w-walce-o-czolowe-lokaty-lech-legia-rakow-i/000LC3M3WR1XL642-C307.jpg",
        "title": "Ekstraklasa: Kto w walce o czo\u0142owe lokaty? Lech, Legia, Rak\u00f3w i kto jeszcze?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T05:38:11.559633+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T05:38:10+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/news-olkowi-trudno-bedzie-wrocic-dramat-aleksandra-sliwki,nId,8000961\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/olkowi-trudno-bedzie-wrocic-dramat-aleksandra-sliwki/000LC3MRF21VFJD7-C307.jpg\" alt=\"&quot;Olkowi trudno b\u0119dzie wr\u00f3ci\u0107&quot;. Dramat Aleksandra \u015aliwki \" align=\"left\" /></a>Aleksander \u015aliwka, kapitan reprezentacji Polski w siatk\u00f3wce, dozna\u0142 powa\u017cnej kontuzji stopy podczas treningu w Gda\u0144sku i prawdopodobnie nie pojawi si\u0119 ju\u017c na boisku w tym sezonie. &quot;Olkowi trudno b\u0119dzie wr\u00f3ci\u0107. Musimy sobie radzi\u0107 bez niego&quot; - m\u00f3wi\u0142 po czwartkowym meczu z Kub\u0105 selekcjoner Nikola Grbi\u0107. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3194634,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/sport/news-olkowi-trudno-bedzie-wrocic-dramat-aleksandra-sliwki,nId,8000961",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/olkowi-trudno-bedzie-wrocic-dramat-aleksandra-sliwki/000LC3MRF21VFJD7-C307.jpg",
        "title": "\"Olkowi trudno b\u0119dzie wr\u00f3ci\u0107\". Dramat Aleksandra \u015aliwki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T05:38:12.479858+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T05:38:10+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-plany-rozmieszczenia-zachodnich-wojsk-w-ukrainie-gotowe,nId,8000948\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/plany-rozmieszczenia-zachodnich-wojsk-w-ukrainie-gotowe/000LC3KS5J9MGGUW-C307.jpg\" alt=\"Plany rozmieszczenia zachodnich wojsk w Ukrainie gotowe\" align=\"left\" /></a>Brytyjski minister obrony John Healey potwierdzi\u0142, \u017ce plany dotycz\u0105ce utworzenia Wielonarodowych Si\u0142 w Ukrainie s\u0105 gotowe. Londyn i Pary\u017c b\u0119d\u0105 przewodzi\u0107 nowej strukturze dowodzenia, a wsparcie militarne dla Kijowa w tym roku przekroczy 2,26 mld funt\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3194638,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-plany-rozmieszczenia-zachodnich-wojsk-w-ukrainie-gotowe,nId,8000948",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/plany-rozmieszczenia-zachodnich-wojsk-w-ukrainie-gotowe/000LC3KS5J9MGGUW-C307.jpg",
        "title": "Plany rozmieszczenia zachodnich wojsk w Ukrainie gotowe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T05:38:11.982530+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T05:38:10+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-rzad-czy-opozycja-kogo-czesciej-krytykujemy-najnowszy-sondaz,nId,8000879\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rzad-czy-opozycja-kogo-czesciej-krytykujemy-najnowszy-sondaz/000LC2QCHNVHSH3W-C307.jpg\" alt=\"Rz\u0105d czy opozycja - kogo cz\u0119\u015bciej krytykujemy? Najnowszy sonda\u017c\" align=\"left\" /></a>Kto gorzej wypada w oczach Polak\u00f3w? Najnowsze dane!</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3194636,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-rzad-czy-opozycja-kogo-czesciej-krytykujemy-najnowszy-sondaz,nId,8000879",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/rzad-czy-opozycja-kogo-czesciej-krytykujemy-najnowszy-sondaz/000LC2QCHNVHSH3W-C307.jpg",
        "title": "Rz\u0105d czy opozycja - kogo cz\u0119\u015bciej krytykujemy? Najnowszy sonda\u017c",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T05:38:12.231776+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T05:38:10+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-ujawniono-sprosny-list-trumpa-prezydent-usa-pozywa-gazete,nId,8000951\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ujawniono-sprosny-list-trumpa-prezydent-usa-pozywa-gazete/000LC3KR7Q5EN199-C307.jpg\" alt=\"Ujawniono &quot;spro\u015bny&quot; list Trumpa. Prezydent USA pozywa gazet\u0119\" align=\"left\" /></a>Donald Trump poprosi\u0142 prokurator generaln\u0105 Pam Bondi o przedstawienie zezna\u0144 z\u0142o\u017conych przed \u0142aw\u0105 przysi\u0119g\u0142ych w sprawie finansisty Jeffreya Epsteina. Powiadomi\u0142 te\u017c, \u017ce pozywa w\u0142a\u015bciciela gazety &quot;Wall Street Journal&quot; Ruperta Murdocha za ujawnienie &quot;spro\u015bnego&quot; listu, kt\u00f3ry mia\u0142 znale\u017a\u0107 si\u0119 w specjalnym albumie przygotowanym z okazji 50. urodzin Jeffreya Epsteina. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3194637,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-ujawniono-sprosny-list-trumpa-prezydent-usa-pozywa-gazete,nId,8000951",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/ujawniono-sprosny-list-trumpa-prezydent-usa-pozywa-gazete/000LC3KR7Q5EN199-C307.jpg",
        "title": "Ujawniono \"spro\u015bny\" list Trumpa. Prezydent USA pozywa gazet\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T05:38:11.311103+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T05:38:10+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-ukraincy-nawiazali-kontakt-nowe-informacje-po-eksplozji-gran,nId,8000954\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ukraincy-nawiazali-kontakt-nowe-informacje-po-eksplozji-gran/000LC3LJ9D4EOBFA-C307.jpg\" alt=\"Ukrai\u0144cy nawi\u0105zali kontakt. Nowe informacje po eksplozji granatnika w KGP\" align=\"left\" /></a>\u015aledztwo w sprawie eksplozji granatnika w Komendzie G\u0142\u00f3wnej Policji, w kt\u00f3rym Jaros\u0142aw Szymczyk ma status pokrzywdzonego, zosta\u0142o podj\u0119te na nowo - dowiedzia\u0142 si\u0119 reporter RMF FM Krzysztof Zasada. Post\u0119powanie by\u0142o zawieszone, bo strona ukrai\u0144ska nie odpowiada\u0142a na polskie wnioski o pomoc prawn\u0105.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3194633,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-ukraincy-nawiazali-kontakt-nowe-informacje-po-eksplozji-gran,nId,8000954",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/ukraincy-nawiazali-kontakt-nowe-informacje-po-eksplozji-gran/000LC3LJ9D4EOBFA-C307.jpg",
        "title": "Ukrai\u0144cy nawi\u0105zali kontakt. Nowe informacje po eksplozji granatnika w KGP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T05:38:12.690016+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T05:38:10+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-usa-ostrzegaja-swoich-obywateli-pod-zadnym-pozorem,nId,8000952\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/usa-ostrzegaja-swoich-obywateli-pod-zadnym-pozorem/000LC3LCU1ILGI6D-C307.jpg\" alt=\"USA ostrzegaj\u0105 swoich obywateli. &quot;Pod \u017cadnym pozorem&quot;\" align=\"left\" /></a>&quot;Pod \u017cadnym pozorem&quot; nie podr\u00f3\u017cujcie do Libii - departament Stanu USA wyda\u0142 najwy\u017csze ostrze\u017cenie dla swoich obywateli. Stany Zjednoczone obawiaj\u0105 si\u0119 niespodziewanych atak\u00f3w terrorystycznych w tym kraju.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3194639,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-usa-ostrzegaja-swoich-obywateli-pod-zadnym-pozorem,nId,8000952",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/usa-ostrzegaja-swoich-obywateli-pod-zadnym-pozorem/000LC3LCU1ILGI6D-C307.jpg",
        "title": "USA ostrzegaj\u0105 swoich obywateli. \"Pod \u017cadnym pozorem\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T05:38:13.150033+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T05:38:10+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/olsztyn/news-w-cyklu-wakacje-inne-niz-wszystkie-dzisiaj-lapiemy-wiatr-w-z,nId,8000867\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/w-cyklu-wakacje-inne-niz-wszystkie-dzisiaj-lapiemy-wiatr-w-z/000LC2IPCPIGRKGO-C307.jpg\" alt=\"W cyklu &quot;Wakacje inne ni\u017c wszystkie&quot; dzisiaj \u0142apiemy wiatr w \u017cagle!\" align=\"left\" /></a>Kambuz, bajdewind, binduga, grot czy bom - te s\u0142owa z pewno\u015bci\u0105 znaj\u0105 osoby, kt\u00f3re nie wyobra\u017caj\u0105 sobie wakacji bez wiatru i \u017cagli. Dzisiaj w naszym wakacyjnym cyklu &quot;Wakacje inne ni\u017c wszystkie&quot; towarzyszymy \u017ceglarzom. Odwiedzimy m.in. nasz\u0105 \u017c\u00f3\u0142to-niebiesk\u0105 Wiosk\u0119 \u017beglarsk\u0105 w Miko\u0142ajkach, ale nie zabraknie nas te\u017c, w kt\u00f3rej\u015b z dzikich bindug.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3194641,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/olsztyn/news-w-cyklu-wakacje-inne-niz-wszystkie-dzisiaj-lapiemy-wiatr-w-z,nId,8000867",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/w-cyklu-wakacje-inne-niz-wszystkie-dzisiaj-lapiemy-wiatr-w-z/000LC2IPCPIGRKGO-C307.jpg",
        "title": "W cyklu \"Wakacje inne ni\u017c wszystkie\" dzisiaj \u0142apiemy wiatr w \u017cagle!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T05:38:11.770799+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T05:38:10+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/lublin/news-wlamywacz-z-szabla-i-granatami-zaatakowal-policjantow,nId,8000966\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wlamywacz-z-szabla-i-granatami-zaatakowal-policjantow/000LC3NTNT449WS9-C307.jpg\" alt=\"W\u0142amywacz z szabl\u0105 i granatami zaatakowa\u0142 policjant\u00f3w\" align=\"left\" /></a>Policjanci z Opola Lubelskiego zostali wezwani do zg\u0142oszenia o w\u0142amaniu do jednego z domk\u00f3w letniskowych. Podczas interwencji w\u0142amywacz zaatakowa\u0142 funkcjonariuszy szabl\u0105. M\u0119\u017cczyzna zosta\u0142 zatrzymany, znaleziono przy nim r\u00f3wnie\u017c granaty.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3194635,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/lublin/news-wlamywacz-z-szabla-i-granatami-zaatakowal-policjantow,nId,8000966",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/wlamywacz-z-szabla-i-granatami-zaatakowal-policjantow/000LC3NTNT449WS9-C307.jpg",
        "title": "W\u0142amywacz z szabl\u0105 i granatami zaatakowa\u0142 policjant\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T05:38:12.901663+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T05:38:10+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-zuchwale-wlamania-przebrani-za-malarzy-kradli-papierosy-i-al,nId,8000962\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zuchwale-wlamania-przebrani-za-malarzy-kradli-papierosy-i-al/000LC3N7QU1N6VWW-C307.jpg\" alt=\"Zuchwa\u0142e w\u0142amania. Przebrani za malarzy kradli papierosy i alkohol\" align=\"left\" /></a>Na Dolnym \u015al\u0105sku dosz\u0142o do serii zuchwa\u0142ych w\u0142ama\u0144, kt\u00f3re mog\u0142yby pos\u0142u\u017cy\u0107 za scenariusz filmu sensacyjnego. Dw\u00f3ch m\u0142odych m\u0119\u017cczyzn, mieszka\u0144c\u00f3w powiatu zgorzeleckiego, postanowi\u0142o wzbogaci\u0107 si\u0119 w nietypowy spos\u00f3b \u2013 ich celem sta\u0142y si\u0119 markety, do kt\u00f3rych w\u0142amali si\u0119, wykorzystuj\u0105c si\u0142\u0119, spryt i... nietuzinkowe przebranie.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3194640,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-zuchwale-wlamania-przebrani-za-malarzy-kradli-papierosy-i-al,nId,8000962",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/zuchwale-wlamania-przebrani-za-malarzy-kradli-papierosy-i-al/000LC3N7QU1N6VWW-C307.jpg",
        "title": "Zuchwa\u0142e w\u0142amania. Przebrani za malarzy kradli papierosy i alkohol",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T04:32:17.502465+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T04:32:16+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-dwoch-mimow-zatrzymanych-na-przejsciu-jeden-byl-poszukiwany,nId,8000950\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/dwoch-mimow-zatrzymanych-na-przejsciu-jeden-byl-poszukiwany/000LC3KNINRUYAL4-C307.jpg\" alt=\"Dw\u00f3ch mim\u00f3w zatrzymanych na przej\u015bciu. Jeden by\u0142 poszukiwany\" align=\"left\" /></a>Policjanci ze \u015al\u0105ska zatrzymali dw\u00f3ch ulicznych mim\u00f3w. To obywatele Rumunii. Po sprawdzeniu w policyjnej bazie okaza\u0142o si\u0119, \u017ce jeden z nich by\u0142 poszukiwany przez s\u0105d w Szczecinie do odbycia 30-dniowej kary pozbawienia wolno\u015bci. Trafi\u0142 do policyjnej izby zatrzyma\u0144.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3194389,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-dwoch-mimow-zatrzymanych-na-przejsciu-jeden-byl-poszukiwany,nId,8000950",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/dwoch-mimow-zatrzymanych-na-przejsciu-jeden-byl-poszukiwany/000LC3KNINRUYAL4-C307.jpg",
        "title": "Dw\u00f3ch mim\u00f3w zatrzymanych na przej\u015bciu. Jeden by\u0142 poszukiwany",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T04:32:17.181300+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T04:32:16+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-wypadek-autobusu-szkolnego-nie-zyje-dziecko-21-rannych,nId,8000945\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wypadek-autobusu-szkolnego-nie-zyje-dziecko-21-rannych/000LC3K1A62QIEG3-C307.jpg\" alt=\"Wypadek autobusu szkolnego. Nie \u017cyje dziecko, 21 rannych\" align=\"left\" /></a>Jedno dziecko zgin\u0119\u0142o, a 21 os\u00f3b zosta\u0142o rannych, w tym dwie ci\u0119\u017cko, po tym, jak w czwartek autobus wioz\u0105cy uczni\u00f3w szkolnej wycieczki przewr\u00f3ci\u0142 si\u0119 na dach i zsun\u0105\u0142 z wysokiego nasypu w Cutcombe Hill w hrabstwie Somerset w po\u0142udniowo-zachodniej Anglii.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3194388,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-wypadek-autobusu-szkolnego-nie-zyje-dziecko-21-rannych,nId,8000945",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/wypadek-autobusu-szkolnego-nie-zyje-dziecko-21-rannych/000LC3K1A62QIEG3-C307.jpg",
        "title": "Wypadek autobusu szkolnego. Nie \u017cyje dziecko, 21 rannych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T03:28:13.654491+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T03:28:13+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-katastrofa-air-india-nagranie-z-kokpitu-rzuca-nowe-swiatlo-n,nId,8000946\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/katastrofa-air-india-nagranie-z-kokpitu-rzuca-nowe-swiatlo-n/000LC3JI1KQ1VC4I-C307.jpg\" alt=\"Katastrofa Air India. Nagranie z kokpitu rzuca nowe \u015bwiat\u0142o na spraw\u0119\" align=\"left\" /></a>Nowe ustalenia w sprawie katastrofy samolotu linii Air India, do kt\u00f3rej dosz\u0142o w czerwcu, wskazuj\u0105, \u017ce przyczyn\u0105 tragedii mog\u0142o by\u0107 dzia\u0142anie samego kapitana. Jak informuje &quot;The Wall Street Journal&quot;, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na \u017ar\u00f3d\u0142a znaj\u0105ce wst\u0119pne ustalenia ameryka\u0144skich \u015bledczych, to w\u0142a\u015bnie on mia\u0142 wy\u0142\u0105czy\u0107 dop\u0142yw paliwa do obu silnik\u00f3w tu\u017c po starcie. W wypadku zgin\u0119\u0142o 260 os\u00f3b.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3194078,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-katastrofa-air-india-nagranie-z-kokpitu-rzuca-nowe-swiatlo-n,nId,8000946",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/katastrofa-air-india-nagranie-z-kokpitu-rzuca-nowe-swiatlo-n/000LC3JI1KQ1VC4I-C307.jpg",
        "title": "Katastrofa Air India. Nagranie z kokpitu rzuca nowe \u015bwiat\u0142o na spraw\u0119",
        "vote": 0
    }
]