[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T20:54:12.009949+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T19:55:00+00:00",
        "description": "Meta poinformowa\u0142a, \u017ce tylko w pierwszej po\u0142owie 2025 r. usun\u0119\u0142a ok. 10 milion\u00f3w profili podszywaj\u0105cych si\u0119 pod popularnych tw\u00f3rc\u00f3w lub w inny spos\u00f3b powielaj\u0105cych cudze tre\u015bci. Zapowiedzia\u0142a przy tym, \u017ce \"czystka\" b\u0119dzie kontynuowana, bo priorytetem platformy jest nagradzanie oryginalnych g\u0142os\u00f3w, a nie tych, kt\u00f3re opieraj\u0105 si\u0119 na cudzej pracy.",
        "id": 3200740,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/technologie/nowe-technologie/meta-usunela-10-mln-kont-na-facebooku-to-nie-koniec/4qnczmb",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Meta usun\u0119\u0142a 10 mln kont na Facebooku. To nie koniec",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T19:49:29.092426+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T18:59:37+00:00",
        "description": "W laboratoriach w Wako pod Tokio zesp\u00f3\u0142 badaczy z Uniwersytetu Tokijskiego i o\u015brodka RIKEN Centre for Emergent Matter Science zaprezentowa\u0142 tworzywo, kt\u00f3re w s\u0142onej wodzie rozk\u0142ada si\u0119 w ci\u0105gu zaledwie kilku godzin. Nie pozostawia te\u017c po sobie ani mikroplastik\u00f3w, ani toksycznych pozosta\u0142o\u015bci.",
        "id": 3200308,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/technologie/nauka/naukowcy-opracowali-plastik-ktory-rozpuszcza-sie-w-wodzie-morskiej/9gez869",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Naukowcy opracowali plastik, kt\u00f3ry rozpuszcza si\u0119 w wodzie morskiej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T18:43:42.350556+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T18:32:21+00:00",
        "description": "Ujemne ceny energii nadal wyst\u0119puj\u0105 masowo. W pierwszej po\u0142owie 2025 r. najwi\u0119cej godzin z cenami poni\u017cej zera zanotowano w jednej z p\u00f3\u0142nocnych stref cenowych Szwecji \u2014 SE2, gdzie wyst\u0105pi\u0142o ich a\u017c 506. W wielu pa\u0144stwach liczba godzin z ujemnymi cenami przekroczy\u0142a 300 \u2014 w niekt\u00f3rych przypadkach zdecydowanie, jak w Hiszpanii (459 godzin), a w innych tylko nieznacznie, jak w Danii (326 godzin). Polska jeszcze nie przekroczy\u0142a granicy 300 godzin, ale liczba ta i tak ju\u017c jest wy\u017csza ni\u017c w ca\u0142ym 2024 r.",
        "id": 3199871,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/ceny-energii-ponizej-zera-w-polsce-juz-wiecej-godzin-z-ujemnymi-stawkami-niz-w-calym/jx8fc5w",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ceny energii poni\u017cej zera. W Polsce ju\u017c wi\u0119cej godzin z ujemnymi stawkami ni\u017c w ca\u0142ym 2024 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T18:43:42.531432+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T17:42:25+00:00",
        "description": "Mocne s\u0142owa pad\u0142y z ust Aleksandra \u0141ukaszenki podczas narady rz\u0105dowej na temat \u017cniw i rolnictwa na Bia\u0142orusi. Dyktator o pog\u0142\u0119biaj\u0105cy si\u0119 w kraju kryzys obwini\u0142 przede wszystkim rolnik\u00f3w i nakaza\u0142 s\u0142u\u017cbom surowe kontrolowanie gospodarstw i karanie za wszelkie zaniedbania. \"Nale\u017cy to powstrzyma\u0107 \u017celazn\u0105 r\u0119k\u0105\" \u2014 podkre\u015bli\u0142, cytowany przez Bie\u0142sat.",
        "id": 3199872,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/kryzys-na-bialorusi-aleksander-lukaszenko-kaze-sluzbom-dokrecic-srube/ynccyqr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kryzys na Bia\u0142orusi. Aleksander \u0141ukaszenko wprowadza metod\u0119 \"\u017celaznej r\u0119ki\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T18:43:42.709711+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T17:40:25+00:00",
        "description": "W ameryka\u0144skim prawie pojawia si\u0119 nowy koszt dla os\u00f3b ubiegaj\u0105cych si\u0119 o wizy nieimigracyjne (ang. visa integrity fee) w wysoko\u015bci co najmniej 250 dol. Op\u0142ata zosta\u0142a wprowadzona ustaw\u0105 One Big Beautiful Bill Act, podpisan\u0105 4 lipca 2025 r. przez prezydenta Donalda Trumpa. Jej wysoko\u015b\u0107 mo\u017ce zosta\u0107 podniesiona decyzj\u0105 Departamentu Bezpiecze\u0144stwa Krajowego (DHS), a od roku fiskalnego 2026 b\u0119dzie corocznie indeksowana o inflacj\u0119.",
        "id": 3199873,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/oplata-ponad-900-zl-na-dzien-dobry-za-przylot-do-usa-nie-wszyscy-zaplaca/v4b3bv9",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Op\u0142ata ponad 900 z\u0142 \"na dzie\u0144 dobry\" za przylot do USA. Nie wszyscy musz\u0105 p\u0142aci\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T17:38:44.286695+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T17:16:47+00:00",
        "description": "Ceny czekolady w Polsce rosn\u0105 najszybciej spo\u015br\u00f3d wszystkich pa\u0144stw cz\u0142onkowskich Unii Europejskiej. Co stoi za tak dynamicznym wzrostem?",
        "id": 3199353,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/polska-liderem-w-europie-przodujemy-w-drozejacej-czekoladzie/md3f16j",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska liderem w Europie. Przodujemy\u2026 w dro\u017cej\u0105cej czekoladzie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T17:38:44.471404+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T17:02:48+00:00",
        "description": "W czwartkowe popo\u0142udnie centrum Tajpej, zwykle kojarzone z nie\u015bpiesznym tempem przechodni\u00f3w, zamieni\u0142o si\u0119 w sceneri\u0119 wojennej symulacji. Punktualnie o 13:30 rozleg\u0142 si\u0119 przenikliwy d\u017awi\u0119k alarmu lotniczego, a na ekrany wszystkich telefon\u00f3w trafi\u0142 komunikat: \"wr\u00f3g wystrzeli\u0142 pociski w kierunku p\u00f3\u0142nocnego Tajwanu\".",
        "id": 3199354,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/tajwan-symulowal-chinski-atak-w-stolicy-przygotowania-to-nasza-jedyna-opcja/mqqjxzk",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tajwan symulowa\u0142 chi\u0144ski atak w stolicy. \"Przygotowania to nasza jedyna opcja\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T17:38:44.647798+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T16:43:35+00:00",
        "description": "Nale\u017c\u0105ca do Orlenu Grupa Energa zakontraktowa\u0142a obowi\u0105zek mocowy w aukcji dogrywkowej rynku mocy na 2029 r. Wed\u0142ug wylicze\u0144 sp\u00f3\u0142ki, zarobi ona na tym 656 mln z\u0142 przez rok za sam\u0105 gotowo\u015b\u0107 i obecno\u015b\u0107 na rynku. Wszystko w celu bilansowania rynku energetyki wiatrowej i fotowoltaiki, kt\u00f3re s\u0105 na tyle niestabilne, \u017ce system wymaga stabilizator\u00f3w. Na takie najlepiej nadaj\u0105 si\u0119 elektrownie gazowe i j\u0105drowe.",
        "id": 3199355,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/pieniadze-za-sama-gotowosc-elektrowni-gazowych-grupa-orlen-ujawnia-jak-duze-to-kwoty/dfs95y7",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pieni\u0105dze za sam\u0105 gotowo\u015b\u0107 elektrowni gazowych. Grupa Orlen ujawnia jak du\u017ce to kwoty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T16:33:44.082721+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T16:21:51+00:00",
        "description": "Nad ranem policjanci wtargn\u0119li do domu i siedziby partyjnej by\u0142ego prezydenta Jaira Bolsonaro w stolicy, wykonuj\u0105c nakaz przeszukania wydany przez S\u0105d Najwy\u017cszy. Po zako\u0144czonej rewizji polityk zosta\u0142 odprowadzony do brazylijskiej s\u0142u\u017cby penitencjarnej, gdzie przypi\u0119to mu elektroniczn\u0105 bransolet\u0119 do kostki. Zakazano mu te\u017c korzystania z medi\u00f3w spo\u0142eczno\u015bciowych, utrzymywania kontakt\u00f3w z zagranicznymi dyplomatami, zbli\u017cania si\u0119 do ambasad oraz znacz\u0105co ograniczono jego swobod\u0119 poruszania si\u0119 w nocy i w weekendy.",
        "id": 3198777,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/polityka/byly-prezydent-brazylii-z-bransoletka-na-kostce-w-tle-zamach-na-suwerennosc-kraju/t14vp4m",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "By\u0142y prezydent Brazylii z bransoletk\u0105 na kostce. W tle \"zamach na suwerenno\u015b\u0107 kraju\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T16:33:44.278189+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T15:50:47+00:00",
        "description": "Od 10 lipca br. w szesnastu niewielkich miejscowo\u015bciach na pograniczu Ardennes i Meuse obowi\u0105zuje zakaz picia wody z kranu. Dotyczy on ok. 3,5 tys. mieszka\u0144c\u00f3w. Badania wykaza\u0142y tam rekordowe st\u0119\u017cenia toksycznych substancji PFAS \u2014 ponad 27-krotnie powy\u017cej unijnego limitu. W\u0142adze regionalne potwierdzi\u0142y, \u017ce ska\u017cenie pochodzi prawdopodobnie z osad\u00f3w \u015bciekowych dawnej papierni w Stenay.",
        "id": 3198778,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/to-pierwszy-taki-przypadek-w-europie-w-niektorych-francuskich-wioskach-zabraklo-wody/4fh1b8d",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W niekt\u00f3rych francuskich wioskach nie ma ju\u017c wody pitnej. To przez \"wieczne chemikalia\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T16:33:44.468882+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T15:44:29+00:00",
        "description": "Przyznane Polsce ponad 123 mld euro sprawia, \u017ce nasz kraj staje si\u0119 najwi\u0119kszym beneficjentem Wieloletnich Ram Finansowych UE na lata 2028-2034 \u2014 poinformowa\u0142 rzecznik rz\u0105du Adam Sz\u0142apka. Ten optymizm mo\u017ce jednak ukr\u00f3ci\u0107 sceptycyzm w Parlamencie Europejskim. Najwi\u0119ksze frakcje podda\u0142y bud\u017cet ostrej krytyce. To, co wida\u0107 obecnie, to projekt, kt\u00f3ry b\u0119dzie jeszcze negocjowany.",
        "id": 3198779,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/finanse/polska-najwiekszym-beneficjentem-budzetu-ue-padla-kwota-jest-jednak-kilka-ale/pfdgqe0",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Polska najwi\u0119kszym beneficjentem bud\u017cetu UE\". Pad\u0142a kwota, jest jednak kilka \"ale\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T15:28:46.480637+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T15:20:34+00:00",
        "description": "Ludzie w laboratoriach podleg\u0142ych chi\u0144skiej armii pr\u00f3buj\u0105 \"ulepsza\u0107 \u017co\u0142nierzy\" \u2014 ostrzeg\u0142 by\u0142y oficer wywiadu DIA (Defense Intelligence Agency) Nicholas Eftimiades, komentuj\u0105c doniesienia o chi\u0144skim programie super\u017co\u0142nierzy. Jego zdaniem skala projektu i wojskowa kontrola nad nim czyni\u0105 spraw\u0119 g\u0142\u0119bokim zagro\u017ceniem dla bezpiecze\u0144stwa mi\u0119dzynarodowego. Z podobnym alarmem wyst\u0105pi\u0142 w tym tygodniu senator Mark Warner, kt\u00f3ry podczas Hill Nation Summit stwierdzi\u0142, \u017ce Pekin eksperymentuje na ludziach, by stworzy\u0107 \u017co\u0142nierzy o ponadprzeci\u0119tnych zdolno\u015bciach.",
        "id": 3198322,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/byly-oficer-wywiadu-eksperymenty-chin-z-superzolnierzami-sa-niepokojace/v8vryel",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Genetyczne eksperymenty w armii Chin. \"Ulepszaj\u0105 \u017co\u0142nierzy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T15:28:46.665134+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T15:10:27+00:00",
        "description": "Od 5 lipca 2025 r. obowi\u0105zuj\u0105 zmienione przepisy dotycz\u0105ce ochrony zdrowia przed skutkami u\u017cywania tytoniu i wyrob\u00f3w tytoniowych. Nowelizacja ustawy wprowadza istotne zmiany, kt\u00f3re mog\u0105 znacz\u0105co wp\u0142yn\u0105\u0107 na \u017cycie palaczy, szczeg\u00f3lnie w kontek\u015bcie ich miejsca pracy.",
        "id": 3198323,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/zakaz-palenia-e-papierosow-w-miejscu-pracy-co-zmienia-nowelizacja-ustawy-tytoniowej-z/rctpyd9",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Koniec z przerw\u0105 na dymka? Nowe prawo mo\u017ce kosztowa\u0107 palaczy etat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T15:28:46.858652+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T14:55:41+00:00",
        "description": "Jak dowiedzia\u0142 si\u0119 Onet, prezydent Andrzej Duda na osobist\u0105 pro\u015bb\u0119 ministra obrony W\u0142adys\u0142awa Kosiniaka-Kamysza wr\u0119czy\u0142 awanse generalskie Piotrowi Bie\u0144kowi, synowi jego g\u0142\u00f3wnego doradcy, gen. Mieczys\u0142awa Bie\u0144ka oraz Miros\u0142awowi Bodnarowi, bratu ministra sprawiedliwo\u015bci Adama Bodnara. Jednocze\u015bnie na czele funduszu, kt\u00f3ry ma wspiera\u0107 rozw\u00f3j nowych technologii w wojsku, Kosiniak-Kamysz postawi\u0142 zi\u0119cia prezydenta Dudy. Jak podaje Onet w armii zawrza\u0142o po tych decyzjach.",
        "id": 3198324,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/polityka/generalski-awans-brata-adama-bodnara-seria-wyjasnien-z-rzadu/xcdw715",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Generalski awans brata Adama Bodnara. Seria wyja\u015bnie\u0144 z rz\u0105du",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T15:28:47.034438+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T14:44:37+00:00",
        "description": "Eko-Okna, najwi\u0119kszy polski producent okien, sprzeda\u0142 dwie fabryki ameryka\u0144skiemu funduszowi. W ramach umowy firma Eko-Okna zobowi\u0105za\u0142a si\u0119 do wieloletniego najmu sprzedanych nieruchomo\u015bci. Teraz w jednej z fabryk wstrzymuje produkcj\u0119 i zwalnia pracownik\u00f3w.",
        "id": 3198325,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/eko-okna-sprzedaly-fabryki-za-ponad-miliard-zlotych-koniec-produkcji-i-zwolnienia/zt6v7nv",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Milionowa transakcja i masowe zwolnienia. Imperium jednego z najbogatszych Polak\u00f3w chwieje si\u0119 w posadach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T15:28:47.210702+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T14:38:18+00:00",
        "description": "W nocy z 17 na 18 lipca 2025 r. zesp\u00f3\u0142 specjalist\u00f3w G\u0142\u00f3wnego Zarz\u0105du Wywiadu Ministerstwa Obrony Ukrainy (HUR) przeprowadzi\u0142 atak na infrastruktur\u0119 sieciow\u0105 rosyjskiego giganta energetycznego Gazprom. \u0179r\u00f3d\u0142a wywiadowcze, z kt\u00f3rymi rozmawia\u0142y niezale\u017cnie The Kyiv Independent, RBC-Ukraine i Kyiv Post, m\u00f3wi\u0105 o ca\u0142kowitym wyczyszczeniu kluczowych baz danych oraz zablokowaniu dost\u0119pu dla dziesi\u0105tek tysi\u0119cy administrator\u00f3w system\u00f3w.",
        "id": 3198326,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/polityka/potezny-cyberatak-hakerzy-wyczyscili-bazy-danych-rosyjskiego-gazpromu/rc3456r",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pot\u0119\u017cny cyberatak. Hakerzy wyczy\u015bcili bazy danych rosyjskiego Gazpromu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T14:23:42.026823+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T14:12:28+00:00",
        "description": "Niemcy przeprowadzi\u0142y w zbiorow\u0105 deportacj\u0119 81 obywateli Afganistanu. To drugi taki lot i zarazem pierwszy od chwili obj\u0119cia urz\u0119du przez kanclerza Friedricha Merza, kt\u00f3ry zapowiada\u0142 bardziej zdecydowan\u0105 polityk\u0119 migracyjn\u0105.",
        "id": 3197669,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/polityka/friedrich-merz-zaostrza-polityke-migracyjna-niemiec-kilkudziesieciu-afganczykow/vys0bq0",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Merz zaostrza polityk\u0119 migracyjn\u0105 Niemiec. Kilkudziesi\u0119ciu Afga\u0144czyk\u00f3w deportowanych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T14:23:42.225170+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T14:08:42+00:00",
        "description": "\"To s\u0105 ludzkie dramaty\" \u2014 tak o ostatnim wyra\u017anym wzro\u015bcie bezrobocia w\u015br\u00f3d m\u0142odych ludzi m\u00f3wi\u0142 Mateusz Morawiecki, krytykuj\u0105c swojego nast\u0119pc\u0119 w roli premiera. Faktycznie bezrobocie przekraczaj\u0105ce 13 proc. to jest problem, kt\u00f3ry obci\u0105\u017ca rz\u0105d Donalda Tuska, ale u poprzednik\u00f3w te\u017c by\u0142 okres z takimi statystykami, a nawet minimalnie gorszymi.",
        "id": 3197670,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/mateusz-morawiecki-wrocil-tusk-wrocilo-bezrobocie-zapomnial-ze-tez-tak-mial/7rq2g21",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Wr\u00f3ci\u0142 Tusk, wr\u00f3ci\u0142o bezrobocie\". By\u0142y premier zapomnia\u0142, \u017ce za jego rz\u0105d\u00f3w te\u017c tak by\u0142o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T14:23:42.453180+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T13:43:47+00:00",
        "description": "Premiera iPhone\u2019a 17 po raz kolejny rozgrzewa emocje w \u015bwiecie technologii. Apple, zgodnie z tradycj\u0105, zaprezentuje swoje najnowsze urz\u0105dzenia podczas jesiennej konferencji, a przecieki sugeruj\u0105, \u017ce w tym roku nie zabraknie niespodzianek. W\u015br\u00f3d nich znajdzie si\u0119 zupe\u0142nie nowy model \u2013 iPhone 17 Air, kt\u00f3ry mo\u017ce by\u0107 jednym z najbardziej innowacyjnych urz\u0105dze\u0144 w portfolio giganta z Cupertino.",
        "id": 3197671,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/technologie/iphone-17-data-premiery-2025-kluczowe-parametry-kolory/843ztrx",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "iPhone 17 nadchodzi. Zupe\u0142nie nowy wariant mo\u017ce by\u0107 zaskoczeniem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T14:23:42.667567+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T13:21:50+00:00",
        "description": "Sp\u00f3\u0142ki projektowe MFW Ba\u0142tyk II oraz MFW Ba\u0142tyk III nale\u017c\u0105ce do kontrolowanej przez Dominik\u0119 Kulczyk Polenergii i norweskiego Equinor podpisa\u0142y dwa aneksy do um\u00f3w na transport i instalacj\u0119 fundament\u00f3w turbin i morskich stacji transformatorowych zawartych z Heerema Marine Contractors Nederland \u2014 poda\u0142a Polenergia w komunikacie. Transport i instalacja jednej turbiny kosztowa\u0107 ma ponad 19 mln z\u0142. Wed\u0142ug wylicze\u0144 Business Insidera przy obecnej cenie pr\u0105du na TGE i szacowanej produkcji energii z morskich wiatrak\u00f3w, na zwrot samych koszt\u00f3w transportu i instalacji potrzeba b\u0119dzie nieca\u0142ego roku pracy wiatrak\u00f3w.",
        "id": 3197672,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/wiadomosci/spolka-dominiki-kulczyk-ujawnila-koszt-instalacji-morskich-turbin-wiatrowych-na/gdwr384",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sp\u00f3\u0142ka Dominiki Kulczyk ujawni\u0142a koszt instalacji turbin wiatrowych na Ba\u0142tyku. Jest gigantyczny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T13:08:42.058180+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T13:04:34+00:00",
        "description": "Uniwersytet Aix-Marseille (AMU) we Francji og\u0142osi\u0142, \u017ce od nowego roku akademickiego przyjmie 31 naukowc\u00f3w z USA w ramach programu \"Safe Place for Science\" (Bezpieczne miejsce dla nauki). Decyzja ta wynika z narastaj\u0105cych obaw dotycz\u0105cych ograniczania swob\u00f3d akademickich w Stanach Zjednoczonych, kt\u00f3re \u2013 jak oceniaj\u0105 w\u0142adze uczelni \u2013 s\u0105 efektem polityki prezydenta Donalda Trumpa. Informacj\u0119 przekaza\u0142 dziennik \"Le Monde\".",
        "id": 3197104,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/donald-trump-a-nauka-francja-przyjmuje-badaczy-w-obliczu-ograniczen/9hmn21h",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Naukowcy uciekaj\u0105 przed Trumpem. Ten kraj otwiera dla nich drzwi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T13:08:42.236992+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T12:53:10+00:00",
        "description": "Bank PKO BP robi furor\u0119 na gie\u0142dzie. Warto\u015b\u0107 jego biznesu w p\u00f3\u0142 roku wzros\u0142a o jedn\u0105 trzeci\u0105 i przekracza 100 mld z\u0142. Wyprzedza niemal r\u00f3wnie wielki Orlen. Najwi\u0119kszy polski bank dzi\u0119ki ostatnim \u015bwietnym notowaniom wskoczy\u0142 do setki najbardziej warto\u015bciowych bank\u00f3w \u015bwiata, cho\u0107 do lider\u00f3w dzieli go jeszcze przepa\u015b\u0107.",
        "id": 3197105,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/polski-bank-awansowal-do-pierwszej-setki-na-swiecie-imponujacy-wzrost/rj3jzx9",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polski bank awansowa\u0142 do pierwszej setki na \u015bwiecie. Imponuj\u0105cy wzrost",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T13:08:42.423669+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T12:52:54+00:00",
        "description": "W \u015bwiecie, gdzie liczy si\u0119 mobilno\u015b\u0107, styl i niezawodno\u015b\u0107, nowe urz\u0105dzenia Galaxy \u2013 smartfony Galaxy Z Flip7, Z Fold7 oraz zegarki Galaxy Watch8 i Watch8 Classic \u2013 wyznaczaj\u0105 nowy standard codziennej produktywno\u015bci. To nie tylko designerskie gad\u017cety, ale wszechstronne narz\u0119dzia biznesowe, kt\u00f3re pozwalaj\u0105 dzia\u0142a\u0107 skutecznie i dba\u0107 o siebie, gdziekolwiek jeste\u015b.",
        "id": 3197106,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/technologie/najnowsze-narzedzia-galaxy-dla-mobilnych-profesjonalistow/mz23vyl",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Najnowsze narz\u0119dzia Galaxy dla mobilnych profesjonalist\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T13:08:42.600430+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T12:40:36+00:00",
        "description": "Rzecznik Kremla Dmitrij Pieskow skomentowa\u0142 w pi\u0105tek decyzj\u0119 Unii Europejskiej o przyj\u0119ciu 18. pakietu sankcji wobec Rosji. Zapowiedzia\u0142, \u017ce Moskwa podejmie dzia\u0142ania, by ograniczy\u0107 ich wp\u0142yw na rosyjsk\u0105 gospodark\u0119, a same restrykcje \u2013 jak podkre\u015bli\u0142 \u2013 b\u0119d\u0105 mie\u0107 \u201enegatywne skutki\u201d r\u00f3wnie\u017c dla pa\u0144stw, kt\u00f3re je na\u0142o\u017cy\u0142y.",
        "id": 3197107,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/kreml-pieskow-o-sankcjach-ue-to-miecz-obosieczny/bl58rb8",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja komentuje sankcje. \"Zaszkodz\u0105 tym, kt\u00f3rzy je wprowadzili\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T13:08:42.778460+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T12:23:49+00:00",
        "description": "Kanclerz Niemiec Friedrich Merz zadeklarowa\u0142 w pi\u0105tek, \u017ce Berlin \u015bci\u015ble wsp\u00f3\u0142dzia\u0142a z Polsk\u0105 w sprawie sytuacji na granicy. Podczas swojej dorocznej konferencji prasowej ostrzeg\u0142 tak\u017ce przed \"zorganizowan\u0105 migracj\u0105\" przez Rosj\u0119 i Bia\u0142oru\u015b i podkre\u015bli\u0142 z zadowoleniem, \u017ce Polska przywr\u00f3ci\u0142a kontrole graniczne.",
        "id": 3197108,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/friedrich-merz-ciesze-sie-ze-polska-przeprowadza-kontrole-graniczne/0rf1ser",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kanclerz Niemiec komentuje polskie kontrole graniczne. Jasne stanowisko",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T13:08:42.968572+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T12:11:45+00:00",
        "description": "\u015arednia oczekiwana d\u0142ugo\u015b\u0107 \u017cycia zawodowego w krajach Unii Europejskiej wynosi ponad 37 lat \u2014 wynika z pi\u0105tkowej publikacji Eurostatu. Statystyki do\u015b\u0107 mocno r\u00f3\u017cni\u0105 si\u0119 pomi\u0119dzy pa\u0144stwami. Na skrajnych pozycjach jest Holandia i Rumunia. Polska jest znacznie bli\u017cej ko\u0144ca zestawienia.",
        "id": 3197109,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/tyle-srednio-pracujemy-w-ciagu-zycia-slaby-wynik-na-tle-europy/ep0yxjw",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tyle \u015brednio pracujemy w ci\u0105gu \u017cycia. S\u0142aby wynik na tle Europy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T13:08:43.157010+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T12:10:08+00:00",
        "description": "Totalizator Sportowy planuje w 2025 r. zwi\u0119kszy\u0107 przychody netto o 19 proc. To oznacza wi\u0119ksze wp\u0142aty do bud\u017cetu. Mniejszy z kolei ma by\u0107 zysk netto ni\u017c rok temu, czyli na zwi\u0119kszonych wydatkach hazardowych Polak\u00f3w skorzysta g\u0142\u00f3wnie pa\u0144stwo.",
        "id": 3197110,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/biznes/hazard-polakow-napedza-budzet-panstwowy-monopolista-ujawnil-dane-i-prognozy/e7zfc24",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hazard Polak\u00f3w nap\u0119dza bud\u017cet. Pa\u0144stwowy monopolista ujawni\u0142 dane i prognozy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T12:03:39.947776+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T11:51:50+00:00",
        "description": "Potwierdzi\u0142y si\u0119 medialne doniesienie w sprawie powrotu Wizz Aira na lotnisko w Modlinie. W\u0119gierski przewo\u017anik oficjalnie poinformowa\u0142, \u017ce uruchomi 11 nowych tras z podwarszawskiego portu.",
        "id": 3196652,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/wizz-air-uruchamia-11-tras-z-modlina-nowe-kierunki-od-grudnia/y7yywj7",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wizz Air oficjalnie wraca do Modlina. Sporo nowych tras",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T12:03:40.125678+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T11:40:18+00:00",
        "description": "Nelson Mandel urodzi\u0142 si\u0119 18 lipca 1918 r., dok\u0142adnie 107 lat temu. \"W \u017cyciu nie liczy si\u0119 sam fakt istnienia. Warto\u015b\u0107 zyskuje ono dopiero dzi\u0119ki wp\u0142ywowi, jaki wywieramy na \u017cycie innych\" \u2014 twierdzi\u0142 Mandela, kt\u00f3ry sta\u0142 na czele historycznych przemian w RPA. Oto osiem mniej znanych fakt\u00f3w z jego \u017cycia.",
        "id": 3196653,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/nelson-mandela-zaskakujace-fakty-z-zycia-jednego-z-najwybitniejszych-przywodcow/1qd8emf",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szkoli\u0142 go Mossad, mia\u0142 na imi\u0119 \"Rozrabiaka\". Osiem zaskakuj\u0105cych fakt\u00f3w o ojcu wolno\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T12:03:40.305128+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T11:23:35+00:00",
        "description": "Propozycja KE dotycz\u0105ca nowego bud\u017cetu na lata 2028\u201334 zwi\u0119kszaj\u0105ce dotychczasowe zasoby w\u0142asne Unii niemal dwukrotnie, spotka\u0142a si\u0119 z ostr\u0105 krytyk\u0105 ze strony przedstawicieli najwi\u0119kszych frakcji w PE. Europos\u0142owie Siegfried Muresan (EPL) i Carla Tavares (S&amp;D) zarzucili KE marginalizowanie roli PE oraz pr\u00f3b\u0119 os\u0142abienia kluczowych polityk unijnych \u2013 sp\u00f3jno\u015bci i rolnictwa. W krytyce pojawiaj\u0105 si\u0119 g\u0142osy, \u017ce bud\u017cet, cho\u0107 podwojony, jest za niski, jak na przyjmowane plany.",
        "id": 3196654,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/podatki/ostra-krytyka-budzetu-unii-von-der-leyen-pod-ostrzalem-najwiekszych-frakcji-w-pe/90cdbww",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ostra krytyka bud\u017cetu Unii. Von der Leyen pod ostrza\u0142em najwi\u0119kszych frakcji PE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T12:03:40.483546+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T10:59:37+00:00",
        "description": "Wska\u017anik presji cenowej spad\u0142 do najni\u017cszego poziomu od pi\u0119ciu lat i ukszta\u0142towa\u0142 si\u0119 poni\u017cej wieloletniej \u015bredniej \u2014 wynika z raportu NBP, kt\u00f3ry w pi\u0105tek ujrza\u0142 \u015bwiat\u0142o dzienne. W drugim kwartale 7 proc. firm deklarowa\u0142o obni\u017cki cen. Kolejni oczekuj\u0105 tego w wakacje.",
        "id": 3196655,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/najlepsze-wiesci-dla-konsumentow-od-pieciu-lat-obnizki-cen-coraz-czestsze/h3prkvy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Uby\u0142o firm podnosz\u0105cych ceny i przyby\u0142o tych, kt\u00f3re m\u00f3wi\u0105 o obni\u017ckach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T12:03:40.661848+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T10:55:52+00:00",
        "description": "Polskie Ministerstwo Spraw Zagranicznych og\u0142osi\u0142o w pi\u0105tek, \u017ce\"z zadowoleniem wita 18. pakiet sankcji wobec Rosji\". W o\u015bwiadczeniu zaznaczono, \u017ce nowe restrykcje \"uderzaj\u0105 w machin\u0119 wojenn\u0105 Rosji, wprowadzaj\u0105c silne \u015brodki sektorowe i indywidualne\".",
        "id": 3196656,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/msz-o-sankcjach-cios-w-machine-wojenna-rosji-co-sie-zmienia/2jwpfg5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polskie MSZ reaguje na nowe sankcje na Rosj\u0119. \"Europa dzia\u0142a razem\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T10:58:40.148560+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T10:28:00+00:00",
        "description": "Aplikacja WhatsApp powinna przygotowa\u0107 si\u0119 do opuszczenia rosyjskiego rynku, poniewa\u017c \"wysoce prawdopodobne\" jest obj\u0119cie jej restrykcjami \u2014 o\u015bwiadczy\u0142 w pi\u0105tek Anton Gorie\u0142kin, wiceprzewodnicz\u0105cy komisji ds. technologii informatycznych Dumy Pa\u0144stwowej, ni\u017cszej izby rosyjskiego parlamentu.",
        "id": 3196197,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/rosja-whatsapp-na-liscie-oprogramowania-z-krajow-nieprzyjaznych/f7vcdws",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ta aplikacja mo\u017ce znikn\u0105\u0107 z Rosji. Jest okre\u015blana jako oprogramowanie z \"kraj\u00f3w wrogich\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T10:58:40.330227+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T10:20:00+00:00",
        "description": "Great Minds \u2013 sp\u00f3\u0142ka nale\u017c\u0105ca do Garden of Words Group wygra\u0142a przetarg na obs\u0142ug\u0119 komunikacji w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych PKO Ubezpieczenia \u2013 sp\u00f3\u0142ek ubezpieczeniowych z Grupy Kapita\u0142owej PKO Banku Polskiego.",
        "id": 3196198,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/technologie/pko-ubezpieczenia-wybiera-great-minds-do-obslugi-swoich-social-mediow/wpjh0y8",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PKO Ubezpieczenia wybiera Great Minds do obs\u0142ugi swoich Social Medi\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T10:58:40.509015+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T09:57:51+00:00",
        "description": "Udzia\u0142 koszt\u00f3w pracy w og\u00f3lnych kosztach dzia\u0142alno\u015bci firm wzr\u00f3s\u0142 do najwy\u017cszego poziomu w historii. Wida\u0107 jednak spadaj\u0105c\u0105 presj\u0119 na podwy\u017cki wynagrodze\u0144. Opublikowane w pi\u0105tek dane NBP pokazuj\u0105, \u017ce udzia\u0142 przedsi\u0119biorstw odczuwaj\u0105cych presj\u0119 p\u0142acow\u0105 zauwa\u017calnie spad\u0142 do 64 proc. Mniej ni\u017c po\u0142owa z nich prognozuje podwy\u017cki w najbli\u017cszych trzech miesi\u0105cach.",
        "id": 3196199,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/praca/podwyzki-plac-ponizej-wieloletniej-sredniej-bedzie-trudniej-wyprosic-szefa/qxc4lgp",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wysoko\u015b\u0107 podwy\u017cek p\u0142ac spad\u0142a poni\u017cej wieloletniej \u015bredniej. Oto, co planuj\u0105 firmy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T10:58:40.694427+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T09:53:41+00:00",
        "description": "Do ko\u0144ca wakacji sprzeda\u0142o si\u0119 ok. 11 tys. bilet\u00f3w na poci\u0105g do Chorwacji; najszybciej wykupiono miejsca w kuszetkach i wagonach sypialnianych \u2014 poinformowa\u0142 w pi\u0105tek minister infrastruktury Dariusz Klimczak. Zauwa\u017cy\u0142, \u017ce nie ma du\u017cego zapotrzebowania na zimowe po\u0142\u0105czenie do Austrii i W\u0142och.",
        "id": 3196200,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/pkp-intercity-11-tys-biletow-na-pociag-do-chorwacji-sprzedanych/zkr7cvr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Poci\u0105g do Chorwacji. Minister Klimczak ujawnia, ile sprzedano bilet\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T09:53:44.266138+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T09:50:26+00:00",
        "description": "Ukraina og\u0142osi\u0142a gotowo\u015b\u0107 do udost\u0119pnienia swojego terytorium zagranicznym firmom zbrojeniowym, kt\u00f3re chcia\u0142yby przetestowa\u0107 najnowocze\u015bniejsze technologie wojskowe w realiach trwaj\u0105cej wojny z Rosj\u0105. Inicjatywa zosta\u0142a przedstawiona przez przedstawicieli pa\u0144stwowej grupy inwestycyjno-zakupowej Brave1 podczas konferencji obronnej w Wiesbaden.",
        "id": 3195737,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/testowanie-najnowszej-broni-na-froncie-ukraina-da-przestrzen-zagranicznym-firmom/3phfvjh",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Testowanie najnowszej broni na froncie. Ukraina da przestrze\u0144 zagranicznym firmom",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T09:53:44.446368+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T09:32:16+00:00",
        "description": "Astronomer to ameryka\u0144ska firma technologiczna z siedzib\u0105 w Nowym Jorku, kt\u00f3ra w 2022 r. sta\u0142a si\u0119 tzw. jednoro\u017ccem. Andy Byron zosta\u0142 mianowany jej dyrektorem generalnym w 2023 r. Niedawno firma pozyska\u0142a 93 mln dol. na prace badawczo-rozwojowe oraz ekspansj\u0119 mi\u0119dzynarodow\u0105.",
        "id": 3195738,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/biznes/startupy/kim-jest-andy-byron-ceo-astronomer-prowadzi-firme-warta-ponad-miliard-dolarow/hx5erne",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kim jest Andy Byron? Astronomer pozyska\u0142 niedawno 93 mln dol.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T09:53:44.624649+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T09:23:10+00:00",
        "description": "XIX-wieczny dw\u00f3r we wsi Dubniki w rejonie ostrowieckim obwodu grodzie\u0144skiego to miejsce, w kt\u00f3rym polski noblista Henryk Sienkiewicz mieszka\u0142 i tworzy\u0142. Powstawa\u0142 w nim mi\u0119dzy innymi \"Pan Wo\u0142odyjowski\", jedna z trzech cz\u0119\u015bci s\u0142ynnej Trylogii Sienkiewicza. Dw\u00f3r zosta\u0142 ostatnio sprzedany podczas aukcji elektronicznej. Cena transakcji wynios\u0142a mniej ni\u017c 1500 z\u0142 \u2014 opisuje telewizja Bie\u0142sat.",
        "id": 3195739,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/dwor-henryka-sienkiewicza-na-bialorusi-sprzedany-cena-transakcji-szokuje/gmy76xr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dw\u00f3r Henryka Sienkiewicza na Bia\u0142orusi sprzedany. Cena transakcji szokuje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T09:53:44.802004+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T09:11:10+00:00",
        "description": "Nowe obowi\u0105zki na\u0142o\u017cone na dostawc\u00f3w wody i wi\u0119ksza transparentno\u015b\u0107 co do jej jako\u015bci \u2014 te zmiany w ustawie o zbiorowym zaopatrzeniu w wod\u0119 mog\u0105 ju\u017c nied\u0142ugo wej\u015b\u0107 w \u017cycie. Oznacza to, \u017ce na naszych rachunkach pojawi\u0105 si\u0119 dodatkowe informacje, w tym por\u00f3wnanie cen. Dowiemy si\u0119 z nich m.in., ile przep\u0142acamy za wod\u0119 butelkowan\u0105.",
        "id": 3195740,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/zmiana-w-rachunkach-za-wode-polacy-wreszcie-dowiedza-sie-ile-przeplacaja/2nd42yn",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rewolucyjna zmiana w rachunkach za wod\u0119. Polacy przep\u0142acaj\u0105 nawet 300 razy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T09:53:44.978752+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T09:10:58+00:00",
        "description": "Wszystko wskazuje na to, \u017ce to kapitan samolotu Air India odci\u0105\u0142 dop\u0142yw paliwa do silnik\u00f3w. Samolot rozbi\u0142 si\u0119 w zesz\u0142ym miesi\u0105cu \u2014 w wyniku katastrofy zgin\u0119\u0142o 260 os\u00f3b. Informacje poda\u0142 Reuters, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na \"\u017ar\u00f3d\u0142o poinformowane o wczesnej ocenie dowod\u00f3w przez ameryka\u0144skich \u015bledczych\".",
        "id": 3195741,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/katastrofa-air-india-wiadomo-kto-odcial-doplyw-paliwa/rgy4rq4",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Katastrofa Air India. Wiadomo, kto odci\u0105\u0142 dop\u0142yw paliwa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T09:53:45.155821+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T08:49:57+00:00",
        "description": "Szef francuskiego MSZ Jean-Noel Barrot odni\u00f3s\u0142 si\u0119 w pi\u0105tek do przyj\u0119cia przez Uni\u0119 Europejsk\u0105 18. pakietu sankcji wobec Rosji. Oceni\u0142, \u017ce mamy do czynienia z bezprecedensowymi restrykcjami i wyrazi\u0142 przekonanie, \u017ce wsp\u00f3lnie z USA uda si\u0119 doprowadzi\u0107 W\u0142adimira Putina do zgody na zawieszenie dzia\u0142a\u0144 wojennych.",
        "id": 3195742,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/jean-noel-barrot-o-sankcjach-ue-zmusimy-putina-do-rozejmu/4srb2zp",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sankcje wobec Rosji bez precedensu. \"Zmusimy Putina do rozejmu\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T08:48:38.976046+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T08:30:00+00:00",
        "description": "W tegorocznym sezonie wakacyjnym Hiszpania, W\u0142ochy i Grecja zdominowa\u0142y wyszukiwania polskich u\u017cytkownik\u00f3w Google \u2013 podaje gigant technologiczny w swoim najnowszym raporcie. Z zebranych danych wynika tak\u017ce, \u017ce popularno\u015b\u0107 zagranicznych kierunk\u00f3w podr\u00f3\u017cy po raz pierwszy odnotowa\u0142a przewag\u0119 nad wypoczynkiem w kraju.",
        "id": 3195420,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/lifestyle/wakacje-2025-hiszpania-liderem-turcja-w-nowym-trendzie-last-minute/hpk61wt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polak jedzie na urlop, by nic nie robi\u0107? Tego typu wyjazdy zyskuj\u0105 popularno\u015b\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T08:48:39.154249+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T08:26:04+00:00",
        "description": "Ma\u0142e i \u015brednie firmy narzekaj\u0105, podczas gdy poprawi\u0142y si\u0119 nastroje w najwi\u0119kszych przedsi\u0119biorstwach i sektorze publicznym \u2014 wynika z pi\u0105tkowego raportu NBP. Za najwa\u017cniejsz\u0105 barier\u0119 rozwoju biznes nadal uznaje wysokie b\u0105d\u017a rosn\u0105ce koszty surowc\u00f3w i ceny zaopatrzenia. W drugim kwartale zar\u00f3wno udzia\u0142 firm prognozuj\u0105cych wzrost cen, jak i skala planowanych podwy\u017cek si\u0119 zmniejszy\u0142y.",
        "id": 3195421,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/szybki-monitoring-nbp-pogorszyla-sie-sytuacja-polskich-firm/2q5gl42",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pogorszy\u0142a si\u0119 sytuacja firm w Polsce. Najwa\u017cniejsze wnioski z monitoringu NBP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T09:53:45.398227+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T08:16:14+00:00",
        "description": "W pi\u0105tek o godz. 10.00 wsp\u00f3\u0142przewodnicz\u0105cy Partii Razem Adrian Zandberg spotka si\u0119 z prezydentem elektem Karolem Nawrockim. Spotkanie b\u0119dzie po\u015bwi\u0119cone \"istotnym tematom zg\u0142aszanym przez prospo\u0142eczn\u0105 opozycj\u0119 parlamentarn\u0105\" \u2014 poda\u0142a partia Razem. Lider Razem zabra\u0142 ju\u017c g\u0142os po spotkaniu.",
        "id": 3195743,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/adrian-zandberg-u-karola-nawrockiego-lider-razem-zabral-glos-po-spotkaniu/v9ejq81",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Adrian Zandberg u Karola Nawrockiego. Lider Razem zabra\u0142 g\u0142os po spotkaniu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T08:48:39.331458+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T08:16:14+00:00",
        "description": "W pi\u0105tek o godz. 10.00 wsp\u00f3\u0142przewodnicz\u0105cy Partii Razem Adrian Zandberg spotka si\u0119 z prezydentem elektem Karolem Nawrockim. Spotkanie b\u0119dzie po\u015bwi\u0119cone \"istotnym tematom zg\u0142aszanym przez prospo\u0142eczn\u0105 opozycj\u0119 parlamentarn\u0105\" \u2014 poda\u0142a partia Razem.",
        "id": 3195422,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/adrian-zandberg-u-karola-nawrockiego-trwa-spotkanie/v9ejq81",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Adrian Zandberg u Karola Nawrockiego. Trwa spotkanie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T08:48:39.508207+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T08:04:06+00:00",
        "description": "Ministrowie ds. europejskich pa\u0144stw UE przyj\u0119li w pi\u0105tek w Brukseli 18. pakiet sankcji unijnych wobec Rosji \u2014 poinformowa\u0142a du\u0144ska prezydencja w Radzie UE. Zdaniem szefowej unijnej dyplomacji Kaja Kallas to jeden z najsurowszych pakiet\u00f3w sankcji od pocz\u0105tku wojny.",
        "id": 3195423,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/kolejny-pakiet-sankcji-na-rosje-jest-decyzja-panstw-ue/hg2w0lf",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolejny pakiet sankcji na Rosj\u0119. Jest decyzja pa\u0144stw UE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T07:43:34.274036+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T07:27:19+00:00",
        "description": "Zyski najpopularniejszej na \u015bwiecie platformy VOD wyra\u017anie wzros\u0142y. Mowa o miliardach dolar\u00f3w. Jednak nie wystarczy\u0142o to, aby kurs akcji poszed\u0142 w g\u00f3r\u0119. Wyniki Netfliksa przekroczy\u0142y oczekiwania, ale g\u0142\u00f3wnie dzi\u0119ki os\u0142abieniu dolara. Firma liczy na podwojenie przychod\u00f3w do 2030 r. i osi\u0105gni\u0119cie 400 mln klient\u00f3w.",
        "id": 3195117,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/wiadomosci/netflix-chce-400-mln-widzow-ujawnil-zyski-i-solidna-sprzedaz-reklam/q5k9hjv",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Netflix ujawni\u0142 zyski. \"Zdrowy wzrost liczby klient\u00f3w i solidna sprzeda\u017c reklam\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T07:43:34.459300+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T07:16:39+00:00",
        "description": "Resort kultury ruszy\u0142 z now\u0105 kampani\u0105 i wyszukiwark\u0105. Ma z jednej strony zach\u0119ci\u0107 do wakacyjnych podr\u00f3\u017cy po kraju, a z drugiej \u2014 do odwiedzania miejsc zwi\u0105zanych z kultur\u0105.",
        "id": 3195118,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/rzad-zacheca-bys-zostal-na-wakacje-w-polsce/nr8ez58",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niedzica, Jasna G\u00f3ra i Szczecin. Rz\u0105d zach\u0119ca, by\u015b zosta\u0142 na wakacje w Polsce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T07:43:34.637973+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T07:04:23+00:00",
        "description": "W\u0119gierski tani przewo\u017anik Wizz\u202fAir potwierdzi\u0142 sw\u00f3j powr\u00f3t na podwarszawskie lotnisko w Modlinie \u2014 informuje nieoficjalnie TVN24. Oficjalna informacja na ten temat zostanie przedstawiona dzi\u015b o\u202fgodz.\u202f12:30 podczas konferencji prasowej w Warszawie. Nieoficjalnie m\u00f3wi si\u0119 ju\u017c o nowych trasach Wizz Air z Modlina, kt\u00f3rych mo\u017ce by\u0107 nawet kilkana\u015bcie.",
        "id": 3195119,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/media-wizz-air-powraca-na-modlin-po-13-latach-co-wiemy-o-nowych-polaczeniach/wyhncfg",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Media: Wizz Air powraca do Modlina po 13 latach. Co wiemy o nowych po\u0142\u0105czeniach?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T06:39:31.161030+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T06:23:17+00:00",
        "description": "Ambasadorowie pa\u0144stw cz\u0142onkowskich przy Unii Europejskiej w pi\u0105tek rano osi\u0105gn\u0119li w Brukseli porozumienie w sprawie 18. pakietu sankcji UE wobec Rosji \u2014 przekaza\u0142o dziennikarzom \u017ar\u00f3d\u0142o unijne.",
        "id": 3194834,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/jest-porozumienie-w-sprawie-18-pakietu-sankcji-ue-wobec-rosji/rrntwl3",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jest porozumienie w sprawie 18. pakietu sankcji UE wobec Rosji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T06:39:31.346454+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T06:20:19+00:00",
        "description": "Rzeczniczka rosyjskiego Ministerstwa Spraw Zagranicznych, Maria Zacharowa, oskar\u017cy\u0142a w czwartek pa\u0144stwa zachodnie o pr\u00f3b\u0119 przemiany Mo\u0142dawii w \"drug\u0105 Ukrain\u0119\". W jej ocenie, NATO i Unia Europejska prowadz\u0105 dzia\u0142ania maj\u0105ce na celu przekszta\u0142cenie Kiszyniowa w pa\u0144stwo frontowe w konflikcie z Rosj\u0105.",
        "id": 3194835,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/druga-ukraina-msz-rosji-grozi-kolejnemu-krajowi/9d8pd7s",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Druga Ukraina\". MSZ Rosji grozi kolejnemu krajowi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T06:39:31.524904+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T06:16:00+00:00",
        "description": "Wakacje all inclusive to niekwestionowany lider w\u015br\u00f3d urlopowych wybor\u00f3w Polak\u00f3w. Wed\u0142ug danych internetowego biura podr\u00f3\u017cy Fly.pl, a\u017c 86,5 proc. letnich rezerwacji dotyczy w\u0142a\u015bnie tej formy wypoczynku. Jednak na li\u015bcie najpopularniejszych kierunk\u00f3w zachodz\u0105 istotne zmiany. Ile kosztuj\u0105 wakacje w 2025 roku? Oto \u015brednie kwoty rezerwacji.",
        "id": 3194836,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/lifestyle/podroze/gdzie-na-wakacje-w-2025-najchetniej-wybierane-miejsca-przez-polskich-turystow/jn4100w",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "8003,59 z\u0142 za wakacje all inclusive. Popularny w\u015br\u00f3d Polak\u00f3w kierunek coraz dro\u017cszy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T06:39:31.703472+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T06:10:38+00:00",
        "description": "Ponad po\u0142owa Polak\u00f3w opowiada si\u0119 za bardziej elastycznym czasem pracy, a najch\u0119tniej \u2013 za jego skr\u00f3ceniem do czterech dni w tygodniu. Takie wnioski p\u0142yn\u0105 z badania przeprowadzonego przez Uniwersytet SWPS. Co ciekawe, kobiety i m\u0119\u017cczy\u017ani maj\u0105 nieco odmienne preferencje co do formy takiej zmiany.",
        "id": 3194837,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/praca/nowy-model-zatrudnienia-skrocony-tydzien-pracy-kusi-polakow-sondaz/40hz78m",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowy model zatrudnienia. Skr\u00f3cony tydzie\u0144 pracy kusi Polak\u00f3w [SONDA\u017b]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T05:34:04.009676+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T05:26:52+00:00",
        "description": "Konfederacja mo\u017ce odegra\u0107 kluczow\u0105 rol\u0119 w kszta\u0142towaniu przysz\u0142ego uk\u0142adu si\u0142 politycznych \u2013 wynika z najnowszego sonda\u017cu SW Research przeprowadzonego dla Onetu. Portal zwraca uwag\u0119, \u017ce po niedawnych wyborach prezydenckich, zako\u0144czonych zwyci\u0119stwem Karola Nawrockiego, wewn\u0105trz koalicji 15 pa\u017adziernika narastaj\u0105 napi\u0119cia, a rz\u0105dz\u0105cy ob\u00f3z zmaga si\u0119 z kryzysem zaufania i podzia\u0142ami.",
        "id": 3194582,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/wybory-parlamentarne-2027-polacy-bez-konfederacji-rzadu-nie-bedzie-sondaz/vx964gq",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wybory parlamentarne 2027. Polacy: bez Konfederacji rz\u0105du nie b\u0119dzie [SONDA\u017b]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T06:39:31.880585+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T05:26:52+00:00",
        "description": "Konfederacja mo\u017ce odegra\u0107 kluczow\u0105 rol\u0119 w kszta\u0142towaniu przysz\u0142ego uk\u0142adu si\u0142 politycznych \u2013 wynika z najnowszego sonda\u017cu SW Research przeprowadzonego dla Onetu. Portal zwraca uwag\u0119, \u017ce po niedawnych wyborach prezydenckich, zako\u0144czonych zwyci\u0119stwem Karola Nawrockiego, wewn\u0105trz koalicji 15 pa\u017adziernika narastaj\u0105 napi\u0119cia, a rz\u0105dz\u0105cy ob\u00f3z zmaga si\u0119 z kryzysem zaufania i podzia\u0142ami.",
        "id": 3194838,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/wybory-parlamentarne-2027-rosnie-rola-konfederacji-sondaz/vx964gq",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wybory parlamentarne 2027. Ro\u015bnie rola Konfederacji [SONDA\u017b]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T05:34:04.186456+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T05:04:34+00:00",
        "description": "W\u0142a\u015bciciele nieruchomo\u015bci w Polsce coraz cz\u0119\u015bciej do\u015bwiadczaj\u0105 skutk\u00f3w gwa\u0142townych zjawisk pogodowych. Tegoroczne intensywne burze, nawa\u0142nice i gradobicia spowodowa\u0142y znaczne szkody w budynkach mieszkalnych w ca\u0142ym kraju. Tego typu zdarzenia, wcze\u015bniej rzadkie, staj\u0105 si\u0119 bardziej powszechne i intensywne. I jest to jedna z przyczyn tego, \u017ce sk\u0142adki ubezpieczeniowe rosn\u0105 w tempie, kt\u00f3re mo\u017ce zaskakiwa\u0107.",
        "id": 3194583,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/nieruchomosci/ubezpieczenie-nieruchomosci-czy-wzrost-skladek-jest-uzasadniony/xgze0gt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ile trzeba zap\u0142aci\u0107 za ubezpieczenie nieruchomo\u015bci? Sk\u0142adki dro\u017cej\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T05:34:04.364139+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T05:03:27+00:00",
        "description": "Chi\u0144ski rz\u0105d zagrozi\u0142 zablokowaniem planowanej sprzeda\u017cy ponad 40 port\u00f3w morskich nale\u017c\u0105cych do hongko\u0144skiego konglomeratu CK Hutchison, w tym dw\u00f3ch zlokalizowanych przy Kanale Panamskim \u2013 poinformowa\u0142 w nocy z czwartku na pi\u0105tek dziennik \"Wall Street Journal\". Pekin domaga si\u0119, aby w transakcji wzi\u0119\u0142a udzia\u0142 pa\u0144stwowa chi\u0144ska firma \u017ceglugowa COSCO.",
        "id": 3194584,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/chiny-groza-blokada-waznej-transakcji-w-grze-ponad-40-morskich-portow/1msedyw",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chiny gro\u017c\u0105 blokad\u0105 wa\u017cnej transakcji. W grze ponad 40 morskich port\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T05:34:04.542833+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T05:02:55+00:00",
        "description": "Poznaj kurs japo\u0144skiego jena na dzie\u0144 18 lipca 2025. Jen jest jedn\u0105 z g\u0142\u00f3wnych walut rezerwowych \u015bwiata, dlatego ma znaczenie dla \u015bwiatowej gospodarki. Jednak jego kurs interesuje tak\u017ce podr\u00f3\u017cuj\u0105cych do Japonii w celach turystycznych. \u2028Z tego powodu pokazujemy obecny kurs waluty, jak te\u017c zmiany kursu jena w perspektywie dziennej i tygodniowej.",
        "id": 3194585,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-jena-japonskiego-dzisiaj-po-ile-jest-jen-japonski-18-lipca-2025-r/7p9mq08",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs JPY/PLN 18 lipca 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T05:34:04.719623+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T05:02:46+00:00",
        "description": "Przedstawiamy bie\u017c\u0105ce notowania kursu waluty EUR oraz zmiany w uj\u0119ciu tygodniowym i dzie\u0144 po dniu na 18 lipca 2025. Pokazujemy, jak zmienia si\u0119 kurs euro w stosunku do polskiego z\u0142otego. Czy nasza waluta obecnie traci? Wczoraj kurs EUR wynosi\u0142: 4,2551\u00a0z\u0142. Wszystkiego dowiesz si\u0119 z poni\u017cszego artyku\u0142u.",
        "id": 3194586,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-euro-dzisiaj-po-ile-jest-euro-18-lipca-2025-r/9nklmk7",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs EUR/PLN 18 lipca 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T05:34:04.896865+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T05:02:36+00:00",
        "description": "Zobacz aktualne notowania waluty USD. Pokazujemy, jak zmienia si\u0119 kurs ameryka\u0144skiej waluty w stosunku do polskiej z\u0142ot\u00f3wki. Czy PLN umacnia si\u0119, czy s\u0142abnie? Wczoraj kurs USD wynosi\u0142 3,6697\u00a0z\u0142.",
        "id": 3194587,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-dolara-amerykanskiego-dzisiaj-po-ile-jest-dolar-amerykanski-18-lipca-2025-r/sw550mx",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs USD/PLN 18 lipca 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T05:34:05.073611+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T05:02:23+00:00",
        "description": "Oto bie\u017c\u0105ce notowania kursu franka szwajcarskiego (CHF). Poznaj, jak zmienia si\u0119 kurs franka w stosunku do polskiej waluty (PLN). Czy polska waluta umacnia si\u0119, czy os\u0142abia? Wczoraj kurs franka wynosi\u0142: 4,5599\u00a0z\u0142. O dzisiejszych zmianach dowiesz si\u0119 z tego artyku\u0142u.",
        "id": 3194588,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-franka-szwajcarskiego-dzisiaj-po-ile-jest-frank-szwajcarski-18-lipca-2025-r/e3y7zs4",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs CHF/PLN 18 lipca 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T05:34:05.250121+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T05:02:15+00:00",
        "description": "Czy kurs funta brytyjskiego zmieni\u0142 si\u0119 od wczoraj? Wczorajsza cena waluty to 4,9223\u00a0z\u0142. Czy z\u0142oty s\u0142abnie, czy mo\u017ce jednak umacnia si\u0119 wzgl\u0119dem funta brytyjskiego? To wa\u017cna informacja dla wszystkich, kt\u00f3rzy pracuj\u0105 aktualnie na Wyspach Brytyjskich.",
        "id": 3194589,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-funtow-brytyjskich-dzisiaj-po-ile-jest-funt-brytyjski-18-lipca-2025-r/3krf6bs",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs GBP/PLN 18 lipca 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T05:34:05.426573+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T05:02:03+00:00",
        "description": "Poznaj kurs korony czeskiej na dzie\u0144 18 lipca 2025r. Jak wygl\u0105daj\u0105 jej aktualne notowania oraz ile wynosi warto\u015b\u0107 korony wzgl\u0119dem z\u0142otego? Wczoraj kurs korony czeskiej wynosi\u0142: 0,1725\u00a0z\u0142.",
        "id": 3194590,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-korony-czeskiej-dzisiaj-po-ile-jest-korona-czeska-18-lipca-2025-r/blzxwnd",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs CZK/PLN 18 lipca 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T05:34:05.604612+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T05:01:57+00:00",
        "description": "Sprawd\u017a, jak zmienia si\u0119 kurs korony norweskiej. Wczoraj wynosi\u0142 0,3559\u00a0z\u0142. Je\u015bli chcesz dowiedzie\u0107 si\u0119, ile za koron\u0119 norwesk\u0105 trzeba zap\u0142aci\u0107 w tej chwili, przeczytaj poni\u017cszy artyku\u0142.",
        "id": 3194591,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-korony-norweskiej-dzisiaj-po-ile-jest-korona-norweska-18-lipca-2025-r/1nkkny0",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs NOK/PLN 18 lipca 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T05:34:05.781467+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T05:01:39+00:00",
        "description": "Prezentujemy aktualne notowania kursu waluty korony szwedzkiej (SEK) na dzie\u0144 18 lipca 2025. Warto zwr\u00f3ci\u0107 uwag\u0119, \u017ce kurs korony mo\u017ce mie\u0107 wp\u0142yw na ceny importowanych towar\u00f3w i us\u0142ug.",
        "id": 3194592,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-korony-szwedzkiej-dzisiaj-po-ile-jest-korona-szwedzka-18-lipca-2025-r/cw7pgsc",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs SEK/PLN 18 lipca 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T05:34:05.957675+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T05:01:35+00:00",
        "description": "Je\u015bli potrzebujesz informacji o kursie korony du\u0144skiej, przedstawiamy bie\u017c\u0105ce notowania. Wczorajszy kurs wynosi\u0142 0,5699\u00a0z\u0142. Zobacz, jak sytuacja kszta\u0142tuje si\u0119 dzi\u015b: 18 lipca 2025.",
        "id": 3194593,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-korony-dunskiej-dzisiaj-po-ile-jest-korona-dunska-18-lipca-2025-r/yw0y9l0",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs DKK/PLN 18 lipca 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T05:34:06.134160+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T05:01:14+00:00",
        "description": "Westinghouse Electric Company og\u0142osi\u0142a z Google Cloud ambitny plan wzniesienia dziesi\u0119ciu du\u017cych reaktor\u00f3w AP1000 w Stanach Zjednoczonych. Gigant wyszukiwania ma nie tylko finansowa\u0107 cz\u0119\u015b\u0107 przedsi\u0119wzi\u0119cia, lecz tak\u017ce dostarczy\u0107 w\u0142asn\u0105 chmur\u0119 obliczeniow\u0105, model j\u0119zykowy Gemini, platform\u0119 Vertex AI i hurtowni\u0119 BigQuery, aby przyspieszy\u0107 projektowanie i nadz\u00f3r nad budow\u0105. Wsp\u00f3lny cel jest jasny: zabezpieczy\u0107 ogromny, sta\u0142y strumie\u0144 bezemisyjnej energii dla centr\u00f3w danych nap\u0119dzanych AI, kt\u00f3rych apetyt na pr\u0105d ro\u015bnie w superszybkim tempie.",
        "id": 3194594,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/technologie/nowe-technologie/sztuczna-inteligencja-wezmie-sie-za-budowe-reaktorow-jadrowych-donald-trump-wyrazil/mehryvm",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sztuczna inteligencja we\u017amie si\u0119 za budow\u0119 reaktor\u00f3w j\u0105drowych. Donald Trump wyrazi\u0142 zgod\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T05:34:06.310243+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T05:00:56+00:00",
        "description": "Zobacz kurs w\u0119gierskiego forinta 18 lipca 2025 w odniesieniu do polskiej waluty. W tym artkule sprawdzisz, czy HUF umacnia si\u0119, czy traci do PLN nie tylko dzie\u0144 do dnia, ale tak\u017ce w perspektywie tygodniowej. Wczoraj kurs w\u0119gierskiej waluty wynosi\u0142 1,0459\u00a0z\u0142.",
        "id": 3194595,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-forinta-wegierskiego-dzisiaj-po-ile-jest-forint-wegierski-18-lipca-2025-r/plts89p",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs HUF/PLN 18 lipca 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T05:34:06.490953+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T05:00:51+00:00",
        "description": "Przedstawiamy aktualne notowania kursu liry tureckiej. Oto jak zmienia si\u0119 kurs liry do polskiego z\u0142otego. Warto zapozna\u0107 si\u0119 ze zmianami, by podj\u0105\u0107 decyzj\u0119, kiedy wymieni\u0107 walut\u0119, je\u015bli wybieramy si\u0119 np.na wakacje do tureckich kurort\u00f3w.",
        "id": 3194596,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-liry-turckiej-dzisiaj-po-ile-jest-lira-turecka-18-lipca-2025-r/e30wp19",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs TRY/PLN 18 lipca 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T05:34:06.667251+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T04:48:43+00:00",
        "description": "OpenAI og\u0142osi\u0142o w czwartek now\u0105 funkcj\u0119 dla ChatGPT, kt\u00f3ra pozwala popularnemu chatbotowi wykonywa\u0107 dzia\u0142ania w imieniu u\u017cytkownika. Jest to cz\u0119\u015b\u0107 og\u00f3lnobran\u017cowego d\u0105\u017cenia do zmiany sposobu, w jaki ludzie za\u0142atwiaj\u0105 sprawy w internecie. Giganci technologiczni maj\u0105 nadziej\u0119, \u017ce zamiast przeskakiwa\u0107 mi\u0119dzy aplikacjami i r\u0119cznie przeszukiwa\u0107 sie\u0107, u\u017cytkownicy b\u0119d\u0105 mogli pewnego dnia polega\u0107 na agentach \u2014 podaje CNN.",
        "id": 3194597,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/technologie/nowe-technologie/chatgpt-z-nowa-funkcja-mysli-i-dziala-za-uzytkownika/fdlqrh4",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowa funkcja ChatGPT. \"My\u015bli\" i \"dzia\u0142a\" za u\u017cytkownika",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T05:34:06.843676+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T04:46:50+00:00",
        "description": "Premier S\u0142owacji Robert Fico zapowiedzia\u0142, \u017ce jego kraj nie b\u0119dzie d\u0142u\u017cej blokowa\u0107 przyj\u0119cia 18. pakietu sankcji Unii Europejskiej wobec Rosji. Decyzj\u0119 og\u0142osi\u0142 w opublikowanym w czwartek nagraniu wideo, t\u0142umacz\u0105c j\u0105 wzgl\u0119dami pragmatycznymi i konieczno\u015bci\u0105 ochrony interes\u00f3w narodowych.",
        "id": 3194598,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/zwrot-slowacji-w-sprawie-sankcji-na-rosje-nie-chcemy-szkodzic-wlasnym-interesom/q8148ts",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zwrot S\u0142owacji w sprawie sankcji na Rosj\u0119. \"Nie chcemy szkodzi\u0107 w\u0142asnym interesom\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T05:34:07.022001+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T04:32:52+00:00",
        "description": "Polskie wojsko jest dzi\u015b gorzej przygotowane do ewentualnej agresji ze strony Rosji ni\u017c jesieni\u0105 2024 r. \u2013 wynika z najnowszego sonda\u017cu IBRiS dla \"Rzeczpospolitej\". Sk\u0105d taka zmiana?",
        "id": 3194599,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/obrona-przed-rosja-spada-wiara-polakow-w-zdolnosci-naszej-armii-sondaz/vjqb2qs",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Obrona przed Rosj\u0105? Spada wiara Polak\u00f3w w zdolno\u015bci naszej armii [SONDA\u017b]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T05:34:07.198372+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T04:25:19+00:00",
        "description": "G\u0142\u00f3wny ekonomista OpenAI uczy swoje dzieci umiej\u0119tno\u015bci niezb\u0119dnych do odniesienia sukcesu w \u015bwiecie zdominowanym przez sztuczn\u0105 inteligencj\u0119. Podkre\u015bla znaczenie krytycznego my\u015blenia, umiej\u0119tno\u015bci adaptacji, inteligencji emocjonalnej oraz znajomo\u015bci podstaw finans\u00f3w.",
        "id": 3194600,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/co-przyniesie-nam-swiat-ai-glowny-ekonomista-openai-uczy-swoje-dzieci-czterech-rzeczy/3rk9vxq",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "G\u0142\u00f3wny ekonomista OpenAI uczy swoje dzieci tych czterech umiej\u0119tno\u015bci, aby przygotowa\u0107 je do \u015bwiata AI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T04:28:56.119608+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T04:06:00+00:00",
        "description": "Niemcy, kiedy\u015b uosobienie zachodniego dobrobytu, to dzi\u015b coraz cz\u0119\u015bciej wykpiwany kraj faksu i kiepskiego internetu. Co posz\u0142o nie tak, \u017ce po raz pierwszy od 2008 r. wi\u0119cej os\u00f3b wyjecha\u0142o z Niemiec do innych kraj\u00f3w UE, ni\u017c z nich przyjecha\u0142o? Woflgang Munachu, autor g\u0142o\u015bnej ksi\u0105\u017cki \"Kaput. Koniec niemieckiego cudu gospodarczego\" m\u00f3wi w rozmowie z Business Insiderem o niemieckim zacofaniu i XX-wiecznej mentalno\u015bci.",
        "id": 3194330,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/co-sie-stalo-z-niemcami-wolfgang-munchau-wylicza-problemy-wszystko-dzialalo-az-do-ok/pg690k2",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Niemcy nadal \u017cyj\u0105 mentalnie w XX w.\". Autor g\u0142o\u015bnej ksi\u0105\u017cki nie przebiera w s\u0142owach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-18T04:28:56.298212+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-18T04:00:00+00:00",
        "description": "Analitycy najwi\u0119kszych bank\u00f3w inwestycyjnych s\u0105 zgodni, \u017ce planowana fuzja Banku Pekao i PZU niesie ogromny potencja\u0142 \u2013 w postaci uwolnienia kapita\u0142u, poprawy efektywno\u015bci i zwi\u0119kszenia skali dzia\u0142alno\u015bci. Jednak powodzenie tej transakcji zale\u017cy od szeregu czynnik\u00f3w zewn\u0119trznych: zmian w prawie, decyzji politycznych, rozstrzygni\u0119\u0107 dotycz\u0105cych Alior Banku, a tak\u017ce akceptacji ca\u0142ego procesu przez akcjonariuszy. Zdaniem ekspert\u00f3w inwestorzy powinni \u015bledzi\u0107 szczeg\u00f3\u0142y legislacyjne i komunikacj\u0119 zarz\u0105d\u00f3w, poniewa\u017c przejrzysto\u015b\u0107 i tempo realizacji b\u0119d\u0105 kluczowe dla oceny ryzyk oraz korzy\u015bci p\u0142yn\u0105cych z tej transakcji.",
        "id": 3194331,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/finanse/fuzja-pekao-i-pzu-kluczowe-korzysci-i-ryzyka-dla-inwestorow/s7psmje",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Najwi\u0119ksze banki inwestycyjne patrz\u0105 na Polsk\u0119. Analizuj\u0105 budow\u0119 finansowego giganta",
        "vote": 0
    }
]