[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-11T23:26:44.215791+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-11T23:26:44+00:00",
        "description": "Skoczy\u0142a cena Egiptu, kolejny tydzie\u0144 dro\u017ca\u0142a te\u017c Turcja. Z kolei Bu\u0142garia i Grecja by\u0142y w lekkim odwrocie. Tak w skr\u00f3cie mo\u017cna zrelacjonowa\u0107 ruchy cen w biurach podr\u00f3\u017cy w ostatnim tygodniu.",
        "id": 2654572,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://turystyka.rp.pl/biura-podrozy/art42263711-raport-z-cen-wakacji-w-biurach-podrozy-egipt-zaskoczyl-duza-podwyzka",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Raport z cen wakacji w biurach podr\u00f3\u017cy. Egipt zaskoczy\u0142 du\u017c\u0105 podwy\u017ck\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-11T22:21:40.699994+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-11T22:21:40+00:00",
        "description": "Polska gospodarka znalaz\u0142a si\u0119 w takim punkcie, zar\u00f3wno na tle Europy, jak i \u015bwiata, \u017ce dalszy rozw\u00f3j mo\u017ce si\u0119 opiera\u0107 tylko na innowacjach. Niezb\u0119dna do tego jest wsp\u00f3\u0142praca nauki i biznesu.",
        "id": 2654293,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/europejski-kongres-gospodarczy/art42263551-potrzebny-sojusz-dla-innowacji",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Potrzebny sojusz dla innowacji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-11T18:58:01.640186+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-11T18:58:01+00:00",
        "description": "W tym roku \u2013 dok\u0142adnie 12 maja \u2013 mija 15 lat od gie\u0142dowego debiutu sp\u00f3\u0142ki, kt\u00f3ra dzi\u015b jest najwi\u0119kszym konglomeratem finansowym w\u00a0naszej cz\u0119\u015bci Europy. Jak gie\u0142dowa historia PZU wygl\u0105da z\u00a0perspektywy czasu i\u00a0jakie plany ma jedna z\u00a0najwi\u0119kszych sp\u00f3\u0142ek notowanych w\u00a0Warszawie?",
        "id": 2653380,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/gospodarka/art42263501-pzu-waznym-filarem-rynku-kapitalowego-i-gospodarki",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PZU wa\u017cnym filarem rynku kapita\u0142owego i gospodarki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-11T18:58:02.053714+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-11T18:58:01+00:00",
        "description": "USA i Chiny osi\u0105gn\u0119\u0142y porozumienie w sprawie ograniczenia deficytu handlowego, twierdz\u0105 urz\u0119dnicy ameryka\u0144scy. Szczeg\u00f3\u0142y mamy pozna\u0107 w poniedzia\u0142ek.",
        "id": 2653382,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/handel/art42263381-sukces-w-genewie-usa-chiny-zawarly-porozumienie-po-maratonie-rozmow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sukces w Genewie. USA-Chiny zawar\u0142y porozumienie po maratonie rozm\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-11T18:58:02.242570+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-11T18:58:01+00:00",
        "description": "Po\u017car, do kt\u00f3rego dosz\u0142o w ubieg\u0142ym roku w centrum handlowym Marywilska 44 w Warszawie, by\u0142 efektem podpalenia dokonanego na zlecenie rosyjskich s\u0142u\u017cb specjalnych - poinformowali we wsp\u00f3lnym o\u015bwiadczeniu szef MSWiA Tomasz Siemoniak oraz minister sprawiedliwo\u015bci Adam Bodnar.",
        "id": 2653383,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42263421-wiadomo-kto-stoi-za-pozarem-na-marywilskiej-44-dopadniemy-wszystkich",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wiadomo, kto stoi za po\u017carem na Marywilskiej 44. \u201eDopadniemy wszystkich\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-11T18:58:01.863157+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-11T18:58:01+00:00",
        "description": "Jak sprawi\u0107, by bud\u017cet obywatelski by\u0142 istotnie obywatelski? Warszawscy informatycy znale\u017ali na to spos\u00f3b. Opracowana przez nich metoda ju\u017c odnosi sukcesy \u2013 nie tylko w \u015brodowisku naukowym. Zaczynaj\u0105 j\u0105 stosowa\u0107 kolejne polskie gminy.",
        "id": 2653381,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/nauka/art42256141-wzor-na-sprawiedliwosc-jak-matematyka-moze-usprawnic-budzet-obywatelski",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wz\u00f3r na sprawiedliwo\u015b\u0107. Jak matematyka mo\u017ce usprawni\u0107 bud\u017cet obywatelski?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-11T17:52:44.884341+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-11T17:52:44+00:00",
        "description": "Lech Pozna\u0144 wygra\u0142 1:0 z Legi\u0105 po pi\u0119knym golu Ira\u0144czyka Aliego Gholizadeha i zosta\u0142 nowym liderem tabeli Ekstraklasy. W sobot\u0119 Rak\u00f3w Cz\u0119stochowa przegra\u0142 bowiem 1:2 z Jagielloni\u0105 Bia\u0142ystok. Z Ekstraklasy spadaj\u0105 Stal Mielec i \u015al\u0105sk Wroc\u0142aw oraz - prawdopodobnie - Puszcza Niepo\u0142omice.",
        "id": 2653079,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sport.rp.pl/pilka-nozna/art42263311-ali-poslal-legie-na-deski-zmiana-na-szczycie-tabeli-ekstraklasy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ali pos\u0142a\u0142 Legi\u0119 na deski. Zmiana na szczycie tabeli Ekstraklasy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-11T17:52:45.262133+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-11T17:52:44+00:00",
        "description": "Barcelona po znakomitym widowisku po raz czwarty w tym sezonie pokona\u0142a Real Madryt (4:3) i praktycznie zagwarantowa\u0142a sobie tytu\u0142 mistrza Hiszpanii. Kr\u00f3lewskim nie pom\u00f3g\u0142 nawet hat trick Kyliana Mbappe.",
        "id": 2653081,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sport.rp.pl/pilka-nozna/art42262751-robert-lewandowski-obejrzal-genialne-el-clasico-barcelonie-nic-juz-nie-odbierze-mistrzostwa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Robert Lewandowski obejrza\u0142 genialne El Clasico. Barcelonie nic ju\u017c nie odbierze mistrzostwa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-11T17:52:45.085043+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-11T17:52:44+00:00",
        "description": "Prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski poinformowa\u0142 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych, \u017ce uda si\u0119 15 maja do Turcji, by spotka\u0107 si\u0119 z W\u0142adimirem Putinem. \u201eMam nadziej\u0119, \u017ce tym razem Rosjanie nie b\u0119d\u0105 szuka\u0107 wym\u00f3wek\u201d \u2013 zaznaczy\u0142. Przyw\u00f3dca Rosji zaproponowa\u0142 wcze\u015bniej powr\u00f3t do bezpo\u015brednich rozm\u00f3w.",
        "id": 2653080,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42263351-zelenski-pojedzie-do-turcji-spotkac-sie-z-putinem-nie-ma-sensu-przedluzac-zabijania",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ze\u0142enski pojedzie do Turcji spotka\u0107 si\u0119 z Putinem. \u201eNie ma sensu przed\u0142u\u017ca\u0107 zabijania\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-11T16:47:48.094114+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-11T16:47:47+00:00",
        "description": "Prezydent USA Donald Trump odni\u00f3s\u0142 si\u0119 do propozycji powrotu do bezpo\u015brednich rozm\u00f3w, kt\u00f3r\u0105 z\u0142o\u017cy\u0142 W\u0142adimir Putin. \u201eW\u0142adimir Putin nie chce zawrze\u0107 porozumienia o zawieszeniu broni z Ukrain\u0105, chce spotka\u0107 si\u0119 w czwartek, w Turcji, aby negocjowa\u0107 mo\u017cliwe zako\u0144czenie rzezi. Ukraina powinna si\u0119 na to zgodzi\u0107 natychmiast\u201d \u2013 podkre\u015bli\u0142.",
        "id": 2652671,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42262811-donald-trump-komentuje-propozycje-wladimira-putina-ukraina-powinna-sie-natychmiast-zgodzic",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump komentuje propozycj\u0119 W\u0142adimira Putina. \u201eUkraina powinna si\u0119 natychmiast zgodzi\u0107\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-11T16:47:48.427159+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-11T16:47:47+00:00",
        "description": "Ju\u017c w poniedzia\u0142ek Unia Europejska, Stany Zjednoczone, Wielka Brytania i Norwegia mog\u0105 na\u0142o\u017cy\u0107 na Rosj\u0119 nowe daleko id\u0105ce sankcje za to, \u017ce W\u0142adimir Putin nie chce przerwa\u0107 wojny.",
        "id": 2652673,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art42262071-donald-trump-znow-gra-z-europa-wladimir-putin-musial-poczuc-sie-zaskoczony",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump zn\u00f3w gra z Europ\u0105. W\u0142adimir Putin musia\u0142 poczu\u0107 si\u0119 zaskoczony",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-11T16:47:48.276995+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-11T16:47:47+00:00",
        "description": "LG Display stworzy\u0142o rozwi\u0105zanie rodem z film\u00f3w science-fiction - mowa o wy\u015bwietlaczu, kt\u00f3ry potrafi zmienia\u0107 sw\u00f3j kszta\u0142t, w zale\u017cno\u015bci od funkcjonalno\u015bci jak\u0105 od niego oczekuje u\u017cytkownik.",
        "id": 2652672,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://cyfrowa.rp.pl/technologie/art42261061-rewolucja-w-elektronice-ekran-dostosuje-ksztalt-do-potrzeb-uzytkownika",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rewolucja w elektronice. Ekran dostosuje kszta\u0142t do potrzeb u\u017cytkownika",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-11T15:43:49.884953+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-11T15:43:49+00:00",
        "description": "Kolejna konfrontacja zbrojna indyjsko-pakista\u0144ska trwa\u0142a cztery dni, pocz\u0105wszy od ubieg\u0142ej \u015brody do soboty, kiedy to Donald Trump pierwszy og\u0142osi\u0142 rozejm. Pytanie \u2013 na jak d\u0142ugo?",
        "id": 2652307,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art42262041-indie-pakistan-wielkiej-wojny-na-razie-nie-bedzie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Indie\u2013Pakistan. Wielkiej wojny na razie nie b\u0119dzie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-11T15:43:50.076670+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-11T15:43:49+00:00",
        "description": "Karol Nawrocki bywa krytyczny wobec PiS, bo jest bezpartyjny, a nawet ponadpartyjny. Jego kierunek jest taki sam, jak nasz. Trzeba poprawia\u0107 los Polak\u00f3w, musimy by\u0107 silni, musimy by\u0107 zdrowi. W przypadku Karola Nawrockiego, to mo\u017cna mu wierzy\u0107, bo przez ca\u0142e swoje \u017cycie zawodowe obiera\u0142 kierunek patriotyczny - stwierdzi\u0142 prezes PiS Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski podczas spotkania z wyborcami w Gryfinie.",
        "id": 2652308,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42262481-jaroslaw-kaczynski-karol-nawrocki-bywa-krytyczny-wobec-pis-bo-jest-bezpartyjny-ale-jego-kierunek-jest-taki-jak-nasz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski: Karol Nawrocki bywa krytyczny wobec PiS, bo jest bezpartyjny. Ale jego kierunek jest taki, jak nasz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-11T15:43:50.296076+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-11T15:43:49+00:00",
        "description": "- Niech b\u0119dzie zrobione wszystko, co mo\u017cliwe, by jak najszybciej nast\u0105pi\u0142 prawdziwy, sprawiedliwy i trwa\u0142y pok\u00f3j - powiedzia\u0142 papie\u017c Leon XIV podczas pierwszej po\u0142udniowej modlitwy na placu \u015awi\u0119tego Piotra w Watykanie. Zaznaczy\u0142 tak\u017ce, \u017ce \u201enosi w sercu cierpienia ukochanego ludu ukrai\u0144skiego\u201d.",
        "id": 2652309,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/kosciol/art42262421-papiez-leon-xiv-spotkal-sie-z-wiernymi-mowil-o-wojnie-na-ukrainie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Papie\u017c Leon XIV spotka\u0142 si\u0119 z wiernymi. M\u00f3wi\u0142 o wojnie na Ukrainie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-11T14:38:53.642389+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-11T14:38:53+00:00",
        "description": "Nowelizacja ustawy o ochronie przyrody przygotowana przez Ministerstwo Klimatu i \u015arodowiska ma skr\u00f3ci\u0107 procedur\u0119 uzyskiwania zgody na wycink\u0119 drzew na posesjach prywatnych.",
        "id": 2652002,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-w-polsce/art42262271-jest-projekt-zmian-w-prawie-dotyczacy-wycinki-drzew-na-prywatnych-posesjach",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jest projekt zmian w prawie dotycz\u0105cy wycinki drzew na prywatnych posesjach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-11T13:32:57.513509+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-11T13:32:57+00:00",
        "description": "W przeddzie\u0144 swoich 99. urodzin ceniony brytyjski biolog sir David Attenborough zaprezentowa\u0142 film, kt\u00f3ry sam okre\u015bla jako \u201ejeden z najistotniejszych w jego d\u0142ugiej karierze\u201d.  \u201eOcean\u201d \u2013 b\u0119d\u0105cy pe\u0142nometra\u017cowym dokumentem przyrodniczym \u2013 ma szans\u0119 odegra\u0107 kluczow\u0105 rol\u0119 w walce o ochron\u0119 bior\u00f3\u017cnorodno\u015bci oraz przeciwdzia\u0142aniu zmianom klimatu \u2013 podkre\u015blaj\u0105 eksperci.",
        "id": 2651649,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://klimat.rp.pl/planeta/art42257601-99-letni-david-attenborough-pokazal-swoj-nowy-film-to-przeslanie-jego-zycia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "99-letni David Attenborough pokaza\u0142\u00a0sw\u00f3j nowy film. \u201eTo przes\u0142anie jego \u017cycia\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-11T13:32:57.762905+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-11T13:32:57+00:00",
        "description": "Obaj faworyci dotychczasowych sonda\u017cy, Rafa\u0142 Trzaskowski i Karol Nawrocki nie maj\u0105 powod\u00f3w do rado\u015bci. Z najnowszego sonda\u017cu Opinia24 wynika, \u017ce pierwszej turze zdobyliby w sumie 55 proc. g\u0142os\u00f3w, a to - jak zaznaczono \"historycznie s\u0142aby wynik\" i dla Platformy Obywatelskiej, i Prawa i Sprawiedliwo\u015bci.",
        "id": 2651650,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42262061-najnowszy-sondaz-nie-ma-powodow-do-radosci-u-obu-faworytow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Najnowszy sonda\u017c. Nie ma powod\u00f3w do rado\u015bci u obu faworyt\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-11T13:32:57.950981+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-11T13:32:57+00:00",
        "description": "\u2022 Prezydent zablokowa\u0142 reform\u0119 sk\u0142adki zdrowotnej. Co czeka przedsi\u0119biorc\u00f3w?\n\u2022 Odsetki od podatk\u00f3w. Rz\u0105d chce zrealizowa\u0107 pomys\u0142 zespo\u0142u Brzoski\n\u2022 Co z VAT od towar\u00f3w importowanych z USA? Wyrok TSUE nie zostawia w\u0105tpliwo\u015bci\n\u2022 Wkr\u00f3tce zmiany w PUE ZUS\n\u2022 Obowi\u0105zek raportowania ESG przesuni\u0119ty\n\u2022 Wa\u017cne terminy na ten tydzie\u0144",
        "id": 2651651,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/niezbednik-przedsiebiorcy/art42261301-niezbednik-przedsiebiorcy-weto-prezydenta-ws-skladki-zdrowotnej-odsetki-za-czas-kontroli-podatkowej-import-z-usa-a-vat-zmiany-w-pue-zus-raportowanie-esg",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niezb\u0119dnik przedsi\u0119biorcy: weto prezydenta  ws. sk\u0142adki zdrowotnej * odsetki za czas kontroli podatkowej * import z USA a VAT * zmiany w PUE ZUS * raportowanie ESG",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-11T12:28:35.699369+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-11T12:28:35+00:00",
        "description": "Ministerstwo Klimatu i \u015arodowiska przygotowa\u0142o projekt ustawy o deregulacji w energetyce. Rachunki za pr\u0105d maj\u0105 by\u0107 bardziej przejrzyste, a tym samym bardziej zrozumia\u0142e dla przeci\u0119tnych Kowalskich.",
        "id": 2651261,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konsumenci/art42262051-beda-zmiany-w-rachunkach-za-prad-resort-pokazal-projekt-ustawy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "B\u0119d\u0105 zmiany w rachunkach za pr\u0105d. Resort pokaza\u0142 projekt ustawy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-11T11:22:53.432203+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-11T11:22:53+00:00",
        "description": "Czy udzia\u0142 Rafa\u0142a Trzaskowskiego, kandydata na prezydenta RP, w szkoleniu \u201eTrenuj z wojskiem\u201d by\u0142o ustawk\u0105? Czy uczestniczy\u0142 w nim przedstawiciel sztabu kandydata i by\u0142 to element upolitycznienia armii? Ministerstwo Obrony Narodowej wyja\u015bnia.",
        "id": 2650981,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/wojsko/art42261271-rafal-trzaskowski-w-wojsku-to-byla-ustawka-jest-odpowiedz-mon",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rafa\u0142 Trzaskowski w wojsku to by\u0142a ustawka? Jest odpowied\u017a MON",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-11T10:07:54.624243+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-11T10:07:54+00:00",
        "description": "Chodzi o to, by wymiar sprawiedliwo\u015bci przesta\u0142 produkowa\u0107 wyroki, kt\u00f3re mog\u0105 by\u0107 podwa\u017cane - m\u00f3wi prof. Ewa \u0141\u0119towska, oceniaj\u0105c przedstawiony przez Adama Bodnara projekt uzdrowienia s\u0105downictwa.",
        "id": 2650703,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art42260771-prof-ewa-letowska-celem-tej-ustawy-nie-jest-weryfikacja-sedziow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prof. Ewa \u0141\u0119towska: Celem tej ustawy nie jest weryfikacja s\u0119dzi\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-11T10:07:55.160985+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-11T10:07:54+00:00",
        "description": "Europejski Trybuna\u0142 Praw Cz\u0142owieka w Strasburgu wyda\u0142 wyrok w sprawie polskiego s\u0119dziego Jacka Sadomskiego, kt\u00f3ry skar\u017cy\u0142 Polsk\u0119 za naruszenia jego prawa do niezale\u017cnego s\u0105du.",
        "id": 2650706,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art42260791-sedzia-z-warszawy-wygral-z-polska-w-trybunale-w-strasburgu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0119dzia z Warszawy wygra\u0142 z Polsk\u0105 w Trybunale w Strasburgu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-11T10:07:54.990177+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-11T10:07:54+00:00",
        "description": "Iga \u015awi\u0105tek nie obroni tytu\u0142u w Rzymie. Ju\u017c w trzeciej rundzie przegra\u0142a 1:6, 5:7 z Amerykank\u0105 Danielle Collins. W rankingu WTA spadnie co najmniej na czwarte miejsce - tak nisko nie by\u0142a od 2022 roku.",
        "id": 2650705,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sport.rp.pl/tenis/art42261171-szybkie-pozegnanie-z-rzymem-iga-swiatek-zaliczy-bolesny-spadek-w-rankingu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szybkie po\u017cegnanie z Rzymem. Iga \u015awi\u0105tek zaliczy bolesny spadek w rankingu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-11T10:07:55.349801+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-11T10:07:54+00:00",
        "description": "Prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski odpowiedzia\u0142 na propozycj\u0119 powrotu do bezpo\u015brednich rozm\u00f3w, kt\u00f3r\u0105 podczas nocnego o\u015bwiadczenia z\u0142o\u017cy\u0142 W\u0142adimir Putin. Zaznaczy\u0142 jednak, \u017ce warunkiem jest ca\u0142kowite zawieszenie broni od 12 maja.",
        "id": 2650707,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art42261111-wolodymyr-zelenski-odpowiada-na-propozycje-wladimira-putina-stawia-jednak-pewien-warunek",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski odpowiada na propozycj\u0119 W\u0142adimira Putina. Stawia jednak pewien warunek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-11T10:07:54.433278+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-11T10:07:54+00:00",
        "description": "Badania pokazuj\u0105, \u017ce kobiety cz\u0119\u015bciej ponosz\u0105 \u015bmier\u0107 z r\u0105k m\u0119\u017c\u00f3w i partner\u00f3w ni\u017c przypadkowych os\u00f3b, a mimo to przemoc domowa i seksualna nie jest traktowana z powag\u0105 przez s\u0142u\u017cby - uwa\u017ca prawniczka Urszula Nowakowska, za\u0142o\u017cycielka fundacji Centrum Praw Kobiet.",
        "id": 2650702,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-karne/art42256431-zalozycielka-centrum-praw-kobiet-czesciej-zabijaja-partnerzy-niz-przypadkowe-osoby",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Za\u0142o\u017cycielka Centrum Praw Kobiet: cz\u0119\u015bciej zabijaj\u0105 partnerzy ni\u017c przypadkowe osoby",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-11T10:07:54.814576+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-11T10:07:54+00:00",
        "description": "Z\u0142otego Lwa na Biennale Architektury 2025 zdoby\u0142 Pawilon Bahrajnu.",
        "id": 2650704,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/kultura/art42261181-zlote-lwy-i-nagrody-biennale-architektury-w-wenecji",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Z\u0142ote Lwy i nagrody Biennale Architektury w Wenecji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-11T09:02:54.883920+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-11T09:02:54+00:00",
        "description": "Polak ma w sobie niezgod\u0119 na niesprawiedliwo\u015b\u0107. Mo\u017ce to wynika z historii i walki o niepodleg\u0142o\u015b\u0107? W ko\u0144cu musieli\u015bcie walczy\u0107 i wykaza\u0107 si\u0119 odwag\u0105, \u017ceby wywalczy\u0107 sobie suwerenno\u015b\u0107. Polak zorganizuje protest, p\u00f3jdzie do s\u0105du, b\u0119dzie domaga\u0142 si\u0119 swoich praw \u2013 m\u00f3wi Elena Zieli\u0144ska, kt\u00f3ra do Polski przeprowadzi\u0142a si\u0119 z Kazachstanu.",
        "id": 2650485,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://kobieta.rp.pl/wywiad/art42251631-kazaszka-w-polsce-walecznoscia-polakow-chetnie-obdarowalabym-rosjan",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kazaszka w Polsce: Waleczno\u015bci\u0105 Polak\u00f3w ch\u0119tnie obdarowa\u0142abym Rosjan",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-11T09:02:54.705049+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-11T09:02:54+00:00",
        "description": "Prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski odpowiedzia\u0142 na propozycj\u0119 powrotu do bezpo\u015brednich rozm\u00f3w, kt\u00f3r\u0105 podczas nocnego o\u015bwiadczenia z\u0142o\u017cy\u0142 W\u0142adimir Putin. Zaznaczy\u0142 jednak, \u017ce warunkiem jest ca\u0142kowite zawieszenie broni od 12 maja.",
        "id": 2650484,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art42261111-zelenski-odpowiada-na-propozycje-putina-stawia-jednak-pewien-warunek",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ze\u0142enski odpowiada na propozycj\u0119 Putina. Stawia jednak pewien warunek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-11T07:58:14.030763+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-11T07:58:13+00:00",
        "description": "W nocnym o\u015bwiadczeniu W\u0142adimir Putin zaproponowa\u0142 Ukrainie wznowienie bezpo\u015brednich rozm\u00f3w pokojowych bez warunk\u00f3w wst\u0119pnych. O\u015bwiadczenie to spotka\u0142o si\u0119 z \u017cyw\u0105 reakcj\u0105 mi\u0119dzynarodow\u0105.",
        "id": 2650231,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art42261021-reakcje-na-nocne-oswiadczenie-putina-trump-pelen-optymizmu-macron-z-rezerwa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Reakcje na nocne o\u015bwiadczenie Putina. Trump pe\u0142en optymizmu. Macron z rezerw\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-11T06:52:55.382549+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-11T06:52:54+00:00",
        "description": "Do 30 maja br. mo\u017cna zg\u0142asza\u0107 kandydat\u00f3w, spo\u015br\u00f3d kt\u00f3rych kapitu\u0142a wy\u0142oni laureata.",
        "id": 2650048,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawnicy/art42260801-nagroda-im-edwarda-wende-ruszyla-xvi-edycja",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nagroda im. Edwarda Wende: ruszy\u0142a XVI edycja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-11T06:52:55.188661+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-11T06:52:54+00:00",
        "description": "Ub\u0119dzie formalno\u015bci przy rozliczaniu podatku od regularnych darowizn tworz\u0105cych rent\u0119. Spadkobranie te\u017c b\u0119dzie wymaga\u0142o mniej dokument\u00f3w.",
        "id": 2650047,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/podatki/art42257501-prostsze-rozliczanie-rent-i-spadkow-rzad-pokazal-kolejny-projekt-deregulacyjny",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prostsze rozliczanie rent i spadk\u00f3w. Rz\u0105d pokaza\u0142 kolejny projekt deregulacyjny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-11T06:52:55.575185+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-11T06:52:54+00:00",
        "description": "Wyj\u015bcie z Polski du\u017cej hiszpa\u0144skiej grupy Santander pokazuje, \u017ce nawet na wydawa\u0142oby si\u0119 pouk\u0142adanym rynku wszystko jest mo\u017cliwe. A potencja\u0142 do przej\u0119\u0107 i fuzji w sektorze pozostaje bardzo du\u017cy.",
        "id": 2650049,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/banki/art42257121-sprzedaz-santander-bank-polska-da-impuls-do-duzych-przetasowan-na-rynku",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sprzeda\u017c Santander Bank Polska da impuls do du\u017cych przetasowa\u0144 na rynku?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-11T05:47:54.889896+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-11T05:47:54+00:00",
        "description": "Prezydent USA Donald Trump pochwali\u0142 sobotnie rozmowy z Chinami w Szwajcarii, twierdz\u0105c, \u017ce strony wynegocjowa\u0142y \u201eca\u0142kowite zresetowanie stosunk\u00f3w... w przyjaznej, ale konstruktywnej atmosferze\u201d.",
        "id": 2649877,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42260961-donald-trump-chwali-rozmowy-z-chinami-twierdzi-ze-osiagnieto-calkowity-reset",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump chwali rozmowy z Chinami. Twierdzi, \u017ce osi\u0105gni\u0119to \u201eca\u0142kowity reset\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-11T05:47:54.698622+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-11T05:47:54+00:00",
        "description": "Najnowsze badanie lodowc\u00f3w zachodniej Antarktydy ujawni\u0142o ciekawe zjawisko. Odkryto, \u017ce szybko p\u0142yn\u0105cy lodowiec \u201ewysysa\u201d l\u00f3d od wolniej poruszaj\u0105cego si\u0119 \u201es\u0105siada\u201d. Jak obliczono, proces ten okaza\u0142 si\u0119 r\u00f3wnie\u017c rekordowo szybki.",
        "id": 2649876,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/nauka/art42256351-naukowcy-zaobserwowali-piractwo-lodowe-na-antarktydzie-zachodzi-szybciej-niz-sadzono",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Naukowcy zaobserwowali \u201epiractwo lodowe\u201d na Antarktydzie. Zachodzi szybciej, ni\u017c s\u0105dzono",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-11T05:47:55.079445+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-11T05:47:54+00:00",
        "description": "\u201eJak Pani/Pana zdaniem spotkanie Karola Nawrockiego z Donaldem Trumpem w Bia\u0142ym Domu wp\u0142ywa na jego szanse w wyborach prezydenckich?\u201d - takie pytanie zadali\u015bmy uczestnikom sonda\u017cu SW Research dla rp.pl.",
        "id": 2649878,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42260941-sondaz-czy-spotkanie-z-donaldem-trumpem-moze-pomoc-karolowi-nawrockiemu-wygrac-wybory",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sonda\u017c: Czy spotkanie z Donaldem Trumpem mo\u017ce pom\u00f3c Karolowi Nawrockiemu wygra\u0107 wybory?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-11T05:47:55.268548+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-11T05:47:54+00:00",
        "description": "24 lutego 2022 roku Rosja rozpocz\u0119\u0142a pe\u0142nowymiarow\u0105 inwazj\u0119 na Ukrain\u0119.",
        "id": 2649879,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/swiat/art42260931-wojna-rosji-z-ukraina-dzien-1173",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wojna Rosji z Ukrain\u0105. Dzie\u0144 1173",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-11T04:42:55.130751+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-11T04:42:54+00:00",
        "description": "Ju\u017c wkr\u00f3tce nocne niebo roz\u015bwietli Kwiatowy Ksi\u0119\u017cyc. Tak\u0105 nazw\u0119 nosi majowa pe\u0142nia. Kiedy dok\u0142adnie przypada? Dlaczego jest tak okre\u015blana?",
        "id": 2649701,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/kosmos/art42255421-zbliza-sie-majowa-pelnia-kiedy-obserwowac-kwiatowy-ksiezyc",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zbli\u017ca si\u0119 majowa pe\u0142nia. Kiedy obserwowa\u0107 Kwiatowy Ksi\u0119\u017cyc?",
        "vote": 0
    }
]