[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-17T20:35:02.483184+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-17T20:29:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/93/64/1e/z31867027M,Ministerka-rodziny--pracy-i-polityki-spolecznej-Ag.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Po \u015bmierci dziecka z niepe\u0142nosprawno\u015bci\u0105 jego matka dosta\u0142a pismo od w\u0142adz Gdyni. Kobiet\u0119 poinformowano, \u017ce powinna zwr\u010f\u017c\u02ddci\u0107 215,84 z\u0142 zasi\u0142ku piel\u0119gnacyjnego, poniewa\u017c jej dziecko zmar\u0142o przed dniem wyp\u0142aty. Ministerstwo Rodziny, Pracy i Polityki Spo\u0142ecznej podj\u0119\u0142o interwencj\u0119 w sprawie.",
        "id": 2582776,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31867009,po-smierci-dziecka-wladze-miasta-kazaly-matce-oddac-215-zl.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po \u015bmierci dziecka w\u0142adze miasta kaza\u0142y matce odda\u0107 215 z\u0142. Zareagowa\u0142o ministerstwo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-17T20:35:02.885889+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-17T19:44:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/86/64/1e/z31867014M,USA--Szef-Pentagonu-Pete-Hegseth--16-kwietnia-2025.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Szef Pentagonu wezwa\u0142 Francj\u0119 do przej\u0119cia inicjatywy w kwestiach obronno\u015bci w ca\u0142ej Europie. Wizyt\u0119 w Waszyngtonie z\u0142o\u017cy\u0142 francuski minister obrony Sebastien Lecornu.",
        "id": 2582777,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31866973,zdecydowane-wezwanie-szefa-pentagonu-skierowane-do-francji.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zdecydowane wezwanie szefa Pentagonu skierowane do Francji. \"Konwencjonalna obrona\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-17T20:35:03.193879+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-17T19:33:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/77/64/1e/z31866999M,Wasyl-Bodnar---ambasador-Ukrainy-w-Polsce.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Ambasador Ukrainy w Polsce Wasyl Bodnar odni\u010f\u017c\u02dds\u0142 si\u0119 do poruszania tematu Ukrai\u0144c\u010f\u017c\u02ddw w kampanii wyborczej. - Silnie pracuj\u0105 i wk\u0142adaj\u0105 do\u015b\u0107 du\u017co do bud\u017cetu polskiego - komentowa\u0142.",
        "id": 2582778,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,143907,31866943,ambasador-ukrainy-w-polsce-temat-ukraincow-w-kampanii-wyborczej.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ambasador Ukrainy w Polsce: Temat Ukrai\u0144c\u010f\u017c\u02ddw w kampanii wyborczej \"nikomu nie pomo\u017ce\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-17T19:24:00.734373+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-17T19:21:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/58/64/1e/z31866968M,Zolnierze--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Dania zamierza wys\u0142a\u0107 swoich \u017co\u0142nierzy do Ukrainy. Dow\u010f\u017c\u02dddca du\u0144skich wojsk l\u0105dowych poinformowa\u0142, jakie zadania b\u0119d\u0105 tam realizowa\u0107. Rosja zareagowa\u0142a ju\u017c na jego wypowied\u017a. Decyzj\u0119 Danii skomentowa\u0142 te\u017c polski ekspert zajmuj\u0105cy si\u0119 problematyk\u0105 bezpiecze\u0144stwa.",
        "id": 2582224,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31866769,europejski-kraj-wysle-zolnierzy-do-ukrainy-rosja-juz-im-grozi.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Europejski kraj wy\u015ble \u017co\u0142nierzy do Ukrainy. Rosja ju\u017c im grozi. \"To jest realne zagro\u017cenie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-17T19:24:00.844566+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-17T18:54:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/cd/63/1e/z31866573M,Lekarka-Gizela-Jagielska-i-Grzegorz-Braun.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Policja boi si\u0119 ruszy\u0107 Grzegorza Brauna, bo ma immunitet. Radykalny polityk od lat wi\u0119c robi, co mu si\u0119 podoba, by kreowa\u0107 si\u0119 na niez\u0142omnego bojownika. Awantury i niszczenie mienia nazywa \"interwencjami poselskimi\", co tym bardziej o\u015bmiesza pa\u0144stwo.",
        "id": 2582225,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31866390,braun-buduje-wizerunek-niezlomnego-na-destrukcji-i-osmieszaniu.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Braun buduje wizerunek niez\u0142omnego na destrukcji i o\u015bmieszaniu pa\u0144stwa. Jest nietykalny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-17T19:24:00.945018+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-17T18:29:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/1c/64/1e/z31866908M,Rafal-Trzaskowski.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Rafa\u0142 Trzaskowski traci w najnowszych sonda\u017cach prezydenckich, kt\u010f\u017c\u02ddre przeprowadzono ju\u017c po debatach w Ko\u0144skich. Mo\u017cliwe powody przedstawi\u0142 wiceminister Polski 2050 Micha\u0142 Gramatyka.",
        "id": 2582226,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,143907,31866815,w-sondazach-spadek-poparcia-dla-trzaskowskiego-wiceminister.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W sonda\u017cach spadek poparcia dla Trzaskowskiego. Wiceminister wskazuje powody",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-17T18:22:50.042705+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-17T18:00:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/0b/63/1e/z31865867M,Quiz-o-trudnych-slowach-na-litere-N.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Tylko najwi\u0119ksze omnibusy odpowiedz\u0105 na nasze pytania bezb\u0142\u0119dnie! Rozwi\u0105\u017c quiz j\u0119zykowy i sprawd\u017a, czy znasz trudne s\u0142owa, kt\u010f\u017c\u02ddrych Polacy nie u\u017cywaj\u0105 na co dzie\u0144. Je\u015bli du\u017co czytasz, to z ca\u0142\u0105 pewno\u015bci\u0105 masz szans\u0119 na komplet. Powodzenia!",
        "id": 2581274,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,25920,quiz-jezykowy-dla-erudytow-te-slowa-znaja-tylko-osoby.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Quiz j\u0119zykowy dla erudyt\u010f\u017c\u02ddw. Te s\u0142owa znaj\u0105 tylko osoby oczytane",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-17T18:22:50.540597+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-17T17:59:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/84/63/1e/z31866244M,-Co-to-bedzie---Kwach-Summer--Wybory-z-tamtych-lat.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Jak\u0105 piosenk\u0119 wyborcz\u0105 Lech Wa\u0142\u0119sa przeciwstawi\u0142 s\u0142ynnemu \"Ole, Olek\"? O kt\u010f\u017c\u02ddrym kandydacie na prezydenta prasa pisa\u0142a, \u017ce ma \"b\u0142ysk szale\u0144stwa w bladym oku\"? I jak flaczej\u0105cy mi\u015b wp\u0142yn\u0105\u0142 na zwyci\u0119stwo Lecha Kaczy\u0144skiego? W tym odcinku \"Co to b\u0119dzie\", razem z Bartkiem Przybyszewskim i Mateuszem Witkowskim z Podcastexu, rozmawiamy o wyborach prezydenckich z lat 1990-2005. Zapraszaj\u0105 Marta Nowak i Mi\u0142osz Wiatrowski-Bujacz.",
        "id": 2581275,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31866148,blysk-szalenstwa-w-bladym-oku-tak-sie-przegrywa-wybory-prezydenckie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"B\u0142ysk szale\u0144stwa w bladym oku\". Tak si\u0119 wygrywa wybory prezydenckie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-17T18:22:50.790004+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-17T17:54:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/cb/60/1e/z31851467M,Prezydent-Andrzej-Duda.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Odes\u0142anie przepis\u010f\u017c\u02ddw do Trybuna\u0142u Konstytucyjnego w trybie kontroli prewencyjnej - to decyzja prezydenta Andrzej Dudy ws. zmian w Kodeksie karnym.",
        "id": 2581276,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31866695,jest-decyzja-prezydenta-ws-waznych-zmian-w-kodeksie-karnym.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jest decyzja prezydenta ws. wa\u017cnych zmian w Kodeksie karnym. Uzasadnienie ma a\u017c 40 stron",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-17T18:22:51.042871+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-17T17:09:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/40/63/1e/z31866688M,Mariusz-Blaszczak.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Mariusz B\u0142aszczak powiedzia\u0142, \u017ce nie b\u0119dzie bra\u0142 udzia\u0142u w szkoleniach wojskowych. Jednocze\u015bnie by\u0142y szef MON odni\u010f\u017c\u02dds\u0142 si\u0119 do udzia\u0142u Rafa\u0142a Trzaskowskiego w akcji. - Miejsce zaj\u0105\u0142 m\u0142odym - m\u010f\u017c\u02ddwi\u0142.",
        "id": 2581277,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31866586,mariusz-blaszczak-nie-wezmie-udzialu-w-szkoleniu-wojskowym.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mariusz B\u0142aszczak nie we\u017amie udzia\u0142u w szkoleniu wojskowym. Poda\u0142 pow\u010f\u017c\u02ddd i uderzy\u0142 w Trzaskowskiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-17T18:22:51.379214+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-17T16:57:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/f7/63/1e/z31866871M,Wolodymyr-Zelenski.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski przekaza\u0142 nowe informacje ws. rozm\u010f\u017c\u02ddw Ukrai\u0144c\u010f\u017c\u02ddw z Amerykanami. Jak poinformowa\u0142, jeszcze w czwartek mo\u017ce zosta\u0107 podpisany list intencyjny dotycz\u0105cy kluczowej kwestii. G\u0142os w tej sprawie zabra\u0142 r\u010f\u017c\u02ddwnie\u017c Donald Trump.",
        "id": 2581278,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31866774,juz-dzis-dojdzie-do-przelomu-ws-ukrainy-zelenski-podal-zaskakujace.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ju\u017c dzi\u015b dojdzie do prze\u0142omu ws. Ukrainy? Ze\u0142enski poda\u0142 zaskakuj\u0105ce informacje o negocjacjach z USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-17T18:22:51.625820+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-17T16:45:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/2c/63/1e/z31866668M,USA--Rzeczniczka-Bialego-Domu-Karoline-Leavitt--15.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Rzeczniczka Bia\u0142ego Domu wywo\u0142a\u0142a poruszenie swoim strojem. Karoline Leavitt, kt\u010f\u017c\u02ddra ch\u0119tnie i w niewybrednych s\u0142owach krytykuje Chiny, wyst\u0105pi\u0142a na konferencji prasowej w sukience z metk\u0105 \"Made in China\".",
        "id": 2581279,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31866547,niespodziewana-odslona-wojny-celnej-usa-chiny-rzeczniczka-bialego.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niespodziewana ods\u0142ona wojny celnej USA-Chiny. Rzeczniczka Bia\u0142ego Domu w centrum zainteresowania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-17T18:22:51.922010+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-17T16:29:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/32/6d/1d/z30855218M,Rada-Najwyzsza-Ukrainy.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Rada Najwy\u017csza przed\u0142u\u017cy\u0142a stan wojenny i mobilizacj\u0119 w Ukrainie do 9 sierpnia. To ju\u017c kolejne g\u0142osowanie w tej sprawie, tym razem nie by\u0142o jednomy\u015blne. Przedstawiciele opozycji alarmuj\u0105, \u017ce w\u0142adza nadu\u017cywa nadzwyczajnych uprawnie\u0144. Domagaj\u0105 si\u0119 ustawy, kt\u010f\u017c\u02ddra wprowadzi terminy s\u0142u\u017cby i pozwoli \u017co\u0142nierzom wr\u010f\u017c\u02ddci\u0107 do domu po latach walki.",
        "id": 2581280,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31865641,powazny-zgrzyt-w-ukrainskim-parlamencie-opozycja-uderza-w-zelenskiego.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Powa\u017cny zgrzyt w ukrai\u0144skim parlamencie. Opozycja uderza w Ze\u0142enskiego. \"Nadu\u017cywaj\u0105 stanu wojennego\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-17T18:22:52.216774+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-17T16:17:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/b1/63/1e/z31866545M,Sad--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W listopadzie 2024 roku dw\u010f\u017c\u02ddch obywateli Ukrainy napad\u0142o na kantor w Szczecinie. M\u0119\u017cczy\u017ani szybko wpadli w r\u0119ce policji i przyznali si\u0119 do winy. Teraz s\u0105d wyda\u0142 wyrok w sprawie.",
        "id": 2581281,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31866384,z-wielkimi-mlotami-chcieli-obrabowac-kantor-w-szczecinie-jest.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Z wielkimi m\u0142otami chcieli obrabowa\u0107 kantor w Szczecinie. Jest wyrok s\u0105du",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-17T16:18:14.700086+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-17T16:16:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/4c/61/1e/z31857484M,Wazne-wiadomosci-z-Polski.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Pa\u0144stwowa Komisja Wyborcza odrzuci\u0142a sprawozdanie finansowe Konfederacji za ubieg\u0142oroczne wybory do Parlamentu Europejskiego. Partia mo\u017ce z tego powodu straci\u0107 kilkaset tysi\u0119cy z\u0142otych dotacji oraz prawo do subwencji. Konfederacja stara si\u0119 jednak zachowa\u0107 pieni\u0105dze. Przewodnicz\u0105cy klubu poselskiego Konfederacji poinformowa\u0142 Gazeta.pl o ostatnich dzia\u0142aniach w tej sprawie.",
        "id": 2580470,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31866576,tak-konfederacja-walczy-o-zachowanie-subwencji-wlasnie-zlozyli.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tak Konfederacja walczy o zachowanie subwencji. W\u0142a\u015bnie z\u0142o\u017cyli skarg\u0119. Czas na decyzj\u0119 s\u0105du",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-17T16:18:14.825656+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-17T16:05:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/37/63/1e/z31866423M,Szef-MON-Wladyslaw-Kosiniak-Kamysz.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Szef Ministerstwa Obrony Narodowej W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz poinformowa\u0142 o zwi\u0119kszeniu jednego z polskich kontyngent\u010f\u017c\u02ddw stacjonuj\u0105cych za granic\u0105. W\u015br\u010f\u017c\u02ddd \u017co\u0142nierzy, kt\u010f\u017c\u02ddrzy b\u0119d\u0105 uczestniczy\u0107 w misji, znajd\u0105 si\u0119 m.in. oficerowie oraz wojskowi ze \"specjalnymi zdolno\u015bciami\".",
        "id": 2580471,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31866405,polska-wysle-tam-wiecej-zolnierzy-szef-mon-przyjedzie-cos.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska wy\u015ble tam wi\u0119cej \u017co\u0142nierzy. Szef MON: Przyjedzie co\u015b niezwyk\u0142ego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-17T16:18:14.949731+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-17T15:49:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/9a/63/1e/z31866522M,Slawomir-Mentzen--Karol-Nawrocki--Rafal-Trzaskowsk.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Trzaskowski, Nawrocki i Mentzen - tak wygl\u0105da podium w najnowszym sonda\u017cu Opinia24 dla TVN. Jeden z polityk\u010f\u017c\u02ddw straci\u0142 ponad 5 punkt\u010f\u017c\u02ddw procentowych poparcia.",
        "id": 2580472,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,143907,31866340,nowy-sondaz-podium-bez-zmian-tylko-jeden-z-trzech-kandydat.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowy sonda\u017c prezydencki. Poparcie dla kandydata z podium mocno w d\u010f\u017c\u02dd\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-17T16:18:15.068827+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-17T15:05:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/af/63/1e/z31866287M,Ministerka-zdrowia-Izabela-Leszczyna.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W szpitalu w Ole\u015bnicy przeprowadzono aborcj\u0119 u kobiety w dziewi\u0105tym miesi\u0105cu ci\u0105\u017cy. Ministerstwo Zdrowia bada spraw\u0119.",
        "id": 2580473,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31866230,aborcja-w-9-miesiacu-ciazy-w-olesnicy-jest-reakcja-ministerstwa.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Aborcja w dziewi\u0105tym miesi\u0105cu ci\u0105\u017cy w Ole\u015bnicy. Jest reakcja Ministerstwa Zdrowia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-17T16:18:15.192088+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-17T15:00:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/f8/63/1e/z31864824M,Quiz-czlowiek.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Jak poradzicie sobie w dzisiejszym quizie wiedzy o cz\u0142owieku? Pytania nie s\u0105 trudne, a wi\u0119c ka\u017cdy bez problemu powinien zgarn\u0105\u0107 przynajmniej osiem punkt\u010f\u017c\u02ddw. Czy jeste\u015bcie w stanie to zrobi\u0107? Sprawd\u017amy, jak wam p\u010f\u017c\u02ddjdzie.",
        "id": 2580474,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,25913,quiz-wiedzy-o-czlowieku-kazdy-powinien-miec-przynajmniej-8.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Quiz wiedzy o cz\u0142owieku. Ka\u017cdy z was powinien mie\u0107 przynajmniej 8/10",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-17T16:18:15.313250+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-17T14:59:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/e3/63/1e/z31866339M,Wypadek--Dobrochow--woj--lubuskie-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>We wsi Dobroch\u010f\u017c\u02ddw (woj. lubuskie) 42-latek wjecha\u0142 w osob\u0119 na w\u010f\u017c\u02ddzku inwalidzkim. Ofiara zgin\u0119\u0142a na miejscu, a podejrzany uciek\u0142 z miejsca zdarzenia. P\u010f\u017c\u02dd\u017aniej sam zg\u0142osi\u0142 si\u0119 na policj\u0119.",
        "id": 2580475,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31866144,smiertelny-wypadek-w-lubuskiem-wbil-sie-w-wozek-ofiary-i-uciekl.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015amiertelny wypadek w Lubuskiem. Wbi\u0142 si\u0119 w w\u010f\u017c\u02ddzek ofiary i uciek\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-17T14:32:14.038324+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-17T14:03:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/89/63/1e/z31866249M,Gdansk--Pozar-hali-przy-ulicy-Siennickiej-na-teren.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Trzy osoby us\u0142ysza\u0142y zarzuty w sprawie po\u017caru hali w Gda\u0144sku, do kt\u010f\u017c\u02ddrego dosz\u0142o na pocz\u0105tku lutego. \u015aledczy podali te\u017c zaskakuj\u0105cy pow\u010f\u017c\u02ddd pojawienia si\u0119 ognia.",
        "id": 2579700,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31866037,sledczy-podali-przyczyne-ogromnego-pozaru-hali-w-gdansku-sa.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015aledczy podali przyczyn\u0119 ogromnego po\u017caru hali w Gda\u0144sku. S\u0105 podejrzani",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-17T14:32:14.144872+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-17T13:54:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/ba/63/1e/z31866042M,Policja--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Powraca temat gwa\u0142tu na nastolatkach w Cz\u0119stochowie, do kt\u010f\u017c\u02ddrego dosz\u0142o na pocz\u0105tku kwietnia. Wed\u0142ug medialnych doniesie\u0144 gwa\u0142t na jednej z dziewczyn mia\u0142 by\u0107 nagrywany. Telefony podejrzanych s\u0105 teraz sprawdzane.",
        "id": 2579701,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31865939,gwalt-na-nastolatkach-w-centrum-czestochowy-sa-nowe-ustalenia.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gwa\u0142t na nastolatkach w centrum Cz\u0119stochowy. S\u0105 nowe ustalenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-17T14:32:14.247769+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-17T13:44:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/0b/63/1e/z31865611M,Alaksandr-Lukaszenka.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Alaksandr \u0141ukaszenka po spotkaniu z szefem pakista\u0144skiego rz\u0105du wyrazi\u0142 ch\u0119\u0107 przyj\u0119cia 150 tysi\u0119cy os\u010f\u017c\u02ddb z tego kraju. Zagraniczne media zwracaj\u0105 uwag\u0119 na zaniepokojenie ze strony pa\u0144stw UE. O co chodzi?",
        "id": 2579702,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31865575,bialorus-zaprasza-150-tysiecy-pracownikow-z-pakistanu-lukaszenka.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bia\u0142oru\u015b zaprasza 150 tysi\u0119cy pracownik\u010f\u017c\u02ddw z Pakistanu. \u0141ukaszenka zabra\u0142 g\u0142os",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-17T14:32:14.352223+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-17T13:39:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/84/63/1e/z31865988M,Grzegorz-Braun.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Politycy obozu rz\u0105dz\u0105cego odnie\u015bli si\u0119 do incydentu z udzia\u0142em Grzegorza Brauna, kt\u010f\u017c\u02ddry wtargn\u0105\u0142 do szpitala w Ole\u015bnicy. Jego zachowanie skrytykowali m.in. Katarzyna Kotula, Agnieszka Dziemianowicz-B\u0105k oraz Tomasz Siemoniak. Magdalena Biejat stwierdzi\u0142a, \u017ce Braun jest \"niebezpiecznym cz\u0142owiekiem\". Zwr\u010f\u017c\u02ddci\u0142a si\u0119 te\u017c z apelem do Donalda Tuska.",
        "id": 2579703,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31865738,politycy-grzmia-po-awanturze-z-braunem-wprowadzanie-terroru.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Politycy grzmi\u0105 po awanturze z Braunem. \"Wprowadzanie terroru\", \"niebezpieczny cz\u0142owiek\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-17T14:32:14.455320+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-17T13:31:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/85/5e/1e/z31844997M,Zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Policja odnalaz\u0142a rodzic\u010f\u017c\u02ddw noworodka, kt\u010f\u017c\u02ddry zosta\u0142 odnaleziony w jednym z \u0142\u010f\u017c\u02dddzkich pustostan\u010f\u017c\u02ddw. Kobieta jest ju\u017c po przes\u0142uchaniu. Prokuratura postawi\u0142a jej zarzut usi\u0142owania zab\u010f\u017c\u02ddjstwa. Przekazano te\u017c nowe informacje w sprawie.",
        "id": 2579704,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31865111,lodz-noworodek-porzucony-w-pustostanie-matka-uslyszala-zarzut.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u0141\u010f\u017c\u02ddd\u017a. Noworodek porzucony w pustostanie. Matka us\u0142ysza\u0142a zarzut usi\u0142owania zab\u010f\u017c\u02ddjstwa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-17T13:27:10.108689+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-17T13:06:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/18/5c/1e/z31835160M,Wojna-w-Ukrainie--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Mimo nadziei na szybkie zako\u0144czenie wojny rozmowy pokojowe z udzia\u0142em USA raczej nie zatrzymaj\u0105 rosyjskiego natarcia w najbli\u017cszym czasie - tak twierdz\u0105 ukrai\u0144scy analitycy. Ich zdaniem Kreml b\u0119dzie przez d\u0142ugie miesi\u0105ce stawia\u0107 nierealistyczne \u017c\u0105dania, licz\u0105c na korzystniejsze warunki rozejmu.",
        "id": 2579066,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31863609,wielkanoc-bez-rozejmu-co-planuje-kreml-eksperci-mowia-o-mozliwych.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielkanoc bez rozejmu. Co planuje Kreml? Eksperci m\u010f\u017c\u02ddwi\u0105 o mo\u017cliwych scenariuszach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-17T13:27:10.229594+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-17T13:03:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/af/63/1e/z31865775M,Mowa-ciala--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Komunikacja niewerbalna stanowi istotny element codziennego \u017cycia. Wed\u0142ug dr Lillian Glass nietrudno w niej jednak o b\u0142\u0119dy.",
        "id": 2579067,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,168571,31864843,to-najwiekszy-blad-w-mowie-ciala-ekspertka-wskazuje-wprost.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "To najwi\u0119kszy b\u0142\u0105d w mowie cia\u0142a. Ekspertka wskazuje wprost",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-17T13:27:10.338022+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-17T13:00:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/3d/38/1e/z31688253M,Wielki-Piatek---zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Wielki Pi\u0105tek to cz\u0119\u015b\u0107 Triduum Paschalnego przed \u015bwi\u0119tami wielkanocnymi. Czy jest to dzie\u0144 wolny od pracy? Kto mo\u017ce liczy\u0107 na wolne tego dnia?",
        "id": 2579068,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,168571,31804041,czy-w-wielki-piatek-jest-wolne-od-pracy-rzad-zdecydowal.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy w Wielki Pi\u0105tek jest wolne od pracy? Rz\u0105d zdecydowa\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-17T13:27:10.450099+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-17T12:23:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/10/32/1c/z29567760M,Koszyczek-wielkanocny--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Jak przygotowa\u0107 koszyczki wielkanocne? To najwy\u017cszy czas, aby dok\u0142adnie to przemy\u015ble\u0107! \u015awi\u0119ta zbli\u017caj\u0105 si\u0119 wielkimi krokami. Pora zrobi\u0107 list\u0119 zakup\u010f\u017c\u02ddw i biec do sklepu po produkty, kt\u010f\u017c\u02ddre w\u0142o\u017cysz p\u010f\u017c\u02dd\u017aniej do koszyczka. Jedzenie, kt\u010f\u017c\u02ddre si\u0119 w nim znajdzie ma swoj\u0105 symbolik\u0119. Jak\u0105? Wyja\u015bniamy!",
        "id": 2579069,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,168571,29612423,jajka-na-wielkanoc-to-nie-wszystko-tych-produktow-nie-powinno.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jajka na Wielkanoc to nie wszystko! Tych produkt\u010f\u017c\u02ddw nie powinno zabrakn\u0105\u0107 w \u015bwi\u0119conce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-17T12:20:53.288305+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-17T12:14:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/5b/63/1e/z31865435M,Zbigniew-Ziobro.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Kolejny polityk zabra\u0142 g\u0142os w sprawie stanu zdrowia Zbigniewa Ziobry. Micha\u0142 W\u010f\u017c\u02ddjcik przekaza\u0142 mi\u0119dzy innymi, \u017ce trwa rehabilitacja by\u0142ego prokuratora generalnego. Co jeszcze ujawni\u0142?",
        "id": 2578541,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31865425,nowe-informacje-ws-stanu-zdrowia-ziobry-wyniki-badan-sa-gorsze.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe informacje ws. stanu zdrowia Ziobry. \"Wyniki bada\u0144 s\u0105 gorsze\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-17T12:20:53.558524+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-17T11:40:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/81/63/1e/z31865217M,Karol-Nawrocki--Rafal-Trzaskowski.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Wyniki najnowszego sonda\u017cu przeprowadzonego przez OGB daj\u0105 remis dw\u010f\u017c\u02ddm kandydatom na prezydenta w kluczowym starciu. Co si\u0119 sta\u0142o?",
        "id": 2578542,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,143907,31865156,remis-w-drugiej-turze-zaskakujacy-wynik-sondazu.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Remis w drugiej turze? Zaskakuj\u0105cy wynik sonda\u017cu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-17T12:20:53.927815+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-17T11:27:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/83/61/1e/z31854979M,Smiglowiec-LPR--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Trzy pojazdy, w tym dwa busy i ci\u0119\u017car\u010f\u017c\u02ddwka zderzy\u0142y si\u0119 na autostradzie A1 na odcinku mi\u0119dzy w\u0119z\u0142ami Warlubie i Pelpin w wojew\u010f\u017c\u02dddztwie pomorskim. 12 os\u010f\u017c\u02ddb zosta\u0142o rannych.",
        "id": 2578543,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31865421,powazny-wypadek-na-a1-zderzylo-sie-kilka-pojazdow-12-osob.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Powa\u017cny wypadek na A1. Zderzy\u0142o si\u0119 kilka pojazd\u010f\u017c\u02ddw. 12 os\u010f\u017c\u02ddb rannych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-17T12:20:54.334490+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-17T11:24:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/b4/62/1e/z31859892M,Wladimir-Putin.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Rosyjska grupa rz\u0105dz\u0105ca nie postrzega Polski jako cz\u0119\u015bci swojego imperium. My\u015bli w zupe\u0142nie innych kategoriach. Kieruje si\u0119 przy tym nie tyle konkretn\u0105 strategi\u0105, a tym, co mo\u017ce ugra\u0107 tu i teraz - zauwa\u017ca W\u0142odzimierz Marciniak, politolog i by\u0142y ambasador Rosji w Polsce, w rozmowie z Grzegorzem Sroczy\u0144skim w programie Gazeta.pl \"To nie takie proste\".",
        "id": 2578544,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31864490,jak-rosja-postrzega-polske-ekspert-wykorzysta-okazje-gdy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak Rosja postrzega Polsk\u0119? Ekspert: Wykorzysta okazj\u0119, gdy tylko zobaczy nasz\u0105 s\u0142abo\u015b\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-17T11:18:50.747571+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-17T11:12:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/fa/63/1e/z31864570M,Grzegorz-Braun.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>\"Uj\u0119cie obywatelskie to nie samos\u0105d, a tym bardziej nie happening polityczny. To wyj\u0105tkowe narz\u0119dzie do zabezpieczenia sprawcy, gdy realnie grozi mu ucieczka lub zatarcie to\u017csamo\u015bci\" - pisze dr Kamil St\u0119pniak znany szerzej w sieci jako \"Konstytucjonalista\". Co prawnik s\u0105dzi na temat \u015brodowego incydentu z udzia\u0142em Grzegorza Brauna?",
        "id": 2578111,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31864559,prawnik-zabral-glos-ws-incydentu-w-olesnicy-kampania-prezydencka.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prawnik zabra\u0142 g\u0142os ws. incydentu w Ole\u015bnicy. \"Kampania prezydencka w najostrzejszej postaci\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-17T11:18:50.993652+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-17T11:12:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/d8/27/1c/z29523928M,Z-czego-musisz-sie-wyspowiadac--a-z-czego-nie--Te-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Przynajmniej raz w roku w okresie Wielkanocnym, ka\u017cdy wierny Ko\u015bcio\u0142a Katolickiego powinien przyst\u0105pi\u0107 do spowiedzi, czyli sakramentu pokuty. Jednak rzadko kiedy m\u010f\u017c\u02ddwi si\u0119 o tym, jakie grzechy katolik powinien wyzna\u0107, a jakie mo\u017ce pomin\u0105\u0107. Nawet praktykuj\u0105ce osoby s\u0105 zaskoczone tymi zasadami.",
        "id": 2578112,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,168571,29523331,z-czego-musisz-sie-wyspowiadac-a-z-czego-nie-te-odpowiedzi.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Z czego musisz si\u0119 wyspowiada\u0107, a z czego nie? Te odpowiedzi zaskocz\u0105 nawet zagorza\u0142ych katolik\u010f\u017c\u02ddw",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-17T11:18:51.236468+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-17T10:59:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/c5/40/1c/z29626053M,Modlitwa-przy-stole-wielkanocnym--Odmow-ja-przed-p.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Warto zna\u0107 tradycje wielkanocne. Szczeg\u010f\u017c\u02ddlnie \u017ce \u015bwi\u0119ta zbli\u017caj\u0105 si\u0119 wielkimi krokami. Zwyczaje wielkanocne m\u010f\u017c\u02ddwi\u0105 nam mi\u0119dzy innymi, \u017ce tu\u017c przed podzieleniem si\u0119 \u015bwi\u0119conk\u0105, nale\u017cy odm\u010f\u017c\u02ddwi\u0107 modlitw\u0119. Ch\u0119tnie podpowiemy, jak powinno to wygl\u0105da\u0107, oraz kt\u010f\u017c\u02ddry werset Pisma \u015awi\u0119tego nale\u017cy odczyta\u0107.",
        "id": 2578113,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,168571,29625930,modlitwa-przy-wielkanocnym-stole-odmow-ja-przed-podzieleniem.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Modlitwa przy wielkanocnym stole. Odm\u010f\u017c\u02ddw j\u0105 przed podzieleniem si\u0119 z bliskimi \u015bwi\u0119conk\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-17T11:18:51.483460+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-17T10:38:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/91/63/1e/z31864977M,Donald-Trump--zdjecie-archiwalne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Magazyn \"Time\" opublikowa\u0142 swoj\u0105 list\u0119 100 najbardziej wp\u0142ywowych ludzi na \u015bwiecie. W\u015br\u010f\u017c\u02ddd nich s\u0105 mi\u0119dzy innymi politycy, aktorzy i muzycy.",
        "id": 2578114,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31864926,time-opublikowal-liste-100-najbardziej-wplywowych-ludzi-na.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Time\" opublikowa\u0142 list\u0119 100 najbardziej wp\u0142ywowych ludzi na \u015bwiecie. W\u015br\u010f\u017c\u02ddd nich politycy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-17T11:18:51.731668+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-17T10:30:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/22/89/1b/z28872994M,Grafika-do-quizu-o-rozpoznawaniu-znanych-Polek-i-P.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Znani Polacy na rozmazanych zdj\u0119ciach? Politycy, naukowcy, literaci. Znasz ich wszystkich? Je\u015bli wierzysz, \u017ce masz bystre oko zmierz si\u0119 z naszym quizem wiedzy. Maksymalna ilo\u015b\u0107 punkt\u010f\u017c\u02ddw tylko dla bystrzak\u010f\u017c\u02ddw. Got\u010f\u017c\u02ddw na nowe wyzwanie?",
        "id": 2578115,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,5379,poznasz-znanego-polaka-po-rozmazanym-zdjeciu-maks-tylko-dla.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Poznasz znanego Polaka po rozmazanym zdj\u0119ciu? Maks tylko dla bystrzak\u010f\u017c\u02ddw!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-17T11:18:51.966734+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-17T10:26:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/3c/3e/1e/z31713852M,Kosciol--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W Wielki Czwartek msze odbywaj\u0105 si\u0119 zar\u010f\u017c\u02ddwno rano, jak i wieczorem. Czy trzeba i\u015b\u0107 tego dnia do ko\u015bcio\u0142a?",
        "id": 2578116,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,168571,31864377,wielki-czwartek-2025-czy-trzeba-isc-do-kosciola-czy-obowiazuje.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielki Czwartek 2025. Czy trzeba i\u015b\u0107 do ko\u015bcio\u0142a? Czy obowi\u0105zuje post?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-17T10:13:35.075841+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-17T10:03:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/c5/8a/17/z24683461M,Ciasta-na-swieta-wielkanocne--Co-upiec-na-Wielkano.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Ciasta na Wielkanoc. \u015awi\u0119ta wielkanocne to czas w kt\u010f\u017c\u02ddrych zajadamy si\u0119 jajami, w\u0119dlinami i chrzanem, ale nie stronimy tak\u017ce od wypiek\u010f\u017c\u02ddw. Polska kuchnia to tak\u017ce przepyszne ciasta i s\u0142odkie desery. Kt\u010f\u017c\u02ddre z nich s\u0105 typowe dla okresu \u015bwi\u0105t wielkanocnych?",
        "id": 2577660,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,168571,24683250,ciasta-na-wielkanoc-co-upiec-na-wielkanoc-2019.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ciasta na Wielkanoc. Co upiec na Wielkanoc 2025?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-17T10:13:35.178975+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-17T10:01:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/2f/63/1e/z31864111M,Cwiczenia-wojskowe--Zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Wydaje mi si\u0119, \u017ce atrakcyjny dla W\u0142adimira Putina by\u0142by rejon takiego pomostu do Kaliningradu, kt\u010f\u017c\u02ddry dawa\u0142by mu wi\u0119ksze wyj\u015bcie na Ba\u0142tyk, czyli przesmyk suwalski. (...) Na ten scenariusz powinni\u015bmy si\u0119 przygotowa\u0107 - powiedzia\u0142 gen. Stanis\u0142aw Koziej w rozmowie z RMF FM.",
        "id": 2577661,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31864067,polski-general-rosjanie-pojda-na-przesmyk-suwalski-nato-trzeba.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Genera\u0142 o czarnym scenariuszu dla Polski. \"Powinni\u015bmy si\u0119 przygotowa\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-17T10:13:35.280081+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-17T10:00:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/7f/62/1e/z31862399M,Quiz-wielkanocny.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Wielkanoc w Polsce wi\u0105\u017ce si\u0119 z wieloma zwyczajami, kt\u010f\u017c\u02ddre obecne s\u0105 w naszej kulturze od wiek\u010f\u017c\u02ddw. Znasz wszystkie tradycje wielkanocne? A mo\u017ce cz\u0119\u015b\u0107 z nich jest dla ciebie kompletn\u0105 tajemnic\u0105? Rozwi\u0105\u017c quiz i si\u0119 przekonaj. Powodzenia!",
        "id": 2577662,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,20250,quiz-obchodzisz-wielkanoc-zatem-te-rzeczy-musisz-wiedziec.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Quiz: Obchodzisz Wielkanoc? Zatem to musisz wiedzie\u0107. 10/10 to mus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-17T10:13:35.380653+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-17T09:47:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/a8/63/1e/z31864232M,Debata-prezydencka-w-Telewizji-Republika--Do-studi.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Rafa\u0142 Trzaskowski nie wzi\u0105\u0142 udzia\u0142u w dw\u010f\u017c\u02ddch z trzech debat, kt\u010f\u017c\u02ddre odby\u0142y si\u0119 w ostatnich dniach - tych, kt\u010f\u017c\u02ddre organizowa\u0142a Telewizja Republika. Jak Polacy oceniaj\u0105 t\u0119 decyzj\u0119? Sztab kandydata Koalicji Obywatelskiej nie b\u0119dzie zadowolony.",
        "id": 2577663,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,143907,31863950,polacy-wsciekli-na-trzaskowskiego-tak-oceniaja-jego-decyzje.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polacy w\u015bciekli na Trzaskowskiego. Tak oceniaj\u0105 jego decyzj\u0119 o braku udzia\u0142u w debatach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-17T09:08:50.196622+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-17T09:05:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/9b/63/1e/z31862939M,Slawomir-Mentzen-na-debacie-Telewizji-Republika.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Powtarzanie przez S\u0142awomira Mentzena formu\u0142ki o szansach w II turze przekroczy\u0142o granice absurdu. - Co z tego, skoro si\u0119 utrwali\u0142o? - m\u010f\u017c\u02ddwi\u0105 wsp\u010f\u017c\u02dd\u0142pracownicy kandydata Konfederacji na prezydenta. Inspiracj\u0105 dla sztabu mia\u0142 by\u0107 nies\u0142awny wywiad z gwiazd\u0105 NBA.",
        "id": 2577325,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,143907,31862809,mentzen-w-debacie-mowil-do-pis-owcow-sztab-inspirowal-sie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mentzen w debacie m\u010f\u017c\u02ddwi\u0142 do \"PiS-owc\u010f\u017c\u02ddw\". Sztab inspirowa\u0142 si\u0119 wywiadem z gwiazd\u0105 NBA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-17T09:08:50.442067+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-17T09:00:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/21/61/1e/z31857953M,Quiz---stare-zawody.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Kiedy\u015b to by\u0142o... no w\u0142a\u015bnie, jak? Ten quiz wiedzy sprawdzi, co wiesz o dawnych zawodach! Niekt\u010f\u017c\u02ddrzy mieli kiedy\u015b bardzo ciekawe prace, wsp\u010f\u017c\u02dd\u0142cze\u015bnie ma\u0142o kto para si\u0119 tymi profesjami. Dasz rad\u0119 pobi\u0107 wynik 7/12? Po tym quizie zab\u0142y\u015bniesz w towarzystwie!",
        "id": 2577326,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,25879,quiz-o-pracy-pytamy-o-dawne-zawody-obiboki-moga-zapomniec-o.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Quiz o pracy. Pytamy o dawne zawody. Obiboki mog\u0105 zapomnie\u0107 o punktach!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-17T09:08:50.716883+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-17T08:33:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/e7/63/1e/z31864295M,Lukasz-Mejza.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Prokuratura Okr\u0119gowa w Zielonej G\u010f\u017c\u02ddrze skierowa\u0142a akt oskar\u017cenia przeciwko pos\u0142owi PiS \u0141ukaszowi Mejzie. W wyniku przeprowadzonego \u015bledztwa zarzucono mu pope\u0142nienie 11 zarzut\u010f\u017c\u02ddw, w tym podania nieprawdy lub zatajenie prawdy.",
        "id": 2577327,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31864210,prokuratura-skierowala-akt-oskarzenia-przeciwko-mejzie-chodzi.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prokuratura skierowa\u0142a akt oskar\u017cenia przeciwko Mejzie. Chodzi o jego o\u015bwiadczenia maj\u0105tkowe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-17T09:08:51.027753+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-17T08:30:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/e2/9c/1b/z28954338M,Grafika-do-quizu-o--Akademii-Pana-Kleksa-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>\u017beby zdoby\u0107 10/10 w tym quizie trzeba mie\u0107 naprawd\u0119 dobr\u0105 pami\u0119\u0107. Piosenki z \"Akademii Pana Kleksa\" \u015bpiewali w dzieci\u0144stwie wszyscy. Jak dobrze je znasz? Przekonaj si\u0119! Je\u015bli uda ci si\u0119 zgarn\u0105\u0107 komplet, b\u0119dziesz m\u010f\u017c\u02ddg\u0142 si\u0119 nazywa\u0107 prawdziwym fanem!",
        "id": 2577328,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,9731,quiz-pamietasz-piosenki-z-akademii-pana-kleksa-tylko-dzieci.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pami\u0119tasz piosenki z \"Akademii Pana Kleksa\"? 10/10 tylko dla dzieci PRL!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-17T09:08:51.331146+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-17T08:14:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/27/63/1e/z31863847M,Karol-Nawrocki.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Rozmawiamy o cz\u0142owieku, kt\u010f\u017c\u02ddry nas oszukuje od 20 lat - powiedzia\u0142 Karol Nawrocki o Donaldzie Tusku. Kandydat na prezydenta wyzna\u0142 jednak, \u017ce pom\u010f\u017c\u02ddg\u0142by premierowi zrealizowa\u0107 \"cz\u0119\u015b\u0107\" ze 100 konkret\u010f\u017c\u02ddw KO. Co jeszcze powiedzia\u0142 w najnowszym wywiadzie?",
        "id": 2577329,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31863829,nawrocki-bylem-ochroniarzem-w-sopockim-hotelu-wsrod-gosci.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nawrocki: By\u0142em ochroniarzem w sopockim hotelu. \"W\u015br\u010f\u017c\u02ddd go\u015bci by\u0142 Putin\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-17T09:08:51.638065+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-17T08:13:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/21/63/1e/z31864353M,Grzegorz-Braun--zdjecie-archiwalne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Prokuratura wszcz\u0119\u0142a \u015bledztwo w sprawie awantury, do kt\u010f\u017c\u02ddrej dosz\u0142o z udzia\u0142em Grzegorza Brauna w ole\u015bnickim szpitalu. \u015aledczy ujawnili, co szczeg\u010f\u017c\u02ddlnie zwr\u010f\u017c\u02ddci\u0142o ich uwag\u0119 podczas incydentu.",
        "id": 2577330,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31864104,awantura-z-udzialem-brauna-w-szpitalu-w-olesnicy-jest-komunikat.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Awantura z udzia\u0142em Brauna w szpitalu w Ole\u015bnicy. Jest komunikat prokuratury",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-17T08:03:36.840610+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-17T07:57:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/64/21/1e/z31592548M,Wojsko--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Kilka dni temu w sieci zrobi\u0142o si\u0119 g\u0142o\u015bno o m\u0142odej \u017co\u0142nierce, kt\u010f\u017c\u02ddra mia\u0142a w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych zamie\u015bci\u0107 wulgarny wpis na temat prze\u0142o\u017conego. Kobieta mia\u0142a si\u0119 tak\u017ce chwali\u0107 znajomo\u015bciami w wojsku. Do sprawy odni\u010f\u017c\u02dds\u0142 si\u0119 szef Sztabu Generalnego WP.",
        "id": 2577048,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31863732,najbardziej-oryginalnie-przeslany-wniosek-wojsko-reaguje.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Najbardziej oryginalnie przes\u0142any wniosek\". Wojsko reaguje ws. internetowej afery z \u017co\u0142nierk\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-17T08:03:37.123198+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-17T07:08:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/b1/12/1e/z31534769M,Ewa-Wrzosek--zdjecie-archiwalne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Ewa Wrzosek stawi\u0142a si\u0119 w Prokuraturze Okr\u0119gowej Warszawa-Praga celem z\u0142o\u017cenia zezna\u0144 w sprawie \u015bmierci Barbary Skrzypek. - Wybuch\u0142a medialna nagonka i hejt, bo instrumentalnie chciano odwr\u010f\u017c\u02ddci\u0107 uwag\u0119 od tego post\u0119powania - stwierdzi\u0142a prokuratorka.",
        "id": 2577049,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31863768,przesluchanie-ewy-wrzosek-w-sprawie-smierci-barbary-skrzypek.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przes\u0142uchanie Ewy Wrzosek w sprawie \u015bmierci Barbary Skrzypek. \"To skandaliczne\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-17T06:58:36.150548+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-17T06:36:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/18/d0/1d/z31260952M,Gizela-Jagielska.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Grzegorz Braun wtargn\u0105\u0142 do szpitala w Ole\u015bnicy i wi\u0119zi\u0142 dr Gizel\u0119 Jagielsk\u0105, kt\u010f\u017c\u02ddra dokona\u0142a legalnej aborcji. Lekarka wyzna\u0142a, jak opisuj\u0105 j\u0105 \u015brodowiska anti-choice i prawicowe media. Podkre\u015bli\u0142a te\u017c, \u017ce przypadek pani Anity nie jest odosobniony.",
        "id": 2576806,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31863534,braun-wtargnal-do-szpitala-w-olesnicy-dr-jagielska-czytam.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Braun wtargn\u0105\u0142 do szpitala w Ole\u015bnicy. Dr Jagielska: Czytam o sobie, \u017ce jestem doktorem Mengele",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-17T06:58:36.254738+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-17T06:26:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/af/62/1e/z31859887M,Anzelika-Mielnikawa.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>\"Rzeczpospolita\" prze\u015bwietli\u0142a \u017cyciorys An\u017caliki Mielnikawej, bia\u0142oruskiej dzia\u0142aczki, kt\u010f\u017c\u02ddra mieszka\u0142a w Polsce. Kobieta \"znikn\u0119\u0142a\" pod koniec marca. Co wiadomo na jej temat?",
        "id": 2576807,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31863569,kim-jest-anzalika-mielnikawa-nikt-z-rodziny-jej-nie-szuka.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kim jest An\u017calika Mielnikawa? \"Nikt z rodziny jej nie szuka\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-17T06:58:36.357533+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-17T06:20:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/90/63/1e/z31863696M,Donald-Trump.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Donald Trump zablokowa\u0142 planowany atak Izraela na ira\u0144skie obiekty nuklearne - poinformowa\u0142 w \u015brod\u0119 \"The New York Times\". Prezydent USA mia\u0142 zdecydowa\u0107 si\u0119 na ten ruch z powodu negocjowania porozumienia z Iranem ws. ograniczenia jego programu nuklearnego.",
        "id": 2576808,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31863690,nyt-donald-trump-zablokowal-izraelski-atak-wiadomo-z-jakiego.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"NYT\": Donald Trump zablokowa\u0142 izraelski atak. Podano pow\u010f\u017c\u02ddd",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-17T06:58:36.462533+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-17T06:02:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/3f/63/1e/z31863615M,Zakaz-fotografowania.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Zakaz fotografowania obejmie od czwartku wiele obiekt\u010f\u017c\u02ddw w ca\u0142ej Polsce. Niezastosowanie si\u0119 do niego b\u0119dzie grozi\u0142o surowymi konsekwencjami.",
        "id": 2576809,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31863541,zrobisz-zdjecie-spotka-cie-surowa-kara-w-zycie-wchodza-nowe.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zrobisz zdj\u0119cie, spotka ci\u0119 surowa kara. W \u017cycie wchodz\u0105 nowe przepisy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-17T05:54:23.791943+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-17T05:44:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/b9/57/1e/z31815353M,Kampania-wyborcza-Karola-Nawrockiego--spotkanie-z-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Seria telewizyjnych debat umocni\u0142a sonda\u017cowo Karola Nawrockiego, wi\u0119c Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107 postanowi\u0142o i\u015b\u0107 za ciosem. Kolejnym mocnym punktem kampanii ma by\u0107 konwencja wyborcza w \u0141odzi. Ale sztab ma te\u017c inne plany na ostatnie tygodnie przed pierwsz\u0105 tur\u0105 wybor\u010f\u017c\u02ddw prezydenckich, kt\u010f\u017c\u02ddre zderzy m.in. z \"maj\u010f\u017c\u02ddwkow\u0105 ofensyw\u0105\" Rafa\u0142a Trzaskowskiego.",
        "id": 2576184,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31862118,pis-triumfuje-po-debatach-sztab-nawrockiego-ma-nowe-plany-na.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PiS triumfuje po debatach. Sztab Nawrockiego ma nowe plany na kampani\u0119. \"One man show\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-17T05:54:23.893129+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-17T05:35:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/30/63/1e/z31863600M,Wojna-w-Ukrainie--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Ukrai\u0144ska armia mia\u0142a zaatakowa\u0107 bez\u0119 wojskow\u0105 w rosyjskim mie\u015bcie Szuja. S\u0142ycha\u0107 eksplozje - donosz\u0105 media.",
        "id": 2576185,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31863592,ukraincy-mszcza-sie-za-sumy-zaatakowali-baze-wojskowa-w-glebi.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukrai\u0144cy mszcz\u0105 si\u0119 za Sumy. Zaatakowali baz\u0119 wojskow\u0105 w g\u0142\u0119bi Rosji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-17T05:54:23.991442+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-17T05:33:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/21/20/1e/z31591713M,Donald-Tusk-i-Jaroslaw-Kaczynski.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Koalicja Obywatelska pozostaje liderem w najnowszym sonda\u017cu partyjnym, ale dogania j\u0105 Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107. R\u010f\u017c\u02dd\u017cnica mi\u0119dzy tymi dwoma ugrupowaniami wynosi jedynie 2 pkt proc. - wynika z badania Opinii24 dla Radia ZET.",
        "id": 2576186,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31863591,zaskoczenie-w-najnowszym-sondazu-pis-niemal-dogonil-ko-trzecia.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zaskoczenie w najnowszym sonda\u017cu. PiS niemal dogoni\u0142 KO. Trzecia Droga pod znakiem zapytania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-17T05:54:24.090569+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-17T04:00:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/bf/62/1e/z31862207M,Molo-w-Sopocie--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Molo w Sopocie nie jest ju\u017c bezp\u0142atne i za wej\u015bcie na s\u0142ynn\u0105 atrakcj\u0119 trzeba b\u0119dzie teraz zap\u0142aci\u0107. Warto wcze\u015bniej sprawdzi\u0107, ile kosztuje wej\u015bcie i gdzie mo\u017cna kupi\u0107 bilety.",
        "id": 2576187,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,168571,31860220,koniec-z-darmowym-wejsciem-na-slynna-atrakcje-znowu-trzeba.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Koniec z darmowym wej\u015bciem na s\u0142ynn\u0105 atrakcj\u0119. Znowu trzeba p\u0142aci\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-17T05:54:24.190382+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-17T03:50:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/9d/63/1e/z31863197M,W-Berlinie-pojawil-sie-glaz--ktory-ma-sluzyc-jako-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Naprzeciwko Bundestagu pojawi\u0142 si\u0119 g\u0142az, kt\u010f\u017c\u02ddry ma s\u0142u\u017cy\u0107 jako prowizoryczny pomnik dla ofiar niemieckiej okupacji w Polsce.",
        "id": 2576188,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,127561,31863190,przywiezli-wielki-glaz-do-centrum-berlina-ruszaja-prace-przy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przywie\u017ali wielki g\u0142az do centrum Berlina. Ruszaj\u0105 prace przy \"polskim pomniku\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-17T05:54:24.289239+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-17T03:40:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/35/63/1e/z31863093M,COVID--Zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>G\u0142\u010f\u017c\u02ddwny inspektor sanitarny ostrzega przed nowym wariantem wirusa SARS-CoV-2, kt\u010f\u017c\u02ddry nied\u0142ugo mo\u017ce dotrze\u0107 do Polski. O co chodzi?",
        "id": 2576189,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31863081,nowy-wariant-koronawirusa-niedlugo-moze-pojawic-sie-w-polsce.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowy wariant koronawirusa nied\u0142ugo mo\u017ce pojawi\u0107 si\u0119 w Polsce. \"B\u0119dzie wi\u0119cej zachorowa\u0144\"",
        "vote": 0
    }
]