[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-17T18:40:26.837555+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-17T18:40:26+00:00",
        "description": "- Atak tymi rakietami na rosyjskie instalacje b\u0119dzie uwa\u017cany za bezpo\u015bredni udzia\u0142 Niemiec w dzia\u0142aniach wojennych - ostrzeg\u0142a w czwartek rzeczniczka rosyjskiej dyplomacji Marija Zacharowa. To reakcja na zapowiedzi przysz\u0142ego kanclerza Niemiec Friedricha Merza, kt\u00f3ry rozwa\u017ca wys\u0142anie Ukraine pocisk\u00f3w manewruj\u0105cych dalekiego zasi\u0119gu Taurus.",
        "id": 2581800,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-04-17/niemcy-gotowe-przekazac-ukrainie-pociski-taurus-zdecydowana-odpowiedz-kremla",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niemcy gotowe przekaza\u0107 Ukrainie pociski Taurus. Zdecydowana odpowied\u017a Kremla",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-17T18:40:26.526326+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-17T18:40:26+00:00",
        "description": "- Ukraina posiada informacje wywiadowcze wskazuj\u0105ce na dostawy artylerii i amunicji przez stron\u0119 chi\u0144sk\u0105 dla Rosji - powiedzia\u0142 na czwartkowej konferencji prasowej prezydent Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski. - Jeste\u015bmy przekonani, \u017ce Chi\u0144czycy s\u0105 zaanga\u017cowani w produkcj\u0119 jakiego\u015b typu broni na terytorium Federacji Rosyjskiej - doda\u0142, lecz nie doprecyzowa\u0142 jakiego rodzaju uzbrojenia dotycz\u0105 te zarzuty.",
        "id": 2581799,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-04-17/zelenski-mamy-dowody-na-wojskowe-wsparcie-chin-dla-rosji",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ze\u0142enski: Mamy dowody na wojskowe wsparcie Chin dla Rosji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-17T16:29:46.948566+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-17T16:29:46+00:00",
        "description": "W odpowiedzi na stosowanie przemocy wobec protestuj\u0105cych w Gruzji, MSZ o\u015bwiadczy\u0142o, \u017ce Polska wprowadzi\u0142a zakaz wjazdu na swoje terytorium dla o\u015bmiu przedstawicieli resort\u00f3w si\u0142owych.",
        "id": 2580866,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-04-17/osmiu-gruzinow-z-zakazem-wjazdu-do-polski-msz-wydalo-oswiadczenie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dostali zakaz wjazdu do Polski. MSZ wyda\u0142o o\u015bwiadczenie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-17T15:03:33.282697+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-17T15:03:32+00:00",
        "description": "Chiny nie pozostaj\u0105 bierne wobec si\u0119gaj\u0105cych obecnie 245 proc. ce\u0142 na\u0142o\u017conych przez USA. Xi Jinping zako\u0144czy\u0142 wizyt\u0119 w trzech krajach Azji po\u0142udniowo-wschodniej, kt\u00f3rej celem by\u0142o pozyskanie sojusznik\u00f3w w wojnie handlowej ze Stanami Zjednoczonymi i zbudowanie podwalin nowego porz\u0105dku ekonomicznego w Azji.",
        "id": 2580050,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-04-17/chinska-ofensywa-w-azji-szukaja-sojusznikow-w-walce-z-usa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chi\u0144ska ofensywa w Azji. Szukaj\u0105 sojusznik\u00f3w w walce z USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-17T15:03:32.957922+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-17T15:03:32+00:00",
        "description": "Papie\u017c Franciszek, mimo zalece\u0144 lekarzy, nie oszcz\u0119dza si\u0119 po powrocie ze szpitala. W Wielki Czwartek Ojciec \u015awi\u0119ty odwiedzi\u0142 rzymskie wi\u0119zienie Regina Coeli. Dotrzyma\u0142 tym samym tradycji wprowadzonej na pocz\u0105tku swojego pontyfikatu.",
        "id": 2580049,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-04-17/papiez-franciszek-w-wiezieniu-dotrzymal-tradycji",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Papie\u017c Franciszek w wi\u0119zieniu. Dotrzyma\u0142 tradycji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-17T13:57:29.228730+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-17T13:57:28+00:00",
        "description": "Dow\u00f3dca du\u0144skiej armii gen. dyw. Peter Harling Boysen zapowiedzia\u0142 wys\u0142anie swoich \u017co\u0142nierzy do Ukrainy. Maj\u0105 si\u0119 tam uczy\u0107 nowoczesnych technik walki z wykorzystaniem dron\u00f3w. Na zapowied\u017a zareagowa\u0142a Rosja. - To jest obarczone nieprzewidywalnymi konsekwencjami i ryzykiem bezpo\u015bredniej konfrontacji mi\u0119dzy NATO a Rosj\u0105 - powiedzia\u0142 du\u0144skim mediom ambasador Rosji w tym kraju W\u0142adimir Barbin.",
        "id": 2579355,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-04-17/kraj-nato-wysle-zolnierzy-do-ukrainy-jest-reakcja-rosji",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kraj NATO wy\u015ble \u017co\u0142nierzy do Ukrainy. Jest reakcja Rosji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-17T13:57:29.108566+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-17T13:57:28+00:00",
        "description": "Ka\u0142amarnica kolosalna, najwi\u0119ksza reprezentantka swojego gatunku, zosta\u0142a sfilmowana w swoim naturalnym \u015brodowisku po raz pierwszy. Nieuchwytne do tej pory stworzenie zaobserwowano w po\u0142udniowym Atlantyku. Zwierz\u0119ta te mog\u0105 wa\u017cy\u0107 nawet p\u00f3\u0142 tony i mierzy\u0107 tyle, co niekt\u00f3re budynki.",
        "id": 2579354,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-04-17/moze-wazyc-nawet-pol-tony-gigant-widziany-po-raz-pierwszy-od-100-lat",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mo\u017ce wa\u017cy\u0107 nawet p\u00f3\u0142 tony. Gigant widziany po raz pierwszy od 100 lat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-17T07:14:16.810754+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-17T07:14:16+00:00",
        "description": "Wierni Ko\u015bcio\u0142a katolickiego rozpoczynaj\u0105 w Wielki Czwartek Triduum Paschalne. Msza \u015awi\u0119ta Krzy\u017cma w Bazylice \u015awi\u0119tego Piotra celebrowana przez kard. Domenico Calcagno. Transmisja z Watykanu z polskim t\u0142umaczem.",
        "id": 2576927,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-04-17/wielki-czwartek-msza-swieta-z-watykanu-transmisja",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielki Czwartek. Msza \u015awi\u0119ta z Watykanu. Ogl\u0105daj od 18:00",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-17T07:14:16.930171+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-17T07:14:16+00:00",
        "description": "Co najmniej trzy osoby zgin\u0119\u0142y, a prawie 30 zosta\u0142o rannych w rosyjskim ataku na Dniepr. Jak informuje gubernator obwodu, w\u015br\u00f3d ofiar i rannych s\u0105 dzieci. Armia Putina zaatakowa\u0142a p\u00f3\u017anym wieczorem przy pomocy dron\u00f3w.",
        "id": 2576928,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-04-17/zmasowany-atak-na-dniepr-sa-ofiary-i-wielu-rannych",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zmasowany atak na Dniepr. S\u0105 ofiary i wielu rannych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-17T07:14:17.048408+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-17T06:35:00+00:00",
        "description": "Jeden z najwy\u017cszych rang\u0105 \u017co\u0142nierzy niemieckiej Bundeswehry m\u00f3g\u0142 by\u0107 podatny na szanta\u017c ze strony obcych s\u0142u\u017cb wywiadowczych. Chodzi o ujawnione przez media informacje o jego licznych romansach. 60-letni Andreas Hoppe, ojciec rodziny, pisa\u0142 do r\u00f3\u017cnych kobiet o mi\u0142o\u015bci, wyjazdach na urlop, wysy\u0142a\u0142 im r\u00f3wnie\u017c takie same zdj\u0119cia. Skonfrontowany z tymi informacjami przyzna\u0142, \u017ce pope\u0142ni\u0142 powa\u017cne b\u0142\u0119dy.",
        "id": 2576929,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-04-17/afera-milosna-w-niemieckiej-armii-wazny-wojskowy-romansowal-na-potege",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Afera mi\u0142osna w niemieckiej armii. Wa\u017cny wojskowy romansowa\u0142 na pot\u0119g\u0119",
        "vote": 0
    }
]