[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-09T17:42:31+00:00",
        "description": "fot. depositphotos.com",
        "id": 2282388,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/rubio-do-sikorskiego-podziekuj-za-starlinki-bo-bez-tego-rosja-bylaby-u-granic-polski,3085769",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/3/9/bd9ca59db0b53a205d59af027729f933/jpg/deon/feed/Depositphotos_106913840_L.webp",
        "title": "Rubio do Sikorskiego: Podzi\u0119kuj za Starlinki, bo bez tego Rosja by\u0142aby u granic Polski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-09T17:42:31+00:00",
        "description": "fot. PAP/EPA/FABIO CIMAGLIA",
        "id": 2282387,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/serwis-papieski/watykan-od-jutra-do-13-marca-rozaniec-za-papieza-na-zakonczenie-rekolekcji-dla-kurii,3085781",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/3/9/ecd8965948b57575df442cc69ec375a6/jpg/deon/feed/mid-epa11951970.webp",
        "title": "Watykan: od jutra do 13 marca r\u00f3\u017caniec za papie\u017ca na zako\u0144czenie rekolekcji dla Kurii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-09T14:27:22+00:00",
        "description": "fot. depositphotos.com",
        "id": 2281379,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/wiadomosci-ze-swiata/syria-kilka-godzin-po-apelu-prezydenta-o-pojednanie-na-zachodzie-kraju-wybuchly-nowe-walki,3085754",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/3/9/b2a0405e7741bf977c5f60400563ae8e/jpg/deon/feed/Depositphotos_395081466_L.webp",
        "title": "Syria: kilka godzin po apelu prezydenta o pojednanie na zachodzie kraju wybuch\u0142y nowe walki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-09T14:27:22+00:00",
        "description": "fot. depositphotos.com",
        "id": 2281378,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/serwis-papieski/watykan-kard-parolin-i-abp-pea-parra-odwiedzili-papieza,3085763",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/3/9/9f33be3edc23ab86c8d8d57b5219df9f/jpg/deon/feed/Depositphotos_700850620_L.webp",
        "title": "Watykan: kard. Parolin i abp Pe\u00f1a Parra odwiedzili papie\u017ca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-09T13:22:18+00:00",
        "description": "fot. depositphotos.com",
        "id": 2281075,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/agenci-secret-service-postrzelili-uzbrojonego-mezczyzne-w-poblizu-bialego-domu,3085742",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/3/9/07b6556e7e1421d9b1e83e7a65b3d989/jpg/deon/feed/Depositphotos_35035317_L.webp",
        "title": "Agenci Secret Service postrzelili uzbrojonego m\u0119\u017cczyzn\u0119 w pobli\u017cu Bia\u0142ego Domu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-09T13:22:18+00:00",
        "description": "fot. PAP/EPA/OLIVIER MATTHYS",
        "id": 2281074,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/wiadomosci-ze-swiata/von-der-leyen-wszystko-stalo-sie-transakcyjne-a-zelazne-zobowiazania-sa-kwestionowane,3085748",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/3/9/cffb221cd7d960f0564901852ff1391c/jpg/deon/feed/mid-epa11950907.webp",
        "title": "Von der Leyen: wszystko sta\u0142o si\u0119 transakcyjne, a \u017celazne zobowi\u0105zania s\u0105 kwestionowane",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-09T12:17:20+00:00",
        "description": "fot. PAP/EPA/RICCARDO ANTIMIANI",
        "id": 2280773,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/-papiez-podziekowal-lekarzom-za-opieke-i-wiernym-za-modlitwy,3085733",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/3/9/7189c692b3c1178196bd75dd365c32fc/jpg/deon/feed/mid-epa11949560.webp",
        "title": "Papie\u017c podzi\u0119kowa\u0142 lekarzom za opiek\u0119 i wiernym za modlitwy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-09T11:12:20+00:00",
        "description": "fot. PAP/EPA/RICCARDO ANTIMIANI",
        "id": 2280467,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/klinika-genelli-kolejna-spokojna-noc-ojca-swietego,3085724",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/3/9/a9c45ad428451fbdc0292a0735661b09/jpg/deon/feed/mid-epa11949748.webp",
        "title": "Klinika Genelli: kolejna spokojna noc Ojca \u015awi\u0119tego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-09T10:07:25+00:00",
        "description": "fot. depositphotos.com",
        "id": 2280197,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/wiara/bliskosc-wolnosc-milosc-i-nowy-swiat,3085709",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/3/9/144c54c73c932e490ec715d4c677ef40/jpg/deon/feed/Depositphotos_162691918_L.webp",
        "title": "Blisko\u015b\u0107, wolno\u015b\u0107, mi\u0142o\u015b\u0107 i nowy \u015bwiat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-09T07:59:11+00:00",
        "description": "Wn\u0119trze bazyliki \u015bw. Piotra w Watykanie; fot. depositphotos.com",
        "id": 2279741,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/komentarze/papiestwo--kosciol-w-pigulce-swietosc-i-grzech,3080291",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/3/4/7cc0fd0280a72fe1dae2510e39107451/jpg/deon/feed/Depositphotos_506781618_L.webp",
        "title": "Papiestwo \u2013 Ko\u015bci\u00f3\u0142 w pigu\u0142ce, \u015bwi\u0119to\u015b\u0107 i grzech",
        "vote": 0
    }
]