[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-09T20:07:39+00:00",
        "description": "Andrzej Duda w wywiadzie dla francuskiej telewizji LCI pozytywnie oceni\u0142 ide\u0119 rozszerzenia francuskiego parasola nuklearnego. Podkre\u015bli\u0142, \u017ce \"ka\u017cda formu\u0142a wsp\u00f3\u0142pracy sojuszniczej\", kt\u00f3ra zwi\u0119ksza bezpiecze\u0144stwo Polski jest dla niej cenna.",
        "id": 2283241,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/andrzej-duda-mowi-co-sadzi-o-francuskim-parasolu-nuklearnym/qmkjmg2",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Andrzej Duda m\u00f3wi, co s\u0105dzi o francuskim parasolu nuklearnym",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-09T18:29:51+00:00",
        "description": "Tr\u00f3jka milenials\u00f3w nie czeka\u0142a do 65. roku \u017cycia, by przesta\u0107 pracowa\u0107. Oto dlaczego najpierw zdecydowali si\u0119 na \"mini-emerytur\u0119\", czyli chwilowe zawieszenie dzia\u0142alno\u015bci zawodowej. \"Je\u015bli nie zrobimy pewnych rzeczy teraz, przemin\u0105\" \u2013 m\u00f3wi jeden z bohater\u00f3w atyku\u0142u.",
        "id": 2282723,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/rozwoj-osobisty/rownowaga/przestan-pracowac-na-chwile-co-mini-emerytura-daje-w-zyciu-zawodowym/0km0hr8",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rzuci\u0142a prac\u0119, by przez rok ta\u0144czy\u0107 tango. Tak millenialsi uciekaj\u0105 od wypalenia zawodowego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-09T16:58:57+00:00",
        "description": "Rados\u0142aw Sikorski przypomnia\u0142 na platformie X, \u017ce to Polska op\u0142aca Starlinki dla Ukrainy. \"B\u0105d\u017a cicho, ma\u0142y cz\u0142owieczku\" - odpowiedzia\u0142 mu szef SpaceX Elon Musk.",
        "id": 2282096,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/awantura-sie-rozkreca-elon-musk-obraza-radoslawa-sikorskiego/jx4pj34",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Awantura si\u0119 rozkr\u0119ca. Elon Musk obra\u017ca Rados\u0142awa Sikorskiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-09T16:39:19+00:00",
        "description": "Ukraina mo\u017ce i tak nie przetrwa\u0107 \u2014 powiedzia\u0142 Donald Trump w wywiadzie dla Fox News, pytany o mo\u017cliwo\u015b\u0107 upadku Ukrainy bez ameryka\u0144skiego wsparcia. Prezydent USA twierdzi, \u017ce prezydent Ukrainy \"bra\u0142 pieni\u0105dze z tego kraju jak cukierki\" i nie okazywa\u0142 wdzi\u0119czno\u015bci.",
        "id": 2282097,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/ukraina-moze-i-tak-nie-przetrwac-donald-trump-znow-szokuje/wph1cjf",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Ukraina mo\u017ce i tak nie przetrwa\u0107\". Donald Trump zn\u00f3w szokuje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-09T16:21:23+00:00",
        "description": "Sekretarz stanu USA odpowiedzia\u0142 polskiemu szefowi MSZ w sprawie Starlink\u00f3w. \"Nikt nie grozi\u0142 odci\u0119ciem Ukrainy od Starlink\u00f3w\" \u2014 zapewni\u0142. Odpowiedzia\u0142 mu Sikorski, ju\u017c mniej konfrontacyjnie.",
        "id": 2282098,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/marco-rubio-ostro-odpowiedzial-radoslawowi-sikorskiemu/nzt0hgw",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Marco Rubio ostro odpowiedzia\u0142 Rados\u0142awowi Sikorskiemu. Jest ci\u0105g dalszy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-09T14:23:59+00:00",
        "description": "USA nagle zawiesi\u0142y pomoc wojskow\u0105 dla Ukrainy \u2014 i dotyczy to r\u00f3wnie\u017c dost\u0119pu do ameryka\u0144skich informacji wywiadowczych. Wiadomo, \u017ce prezydent Trump d\u0105\u017cy do podpisania umowy dotycz\u0105cej surowc\u00f3w z Kijowem. Media w USA podaj\u0105 jednak, \u017ce to mo\u017ce nie wystarczy\u0107 do odblokowania pomocy.",
        "id": 2281450,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/kiedy-donald-trump-wznowi-pomoc-dla-ukrainy/qbeb7b1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kiedy Donald Trump wznowi pomoc dla Ukrainy? Minera\u0142y mog\u0105 nie wystarczy\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-09T14:13:56+00:00",
        "description": "Krak\u00f3w, dynamicznie rozwijaj\u0105ce si\u0119 miasto z silnym zapleczem biznesowym i renomowanymi uczelniami, staje si\u0119 coraz bardziej atrakcyjnym miejscem dla inwestor\u00f3w, zw\u0142aszcza w sektorze prywatnych akademik\u00f3w (PBSA \u2013 Purpose-Built Student Accommodation).",
        "id": 2281451,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/nieruchomosci/dlaczego-inwestorzy-wybieraja-krakow-boom-na-prywatne-akademiki/rth0gsm",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Krak\u00f3w najlepszym miastem do inwestowania w prywatne akademiki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-09T13:46:40+00:00",
        "description": "Nadu\u017cywanie L4 to spory problem polskich firm \u2014 przyznaje Marzena Karpi\u0144ska, w\u0142a\u015bciciel i prezes Find Work. Jest kilka okres\u00f3w, w kt\u00f3rych pracodawcy maj\u0105 z tym wyj\u0105tkowo wyra\u017any problem. To przede wszystkim okresy \u015bwi\u0105teczne, ale i pocz\u0105tek roku szkolnego.",
        "id": 2281452,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/kiedy-polacy-najbardziej-naduzywaja-l4-ekspertka-odpowiada/f2llyfg",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kiedy Polacy najbardziej nadu\u017cywaj\u0105 L4? Ekspertka odpowiada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-09T13:34:11+00:00",
        "description": "Tw\u00f3rcy \"Call of Duty\" potwierdzaj\u0105 to, co gracze podejrzewali od dawna: Do stworzenia niekt\u00f3rych gier u\u017cyto sztucznej inteligencji.",
        "id": 2281137,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/technologie/nowe-technologie/gracze-wskazuja-bledy-ai-w-call-of-duty-szesc-palcow-na-grafikach/s27pkss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gracze wskazuj\u0105 b\u0142\u0119dy AI w \"Call of Duty\". Sze\u015b\u0107 palc\u00f3w na grafikach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-09T13:13:10+00:00",
        "description": "Je\u015bli chcesz zachowa\u0107 prac\u0119, musisz udowodni\u0107 swoj\u0105 warto\u015b\u0107. To polecenie Elona Muska skierowane do federalnych urz\u0119dnik\u00f3w. Podkre\u015bla ono znaczenie autopromocji w miejscu pracy. Eksperci ds. kariery w rozmowie z BI podzielili si\u0119 wskaz\u00f3wkami, jak sprawi\u0107, by prze\u0142o\u017ceni dostrzegali osi\u0105gni\u0119cia pracownik\u00f3w.",
        "id": 2281138,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/lifestyle/co-zrobic-z-mailem-w-stylu-elona-muska-eksperci-daja-wskazowki/t3kpcsh",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co zrobi\u0107 z mailem w stylu Elona Muska? Oto lekcja, kt\u00f3r\u0105 nale\u017cy wyci\u0105gn\u0105\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-09T13:09:58+00:00",
        "description": "Prawdopodobny przysz\u0142y kanclerz Niemiec Friedrich Merz stwierdzi\u0142, \u017ce opowiada si\u0119 za wsp\u00f3\u0142prac\u0105 w celu wzmocnienia odstraszania nuklearnego w Europie. Jak podkre\u015bla, Berlin nie b\u0119dzie natomiast d\u0105\u017cy\u0142 do posiadania swoich w\u0142asnych g\u0142owic.",
        "id": 2281139,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/friedrich-merz-jasno-o-niemieckiej-broni-jadrowej/f4cbty9",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Friedrich Merz jasno o niemieckiej broni j\u0105drowej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-09T13:00:04+00:00",
        "description": "Firmy inwestuj\u0105 ogromne pieni\u0105dze w biura pe\u0142ne zieleni, kawiarni i stref relaksu, ale pracownicy wci\u0105\u017c wol\u0105 zosta\u0107 w domu. Przymusowe powroty rodz\u0105 frustracj\u0119 i obni\u017caj\u0105 zaanga\u017cowanie. Bo dla wielu zatrudnionych problemem nie jest jako\u015b\u0107 biura \u2014 tylko brak wp\u0142ywu na to, jak i gdzie pracuj\u0105.",
        "id": 2281140,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/praca/powrot-do-biur-wyzwanie-czy-koniecznosc/538dwgp",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Biuro przysz\u0142o\u015bci: przemy\u015blane, zielone i\u2026 puste?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-09T12:56:46+00:00",
        "description": "Jak pisali\u015bmy w tym artykule, w krajach UE drewno jest rozpowszechnionym materia\u0142em w budownictwie, nawet tym wysoko\u015bciowym. W Polsce nadal drewniane biurowce to rzadko\u015b\u0107, dlatego ka\u017cdy taki kolejny projekt zas\u0142uguje na uwag\u0119. Tym razem jest to budynek w Wielu pod Ko\u015bcierzyn\u0105, kt\u00f3ry zaprojektowa\u0142a pracownia APA Wojciechowski Architekci, a wykona\u0142a firma Allcon Budownictwo.",
        "id": 2281141,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/nieruchomosci/drewniane-biurowce-w-polsce-nowatorski-projekt-w-wielu-pod-koscierzyna/s2yxes5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Drewniane biurowce nie tylko w Norwegii. W Polsce powsta\u0142 kolejny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-09T12:43:16+00:00",
        "description": "86,5 proc. Polak\u00f3w odpowiedzia\u0142o \"nie\" na pytanie, czy Polska powinna wys\u0142a\u0107 \u017co\u0142nierzy do Ukrainy. 58,5 proc. respondent\u00f3w jest stanowczo przeciwko takiej decyzji, 28 proc. udzieli\u0142o odpowiedzi \"raczej nie\" \u2014 wynika z najnowszego badania United Surveys dla Wirtualnej Polski.",
        "id": 2281142,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/oto-co-polacy-mowia-o-wyslaniu-wojsk-do-ukrainy-sondaz/wg5l5ec",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Oto co Polacy m\u00f3wi\u0105 o wys\u0142aniu wojsk do Ukrainy [SONDA\u017b]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-09T11:58:40+00:00",
        "description": "\"Starlinki dla Ukrainy s\u0105 op\u0142acane przez polskie Ministerstwo Cyfryzacji kosztem oko\u0142o 50 mln dol. rocznie\" \u2014 napisa\u0142 minister spraw zagranicznych Rados\u0142aw Sikorski. \"Abstrahuj\u0105c od etyki gro\u017cenia ofierze agresji, je\u015bli SpaceX oka\u017ce si\u0119 niewiarygodnym dostawc\u0105, b\u0119dziemy zmuszeni szuka\u0107 innych dostawc\u00f3w\" \u2014 doda\u0142 szef MSZ.",
        "id": 2280815,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/radoslaw-sikorski-odpowiada-elonowi-muskowi/hvwn2et",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rados\u0142aw Sikorski odpowiada Elonowi Muskowi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-09T11:50:55+00:00",
        "description": "Post\u0119p sztucznej inteligencji mo\u017ce pog\u0142\u0119bi\u0107 nier\u00f3wno\u015bci maj\u0105tkowe, co wywo\u0142a\u0142o apele o wprowadzenie bezwarunkowego dochodu podstawowego. To regularne wyp\u0142aty got\u00f3wkowe dla wszystkich doros\u0142ych, niezale\u017cnie od ich statusu. Liderzy AI, tacy jak Elon Musk i Sam Altman, popieraj\u0105 to rozwi\u0105zanie.",
        "id": 2280816,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/ai-pozbawi-ludzi-pracy-i-wymusi-dochod-podstawowy-oto-co-mowia-technologiczni/1jt5cv9",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "AI pozbawi ludzi pracy i wymusi doch\u00f3d podstawowy? Oto co m\u00f3wi\u0105 technologiczni miliarderzy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-09T11:40:11+00:00",
        "description": "Kraje europejskie zdecydowanie powinny wprowadzi\u0107 obowi\u0105zkowy pob\u00f3r i zwi\u0119kszy\u0107 wydatki na obronno\u015b\u0107 w zwi\u0105zku z problemami w stosunkach z USA \u2014 m\u00f3wi\u0142 prezydent \u0141otwy Edgars Rinkeviczs w wywiadzie dla brytyjskiej telewizji Sky News.",
        "id": 2280817,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/europejski-pobor-prezydent-flankowego-kraju-nie-ma-watpliwosci/3e4rd00",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Europejski pob\u00f3r\". Prezydent flankowego kraju nie ma w\u0105tpliwo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-09T11:31:26+00:00",
        "description": "To, co si\u0119 zmieni\u0142o, to nowe poczucie pilno\u015bci \u2014 powiedzia\u0142a przewodnicz\u0105ca Komisji Europejskiej Ursula von der Leyen podsumowuj\u0105c w niedziel\u0119 pierwsze 100 dni swojej nowej KE. Suwerenno\u015b\u0107, ale tak\u017ce \u017celazne zobowi\u0105zania s\u0105 kwestionowane, wszystko sta\u0142o si\u0119 transakcyjne \u2014 m\u00f3wi\u0142a.",
        "id": 2280494,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/poczucie-pilnosci-ursula-von-der-leyen-mowi-wprost/93fh4kv",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Poczucie pilno\u015bci\". Ursula von der Leyen m\u00f3wi wprost",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-09T11:18:53+00:00",
        "description": "Wicepremier, minister cyfryzacji Krzysztof Gawkowski poinformowa\u0142 w niedziel\u0119, \u017ce szpital MSWiA w Krakowie sta\u0142 si\u0119 celem cyberataku. Wdro\u017cone zosta\u0142y procedury awaryjne i nie ma zagro\u017cenia dla \u017cycia oraz zdrowia pacjent\u00f3w - zapewni\u0142.",
        "id": 2280495,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/gawkowski-szpital-mswia-w-krakowie-stal-sie-celem-cyberataku/s98csjw",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gawkowski: szpital MSWiA w Krakowie sta\u0142 si\u0119 celem cyberataku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-09T11:17:24+00:00",
        "description": "Polski rynek chmurowy przeszed\u0142 ogromn\u0105 ewolucj\u0119 w ci\u0105gu ostatnich 20 lat, zmieniaj\u0105c spos\u00f3b, w jaki firmy zarz\u0105dzaj\u0105 swoimi zasobami IT i wykorzystuj\u0105 nowe technologie. OVHcloud, jako jeden z g\u0142\u00f3wnych europejskich dostawc\u00f3w chmury, chce wspiera\u0107 rozw\u00f3j suwerenno\u015bci technologicznej Europy. W rozmowie z Business Insiderem Robert Paszkiewicz, VP CEE OVHcloud, wyja\u015bnia jak sztuczna inteligencja czy chmura kwantowa mog\u0105 zrewolucjonizowa\u0107 biznes i nauk\u0119 w nadchodz\u0105cych latach.",
        "id": 2280496,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/technologie/nowe-technologie/ovhcloud-chce-ksztaltowac-przyszlosc-technologii-i-suwerennosci-cyfrowej-wywiad/jy2kd56",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "OVHcloud chce kszta\u0142towa\u0107 przysz\u0142o\u015b\u0107 technologii i suwerenno\u015bci cyfrowej [WYWIAD]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-09T11:10:00+00:00",
        "description": "Niewielu wiernych ko\u015bcio\u0142a rzymskokatolickiego zdaje sobie spraw\u0119, jak prezentuj\u0105 si\u0119 zarobki papie\u017ca. Na dodatek odpowied\u017a na pytanie, ile zarabia papie\u017c, nie jest taka jednoznaczna.",
        "id": 2280497,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/ile-zarabia-papiez-franciszek/wm7hly5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zarobki g\u0142owy Ko\u015bcio\u0142a. Ile zarabia papie\u017c Franciszek?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-09T11:06:43+00:00",
        "description": "Popularna platforma e-commerce opublikowa\u0142a wyniki za zesz\u0142y rok. Zalando odnotowa\u0142o wzrost przychod\u00f3w, jak i liczby u\u017cytkownik\u00f3w. Business Insider Polska zapyta\u0142 jednego z szef\u00f3w firmy, czy obawia si\u0119 rosn\u0105cych platform z Chin.",
        "id": 2280498,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/zalando-pokazuje-wyniki-i-mowi-co-sadzi-o-konkurencji-z-chin/pw47xxf",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zalando pokazuje wyniki i m\u00f3wi nam, co s\u0105dzi o konkurencji z Chin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-09T10:42:02+00:00",
        "description": "Minister obrony Francji Sebastien Lecornu zapowiada, \u017ce Pary\u017c si\u0119gnie po odsetki od zamro\u017conych aktyw\u00f3w rosyjskich, by naby\u0107 pociski do samolot\u00f3w Mirage dostarczonych Ukrainie. Kwota odsetek od zamro\u017conych aktyw\u00f3w si\u0119ga 195 mln euro \u2014 doda\u0142.",
        "id": 2280499,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/tak-francja-ma-finansowac-pomoc-dla-ukrainy/d5bdkpq",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tak Francja ma finansowa\u0107 pomoc dla Ukrainy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-09T10:34:52+00:00",
        "description": "Departament Stanu USA przygotowuje si\u0119 do zamkni\u0119cia prawie tuzina konsulat\u00f3w. Likwidacja ma dotkn\u0105\u0107 g\u0142\u00f3wnie plac\u00f3wki w Europie Zachodniej, a pod lup\u0105 znalaz\u0142y si\u0119 miasta takie jak Hamburg, Strasburg i Florencja. Administracja Trumpa zamierza ponadto zredukowa\u0107 liczb\u0119 pracownik\u00f3w konsularnych na ca\u0142ym \u015bwiecie.",
        "id": 2280500,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/trump-zamyka-konsulaty-glownie-w-europie/1cfyvwt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump zamyka konsulaty. G\u0142\u00f3wnie w Europie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-09T10:24:15+00:00",
        "description": "Jeszcze niedawno symbolem statusu by\u0142o w\u0142asne mieszkanie, drogi samoch\u00f3d czy markowe torebki z widocznym logo. Dzi\u015b \u2014 rzemie\u015blnicza czekolada, kawa na owsianym i croissanty z pistacj\u0105. Coraz wi\u0119cej ludzi wybiera drobne, ale ekskluzywne przyjemno\u015bci.",
        "id": 2280234,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/lifestyle/kultura-drobnych-przyjemnosci-jak-zmienia-sie-rynek-dobr-premium/eb3645n",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Na co mam oszcz\u0119dza\u0107, na mieszkanie? Na razie mnie nie sta\u0107\". Czym dzi\u015b jest luksus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-09T10:16:53+00:00",
        "description": "Szefowa resortu zdrowia planuje wys\u0142a\u0107 m\u0142odych Polak\u00f3w na bilans zdrowia. \"Moje zdrowie\" to cz\u0119\u015b\u0107 gruntownej przebudowy polskiego systemu s\u0142u\u017cby zdrowia, kt\u00f3ry ma uleczy\u0107 bie\u017c\u0105c\u0105 sytuacj\u0119. Ministra zdrowia Izabela Leszczyna zapowiedzia\u0142a, \u017ce nowy program profilaktyczny mia\u0142by ruszy\u0107 ju\u017c od maja.",
        "id": 2280235,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/bilans-zdrowia-obowiazkowy-od-20-roku-zycia-nowy-program-od-maja/rwbwlkf",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bilans zdrowia obowi\u0105zkowy od 20. roku \u017cycia? Nowy program od maja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-09T10:09:02+00:00",
        "description": "Polskie Linie Lotnicze LOT poinformowa\u0142y, \u017ce w zwi\u0105zku ze strajkiem zwi\u0105zk\u00f3w zawodowych na niemieckich lotniskach w Berlinie, Monachium i Frankfurcie, odwo\u0142uje dziesi\u0119\u0107 poniedzia\u0142kowych lot\u00f3w do tych miast z Warszawy.",
        "id": 2280236,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/lot-odwoluje-mnostwo-lotow-do-niemiec/93b0bqz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "LOT odwo\u0142uje mn\u00f3stwo lot\u00f3w do Niemiec",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-09T09:57:59+00:00",
        "description": "W podwarszawskim Otwocku ruszy\u0142a rewitalizacja Dworu Bojar\u00f3w, jednego z najstarszych i najbardziej unikalnych zabytk\u00f3w Mazowsza. Grupa Arche, znana z rewitalizacji zabytk\u00f3w takich jak Cukrownia \u017bnin czy Dw\u00f3r Uphagena w Gda\u0144sku, planuje stworzy\u0107 wok\u00f3\u0142 odnowionego dworku kameralne osiedle. Projekty takie jak ten to przyk\u0142ad cyrkularnego budownictwa.",
        "id": 2280237,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/nieruchomosci/rewitalizacja-dworu-bojarow-w-otwocku-osiedle-dla-seniorow-i-mlodych/9bxr9re",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tak ma wygl\u0105da\u0107 rewitalizacja Dworu Bojar\u00f3w pod Warszaw\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-09T09:51:50+00:00",
        "description": "W\u0142adimir Putin rozpocz\u0105\u0142 kampani\u0119 antyalkoholow\u0105 w Rosji. Prezydent kraju za\u017c\u0105da\u0142, aby jego rodacy pili mniej alkoholu, a na jego apel zareagowa\u0142y gorzelnie, kt\u00f3rych produkcja jest rekordowo niska.",
        "id": 2280238,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/putin-chce-by-rosjanie-mniej-pili-kampania-antyalkoholowa-w-rosji/nfslcyw",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Putin chce, by Rosjanie mniej pili. Kampania antyalkoholowa w Rosji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-09T09:47:32+00:00",
        "description": "\u2014 Nie wierzymy na 100 proc. we wszystko \u2014 takiej rady prawniczka Katarzyna \u0141odygowska udzieli\u0142a pracowniczkom, kt\u00f3re przechodz\u0105 przez proces rekrutacji. Wskaza\u0142a te\u017c na inne kwestie, na kt\u00f3re trzeba zwr\u00f3ci\u0107 uwag\u0119 podczas poszukiwania zatrudnienia.",
        "id": 2280239,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/praca/zaczynasz-prace-prawniczka-daje-trzy-najwazniejsze-rady/6p6yhh6",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zaczynasz prac\u0119? Prawniczka daje trzy najwa\u017cniejsze rady",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-09T09:42:33+00:00",
        "description": "Eksperci przestrzegaj\u0105, \u017ce na budowach dochodzi coraz cz\u0119\u015bciej dochodzi do kradzie\u017cy. Wed\u0142ug raportu BauWatch Crime Report 2024, a\u017c 64 proc. pracownik\u00f3w budowlanych by\u0142o \u015bwiadkami kradzie\u017cy co najmniej raz w roku, a w 70 proc. zg\u0142oszonych przypadk\u00f3w straty przekracza\u0142y 1 tys. euro.",
        "id": 2280240,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/kradzieze-na-budowach-eksperci-alarmuja/5fvspwt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kradzie\u017ce na budowach. Eksperci alarmuj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-09T09:21:00+00:00",
        "description": "Marka MG jeszcze niedawno by\u0142a nad Wis\u0142\u0105 niemal zupe\u0142nie nieznana. Szybko jednak ten chi\u0144sko-brytyjski brand zacz\u0105\u0142 podbija\u0107 polskie drogi. Co dalej? Czy MG mo\u017ce zagrozi\u0107 \u0160kodzie? A mo\u017ce ceny tych aut b\u0119d\u0105 ros\u0142y niczym jak w przypadku pojazd\u00f3w z Korei? Czy mo\u017ce raczej nowe MG zabieraj\u0105 rynek u\u017cywanym Passatom? O tym rozmawiamy z Marcinem Buczkiem, Sales Managerem SAIC Motor Poland, odpowiedzialnym za sprzeda\u017c MG w naszym kraju.",
        "id": 2279993,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/czy-mg-bedzie-nowa-skoda-pojawia-sie-tansze-marki/bb1cz77",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy MG b\u0119dzie now\u0105 Skod\u0105? \"Konkurujemy z komisami\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-09T09:14:14+00:00",
        "description": "Wska\u017aniki poparcia dla premiera Wielkiej Brytanii Keira Starmera gwa\u0142townie wzros\u0142y, odk\u0105d Donald Trump powr\u00f3ci\u0142 do Bia\u0142ego Domu i zszokowa\u0142 Europ\u0119, wycofuj\u0105c polityczne i wojskowe wsparcie dla Ukrainy \u2014 zauwa\u017cy\u0142 dziennik \"The Guardian\", powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na najnowsze badania opinii publicznej.",
        "id": 2279994,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/brytyjski-premier-mocno-korzysta-na-ruchach-donalda-trumpa/5z5nq9f",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Brytyjski premier mocno korzysta na ruchach Donalda Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-09T08:34:02+00:00",
        "description": "Cypr od d\u0142u\u017cszego czasu zmienia swoje priorytety i odsuwa si\u0119 od Rosji na rzecz USA. Wyspa zast\u0119puje rosyjskie uzbrojenie, a obecnie mo\u017ce \u0142atwiej kupowa\u0107 bro\u0144 ameryka\u0144sk\u0105. Wymieniono ju\u017c \u015bmig\u0142owce i systemy obrony powietrznej. Ekspert ds. bezpiecze\u0144stwa uwa\u017ca, \u017ce kolejnym krokiem mo\u017ce by\u0107 modernizacja wojsk pancernych.",
        "id": 2279995,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/rosja-ma-problem-niezatapialny-lotniskowiec-przechodzi-w-objecia-usa/3mq2wgh",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja ma problem. \"Niezatapialny lotniskowiec\" przechodzi w obj\u0119cia USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-09T08:26:11+00:00",
        "description": "Je\u015bli wy\u0142\u0105cz\u0119 system Starlink, ca\u0142y front na Ukrainie upadnie \u2014 napisa\u0142 Elon Musk. Szef Departamentu Wydajno\u015bci Pa\u0144stwa (DOGE) w administracji prezydenta USA Donalda Trumpa wezwa\u0142 jednocze\u015bnie do na\u0142o\u017cenia sankcji na \"ukrai\u0144skich oligarch\u00f3w\".",
        "id": 2279996,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/elon-musk-mowi-co-sie-stanie-jesli-wylaczy-ukrainie-starlinki/r1tf05q",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Elon Musk m\u00f3wi, co si\u0119 stanie, je\u015bli wy\u0142\u0105czy Ukrainie Starlinki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-09T08:22:02+00:00",
        "description": "Wywodz\u0105ca si\u0119 z USA sie\u0107 restauracji Popeyes przyspiesza ekspansj\u0119 w Polsce. W marcu otworzy pi\u0119\u0107 nowych restauracji, debiutuj\u0105c w trzech miastach i dodaj\u0105c kolejny Drive Thru na jednej z najwa\u017cniejszych tras w kraju.",
        "id": 2279787,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/popularna-siec-otwiera-piec-nowych-restauracji-w-polsce/43yvl21",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Popularna sie\u0107 otwiera pi\u0119\u0107 nowych restauracji w Polsce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-09T08:09:03+00:00",
        "description": "D\u0142ugi Polak\u00f3w wynios\u0142y w grudniu ubieg\u0142ego roku ponad 84,7 mld z\u0142. Rekordzista jest zad\u0142u\u017cony na 92 mln z\u0142 \u2014 podaje BIG InfoMonitor.",
        "id": 2279788,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/poradnik-finansowy/tyle-do-splacenia-ma-najbardziej-zadluzona-osoba-w-polsce/gqh84lt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tyle do sp\u0142acenia ma najbardziej zad\u0142u\u017cona osoba w Polsce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-09T07:44:15+00:00",
        "description": "Z powodu strajku ostrzegawczego odwo\u0142ano w niedziel\u0119 wszystkie loty na lotnisku w Hamburgu \u2014 poinformowa\u0142a rzeczniczka tego niemieckiego portu, cytowana przez agencj\u0119 dpa.",
        "id": 2279789,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/strajk-w-niemczech-na-tym-lotnisku-odwolano-wszystkie-loty/y29h0jn",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Strajk w Niemczech. Na tym lotnisku odwo\u0142ano wszystkie loty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-09T07:28:49+00:00",
        "description": "Iran, Rosja i Chiny rozpoczynaj\u0105 coroczne manewry morskie. \u0106wiczenia zostan\u0105 zorganizowane w pobli\u017cu po\u0142o\u017conego w po\u0142udniowo-wschodnim Iranie miasta portowego Czabahar.",
        "id": 2279790,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/ruszaja-wspolne-cwiczenia-wojskowe-iranu-chin-i-rosji/g1pzd5z",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ruszaj\u0105 wsp\u00f3lne \u0107wiczenia wojskowe Iranu, Chin i Rosji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-09T07:18:32+00:00",
        "description": "Niemal 44 proc. Polak\u00f3w uwa\u017ca, \u017ce Amerykanie mog\u0105 opu\u015bci\u0107 NATO - wynika z najnowszego sonda\u017cu SW Research dla rp.pl. Taka obawa ro\u015bnie wraz z wiekiem - zauwa\u017caj\u0105 autorzy badania.",
        "id": 2279791,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/czy-amerykanie-moga-wyjsc-z-nato-oto-co-sadza-polacy/4vsdctg",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy Amerykanie mog\u0105 wyj\u015b\u0107 z NATO? Oto co s\u0105dz\u0105 Polacy [SONDA\u017b]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-09T07:05:13+00:00",
        "description": "To prawdziwy samoch\u00f3d wy\u015bcigowy opakowany w SUV-a. Tak w skr\u00f3cie mog\u0119 opisa\u0107 do\u015bwiadczenia z jazdy Astonem Martinem DBX707. Stoj\u0105cego w wielkomiejskich korkach mo\u017cna go nawet nie zauwa\u017cy\u0107. Wystarczy jednak wcisn\u0105\u0107 peda\u0142 gazu, \u017ceby wszyscy si\u0119 za nim obr\u00f3cili \u2014 700 koni mechanicznych potrafi zrobi\u0107 niechc\u0105cy zamieszanie. Koniec ko\u0144c\u00f3w my\u015bl\u0119, \u017ce to on mia\u0142 si\u0119 ze mn\u0105 gorzej, ni\u017c ja z nim.",
        "id": 2279792,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/technologie/motoryzacja/jezdzilem-astonem-martinem-dbx707-musialem-go-niezle-wymeczyc/1263yj6",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Je\u017adzi\u0142em Astonem Martinem DBX707. Musia\u0142em go nie\u017ale wym\u0119czy\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-09T07:03:05+00:00",
        "description": "Europa zbyt d\u0142ugo ogl\u0105da\u0142a si\u0119 na USA, stawiaj\u0105c sobie pytanie, czy jej wybory w zakresie obronno\u015bci s\u0105 akceptowalne dla kraju oddalonego o tysi\u0105ce kilometr\u00f3w \u2013 m\u00f3wi by\u0142y minister obrony Wielkiej Brytanii Grant Shapps.",
        "id": 2279793,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/to-musi-sie-skonczyc-brytyjski-polityk-mowi-wprost/txb1ch0",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"To musi si\u0119 sko\u0144czy\u0107\". Brytyjski polityk m\u00f3wi wprost",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-09T06:43:12+00:00",
        "description": "W Sudetach, rejonie Szklarskiej Por\u0119by i Markocic, ko\u0142o Bogatyni oraz w pod\u0142o\u017cu krystalicznym w Tajnie i E\u0142ku mog\u0105 wyst\u0119powa\u0107 metale ziem rzadkich (REE). To pierwiastki chemiczne niezb\u0119dne do rozwoju nowych technologii i przej\u015bcia transformacji energetycznej.",
        "id": 2279557,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/goraczka-metali-ziem-rzadkich-polska-ma-szanse-na-udzial-w-grze/8ej52hs",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gor\u0105czka metali ziem rzadkich. Polska ma szans\u0119 na udzia\u0142 w grze?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-09T06:14:33+00:00",
        "description": "Ukraina rozwa\u017ca mo\u017cliwo\u015b\u0107 dokonania kolejnego, trzeciego ju\u017c, ataku na Most Krymski. Poinformowa\u0142 o tym dow\u00f3dca Marynarki Wojennej Ukrainy O\u0142eksij Neji\u017cpapa. To kluczowy obiekt infrastrukturalny, \u0142\u0105cz\u0105cy okupowany Krym z Rosj\u0105.",
        "id": 2279558,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/ukraina-znow-mysli-o-ataku-na-dume-putina/q8kfrkt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukraina zn\u00f3w my\u015bli o ataku na \"dum\u0119 Putina\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-09T05:54:53+00:00",
        "description": "Kombinacja obni\u017canych st\u00f3p procentowych i umocnienie z\u0142otego powoduj\u0105, \u017ce Polacy sp\u0142acaj\u0105cy kredyty mieszkaniowe w euro mog\u0105 liczy\u0107 na ca\u0142kiem spore oszcz\u0119dno\u015bci. W przeciwie\u0144stwie do tych rodak\u00f3w, kt\u00f3rzy zaci\u0105gn\u0119li hipoteki w naszej walucie, bo stopy procentowe NBP tkwi\u0105 od p\u00f3\u0142tora roku na wysokich poziomach.",
        "id": 2279559,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/poradnik-finansowy/kredyty/splot-korzystnych-okolicznosci-tak-spadaja-raty-kredytow-mieszkaniowych-polakow/qsb2b8t",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Splot korzystnych okoliczno\u015bci. Tak spadaj\u0105 raty kredyt\u00f3w mieszkaniowych Polak\u00f3w",
        "vote": 0
    }
]