[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T21:21:43.894085+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T20:18:56+00:00",
        "description": "W 2024 r. bran\u017ca tytoniowa wp\u0142aci\u0142a do polskiego bud\u017cetu \u0142\u0105cznie ok. 376,7 mln z\u0142 podatku CIT \u2014 wynika z danych opublikowanych przez Ministerstwo Finans\u00f3w. Rekordzist\u0105 jest Philip Morris International. Dirma zap\u0142aci\u0142a w ub. roku ok. 241,7 mln z\u0142 CIT, przy ok. 135 mln z\u0142 CIT wp\u0142aconego przez pozosta\u0142e trzy koncerny tytoniowe. To najwi\u0119ksza w historii bran\u017cy tytoniowej kwota podatku CIT wp\u0142aconego przez jeden podmiot z tego sektora \u2014 wskazuje sp\u00f3\u0142ka.",
        "id": 3736358,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/firmy/podatki/ile-cit-u-placi-branza-tytoniowa-w-polsce-philip-morris-krytykuje-pozostalych/6ymsnxj",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ile CIT-u p\u0142aci bran\u017ca tytoniowa w Polsce. Philip Morris krytykuje pozosta\u0142ych producent\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T20:07:21.562144+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T19:31:48+00:00",
        "description": "Pod pok\u0142adem atomowego okr\u0119tu USS South Dakota \u017cycie toczy si\u0119 w rytmie 12-godzinnych wacht, a w ciasnych, pozbawionych okien pomieszczeniach istotn\u0105 rol\u0119 odgrywa\u2026 kuchnia. To w\u0142a\u015bnie tam specjali\u015bci kulinarni codziennie w pi\u0119\u0107 godzin przygotowuj\u0105 setki porcji \u2013 od 7 kg indyka i 4,5 kg szynki po domowe kanapki z wieprzowin\u0105, makaron z serem i ciasteczka \u2013 by wykarmi\u0107 150 marynarzy. Dla za\u0142ogi, kt\u00f3ra przez wiele miesi\u0119cy nie zobaczy \u015bwiat\u0142a dziennego, posi\u0142ki s\u0105 czym\u015b wi\u0119cej ni\u017c jedzeniem: stanowi\u0105 paliwo do pracy, a cz\u0119sto tak\u017ce jedyny spos\u00f3b na podtrzymanie morale w g\u0142\u0119binach ocean\u00f3w.",
        "id": 3735996,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wideo/marynarka-wojenna-kulinarne-wyzwania-na-pokladzie-okretu-podwodnego/5dth2x5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u017byj\u0105 bez okien i internetu. Co jedz\u0105 marynarze na \u0142odzi podwodnej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T20:07:21.669703+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T19:08:01+00:00",
        "description": "Banki maj\u0105 rekordowe zyski, dlatego rz\u0105d planuje podwy\u017cszy\u0107 CIT dla sektora bankowego, by utrzyma\u0107 stabilne finanse publiczne i wysokie nak\u0142ady na obronno\u015b\u0107 \u2014 podkre\u015bli\u0142 w sobot\u0119 minister finans\u00f3w i gospodarki Andrzej Doma\u0144ski. Oceni\u0142 te\u017c, \u017ce zmiana ta nie obci\u0105\u017cy obywateli.",
        "id": 3735997,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/finanse/wyzszy-cit-dla-bankow-by-finansowac-obronnosc-minister-domanski-liczy-na-prezydenta/4wqdgn7",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wy\u017cszy CIT dla bank\u00f3w, \"by finansowa\u0107 obronno\u015b\u0107\". Minister Doma\u0144ski liczy na prezydenta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T20:07:21.795286+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T18:50:32+00:00",
        "description": "\u017bycie w PRL-u to ocet, papier toaletowy na sznurku i d\u0142ugie godziny w kolejkach. Nie by\u0142o internetu ani GPS-u, ale ka\u017cdy wiedzia\u0142, gdzie ustawi\u0107 si\u0119 w ogonku po kaw\u0119, buty czy telewizor. Ten quiz sprawdzi, czy pami\u0119tasz absurdy tej rzeczywisto\u015bci i czy poradzi\u0142by\u015b sobie w \u015bwiecie kartek, staczy i komitet\u00f3w kolejkowych.",
        "id": 3735998,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/pan-tu-nie-stal-pamietasz-kolejkowe-zycie-w-prl-u/1pgl0d8",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Pan tu nie sta\u0142\". Pami\u0119tasz kolejkowe \u017cycie w PRL-u?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T18:49:58.968281+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T18:29:14+00:00",
        "description": "Czy sztuczna inteligencja b\u0119dzie nas wkr\u00f3tce leczy\u0107? Do tego zapewne nigdy nie dojdzie, ale bardzo w tym procesie pomo\u017ce. Z powodzeniem b\u0119dzie mog\u0142a monitorowa\u0107 stan chorych, analizowa\u0107 wyniki i wskazywa\u0107 zagro\u017cenia. To zreszt\u0105 ju\u017c ma miejsce, o ile dan\u0105 plac\u00f3wk\u0119 medyczn\u0105 sta\u0107 na kosztowne inwestycje w nowoczesne technologie.",
        "id": 3735622,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/technologie/sztuczna-inteligencja-lekarzem-przyszlosci-rosnie-rola-ai-w-opiece-zdrowotnej/2xgxrnd",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lekarz przysz\u0142o\u015bci. Sztuczna inteligencja coraz \u015bmielej wkracza do medycyny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T18:49:59.065831+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T18:12:04+00:00",
        "description": "Prezydent Francji Emmanuel Macron da\u0142 premierowi Sebastienowi Lecornu czas do niedzieli wieczorem na utworzenie rz\u0105du \u2014 poda\u0142 w sobot\u0119 portal BFMTV, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na otoczenie szefa pa\u0144stwa. Wed\u0142ug tych \u017ar\u00f3de\u0142 sk\u0142ad rz\u0105du powinien by\u0107 og\u0142oszony najp\u00f3\u017aniej w poniedzia\u0142ek rano.",
        "id": 3735623,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/polityka/nowy-premier-francji-dostal-czas-do-niedzieli-wieczorem-w-planach-podatek-dla/ft10wq7",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowy premier Francji dosta\u0142 czas do niedzieli wieczorem. W planach podatek dla najbogatszych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T18:49:59.185141+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T17:42:38+00:00",
        "description": "Pogoda w tym sezonie nie rozpieszcza\u0142a turyst\u00f3w. W jakim jednak nastroju po okresie \u017cniw s\u0105 hotelarze i przedstawiciele bran\u017cy turystycznej? Rozmawiamy o tym z Dawidem Dusz\u0105, za\u0142o\u017cycielem i CEO Triverna.pl, jednego z najpopularniejszych portali rezerwacyjnych.",
        "id": 3735624,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/biznes/pogoda-pogoda-jak-wygladal-ten-sezon-dla-branzy-turystycznej/8x3vtd5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Pogoda pogod\u0105...\". Jak wygl\u0105da\u0142 ten sezon dla bran\u017cy turystycznej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T18:49:59.282931+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T17:35:02+00:00",
        "description": "Pandy, m\u0142ode tygrysy i konie l\u0105duj\u0105 w Katarze po starannie zaplanowanej podr\u00f3\u017cy z Chin i innych kraj\u00f3w. Za\u0142oga dba\u0142a o ka\u017cdy szczeg\u00f3\u0142 \u2014 od klimatyzowanych samolot\u00f3w po muzyk\u0119 \u0142agodz\u0105c\u0105 stres zwierz\u0105t. To tu, w jednym z najbardziej niezwyk\u0142ych centr\u00f3w cargo na \u015bwiecie, prze\u0142adowuje si\u0119 rocznie setki tysi\u0119cy zwierz\u0105t i ton towar\u00f3w.",
        "id": 3735625,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wideo/transport-zwierzat-samolotem-jak-qatar-airways-dba-o-ich-komfort/ewjlf4t",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pandy, tygrysy i konie. Za kulisami najwi\u0119kszego centrum transportu zwierz\u0105t na \u015bwiecie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T17:35:45.436191+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T17:07:34+00:00",
        "description": "Taylor Swift to nie tylko jedna z najpopularniejszych piosenkarek na \u015bwiecie, ale r\u00f3wnie\u017c w\u0142a\u015bcicielka imperium biznesowego, kt\u00f3re wykracza poza standardow\u0105 sprzeda\u017c album\u00f3w. Jej zesp\u00f3\u0142 powo\u0142a\u0142 do \u017cycia ca\u0142y ekosystem ekonomiczny \u2014 od sprzeda\u017cy kaset i winyli kolekcjonerskich po trasy koncertowe i filmy. Artystka ma te\u017c znacz\u0105cy wp\u0142yw na gospodark\u0119 odwiedzanych przez siebie miast.",
        "id": 3735194,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/taylor-swift-zmienia-zasady-gry-w-przemysle-rozrywkowym/fp4y5vl",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Album to dopiero pocz\u0105tek. Imperium Taylor Swift zarabia na wszystkim wok\u00f3\u0142 muzyki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T17:35:45.602908+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T17:02:36+00:00",
        "description": "Tylko zmiana Trybuna\u0142u Konstytucyjnego, nowy rozdzia\u0142 w konstytucji o TK zmieni sytuacj\u0119 wymiaru sprawiedliwo\u015bci \u2014 podkre\u015bli\u0142 szef PSL, wicepremier W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz. Doda\u0142, \u017ce taka inicjatywa jest ju\u017c z\u0142o\u017cona i oczekuje jej poparcia zar\u00f3wno od prezydenta, jak i od \u015brodowisk partii opozycyjnych",
        "id": 3735195,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/reset-konstytucyjny-kosiniaka-kamysza-nowy-rozdzial-o-trybunale-konstytucyjnym/rjrs1wh",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Reset konstytucyjny wicepremiera Kosiniaka-Kamysza. Nowy rozdzia\u0142 o Trybunale Konstytucyjnym",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T16:19:02.705844+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T16:12:36+00:00",
        "description": "Wed\u0142ug wst\u0119pnych szacunk\u00f3w GUS w tym roku produkcja ziemniak\u00f3w wzros\u0142a rdr o 15 proc. i przekroczy\u0142a 6,8 mln ton. Zdaniem rolnik\u00f3w tegoroczne dobre zbiory spowodowa\u0142y nadprodukcj\u0119 i du\u017cy spadek cen skupu. Producenci ziemniak\u00f3w ponosz\u0105 straty i prosz\u0105 resort rolnictwa o pomoc.",
        "id": 3734813,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/nadprodukcja-ziemniakow-w-polsce-ceny-nizsze-o-40-proc-od-ubieglorocznych/npnek30",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nadprodukcja ziemniak\u00f3w w Polsce. Ceny ni\u017csze o 40 proc. od ubieg\u0142orocznych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T16:19:02.816457+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T15:57:24+00:00",
        "description": "Starty i l\u0105dowania samolot\u00f3w na lotnisku w Monachium, wstrzymane z powodu zagro\u017cenia dronowego, s\u0105 stopniowo wznawiane od godz. 7 w sobot\u0119 \u2014 poinformowa\u0142 port lotniczy w komunikacie na swojej stronie internetowej. To drugie takie zdarzenie w ostatnich dniach.",
        "id": 3734814,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/biznes/drony-nad-niemieckim-lotniskiem-starty-opoznione/btefrz8",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Drony nad niemieckim lotniskiem. \"Starty op\u00f3\u017anione\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T16:19:02.953317+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T15:07:24+00:00",
        "description": "Tinker to pierwszy produkt start-upu Thinking Machines Lab Miry Murati, by\u0142ej szefowej ds. technologii w OpenAI. Murati odesz\u0142a z firmy, wychodz\u0105c z za\u0142o\u017cenia, \u017ce stworzy w\u0142asny biznes. Szybko pozyska\u0142a inwestor\u00f3w i 2 mld dol. na rozw\u00f3j swojego projektu. \u015aci\u0105gn\u0119\u0142a te\u017c do firmy wielu topowych in\u017cynier\u00f3w. Czy to, co w\u0142a\u015bnie wprowadza, spotka si\u0119 z du\u017cym zainteresowaniem rynku? Wyja\u015bniamy, co zapewnia Tinker.",
        "id": 3734815,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/technologie/nowe-technologie/jesli-chatgpt-bylby-gitara-nowy-start-up-miry-murati-jest-stroikiem-miliardy-za/vyfgb9r",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Je\u015bli ChatGPT by\u0142by gitar\u0105, nowy start-up Miry Murati jest \"stroikiem\". Miliardy za nietypowy projekt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T15:05:52.412159+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T14:53:53+00:00",
        "description": "Ukrai\u0144skie si\u0142y zbrojne w nocy z pi\u0105tku na sobot\u0119 zaatakowa\u0142y rosyjsk\u0105 rafineri\u0119 ropy naftowej w obwodzie leningradzkim, drug\u0105 co do wielko\u015bci w Rosji. Trafiony zosta\u0142 te\u017c okr\u0119t rakietowy w Karelii. Oba cele znajduj\u0105 si\u0119 ponad 800 km od granicy Ukrainy z Rosj\u0105 \u2014 poinformowa\u0142 Sztab Generalny Si\u0142 Zbrojnych Ukrainy.",
        "id": 3734385,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/ukrainskie-drony-uderzyly-w-kluczowa-rafinerie-rosji-zarejestrowano-eksplozje-i-pozar/xyr0d0g",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukrai\u0144skie drony uderzy\u0142y w kluczow\u0105 rafineri\u0119 Rosji. \"Zarejestrowano eksplozje i po\u017car\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T15:05:52.559299+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T14:10:55+00:00",
        "description": "Ostatnie 15 lat to okres bezprecedensowego wzrostu polskiego rynku nieruchomo\u015bci magazynowo-logistycznych. W tym czasie oddano do u\u017cytku a\u017c 29 mln m kw. nowoczesnych powierzchni magazynowych \u2014 tyle, ile by\u0142o uprawnionych do g\u0142osowania Polak\u00f3w w ostatnich wyborach prezydenckich. Firma doradcza JLL podsumowa\u0142a niezwyk\u0142\u0105 transformacj\u0119 sektora, kt\u00f3ry sta\u0142 si\u0119 gwiazd\u0105 polskiego rynku nieruchomo\u015bci komercyjnych.",
        "id": 3734386,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/nieruchomosci/polski-rynek-magazynowy-29-mln-m-kw-w-15-lat-co-dalej/pp29r4h",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska magazynowym hubem Europy. 15 lat dynamicznego rozwoju",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T15:05:52.731916+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T13:47:19+00:00",
        "description": "Wybory w Czechach trwa\u0142y od pi\u0105tku do soboty, a urny zamkni\u0119to o 14.00. Ich wynik mo\u017ce przes\u0105dzi\u0107 o wielu sprawach wa\u017cnych dla Polski m.in. w kontek\u015bcie pomocy Ukrainie, ale te\u017c wp\u0142yn\u0105\u0107 na wzajemne relacje gospodarcze naszych kraj\u00f3w. Zgodnie z pierwszymi wynikami najwi\u0119cej wyborc\u00f3w g\u0142osowa\u0142o na parti\u0119 Akcja Niezadowolonych Obywateli Andreja Babisa. Kwesti\u0105 jest jednak, czy uda mu si\u0119 stworzy\u0107 koalicj\u0119 i rz\u0105dzi\u0107 krajem. Poprzednie rz\u0105dy Babi\u0161a niezbyt pozytywnie wspomina zapewne by\u0142y premier Polski Mateusz Morawiecki, a chodzi o pozew do TSUE o kopalni\u0119 w Turowie.",
        "id": 3734387,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/sa-juz-pierwsze-wyniki-wyborow-w-czechach-co-oznaczaja-dla-polski/qph2lkq",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0105 ju\u017c pierwsze wyniki wybor\u00f3w w Czechach. Co oznaczaj\u0105 dla Polski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T18:49:59.730368+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T13:47:19+00:00",
        "description": "Wybory w Czechach trwa\u0142y od pi\u0105tku do soboty, a urny zamkni\u0119to o 14.00. Ich wynik mo\u017ce przes\u0105dzi\u0107 o wielu sprawach wa\u017cnych dla Polski m.in. w kontek\u015bcie pomocy Ukrainie, ale te\u017c wp\u0142yn\u0105\u0107 na wzajemne relacje gospodarcze naszych kraj\u00f3w. Zgodnie z pierwszymi wynikami najwi\u0119cej wyborc\u00f3w g\u0142osowa\u0142o na parti\u0119 Akcja Niezadowolonych Obywateli Andreja Babi\u0161a i uzyskany wynik prawdopodobnie da jej samodzieln\u0105 wi\u0119kszo\u015b\u0107. Poprzednie rz\u0105dy Babi\u0161a niezbyt pozytywnie wspomina zapewne by\u0142y premier Polski Mateusz Morawiecki, a chodzi o pozew do TSUE o kopalni\u0119 w Turowie.",
        "id": 3735626,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/sa-juz-wyniki-wyborow-w-czechach-co-oznaczaja-dla-polski/qph2lkq",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0105 ju\u017c wyniki wybor\u00f3w w Czechach. Co oznaczaj\u0105 dla Polski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T12:39:12.426887+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T11:36:30+00:00",
        "description": "Co najmniej 30 os\u00f3b zosta\u0142o rannych w sobot\u0119 w wyniku ataku rosyjskiego drona na stacj\u0119 kolejow\u0105 w Szostce na p\u00f3\u0142nocy Ukrainy \u2014 poinformowa\u0142 prezydent Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski. W\u015br\u00f3d poszkodowanych s\u0105 pasa\u017cerowie oraz pracownicy kolei. \"Rosjanie nie mogli nie wiedzie\u0107, \u017ce uderzaj\u0105 w cywil\u00f3w\" \u2014 napisa\u0142 Ze\u0142enski na swoim kanale w serwisie Telegram.",
        "id": 3733630,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/zelenski-dziesiatki-rannych-po-ataku-rosyjskiego-drona-na-stacje-kolejowa/mym0qxh",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ze\u0142enski: dziesi\u0105tki rannych po ataku rosyjskiego drona na stacj\u0119 kolejow\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T12:39:12.610605+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T11:28:08+00:00",
        "description": "W ubieg\u0142ym roku osoby zaliczane do grona ultrazamo\u017cnych wyda\u0142y a\u017c 290 miliard\u00f3w dolar\u00f3w na dobra luksusowe. Ta grupa, stanowi\u0105ca zaledwie 0,006 proc. \u015bwiatowej populacji, odpowiada za 21 proc. wszystkich wydatk\u00f3w na luksusowe produkty i us\u0142ugi. Dane te pochodz\u0105 z raportu firmy Altrata, kt\u00f3ry opiera si\u0119 na bazie Wealth X oraz analizach Bain &amp; Company.",
        "id": 3733631,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/lifestyle/luksus/ultrazamozni-jak-wydali-290-miliardow-dolarow-na-luksus-w-2024-r/g4t66vr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prywatne odrzutowce, jachty, zegarki i wino. Tak wydaj\u0105 ultrazamo\u017cni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T11:22:17.033664+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T11:12:00+00:00",
        "description": "G\u0142o\u015bne oskar\u017cenie o \"deficyt ambicji\" w\u015br\u00f3d m\u0142odych Brytyjczyk\u00f3w wywo\u0142a\u0142o dyskusj\u0119, kt\u00f3ra szybko wymkn\u0119\u0142a si\u0119 poza kampus i platform\u0119 X. Impulsem by\u0142y s\u0142owa ministra biznesu Petera Kyle'a, kt\u00f3ry na londy\u0144skim wydarzeniu Nvidii stwierdzi\u0142, \u017ce studenci na Wyspach rzadziej ni\u017c ich r\u00f3wie\u015bnicy w USA wybieraj\u0105 studia po to, by zosta\u0107 za\u0142o\u017cycielem firmy. \"Brakuje przedsi\u0119biorczo\u015bci, ochoty, wigoru\" \u2014 m\u00f3wi\u0142.",
        "id": 3733313,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/biznes/czy-w-wielkiej-brytanii-brakuje-przedsiebiorcom-ambicji-nie-ma-wsparcia/e3p4jch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy w Wielkiej Brytanii brakuje przedsi\u0119biorcom ambicji? \"Nie ma wsparcia\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T11:22:17.177990+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T10:15:00+00:00",
        "description": "Jaki jest najwi\u0119kszy mit dotycz\u0105cy gospodarki Chin? Jakub Jak\u00f3bowski, wicedyrektor O\u015brodka Studi\u00f3w Wschodnich wskazuje na stereotyp, w jaki wpisuje si\u0119 du\u017ca cz\u0119\u015b\u0107 opinii na temat Pa\u0144stwa \u015arodka. \u2014 Dzisiaj najwi\u0119cej mit\u00f3w obrasta kwesti\u0119 rozwoju technologicznego i tego poziomu rozwoju technologicznego w Chinach \u2014 m\u00f3wi w programie Onet Rano Finansowo. Opowiada te\u017c, jak wygl\u0105da \u017cycie na chi\u0144skiej prowincji.",
        "id": 3733314,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/to-najwiekszy-mit-o-gospodarce-chin-nie-wyglada-tak-jak-sobie-wyobrazamy/4wemwcx",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "To najwi\u0119kszy mit o gospodarce Chin. \"Nie wygl\u0105da tak, jak sobie wyobra\u017camy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T10:10:54.719155+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T09:48:40+00:00",
        "description": "4 pa\u017adziernika 2025 r. cena bitcoina oscyluje w okolicach 122\u2013124 tys. dol., czyli zaledwie o u\u0142amek procenta poni\u017cej historycznego maksimum z 14 sierpnia 2025 r. W pierwszym tygodniu pa\u017adziernika kurs wzr\u00f3s\u0142 o kilkana\u015bcie procent. Bloomberg odnotowuje, \u017ce rynek \"podchodzi pod szczyt\" dzi\u0119ki nap\u0142ywowi kapita\u0142u do ETF-\u00f3w i szerszemu rajdowi ryzykownych aktyw\u00f3w.",
        "id": 3732968,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/wiadomosci/bitcoin-na-progu-rekordu-co-napedza-ostatni-rajd-cenowy/m44f92d",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bitcoin na progu rekordu. Co nap\u0119dza ostatni rajd cenowy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T10:10:54.822052+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T09:31:02+00:00",
        "description": "W sobot\u0119 rz\u0105dz\u0105ca Partia Liberalno-Demokratyczna wybra\u0142a na swoj\u0105 liderk\u0119 by\u0142\u0105 minister ds. bezpiecze\u0144stwa gospodarczego Sanae Takaichi. Ten wynik niemal otwiera jej drog\u0119 do fotela szefowej rz\u0105du \u2014 je\u015bli potwierdzi go g\u0142osowanie w parlamencie, Takaichi zostanie pierwsz\u0105 kobiet\u0105 na stanowisku premiera w dziejach Japonii. W kraju, kt\u00f3ry od lat wypada s\u0142abo w mi\u0119dzynarodowych rankingach r\u00f3wno\u015bci p\u0142ci, by\u0142by to prze\u0142om o du\u017cym znaczeniu symbolicznym i politycznym.",
        "id": 3732969,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/polityka/sanae-takaichi-nowa-liderka-ldp-japonia-o-krok-od-pierwszej-premierki-w-historii/lg66235",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Japonia o krok od pierwszej premierki w historii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T10:10:54.939658+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T09:02:17+00:00",
        "description": "Rynek pracy jest wymagaj\u0105cy, a wzrost p\u0142ac hamuje \u2014 chyba \u017ce wnosisz do firmy konkretne, poszukiwane kompetencje. Wed\u0142ug najnowszego przewodnika p\u0142acowego Robert Half na 2026 r., opartego na badaniu niemal 2 tys. pracownik\u00f3w i 2,2 tys. mened\u017cer\u00f3w ds. rekrutacji w USA, a\u017c 84 proc. rekruter\u00f3w planuje oferowa\u0107 wy\u017csze wynagrodzenia kandydatom ze specjalistycznymi umiej\u0119tno\u015bciami.",
        "id": 3732970,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/praca/masz-jedna-z-tych-szesciu-umiejetnosci-rekruterzy-doplaca/2e3g0mq",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Masz jedn\u0105 z tych sze\u015bciu umiej\u0119tno\u015bci? Rekruterzy dop\u0142ac\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T08:54:20.448003+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T08:47:10+00:00",
        "description": "Transformacja energetyczna w naszym kraju nabra\u0142a tempa znacznie wi\u0119kszego, ni\u017c przewidywano w 2018 r. \u2014 wskazuje Polski Instytut Ekonomiczny. W ci\u0105gu siedmiu lat moc zainstalowana paneli fotowoltaicznych zwi\u0119kszy\u0142a si\u0119 a\u017c 38 razy, udzia\u0142 w\u0119gla w produkcji energii elektrycznej spad\u0142 o 24 punkty proc., a emisje CO2 w sektorach obj\u0119tych systemem EU ETS zmniejszy\u0142y si\u0119 o 13 proc.",
        "id": 3732660,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/tego-w-polsce-nie-bylo-od-siedmiu-lat-polski-instytut-ekonomiczny-o-transformacji/wetn505",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tego w Polsce nie by\u0142o od siedmiu lat. Polski Instytut Ekonomiczny o transformacji energetycznej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T08:54:20.645482+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T08:20:00+00:00",
        "description": "W Alchemist, awangardowej restauracji w Kopenhadze, zajmuj\u0105cej dzi\u015b 5. miejsce na li\u015bcie \"The World\u2019s 50 Best Restaurants\", na lody i koktajl mleczny trafi\u0142 wyj\u0105tkowy sk\u0142adnik: mr\u00f3wki. To kulinarne eksperymenty, kt\u00f3re wyrastaj\u0105 z naukowych bada\u0144 nad fermentacj\u0105 mleka za pomoc\u0105 mikroorganizm\u00f3w noszonych przez mr\u00f3wki rudnice. Zesp\u00f3\u0142 badaczy oraz tw\u00f3rc\u00f3w z Alchemist opisa\u0142 wyniki w czasopi\u015bmie iScience, pokazuj\u0105c, \u017ce owady mog\u0105 skutecznie inicjowa\u0107 fermentacj\u0119 i nadawa\u0107 produktom mlecznym z\u0142o\u017cony, cytrusowy profil smakowy.",
        "id": 3732661,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/technologie/nauka/naukowcy-zrobili-jogurt-z-mrowek-restauracja-w-kopenhadze-podala-go-gosciom/kkgfq4t",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Naukowcy zrobili jogurt z\u2026 mr\u00f3wek. Restauracja w Kopenhadze poda\u0142a go go\u015bciom",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T07:41:02.148632+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T07:35:47+00:00",
        "description": "Prezydent USA Donald Trump zaapelowa\u0142 do w\u0142adz Izraela, by \"natychmiast\" przerwa\u0142y bombardowania w Strefie Gazy. Wezwanie og\u0142osi\u0142 po tym, jak Hamas o\u015bwiadczy\u0142, \u017ce uwolni wszystkich pozosta\u0142ych izraelskich zak\u0142adnik\u00f3w w ramach ameryka\u0144skiej propozycji zako\u0144czenia trwaj\u0105cej od dw\u00f3ch lat wojny. \"Izrael musi natychmiast zatrzyma\u0107 bombardowanie Gazy, aby\u015bmy mogli bezpiecznie i szybko wyprowadzi\u0107 zak\u0142adnik\u00f3w\" \u2014 napisa\u0142 Trump na Truth Social, dodaj\u0105c, \u017ce wierzy, i\u017c Hamas jest got\u00f3w na trwa\u0142y pok\u00f3j.",
        "id": 3732373,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/polityka/donald-trump-wzywa-izrael-do-natychmiastowego-wstrzymania-bombardowan-w-gazie/b4q7x93",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump wzywa Izrael do natychmiastowego wstrzymania bombardowa\u0144 w Gazie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T07:41:02.311931+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T07:30:00+00:00",
        "description": "Ponad po\u0142owa mened\u017cer\u00f3w jest przekonana, \u017ce ich zespo\u0142y pracuj\u0105 z pe\u0142nym zaanga\u017cowaniem. Niestety rzeczywisto\u015b\u0107 brutalnie weryfikuje te odczucia. Tylko co trzeci pracownik potwierdza ten stan, a prawie po\u0142owa przyznaje, \u017ce brakuje im motywacji. Najnowsze badania pokazuj\u0105, \u017ce liderzy nie tylko przeceniaj\u0105 lojalno\u015b\u0107 pracownik\u00f3w, ale r\u00f3wnie\u017c myl\u0105 czynniki, kt\u00f3re faktycznie buduj\u0105 zaanga\u017cowanie. Wbrew pozorom, nie s\u0105 to ani wysokie pensje, ani powr\u00f3t do biura.",
        "id": 3732374,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/praca/zaangazowanie-pracownikow-co-liderzy-robia-zle-i-jak-to-naprawic/wrndez6",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pu\u0142apka optymizmu. Dlaczego liderzy przeceniaj\u0105 zaanga\u017cowanie swoich zespo\u0142\u00f3w?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T07:41:02.480270+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T07:05:06+00:00",
        "description": "Decyzja Szymona Ho\u0142owni o opuszczeniu krajowej sceny politycznej wywo\u0142a\u0142a prawdziw\u0105 burz\u0119 i powa\u017cne pytania o przysz\u0142o\u015b\u0107 jego ugrupowania \u2014 Polski 2050. Cho\u0107 w szeregach partii pojawi\u0142o si\u0119 ju\u017c kilku polityk\u00f3w gotowych do przej\u0119cia przyw\u00f3dztwa, przysz\u0142o\u015b\u0107 ruchu w obecnej formule wydaje si\u0119 niepewna.",
        "id": 3732375,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/polityka/czy-odejscie-szymona-holowni-pograzy-polske-2050-tak-uwazaja-polacy-sondaz/mzpl870",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy odej\u015bcie Szymona Ho\u0142owni pogr\u0105\u017cy Polsk\u0119 2050? Tak uwa\u017caj\u0105 Polacy [SONDA\u017b]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T07:41:02.636330+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T06:33:05+00:00",
        "description": "Prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski o\u015bwiadczy\u0142, \u017ce Rosja importuje obecnie benzyn\u0119, co nazwa\u0142 bezpo\u015brednim efektem dzia\u0142a\u0144 S\u0142u\u017cby Bezpiecze\u0144stwa Ukrainy, Si\u0142 Zbrojnych, wywiadu oraz krajowych producent\u00f3w uzbrojenia. Podkre\u015bli\u0142, \u017ce to konsekwencja uderze\u0144 w rosyjsk\u0105 logistyk\u0119 i infrastruktur\u0119 paliwow\u0105.",
        "id": 3732376,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/zelenski-rosja-juz-nie-eksportuje-lecz-importuje-benzyne-kraj-stacja-benzynowa-nie/re4b1qg",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ze\u0142enski: Rosja ju\u017c nie eksportuje, lecz importuje benzyn\u0119. \"Kraj-stacja benzynowa nie sprzedaje paliwa\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T06:31:40.979677+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T06:19:36+00:00",
        "description": "\"Nawet je\u015bli prawdopodobie\u0144stwo takiego scenariusza wynosi\u0142oby tylko jeden procent, to i tak jest to zbyt wysokie ryzyko, by je zignorowa\u0107\" \u2014 twierdzi prof. Yoshua Bengio, laureat Nagrody Turinga, jeden z najwa\u017cniejszych pionier\u00f3w w dziedzinie sztucznej inteligencji. I ostrzega, \u017ce ludzko\u015b\u0107 mo\u017ce nie przetrwa\u0107 nadchodz\u0105cej dekady.",
        "id": 3732146,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/technologie/nowe-technologie/laureat-nagrody-turinga-ludzkosc-moze-nie-przetrwac-nadchodzacej-dekady/979yp1y",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Laureat Nagrody Turinga: ludzko\u015b\u0107 mo\u017ce nie przetrwa\u0107 nadchodz\u0105cej dekady",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T06:31:41.057769+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T06:15:00+00:00",
        "description": "Wall Street \u017cyje dzi\u015b zar\u00f3wno eufori\u0105 wok\u00f3\u0142 sztucznej inteligencji, jak i l\u0119kiem przed ba\u0144k\u0105. Analitycy z Cantor Fitzgerald stawiaj\u0105 wyra\u017any zak\u0142ad \u2014 wed\u0142ug nich bran\u017ca AI dopiero si\u0119 rozkr\u0119ca, a Nvidia, \u015bwie\u017co po wej\u015bciu do elitarnego klubu sp\u00f3\u0142ek wartych ok. 4,5 bln dol., mo\u017ce podwoi\u0107 swoj\u0105 wycen\u0119 i przekroczy\u0107 pu\u0142ap 10 bln dol. Dlaczego s\u0105 takiego zdania?",
        "id": 3732147,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/technologie/nowe-technologie/nvidia-na-kursie-do-10-bilionow-dolarow-analitycy-to-realne/jm8mmss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nvidia na kursie do 10 bilion\u00f3w dolar\u00f3w? Analitycy: to realne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T06:31:41.138613+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T06:03:27+00:00",
        "description": "CBA to utworzona w 2006 r. s\u0142u\u017cba specjalna do zwalczania korupcji w \u017cyciu publicznym i gospodarczym, dzia\u0142aj\u0105ca na podstawie odr\u0119bnej ustawy. Przez lata budzi\u0142a spory polityczne, zar\u00f3wno co do skuteczno\u015bci, jak i standard\u00f3w dzia\u0142ania. Rz\u0105d Donalda Tuska w 2024 r. zapowiedzia\u0142 likwidacj\u0119 Biura i przeniesienie jego zada\u0144 do innych formacji.",
        "id": 3732148,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/likwidacja-cba-juz-zaplanowana-co-ma-powstac-w-zamian/m7m2scz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Likwidacja CBA ju\u017c zaplanowana. Co ma powsta\u0107 w zamian",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T06:31:41.254796+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T06:00:00+00:00",
        "description": "Szafka w \u0142azience jak drogeria? Czas na zmian\u0119. W nowym odcinku podcastu \"Slow life w du\u017cym mie\u015bcie\" Natalia Kraus-Kowalczyk, czyli Pani od slow life, opowiada o slow beauty \u2014 filozofii piel\u0119gnacji, kt\u00f3ra zamienia chaos kosmetyk\u00f3w w \u015bwiadomy rytua\u0142 dbania o siebie.",
        "id": 3732149,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/lifestyle/slow-beauty-jak-uproscic-pielegnacje-i-zadbac-o-siebie-swiadomie/xexs8sp",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Slow beauty \u2014 naturalna piel\u0119gnacja w rytmie slow life. Nowy odcinek podcastu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T06:31:41.380568+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T05:55:00+00:00",
        "description": "Nowe przepisy reguluj\u0105ce wynajem wakacyjny w Hiszpanii sprawi\u0142y, \u017ce Airbnb i Booking.com usuwaj\u0105 dziesi\u0105tki tysi\u0119cy ofert hiszpa\u0144skich mieszka\u0144 oraz apartament\u00f3w, kt\u00f3re nie posiadaj\u0105 numeru rejestracyjnego, czyli licencji turystycznej. Kontrowersje od dawna wzbudza jednak, czy owa licencja jest przypisana do nieruchomo\u015bci, czy do w\u0142a\u015bciciela. Kancelaria LTA (\u0141ukasz Tkaczyk &amp; Asociados) oraz Agnieszka Marciniak-Kostrzewa, ekspertka rynku nieruchomo\u015bci w Hiszpanii, t\u0142umacz\u0105 znaczenie najnowszej interpretacji przepis\u00f3w w tej sprawie.",
        "id": 3732150,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/nieruchomosci/airbnb-i-booking-wycinaja-tysiace-ofert-w-hiszpanii-co-z-polakami-prawnik-tlumaczy/16x2hjv",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe przepisy reguluj\u0105ce najem wakacyjny w Hiszpanii. Kto mo\u017ce spa\u0107 spokojnie? Prawnik t\u0142umaczy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T06:31:41.476519+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T05:30:00+00:00",
        "description": "Dla nas wa\u017cny jest dialog zar\u00f3wno z rz\u0105dem premiera Tuska, jak i administracj\u0105 prezydenta Nawrockiego. I nie powinni\u015bmy miesza\u0107 si\u0119 w wasz\u0105 polityk\u0119 wewn\u0119trzn\u0105. Nie jeste\u015bmy w takiej sytuacji. Jeste\u015bmy natomiast w stanie prezentowa\u0107 jeden zjednoczony front przeciwko rosyjskiej agresji. Wy w Polsce doskonale zdajecie sobie spraw\u0119 z tego, czym tak naprawd\u0119 jest rosyjska okupacja \u2014 m\u00f3wi w rozmowie z Business Insiderem podczas Warsaw Security Forum Arsenij Jaceniuk, by\u0142y premier Ukrainy.",
        "id": 3732151,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/byly-premier-ukrainy-o-tusku-i-nawrockim-ukraincy-podziwiaja-polakow/10fp028",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "By\u0142y premier Ukrainy o Donaldzie Tusku i Karolu Nawrockim. \"Ukrai\u0144cy podziwiaj\u0105 Polak\u00f3w\" [WYWIAD]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T05:19:13.927664+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T05:00:00+00:00",
        "description": "Koalicja z\u0142o\u017cona z firmy rekrutacyjnej Global Nurse Force oraz zwi\u0105zk\u00f3w zawodowych z\u0142o\u017cy\u0142a w federalnym s\u0105dzie w p\u00f3\u0142nocnej Kalifornii pozew przeciwko administracji Donalda Trumpa. To pierwszy powa\u017cny prawny atak na niedawno wprowadzone bardzo wysokie op\u0142aty w programie wizowym H-1B dla wykwalifikowanych pracownik\u00f3w z zagranicy. Skar\u017c\u0105cy domagaj\u0105 si\u0119 zablokowania poboru 100 tys. dolar\u00f3w za ka\u017cdy nowy wniosek i przekonuj\u0105, \u017ce prezydent nie ma konstytucyjnych uprawnie\u0144 do samodzielnego narzucania takich danin bez zgody Kongresu.",
        "id": 3731948,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/polityka/administracja-trumpa-pozwana-w-zwiazku-z-oplata-za-wize-h-1b-prezydent-nie-ma/ylfyjsj",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump oskar\u017cony o przekroczenie uprawnie\u0144. Chodzi o op\u0142aty za wiz\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T05:19:14.006346+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T04:21:56+00:00",
        "description": "Dania oskar\u017cy\u0142a rosyjsk\u0105 marynark\u0119 wojenn\u0105 o \"kierowanie uzbrojenia w du\u0144skie jednostki oraz \u015bmig\u0142owce\", a tak\u017ce o stwarzanie niebezpiecznych sytuacji nawigacyjnych w cie\u015bninach du\u0144skich. Wed\u0142ug Kopenhagi rosyjskie okr\u0119ty mia\u0142y wchodzi\u0107 na kurs kolizyjny wobec du\u0144skich jednostek monitoruj\u0105cych ich przej\u015bcie. Incydenty wpisuj\u0105 si\u0119 w szerszy wzrost napi\u0119\u0107 mi\u0119dzy NATO a Rosj\u0105.",
        "id": 3731949,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/rosyjska-marynarka-wojenna-oskarzona-o-celowanie-bronia-w-okrety-i-smiglowce-nato/nxxdnpt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosyjska marynarka wojenna oskar\u017cona o celowanie broni\u0105 w okr\u0119ty i \u015bmig\u0142owce NATO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T04:10:52.702384+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T04:01:00+00:00",
        "description": "Wska\u017anik Warrena Buffetta wzr\u00f3s\u0142 do poziomu sugeruj\u0105cego, \u017ce akcje s\u0105 przewarto\u015bciowane. W tym tygodniu osi\u0105gn\u0105\u0142 najwy\u017cszy poziom od 2021 r. Tw\u00f3rca tej miary t\u0142umaczy\u0142 w przesz\u0142o\u015bci, \u017ce kiedy wska\u017anik osi\u0105ga obecne warto\u015bci, \"igrasz z ogniem\".",
        "id": 3731768,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/poradnik-finansowy/inwestowanie/igranie-z-ogniem-slynny-wskaznik-wychylil-sie-poza-bezpieczna-skale/1gp1g0q",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0142ynny wska\u017anik Warrena Buffetta wszed\u0142 na niebezpieczne terytorium. To ju\u017c \"igranie z ogniem\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T04:10:52.889945+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T04:00:00+00:00",
        "description": "Przeci\u0119tny Polak nie musi zarabia\u0107 kilkana\u015bcie tysi\u0119cy z\u0142otych miesi\u0119cznie, by m\u00f3c okre\u015bla\u0107 si\u0119 jako \"klasa \u015brednia\". S\u0105 jednak na mapie kraju takie miejsca, gdzie dochody mieszka\u0144c\u00f3w s\u0105 wyra\u017anie wi\u0119ksze ni\u017c w okolicznych gminach, si\u0119gaj\u0105c nawet daleko od punktu odniesienia. W\u015br\u00f3d 10 takich \"wysp\" s\u0105 gminy korzystaj\u0105ce na dzia\u0142alno\u015bci jednej wielkiej firmy, blisko\u015bci do innego kraju, a tak\u017ce \"sypialnie\" du\u017cych miast.",
        "id": 3731769,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/poradnik-finansowy/nalezysz-do-klasy-sredniej-nieoczywiste-gminy-z-wysokim-progiem/n7eetby",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nieoczywiste \"wyspy szcz\u0119\u015bcia\" na mapie Polski. Tam pr\u00f3g klasy \u015bredniej jest wy\u017cszy",
        "vote": 0
    }
]