[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T22:28:32.518117+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T21:57:24+00:00",
        "description": "W miejscowo\u015bci Zar\u0119by Warcho\u0142y na Mazowszu znalezione zosta\u0142y szcz\u0105tki obiektu przypominaj\u0105ce drona. Policja zabezpieczy\u0142a miejsce, czynno\u015bci prowadzi \u017bandarmeria Wojskowa i prokuratorzy.",
        "id": 3736641,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/mazowieckie/news-szczatki-przypominajace-drona-na-mazowszu-sluzby-prowadza-dz,nId,22427142",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szcz\u0105tki przypominaj\u0105ce drona na Mazowszu. S\u0142u\u017cby prowadz\u0105 dzia\u0142ania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T21:20:35.948594+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T20:54:34+00:00",
        "description": "Andrej Babisz po wygranej jego partii w czeskich wyborach parlamentarnych wypowiedzia\u0142 si\u0119 na temat Polski. - Je\u017celi, bro\u0144 Bo\u017ce, co\u015b si\u0119 wydarzy, b\u0119dziemy sta\u0107 po stronie Polski - zaznaczy\u0142. Doda\u0142, \u017ce to wsparcie dotyczy te\u017c wschodniej granicy naszego kraju.",
        "id": 3736347,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zwyciezyl-w-czeskich-wyborach-bedziemy-stac-po-stronie-polsk,nId,22427135",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zwyci\u0119\u017cy\u0142 w czeskich wyborach. \"B\u0119dziemy sta\u0107 po stronie Polski\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T21:20:36.113909+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T20:48:06+00:00",
        "description": "Po negocjacjach Izrael zgodzi\u0142 si\u0119 na wst\u0119pn\u0105 lini\u0119 wycofania, kt\u00f3r\u0105 pokazali\u015bmy i przekazali\u015bmy Hamasowi - o\u015bwiadczy\u0142 prezydent USA Donald Trump. Jak podkre\u015bli\u0142, je\u015bli Hamas zaakceptuje propozycj\u0119, zawieszenie broni \"natychmiast\" wejdzie w \u017cycie.",
        "id": 3736348,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/bliski-wschod/news-donald-trump-wrzucil-zdjecie-mapy-izrael-sie-zgodzil,nId,22427139",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump wrzuci\u0142 zdj\u0119cie mapy. \"Izrael si\u0119 zgodzi\u0142\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T20:06:23.816092+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T19:58:27+00:00",
        "description": "\"To du\u017cy krok naprz\u00f3d dla Republiki Czeskiej i dobra wiadomo\u015b\u0107 dla Europy - tak premier W\u0119gier Viktor Orban skomentowa\u0142 wygran\u0105 ruchu ANO Andreja Babisza w wyborach parlamentarnych w Czechach. Polityk ju\u017c we wrze\u015bniu popar\u0142 czeskiego kandydata na urz\u0105d szefa rz\u0105du.",
        "id": 3735990,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-orban-z-zadowoleniem-o-wynikach-z-czech-duzy-krok-naprzod,nId,22427126",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Orban z zadowoleniem o wynikach z Czech. \"Du\u017cy krok naprz\u00f3d\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T20:06:23.901233+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T19:49:01+00:00",
        "description": "Niemcy forsuj\u0105 plany zaostrzenia polityki migracyjnej w Europie. Szef tamtejszego MSW Alexander Dobrindt przekonywa\u0142 swoich odpowiednik\u00f3w z kilku innych pa\u0144stw do poparcia plan\u00f3w rz\u0105du w Berlinie. M\u00f3wi\u0142 mi\u0119dzy innymi o tworzeniu o\u015brodk\u00f3w deportacyjnych poza UE.",
        "id": 3735991,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-nowy-pomysl-w-sprawie-nielegalnej-migracji-forsuje-go-rzad-w,nId,22427123",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowy pomys\u0142 w sprawie nielegalnej migracji. Forsuje go rz\u0105d w Berlinie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T18:48:55.910982+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T18:44:45+00:00",
        "description": "40 groszy to cena, jak\u0105 rolnicy w woj. \u015bwi\u0119tokrzyskim otrzymuj\u0105 na skupie za kilogram papryki. - Jest tragedia, wi\u0119kszy jest koszt transportu ni\u017c ten zarobek - m\u00f3wi Interii Maciej Siekiera, w\u0142a\u015bciciel plantacji papryki z Ga\u0142kowic. M\u0119\u017cczyzna og\u0142osi\u0142 w internecie tzw. samozbi\u00f3r. Ka\u017cdy m\u00f3g\u0142 przyjecha\u0107 i zebra\u0107 tyle warzyw, ile zdo\u0142a unie\u015b\u0107. Akcja cieszy\u0142a si\u0119 olbrzymi\u0105 popularno\u015bci\u0105. I pokaza\u0142a skal\u0119 problemu.",
        "id": 3735614,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/swietokrzyskie/news-rolnicy-zalamani-nie-oplaca-sie-zbierac-tony-papryki-na-polu,nId,22427118",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rolnicy za\u0142amani. Nie op\u0142aca si\u0119 zbiera\u0107, tony papryki na polu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T18:48:56.056959+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T17:35:04+00:00",
        "description": "Nina Ptak, szefowa Stowarzyszenia Nomada, zatrzymana na pok\u0142adzie statku flotylli Sumud p\u0142yn\u0105cej do Strefy Gazy, rozpocz\u0119\u0142a strajk g\u0142odowy w izraelskim areszcie - poinformowali organizatorzy misji humanitarnej. Wcze\u015bniej wszyscy zatrzymani polscy obywatele odm\u00f3wili dobrowolnej deportacji.",
        "id": 3735615,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-nowe-informacje-ws-polakow-z-flotylli-sumud-strajk-glodowy,nId,22427113",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe informacje ws. Polak\u00f3w z flotylli Sumud. \"Strajk g\u0142odowy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T17:34:44.004262+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T17:00:15+00:00",
        "description": "59-letni kitesurfer zosta\u0142 porwany przez wiatr i spad\u0142 z kilku metr\u00f3w na chodnik w Jastarni. - Mimo podj\u0119tej reanimacji przez \u015bwiadk\u00f3w zdarzenia, a nast\u0119pnie zesp\u00f3\u0142 ratownictwa medycznego, \u017cycia m\u0119\u017cczyzny nie uda\u0142o si\u0119 uratowa\u0107 - przekaza\u0142 w rozmowie z polsatnews.pl podkom. Miros\u0142aw Monczak, naczelnik wydzia\u0142u prewencji Komendy Powiatowej Policji w Pucku.",
        "id": 3735187,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/pomorskie/news-tragiczny-wypadek-w-jastarni-zginal-przed-wejsciem-do-wody,nId,22427111",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragiczny wypadek w Jastarni. Zgin\u0105\u0142 przed wej\u015bciem do wody",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T17:34:44.099189+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T16:17:31+00:00",
        "description": "Szef niemieckiej policji federalnej Dieter Romann pochwali\u0142 \"profesjonalnie wykonywan\u0105 robot\u0119 przez polsk\u0105 s\u0142u\u017cb\u0119 graniczn\u0105, kt\u00f3ra przynosi rezultaty\". Skrytykowa\u0142 te\u017c polityk\u0119 migracyjn\u0105 Niemiec wprowadzon\u0105 przez Angel\u0119 Merkel.",
        "id": 3735188,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-szef-niemieckiej-policji-chwali-polskie-sluzby-profesjonalna,nId,22427106",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szef niemieckiej policji chwali polskie s\u0142u\u017cby. \"Profesjonalna robota\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T16:17:58.143961+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T15:55:35+00:00",
        "description": "Gruzi\u0144ska policja u\u017cy\u0142a gazu \u0142zawi\u0105cego, gdy protestuj\u0105cy pr\u00f3buj\u0105 wej\u015b\u0107 do pa\u0142acu prezydenckiego - poda\u0142a agencja AFP. W kraju trwaj\u0105 wybory samorz\u0105dowe, a na ulicach Tbilisi pojawi\u0142y si\u0119 t\u0142umy protestuj\u0105cych.",
        "id": 3734801,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wielki-protest-w-gruzji-szturm-na-palac-prezydencki-policja,nId,22427109",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielki protest w Gruzji, szturm na pa\u0142ac prezydencki. Policja u\u017cy\u0142a gazu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T16:17:58.338401+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T15:34:35+00:00",
        "description": "- Oko\u0142o godz. 15, uda\u0142o si\u0119 odnale\u017a\u0107 doros\u0142\u0105 osob\u0119 \u017cyw\u0105 na brzegu - relacjonowa\u0142 fina\u0142 poszukiwa\u0144 p\u0142ywaka Formozy dyr. SAR Sebastian Kluska. W akcji bra\u0142 udzia\u0142 m.in. \u015bmig\u0142owiec Marynarki Wojennej. Kilka godzin wcze\u015bniej ratownicy interweniowali tak\u017ce podczas 74. regat B\u0142\u0119kitnej Wst\u0119gi. Podczas imprezy silny wiatr przewr\u00f3ci\u0142 jeden z jacht\u00f3w.",
        "id": 3734802,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/pomorskie/news-zaginiecie-plywaka-formozy-akcja-ratunkowa-w-zatoce-gdanskie,nId,22427097",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zagini\u0119cie p\u0142ywaka Formozy. Akcja ratunkowa w Zatoce Gda\u0144skiej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T16:17:58.560909+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T15:30:02+00:00",
        "description": "Staro\u015b\u0107 chodzi po mie\u015bcie w\u0142asnymi \u015bcie\u017ckami. Nie czuje si\u0119 chciana. Nie ma gdzie przysi\u0105\u015b\u0107. A senior\u00f3w jest coraz wi\u0119cej. Odwracanie od nich wzroku to wymazywanie naszej przysz\u0142o\u015bci.",
        "id": 3734803,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-krolowa-lawka-miedzymiastowa,nId,22426643",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kr\u00f3lowa \u0142awka [MI\u0118DZYMIASTOWA]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T15:04:19.166771+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T14:30:01+00:00",
        "description": "Jest taki poci\u0105g, z kt\u00f3rego podczas podr\u00f3\u017cy mo\u017cna zobaczy\u0107 zar\u00f3wno lodowce, jak i palmy. \u0141\u0105czy Europ\u0119 p\u00f3\u0142nocn\u0105 z po\u0142udniow\u0105 i przeje\u017cd\u017ca przez tereny tak zachwycaj\u0105ce, \u017ce zosta\u0142y wpisane na list\u0119 \u015bwiatowego dziedzictwa UNESCO.",
        "id": 3734374,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ciekawostki/news-jedno-z-najpiekniejszych-polaczen-na-swiecie-jest-na-liscie,nId,22424333",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jedno z najpi\u0119kniejszych po\u0142\u0105cze\u0144 na \u015bwiecie. Jest na li\u015bcie UNESCO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T15:04:19.246388+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T14:24:58+00:00",
        "description": "Partia ANO czeskiego miliardera i by\u0142ego premiera Andreja Babisza zdecydowanie prowadzi w czeskich wyborach parlamentarnych - wynika po przeliczeniu g\u0142os\u00f3w z 74 proc. okr\u0119g\u00f3w wyborczych. Komitet obecnej koalicji rz\u0105dowej uplasowa\u0142 si\u0119 na drugim miejscu, jednak ze strat\u0105 oko\u0142o pkt proc. do ANO. Oficjalne wyniki maj\u0105 zosta\u0107 og\u0142oszone jeszcze dzisiaj.",
        "id": 3734375,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wybory-parlamentarne-w-czechach-czesciowe-wyniki-wskazuja-na,nId,22427087",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wybory parlamentarne w Czechach. Cz\u0119\u015bciowe wyniki wskazuj\u0105 na zmian\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T15:04:19.353197+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T13:58:56+00:00",
        "description": "Pomnik Jana Paw\u0142a II w okolicy dworca Termini w Rzymie zosta\u0142 zdewastowany - donosz\u0105 w\u0142oskie media. Na pos\u0105gu przedstawiaj\u0105cym polskiego papie\u017ca pojawi\u0142 si\u0119 symbol sierpa i m\u0142ota oraz obra\u017aliwy napis.",
        "id": 3734376,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-pomnik-jana-pawla-ii-zdewastowany-na-posagu-pojawil-sie-wulg,nId,22427080",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pomnik Jana Paw\u0142a II zdewastowany. Na pos\u0105gu pojawi\u0142 si\u0119 wulgarny napis",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T13:46:54.624193+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T13:32:45+00:00",
        "description": "- Procedujemy ustaw\u0119, kt\u00f3ra pozwoli na to, \u017ceby s\u0119dziowie, kt\u00f3rzy b\u0119d\u0105 chcieli przechodzi\u0107 w stan spoczynku, mogli - zdobywaj\u0105c stosowne za\u015bwiadczenie lekarskie - pozostawa\u0107 d\u0142u\u017cej w s\u0142u\u017cbie - przekaza\u0142 Waldemar \u017burek. Minister sprawiedliwo\u015bci zapowiedzia\u0142 przedstawienie projektu tzw. ustawy praworz\u0105dno\u015bciowej w przysz\u0142ym tygodniu.",
        "id": 3733962,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-waldemar-zurek-zapowiada-zmiany-w-sadownictwie-powstal-proje,nId,22427076",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Waldemar \u017burek zapowiada zmiany w s\u0105downictwie. Powsta\u0142 projekt ustawy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T13:46:54.792669+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T13:30:01+00:00",
        "description": "S\u0142u\u017cba w Wojskach Obrony Terytorialnej (WOT) wi\u0105\u017ce si\u0119 z realnym wynagrodzeniem. W 2025 roku na p\u0142ace terytorials\u00f3w sk\u0142adaj\u0105 si\u0119 stawki dzienne, kt\u00f3re s\u0105 zale\u017cne od stopnia. Do tego dochodz\u0105 dodatki za gotowo\u015b\u0107 bojow\u0105 i nie tylko. Ile konkretnie mo\u017cna zarobi\u0107 w s\u0142u\u017cbie WOT? Suma mo\u017ce zaskoczy\u0107, bo stawki ostatnio wzros\u0142y.",
        "id": 3733963,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-wzrosly-stawki-dla-zolnierzy-wot-mozna-zarobic-niemal-1000-z,nId,22425337",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wzros\u0142y stawki dla \u017co\u0142nierzy WOT. Mo\u017cna zarobi\u0107 niemal 1000 z\u0142 za dwa dni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T12:38:06.300552+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T11:36:10+00:00",
        "description": "Nocny atak Ukrainy spowodowa\u0142 eksplozje i po\u017car w jednej z najwi\u0119kszych rosyjskich rafinerii w obwodzie leningradzkim, a tak\u017ce uszkodzenie okr\u0119tu rakietowego w Karelii. Rosja nie pozosta\u0142a d\u0142u\u017cna i zaatakowa\u0142a zak\u0142ady energetyczne w ukrai\u0144skim obwodzie czernihowskim. 50 tys. odbiorc\u00f3w pozosta\u0142o bez pr\u0105du.",
        "id": 3733620,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-ukraina-przypuscila-atak-rosja-odpowiedziala-niespokojna-noc,nId,22427061",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukraina przypu\u015bci\u0142a atak, Rosja odpowiedzia\u0142a. Niespokojna noc na froncie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T12:38:06.384720+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T11:19:30+00:00",
        "description": "Sztorm Amy przeszed\u0142 przez kraje Europy P\u00f3\u0142nocnej, wywo\u0142uj\u0105c powa\u017cne utrudnienia komunikacyjne i znaczne zniszczenia. Na lotnisku Schiphol w Amsterdamie odwo\u0142ano ponad 150 lot\u00f3w. W Norwegii setki tysi\u0119cy dom\u00f3w zosta\u0142o pozbawionych pr\u0105du. W Irlandii ekstremalne warunki pogodowe doprowadzi\u0142y do tragedii.",
        "id": 3733621,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-sztorm-amy-sieje-spustoszenie-w-europie-setki-tysiecy-ludzi,nId,22427049",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sztorm Amy sieje spustoszenie w Europie. Setki tysi\u0119cy ludzi bez pr\u0105du",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T11:21:18.120298+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T11:05:11+00:00",
        "description": "Wiatr w Sudetach mo\u017ce wia\u0107 z pr\u0119dko\u015bci\u0105 nawet 100 km/h - ostrzega Instytut Meteorologii i Gospodarki Wodnej. Zagro\u017cenie odnotowano r\u00f3wnie\u017c na Ba\u0142tyku, gdzie sztorm utrzyma si\u0119 przez kilka nast\u0119pnych dni. W sumie w sobot\u0119 IMGW wyda\u0142 alerty dla kilkudziesi\u0119ciu powiat\u00f3w.",
        "id": 3733301,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-silny-wiatr-w-kilku-regionach-polski-imgw-wydal-alerty,nId,22427052",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Silny wiatr w kilku regionach Polski. IMGW wyda\u0142 alerty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T11:21:18.247490+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T10:26:49+00:00",
        "description": "Norwescy piloci b\u0119d\u0105 gotowi zestrzeliwa\u0107 rosyjskie drony i samoloty, je\u015bli narusz\u0105 one polsk\u0105 przestrze\u0144 powietrzn\u0105 - poinformowa\u0142 norweski wiceminister obrony, jednocze\u015bnie zaznaczaj\u0105c, \u017ce ostateczna decyzja b\u0119dzie nale\u017ce\u0107 do NATO. - Dow\u00f3dztwo Sojuszu dysponuje wieloma narz\u0119dziami zapobiegania prowokacjom w powietrzu - zaznaczy\u0142. Piloci b\u0119d\u0105 stacjonowa\u0107 pod Poznaniem od tego miesi\u0105ca.",
        "id": 3733302,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-norwescy-piloci-f-35-w-polsce-jestesmy-gotowi-do-zestrzeliwa,nId,22427045",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Norwescy piloci F-35 w Polsce. \"Jeste\u015bmy gotowi do zestrzeliwania\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T11:21:18.380825+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T10:14:20+00:00",
        "description": "- Polska wygrywa t\u0119 wielk\u0105 konkurencj\u0119, a ona bywa te\u017c bezwzgl\u0119dna, je\u015bli chodzi o porty na Ba\u0142tyku - m\u00f3wi\u0142 w sobot\u0119 w Gdyni premier Donald Tusk. Jak przekonywa\u0142, \"stajemy si\u0119 portow\u0105 pot\u0119g\u0105 na naszym morzu\". W tym kontek\u015bcie wylicza\u0142 wielkie inwestycje infrastrukturalne nad Ba\u0142tykiem, m.in. budow\u0119 elektrowni j\u0105drowej.",
        "id": 3733303,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-stajemy-sie-potega-premier-przemowil-do-studentow-wyliczal-s,nId,22427047",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Stajemy si\u0119 pot\u0119g\u0105\". Premier przem\u00f3wi\u0142 do student\u00f3w, wylicza\u0142 sukcesy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T10:09:54.353007+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T09:48:22+00:00",
        "description": "Rosjanie uderzyli dronami w poci\u0105g pasa\u017cerski. Wiadomo o co najmniej 30 poszkodowanych. Wst\u0119pne doniesienia wskazuj\u0105, \u017ce w momencie ataku na miejscu znajdowa\u0142 si\u0119 zar\u00f3wno personel Ukrzaliznyci (ukrai\u0144skich kolei), jak i pasa\u017cerowie - przekaza\u0142 Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski.",
        "id": 3732950,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-rosjanie-uderzyli-w-pociag-pasazerski-kilkadziesiat-rannych,nId,22427051",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosjanie uderzyli w poci\u0105g pasa\u017cerski. Kilkadziesi\u0105t rannych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T10:09:54.431627+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T09:16:44+00:00",
        "description": "Ojciec \u015awi\u0119ty podpisa\u0142 sw\u00f3j pierwszy dokument, czyli adhortacj\u0119 \"Dilexi te\" (Umi\u0142owa\u0142em Ci\u0119). Prezentacj\u0119 duszpasterskiego napomnienia zaplanowano na 9 pa\u017adziernika. Poprzednik Leona XIV, papie\u017c Franciszek, by\u0142 autorem pi\u0119ciu adhortacji.",
        "id": 3732951,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-leon-xiv-podpisal-swoj-pierwszy-dokument-komunikat-stolicy-a,nId,22427037",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Leon XIV podpisa\u0142 sw\u00f3j pierwszy dokument. Komunikat Stolicy Apostolskiej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T08:53:19.750454+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T08:30:01+00:00",
        "description": "Budowa ogrodzenia bez ustale\u0144 z s\u0105siadem mo\u017ce sko\u0144czy\u0107 si\u0119 powa\u017cnym sporem. W skrajnych przypadkach w\u0142a\u015bciciel s\u0105siedniej dzia\u0142ki ma prawo za\u017c\u0105da\u0107 rozbi\u00f3rki p\u0142otu lub domaga\u0107 si\u0119 pieni\u0119dzy. Wyja\u015bniamy, kiedy wolno postawi\u0107 ogrodzenie i jak zabezpieczy\u0107 si\u0119 przed kosztownym konfliktem.",
        "id": 3732643,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-robisz-nowe-ogrodzenie-uwazaj-sasiad-moze-je-rozebrac-lub-za,nId,22425009",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Stawiasz nowe ogrodzenie? S\u0105siad mo\u017ce \u017c\u0105da\u0107 rozbi\u00f3rki albo dop\u0142aty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T08:53:19.896133+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T08:22:44+00:00",
        "description": "45 proc. badanych nie chce, aby Konfederacja wesz\u0142a do przysz\u0142ego rz\u0105du - wynika z nowego sonda\u017cu. Przeciwnego zdania jest prawie 26 proc. respondent\u00f3w. Formacja S\u0142awomira Mentzena i Krzysztofa Bosaka ma stabilne, kilkunastoprocentowe poparcie w sonda\u017cach partyjnych. Po wyborach w 2027 roku stworzenie rz\u0105du bez Konfederacji mo\u017ce okaza\u0107 si\u0119 niemo\u017cliwe.",
        "id": 3732644,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-konfederacja-w-przyszlym-rzadzie-nowy-sondaz-polacy-wyraznie,nId,22427021",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Konfederacja w przysz\u0142ym rz\u0105dzie? Nowy sonda\u017c, Polacy wyra\u017anie podzieleni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T08:53:20.006755+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T08:08:39+00:00",
        "description": "Binjamin Netanjahu to obecnie jeden z najs\u0142awniejszych polityk\u00f3w na \u015bwiecie. Odcienie tej s\u0142awy dla wielu s\u0105 trudne do zaakceptowania, ale nie zmienia to faktu, \u017ce premier Izraela ma olbrzymi wp\u0142yw na sytuacj\u0119 na Bliskim Wschodzie. Ma\u0142o znane s\u0105 polskie korzenie jego rodziny. Przygl\u0105damy si\u0119 postaci ojca Netanjahu i pogl\u0105dom, kt\u00f3re ukszta\u0142towa\u0142y jego syna.",
        "id": 3732645,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/historia-w-interii/news-polskie-slady-w-rodzinie-netanjahu-dziedzictwo-ojca-izraelsk,nId,22426513",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polskie \u015blady w rodzinie Netanjahu. Dziedzictwo ojca izraelskiego premiera",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T08:53:20.120225+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T08:05:46+00:00",
        "description": "Izraelskie Si\u0142y Obronne (IDF) otrzyma\u0142y rozkaz wstrzymania dzia\u0142a\u0144 ofensywnych w mie\u015bcie Gaza. Wyj\u0105tek stanowi\u0105 operacje obronne - poinformowa\u0142 portal Times of Israel. Tymczasem palesty\u0144ska obrona cywilna poda\u0142a, \u017ce tego dnia dosz\u0142o do kilkudziesi\u0119ciu atak\u00f3w na Stref\u0119 Gazy.",
        "id": 3732646,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/bliski-wschod/news-izraelscy-zolnierze-dostali-rozkaz-chodzi-o-ofensywe-w-gazie,nId,22427031",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Izraelscy \u017co\u0142nierze dostali rozkaz. Chodzi o ofensyw\u0119 w Gazie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T08:53:20.244282+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T07:39:46+00:00",
        "description": "Fala niezadowolenia spo\u0142ecznego doprowadzi\u0142a do dymisji Ignotasa Adomavi\u010diusa z funkcji ministra kultury Litwy. Polityk partii \u015awit Niemna w niedawnym wywiadzie nie by\u0142 w stanie wskaza\u0107, do kogo nale\u017cy Krym, a pytanie dziennikarza okre\u015bli\u0142 jako \"prowokacyjne\". Litewska premier Inga Ruginien\u0117 uzna\u0142a wypowied\u017a Adomavi\u010diusa za \"ca\u0142kowicie nie do przyj\u0119cia\".",
        "id": 3732647,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-minister-kultury-dostal-pytanie-o-krym-dymisja-po-glosnym-wy,nId,22427004",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Minister kultury dosta\u0142 pytanie o Krym. Dymisja po g\u0142o\u015bnym wywiadzie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T07:40:05.772080+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T07:26:57+00:00",
        "description": "Dwie osoby zgin\u0119\u0142y w wyniku - najprawdopodobniej - atak\u00f3w nied\u017awiedzi - poinformowa\u0142a w sobot\u0119 japo\u0144ska policja. W ostatnich latach drapie\u017cniki widywane s\u0105 coraz cz\u0119\u015bciej w wielu miejscach kraju. W ostatnich dniach dosz\u0142o do ca\u0142ej serii incydent\u00f3w z nied\u017awiedziami himalajskimi i brunatnymi. Ale to wielkie ssaki gin\u0105 z r\u0105k ludzi tysi\u0105cami. Eksperci m\u00f3wi\u0105 o prawdziwej rzezi.",
        "id": 3732363,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-dwie-ofiary-ataku-niedzwiedzi-jedna-zbierala-grzyby,nId,22427014",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dwie ofiary ataku nied\u017awiedzi. Jedna zbiera\u0142a grzyby",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T07:40:05.860505+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T07:04:06+00:00",
        "description": "W Czechach trwa drugi dzie\u0144 g\u0142osowania na nowy sk\u0142ad Izby Poselskiej. Otwarcie lokali o godz. 8 rozpocz\u0119\u0142o decyduj\u0105c\u0105 faz\u0119 wybor\u00f3w, w kt\u00f3rej najwi\u0119ksze szanse na utworzenie rz\u0105du ma ruch ANO Andreja Babisza. Zdaniem obecnego premiera, Petra Fiali, wynik g\u0142osowania wska\u017ce strategiczny kierunek kraju: mi\u0119dzy przesz\u0142o\u015bci\u0105 a przysz\u0142o\u015bci\u0105 oraz mi\u0119dzy Wschodem a Zachodem.",
        "id": 3732364,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wybory-w-czechach-obecny-premier-nie-ma-watpliwosci-co-do-ic,nId,22427008",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wybory w Czechach. Obecny premier nie ma w\u0105tpliwo\u015bci co do ich powagi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T06:30:33.727989+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T06:02:18+00:00",
        "description": "Centralne Biuro Antykorupcyjne zostanie zlikwidowane ponad rok p\u00f3\u017aniej, ni\u017c pierwotnie zak\u0142adano. Z najnowszego projektu ustawy, opublikowanego przez Rz\u0105dowe Centrum Legislacji, wynika, \u017ce koniec CBA nast\u0105pi 1 maja 2026 roku. Wcze\u015bniejszy plan likwidacji urz\u0119du, kt\u00f3ry mia\u0142 wej\u015b\u0107 w \u017cycie 1 stycznia 2025 roku, nie trafi\u0142 do Sejmu, poniewa\u017c Andrzej Duda zapowiedzia\u0142, \u017ce go nie podpisze.",
        "id": 3732140,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-likwidacja-cba-podano-konkretna-date,nId,22427000",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Likwidacja CBA. Podano konkretn\u0105 dat\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T06:30:33.825181+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T06:00:04+00:00",
        "description": "Matura 2026 coraz bli\u017cej. Przysz\u0142oroczni absolwenci szk\u00f3\u0142 \u015brednich przyst\u0105pi\u0105 do trzech egzamin\u00f3w na poziomie podstawowym. Pierwszym z nich b\u0119dzie ten z j\u0119zyka polskiego. Jakich lektur mo\u017cna si\u0119 w\u00f3wczas spodziewa\u0107 i kt\u00f3re utwory literackie wchodz\u0105 w sk\u0142ad obowi\u0105zkowych? Poni\u017cej listy dla poziomu podstawowego i rozszerzonego.",
        "id": 3732141,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/matura/news-matura-2026-jezyk-polski-lista-lektur-obowiazkowych,nId,22424425",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Matura 2026, j\u0119zyk polski. Lista lektur obowi\u0105zkowych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T06:30:33.940674+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T05:37:42+00:00",
        "description": "Dwa telefony z gro\u017abami otrzyma\u0142a czeska policja. Anonimowa osoba ostrzega\u0142a przed nalotem wi\u0119kszej grupy dron\u00f3w na lotnisko w Pradze. Informacja postawi\u0142a s\u0142u\u017cby na r\u00f3wne nogi - przygotowano si\u0119 do zamkni\u0119cia dr\u00f3g dojazdowych do portu lotniczego i rozlokowano snajper\u00f3w. Praskie lotnisko im. Vaclava Havla dzia\u0142a bez przeszk\u00f3d, ale policja nadal intensywnie poszukuje dzwoni\u0105cej osoby.",
        "id": 3732142,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-powazne-zagrozenie-na-czeskim-lotnisku-policja-rozlokowala-s,nId,22426997",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Powa\u017cne zagro\u017cenie na czeskim lotnisku. Policja rozlokowa\u0142a snajper\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T05:18:01.816642+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T04:51:57+00:00",
        "description": "Izrael zwo\u0142a\u0142 narad\u0119, na kt\u00f3rej om\u00f3wiono deklaracj\u0119 Hamasu dotycz\u0105c\u0105 uwolnienia przetrzymywanych zak\u0142adnik\u00f3w. Premier Binjamin Netanjahu mia\u0142 przyzna\u0107, \u017ce wroga organizacja faktycznie odrzuca plan pokojowy Donalda Trumpa, zgadzaj\u0105c si\u0119 jedynie na cz\u0119\u015b\u0107 punkt\u00f3w. Media donosz\u0105, \u017ce Netanjahu by\u0142 zaskoczony reakcj\u0105 prezydenta USA. Zdaniem republikanina Hamas jest gotowy na trwa\u0142y pok\u00f3j.",
        "id": 3731942,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-media-netanjahu-zaskoczony-wpisem-trumpa-w-tle-nowe-oswiadcz,nId,22426995",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Media: Netanjahu zaskoczony wpisem Trumpa. W tle nowe o\u015bwiadczenie Hamasu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T05:18:01.887332+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T04:09:41+00:00",
        "description": "- Nie by\u0142a to rozmowa o prac\u0119 - tak Szymon Ho\u0142ownia skomentowa\u0142 swoje pi\u0105tkowe spotkanie z sekretarzem generalnym ONZ Antonio Guterresem. Marsza\u0142ek Sejmu, kt\u00f3ry za nied\u0142ugo sko\u0144czy urz\u0119dowanie, stara si\u0119 o funkcj\u0119 Wysokiego Komisarza ONZ ds. Uchod\u017ac\u00f3w. - My\u015bl\u0119, \u017ce on (Guterres) rzeczywi\u015bcie, je\u017celi mog\u0119 tak powiedzie\u0107, bardzo powa\u017cnie traktuje t\u0119 kandydatur\u0119. To jest kandydatura Polski - podkre\u015bli\u0142 Ho\u0142ownia.",
        "id": 3731943,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-holownia-po-waznym-spotkaniu-w-onz-to-nie-byla-rozmowa-o-pra,nId,22426994",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ho\u0142ownia po wa\u017cnym spotkaniu w ONZ: To nie by\u0142a rozmowa o prac\u0119",
        "vote": 0
    }
]