[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T11:26:24.025330+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T11:26:23+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/ed1c247e-7ccf-43ae-98c9-4a4807f730e3\" width=\"308\" /> Premier Donald Tusk powiedzia\u0142 w sobot\u0119 w Gdyni, \u017ce Polska staje si\u0119 portow\u0105 pot\u0119g\u0105 na Ba\u0142tyku i wygrywa konkurencj\u0119 z innymi portami. Zwr\u00f3ci\u0142 te\u017c uwag\u0119 na przedsi\u0119wzi\u0119cia energetyczne powstaj\u0105ce na morzu i w jego s\u0105siedztwie, jak farmy wiatrowe i elektrowni\u0119 j\u0105drow\u0105.",
        "id": 3733328,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/premier-chwali-sie-polska-staje-sie-portowa-potega-na-baltyku-7207203887582112a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/ed1c247e-7ccf-43ae-98c9-4a4807f730e3",
        "title": "Premier chwali si\u0119. \"Polska staje si\u0119 portow\u0105 pot\u0119g\u0105 na Ba\u0142tyku\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T06:36:45.052282+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T06:36:44+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/6b48068d-b776-404f-b7b7-abee31d57fc7\" width=\"308\" /> Polska w ci\u0105gu ostatnich siedmiu lat zdystansowa\u0142a najwi\u0119ksze pa\u0144stwa regionu i znalaz\u0142a si\u0119 w\u015br\u00f3d unijnych lider\u00f3w wzrostu gospodarczego - oceni\u0142 Polski Instytut Ekonomiczny. Polski PKB od I kwarta\u0142u 2018 r. do II kwarta\u0142u 2025 r. ur\u00f3s\u0142 o 24,9 proc., a niemiecki o 1,4 proc.",
        "id": 3732168,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/polska-w-gronie-liderow-tak-rosla-nasza-gospodarka-7207130426608544a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/6b48068d-b776-404f-b7b7-abee31d57fc7",
        "title": "Polska w gronie lider\u00f3w. Tak ros\u0142a nasza gospodarka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T06:36:45.191022+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T06:36:44+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/da345b6c-c71a-4131-a330-f5c1fb2db1ac\" width=\"308\" /> Ekonomi\u015bci widz\u0105 spor\u0105 przestrze\u0144 do podwy\u017cszenia wp\u0142yw\u00f3w podatkowych pa\u0144stwa, cho\u0107by przez zwi\u0119kszenie progresywno\u015bci systemu. Mimo to w wi\u0119kszo\u015bci s\u0105dz\u0105, \u017ce naprawa stanu finans\u00f3w publicznych nie b\u0119dzie mo\u017cliwa bez ograniczenia cz\u0119\u015bci wydatk\u00f3w rz\u0105du.",
        "id": 3732169,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/emerytury/wyzsze-podatki-nie-wystarcza-rzad-musi-szukac-oszczednosci-analiza-7206888939223968a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/da345b6c-c71a-4131-a330-f5c1fb2db1ac",
        "title": "Wy\u017csze podatki nie wystarcz\u0105. Rz\u0105d musi szuka\u0107 oszcz\u0119dno\u015bci [ANALIZA]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T05:23:26.876780+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T05:23:26+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/346fc9b7-0e93-451d-8042-8ee4f5766c77\" width=\"308\" /> Ameryka\u0144ski Senat po raz trzeci odrzuci\u0142 w pi\u0105tek projekty prowizorium bud\u017cetowego obydwu partii, przed\u0142u\u017caj\u0105c parali\u017c prac pa\u0144stwa. Fiasko oznacza, \u017ce shutdown prawdopodobnie potrwa co najmniej do poniedzia\u0142ku.",
        "id": 3731954,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/kryzys-budzetowy-w-usa-wciaz-bez-kompromisu-7207119128161184a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/346fc9b7-0e93-451d-8042-8ee4f5766c77",
        "title": "Kryzys bud\u017cetowy w USA. Wci\u0105\u017c bez kompromisu",
        "vote": 0
    }
]