[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/OLEDeO",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T21:35:41.039352+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T20:55:34+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Hej, tak si\u0119 zastanawiam, czy to jest dysleksja matematyczna, aka dyskulka?<br/> Chcia\u0142bym podej\u015b\u0107 do matury z matematyki ucz\u0105c si\u0119 samemu. S\u0142ysza\u0142em, \u017ce do 5 lat mo\u017cna poprawia\u0107, a w\u0142a\u015bnie mija w maju nast\u0119pnego roku, mija w\u0142a\u015bnie 5 lat xD</p> <p>Przez ca\u0142\u0105 podstaw\u00f3wk\u0119, gimnazjum mnie cz\u0119sto nie by\u0142o, bo by\u0142em chory (przez swoje problemy zdrowotne). O ile teori\u0119 rozumia\u0142em, tak w praktyce zawsze mia\u0142em problem.</p> <p><strong>-Problemem jest mniej wi\u0119cej to, \u017ce gdy zaczynam liczy\u0107, moje my\u015bli zachowuj\u0105 si\u0119 troch\u0119 tak jak rozp\u0119dzaj\u0105ce si\u0119 ko\u0142a lokomotywy (</strong> <a href=\"https://www.youtube.com/shorts/nkysLRJzpik?feature=share\"><strong>https://www.youtube.com/shorts/nkysLRJzpik?feature=share</strong></a> <strong>). Doprowadza mnie troch\u0119 to do mega szybkich i chaotycznych my\u015bli, co prowadzi to takiego uczucia blokady w m\u00f3zgu, jakby mi\u0119\u015bnia nie do prze\u0142amania. Ko\u0144czy si\u0119 to tym, \u017ce albo m\u00f3zg jest jakby zm\u0119czony i mia\u0142aby mi lecie\u0107 krew z nosa, albo ",
        "id": 3736419,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ny59vg/matematyka_podstawowa_mnie_popsiurwi",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Matematyka podstawowa mnie popsiurwi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/realista_ISTJ",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T22:48:02.581798+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T20:55:00+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Jakie cechy osobowo\u015bci odpychaj\u0105 was w drugim cz\u0142owieku i nie chcecie z nim zbyt d\u0142ugo rozmawia\u0107 (np w pracy, albo jako znajomi znajomych), a z drugiej strony jakie cechy sprawiaj\u0105 \u017ce uwa\u017cacie, \u017ce dana osoba jest w porz\u0105dku. Czy s\u0105 w og\u00f3le jakie\u015b ksi\u0105\u017cki o tym jak by\u0107 lubianym w towarzystwie?</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/realista_ISTJ\"> /u/realista_ISTJ </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ny59dc/jak_by\u0107_lubianym_cz\u0142owiekiem/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ny59dc/jak_by\u0107_lubianym_cz\u0142owiekiem/\">[comments]</a></span>",
        "id": 3736684,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ny59dc/jak_by\u0107_lubianym_cz\u0142owiekiem",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak by\u0107 lubianym cz\u0142owiekiem?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Illustrious_Link5005",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T21:35:40.597656+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T20:43:00+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ny4yko/karol_w\u00f3jcik_take_o_systemie_kaucyjnym/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/YmZuMnZ5b21wNXRmMYRq7e_0kK6dXdTV9CYTpGQLzfQxGLUrkRqFi9ChkuX6.png?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=3c67b26897d82148c6c69ff95da70888d39d0566\" alt=\"Karol W\u00f3jcik take o systemie kaucyjnym\" title=\"Karol W\u00f3jcik take o systemie kaucyjnym\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Illustrious_Link5005\"> /u/Illustrious_Link5005 </a> <br/> <span><a href=\"https://v.redd.it/g7sh36qmp5tf1\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ny4yko/karol_w\u00f3jcik_take_o_systemie_kaucyjnym/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3736418,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ny4yko/karol_w\u00f3jcik_take_o_systemie_kaucyjnym",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/YmZuMnZ5b21wNXRmMYRq7e_0kK6dXdTV9CYTpGQLzfQxGLUrkRqFi9ChkuX6.png?width=640&crop=smart&auto=webp&s=3c67b26897d82148c6c69ff95da70888d39d0566",
        "title": "Karol W\u00f3jcik take o systemie kaucyjnym",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/n0zz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T22:48:02.862050+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T20:41:56+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ny4xml/co_robi\u0107_w_be\u0142chatowie_zim\u0105_z_odpadami_bio_zjada\u0107/\"> <img src=\"https://b.thumbs.redditmedia.com/Brf_fiKJm8yuykB-hj6TwafYo9qTd_E0imK29jjSgrY.jpg\" alt=\"Co robi\u0107 w be\u0142chatowie zim\u0105 z odpadami bio, zjada\u0107? xD\" title=\"Co robi\u0107 w be\u0142chatowie zim\u0105 z odpadami bio, zjada\u0107? xD\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p><a href=\"https://preview.redd.it/bksjm3u6p5tf1.png?width=381&amp;format=png&amp;auto=webp&amp;s=971b6b039f7730d2693c7f52109676098ad05675\">https://preview.redd.it/bksjm3u6p5tf1.png?width=381&amp;format=png&amp;auto=webp&amp;s=971b6b039f7730d2693c7f52109676098ad05675</a></p> <p>src: <a href=\"http://ugbelchatow.com.pl/system/obj/833_ulotka_zasady_segregacji_-_BELCHATOW_-_2018.pdf\">http://ugbelchatow.com.pl/system/obj/833_ulotka_zasady_segregacji_-_BELCHATOW_-_2018.pdf</a></p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/n0zz\"> /u/n0zz </a> <br/> <span><a href=\"h",
        "id": 3736685,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ny4xml/co_robi\u0107_w_be\u0142chatowie_zim\u0105_z_odpadami_bio_zjada\u0107",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://b.thumbs.redditmedia.com/Brf_fiKJm8yuykB-hj6TwafYo9qTd_E0imK29jjSgrY.jpg",
        "title": "Co robi\u0107 w be\u0142chatowie zim\u0105 z odpadami bio, zjada\u0107? xD",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Sfrustrowany0",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T19:04:36.212062+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T18:57:37+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ny2b68/karol_nawrocki_dotrzyma\u0142_s\u0142owa_danego_uczniom/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/23ofv7wu65tf1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=6b7a8f22bcfa831465ee612a31c2e09276016203\" alt=\"Karol Nawrocki dotrzyma\u0142 s\u0142owa danego uczniom odwiedzanej szko\u0142y i wybra\u0142 si\u0119 z nimi na kebaba.\" title=\"Karol Nawrocki dotrzyma\u0142 s\u0142owa danego uczniom odwiedzanej szko\u0142y i wybra\u0142 si\u0119 z nimi na kebaba.\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Sfrustrowany0\"> /u/Sfrustrowany0 </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/23ofv7wu65tf1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ny2b68/karol_nawrocki_dotrzyma\u0142_s\u0142owa_danego_uczniom/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3735690,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ny2b68/karol_nawrocki_dotrzyma\u0142_s\u0142owa_danego_uczniom",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/23ofv7wu65tf1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=6b7a8f22bcfa831465ee612a31c2e09276016203",
        "title": "Karol Nawrocki dotrzyma\u0142 s\u0142owa danego uczniom odwiedzanej szko\u0142y i wybra\u0142 si\u0119 z nimi na kebaba.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/-NewYork-",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T19:04:36.436843+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T18:54:28+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ny289y/46letni_emmanuel_olisadebe_odwiedzi\u0142_w_ostatnich/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/mmwb63t765tf1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=8123c670f05ffb62a222191e58e65a73c3f012ce\" alt=\"46-letni Emmanuel Olisadebe odwiedzi\u0142 w ostatnich dniach Ambasad\u0119 Polski w Nigerii\" title=\"46-letni Emmanuel Olisadebe odwiedzi\u0142 w ostatnich dniach Ambasad\u0119 Polski w Nigerii\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/-NewYork-\"> /u/-NewYork- </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/mmwb63t765tf1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ny289y/46letni_emmanuel_olisadebe_odwiedzi\u0142_w_ostatnich/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3735692,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ny289y/46letni_emmanuel_olisadebe_odwiedzi\u0142_w_ostatnich",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/mmwb63t765tf1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=8123c670f05ffb62a222191e58e65a73c3f012ce",
        "title": "46-letni Emmanuel Olisadebe odwiedzi\u0142 w ostatnich dniach Ambasad\u0119 Polski w Nigerii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/mikelson_6",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T19:04:36.327206+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T18:42:48+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ny1xsm/wybory_w_czechach_wygrywa_antyunijna_partia/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/unibtxe9k4tf1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=dbbb053879becef43fb4b0392302c081378ae9c7\" alt=\"Wybory w Czechach wygrywa antyunijna partia\" title=\"Wybory w Czechach wygrywa antyunijna partia\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/mikelson_6\"> /u/mikelson_6 </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/unibtxe9k4tf1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ny1xsm/wybory_w_czechach_wygrywa_antyunijna_partia/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3735691,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ny1xsm/wybory_w_czechach_wygrywa_antyunijna_partia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/unibtxe9k4tf1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=dbbb053879becef43fb4b0392302c081378ae9c7",
        "title": "Wybory w Czechach wygrywa antyunijna partia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Wlo3kij",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T19:04:36.545978+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T18:29:50+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ny1luy/podr\u00f3\u017c_szlakiem_r10_oraz_green_velo/\"> <img src=\"https://b.thumbs.redditmedia.com/2bOQjBwrB5j6PF9umVH7r6S9cZoFlo5jAxvf1ddEqZc.jpg\" alt=\"Podr\u00f3\u017c szlakiem R10 oraz Green VELO.\" title=\"Podr\u00f3\u017c szlakiem R10 oraz Green VELO.\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Postanowi\u0142em wykorzysta\u0107 sw\u00f3j urlop do\u015b\u0107 aktywnie, jak w tytule przejecha\u0142em trase R10+Hel oraz kawa\u0142ek trasy Green VELO od Tolkmicka do Supra\u015bla. Wystartowa\u0142em 23 wrze\u015bnia a zako\u0144czy\u0142em 1 pa\u017adziernika. Przejechalem 1400 kilometr\u00f3w. Rower w pe\u0142ni za\u0142adowany wa\u017cy\u0142 oko\u0142o 30kg, bez jedzenia i wody by\u0142o to 28 wa\u017cone na wadze. Na pocz\u0105tkowym etapie wiozlem \u017ce sob\u0105 namiot, \u015bpiw\u00f3r oraz mate lecz z racji niskich temperatur po 4 dniach wys\u0142a\u0142em te rzeczy paczkomatem do domu a wi\u0119c rower by\u0142 nieco I\u017cejszy, a ja spa\u0142em w wynajmowanych kwaterach, rezerwowanych ka\u017cdego dnia po kolei trasy Jestem zachwycony widokami na Green VELO, zdecydowanie przebija on pod",
        "id": 3735693,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ny1luy/podr\u00f3\u017c_szlakiem_r10_oraz_green_velo",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://b.thumbs.redditmedia.com/2bOQjBwrB5j6PF9umVH7r6S9cZoFlo5jAxvf1ddEqZc.jpg",
        "title": "Podr\u00f3\u017c szlakiem R10 oraz Green VELO.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/finansowy_droetker",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T19:04:36.048979+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T17:55:16+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Zaczynam powa\u017cnie si\u0119 zastanawia\u0107, czy tylko ja to widz\u0119, czy wszyscy to ignoruj\u0105. Mam na my\u015bli zalew komentarzy, kt\u00f3re nie tylko usprawiedliwiaj\u0105, ale wr\u0119cz nag\u0142a\u015bniaj\u0105 i chwal\u0105 najgorsze zachowania - \u0142amanie zasad, chamstwo, cwaniactwo, \u015bwiadome szkodzenie innym i hejt na ludzi, kt\u00f3rzy w tych komentarzach walcz\u0105 o normalno\u015b\u0107.</p> <p>Nie chodzi o jakie\u015b skrajne i kontrowersyjne tematy, kt\u00f3rych wiele. To codzienne, zwyk\u0142e sytuacje gdzie podstawowa przyzwoito\u015b\u0107 jest traktowana jak jaki\u015b bycie \u017cyciowym przegrywem, a bycie dupkiem jak objawienie. Dyskusja w kt\u00f3rej o\u015b narracji to zupe\u0142ne przeciwie\u0144stwo logiki i ludzkiej przyzwoito\u015bci. Wy\u015bmiewanie s\u0142abo\u015bci i chwalenie \u017cycia bez zasad. </p> <p>Filmik z typem jad\u0105cym 120 po mie\u015bcie? Komentarze typu \u201ekr\u00f3l\u201d i \u201etak trzeba je\u017adzi\u0107\u201d. Kto\u015b nie sprz\u0105ta po psie - \u201esam bym tak zrobi\u0142\u201d. Parkowanie na trawniku - &quot;a gdzie mia\u0142 zaparkowa\u0107?&quot;. Przekr\u0119ty gospodarcze? \u201eSzacun\u201d, \u201etrzeba umie\u0107 w \u017cycie\u201d. Praca: &quot;",
        "id": 3735689,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ny0phb/rant_na_sekcje_komentarzy_fbx_odwr\u00f3cone_zasady_i",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rant na sekcje komentarzy FB/X - odwr\u00f3cone zasady i gloryfikacja skur*ysyn\u015btwa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/StanTheMan-90",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T17:53:30.137205+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T17:26:09+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Hej. Temat dla wszystkich, kt\u00f3rzy s\u0105 specjalistami w in\u017cynierii lub IT, prowadz\u0105 JDG i dzia\u0142aja na w\u0142asn\u0105 r\u0119k\u0119. Jak zdobywacie zlecenia lub kontrakty za granic\u0105 b\u0119d\u0105c na terenie Polski? Jakie macie sposoby i jak oceniacie takie podej\u015bcie w por\u00f3wnaniu do kontrakt\u00f3w d\u0142ugoterminowych?</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/StanTheMan-90\"> /u/StanTheMan-90 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nxzyka/zlecenia_z_zagranicy/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nxzyka/zlecenia_z_zagranicy/\">[comments]</a></span>",
        "id": 3735353,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nxzyka/zlecenia_z_zagranicy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zlecenia z zagranicy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/BrilliantExternal236",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T17:53:30.311225+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T17:11:41+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Dla niekt\u00f3rych stanowi ona szans\u0119 dla europejskiego przemys\u0142u, dla innych za\u015b upadek polskiego rolnictwa. Czy prawda le\u017cy jak zawsze po\u015brodku? XD</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/BrilliantExternal236\"> /u/BrilliantExternal236 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nxzlc4/jak_to_jest_z_t\u0105_umow\u0105_z_mercosurem/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nxzlc4/jak_to_jest_z_t\u0105_umow\u0105_z_mercosurem/\">[comments]</a></span>",
        "id": 3735354,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nxzlc4/jak_to_jest_z_t\u0105_umow\u0105_z_mercosurem",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak to jest z t\u0105 umow\u0105 z MERCOSUREM?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Majestic_Mammoth3503",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T17:53:29.247755+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T16:48:19+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nxz02f/g\u0142\u00f3wny_szlak_\u015bwi\u0119tokrzyski_miedziana_g\u00f3ra/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/b07rn5rrj4tf1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=b6fee10e8808ef3922e9cd50b363daca5884096b\" alt=\"G\u0142\u00f3wny szlak \u015bwi\u0119tokrzyski - miedziana g\u00f3ra.\" title=\"G\u0142\u00f3wny szlak \u015bwi\u0119tokrzyski - miedziana g\u00f3ra.\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Majestic_Mammoth3503\"> /u/Majestic_Mammoth3503 </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/b07rn5rrj4tf1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nxz02f/g\u0142\u00f3wny_szlak_\u015bwi\u0119tokrzyski_miedziana_g\u00f3ra/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3735350,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nxz02f/g\u0142\u00f3wny_szlak_\u015bwi\u0119tokrzyski_miedziana_g\u00f3ra",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/b07rn5rrj4tf1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=b6fee10e8808ef3922e9cd50b363daca5884096b",
        "title": "G\u0142\u00f3wny szlak \u015bwi\u0119tokrzyski - miedziana g\u00f3ra.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Gambit9004",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T17:53:30.047666+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T16:46:58+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Czo\u0142em!</p> <p>Podpowiedzcie ze swojego do\u015bwiadczenia, a mo\u017ce zdroworozs\u0105dkowo po prostu. :)</p> <p>Mieszkam na 4 pi\u0119trze (poddasze), na osiedlu. Okna w pe\u0142nym nas\u0142onecznieniu, mieszkanie na przestrza\u0142 wsch\u00f3d-zach\u00f3d. Odk\u0105d si\u0119 wprowadzi\u0142em, to po dw\u00f3ch latach wyblak\u0142y mi panele na pod\u0142odze, bo tak s\u0142o\u0144ce napierdziela, na pod\u0142odze si\u0119 bos\u0105 stop\u0105 stan\u0105\u0107 nie da\u0142o, a przy pracy zdalnej w lato wytrzyma\u0107 si\u0119 nie da, bo w mieszkaniu temperatura jak w garnku.</p> <p>Zamontowa\u0142em wi\u0119c na oknach folie przeciws\u0142oneczne. Min\u0119\u0142y od tego czasu 3 lata. Rozwi\u0105zanie doskona\u0142e nie jest, ale r\u00f3\u017cnica jest zauwa\u017calna i sprawdza si\u0119 wybornie.</p> <p>No i dzisiaj jest telefon ze sp\u00f3\u0142dzielni, bo s\u0105siad z bloku naprzeciw skar\u017cy si\u0119, \u017ce mu s\u0142o\u0144ce odbija z moich folii i pro\u015bba o zdj\u0119cie, \u017ce to dramatyczna sytuacja, nie s\u0105 w stanie funkcjonowa\u0107, a w dodatku kto\u015b tam ma chore oczy, zas\u0142ony nie pomagaj\u0105, ani okulary przeciws\u0142oneczne w domu.</p> <p>Czy kto\u015b mia\u0142 tak\u0105 sytuacj\u0119? Jak ",
        "id": 3735352,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nxyyve/folie_przeciws\u0142oneczne_i_narzekania_s\u0105siada",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Folie przeciws\u0142oneczne i narzekania s\u0105siada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/i_like_southpark",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T20:21:35.483517+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T16:36:10+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Pami\u0119tam kiedy by\u0142em m\u0142odszy i zawsze o 19 godzinie ogl\u0105da\u0142em pingwiny z Madagaskaru na tv puls. Fajny byl zawsze najbardziej lubilem rico bo by\u0142 psychopat\u0105 i tym \u015bmiesznym. Pami\u0119tam ten jeden odcinek kt\u00f3ry by\u0142 zatytu\u0142owany zoo tube. To by\u0142o co\u015b o \u015bmiesznych zwierzetach w internecie, chociaz nie ma to znaczenia. Potem pamietam ze mialem tak\u0105 my\u015bl. Czy zootube istnieje naprawde, i wpisa\u0142em to w wyszukiwarke i dostalem traumy.</p> <p>Czy ktos mial podobne doswiadczenie? Albo podobne?</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/i_like_southpark\"> /u/i_like_southpark </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nxyoxw/trauma_z_dzieci\u0144stwa/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nxyoxw/trauma_z_dzieci\u0144stwa/\">[comments]</a></span>",
        "id": 3736065,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nxyoxw/trauma_z_dzieci\u0144stwa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trauma z dzieci\u0144stwa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/fey_plagiarist",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T17:53:29.854418+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T15:42:03+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Macie jakie\u015b &quot;life-hacki&quot;, przedmioty, kt\u00f3re bardzo u\u0142atwi\u0142y wam funkcjonowanie? Tablice, pude\u0142ka, apki zakupowe, listy, sposoby organizacji ubra\u0144, pomodoro, cokolwiek. </p> <p>Ostatnio musia\u0142am posprz\u0105ta\u0107 po depresji i w sumie nie wiedzia\u0142am, jak si\u0119 za wszystko zabra\u0107 i jak to poorganizowa\u0107.</p> <p>Z mojej strony: - Przesta\u0142am u\u017cywa\u0107 fotela jako szafy (tzn. ograniczy\u0142am to :P ) po tym, jak w szafie zrobi\u0142am sobei miejsce na p\u00f3\u0142k\u0119 przechodni\u0105, gdzie k\u0142ad\u0119 ubrania z kategorii &quot;za \u015bwie\u017ce na pranie, ale zbyt zu\u017cyte \u017ceby po\u0142o\u017cy\u0107 do czystego&quot;, w cz\u0119\u015bci wisz\u0105cej r\u00f3wnie\u017c wieszam takie rzeczy osobno. - U\u017cywam programu/apki Obsidian z rozszerzeniem Kanban do tworzenia to-do listy (to ma jaki\u015b kr\u00f3tki odpowiednik po polsku?). Podzieli\u0142am sobie wszystko na kilka kategorii. Odk\u0105d mam wszystko rozpisane na drobniejsze kroki, odci\u0105\u017cy\u0142o mi to troch\u0119 g\u0142ow\u0119, bo wiem, \u017ce jak co\u015b jest zapisane, to mi nie umknie. Mam t\u0119 list\u0119 zawsze otwart\u0105 i jak mam ",
        "id": 3735351,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nxxbli/organizacja_\u017cycia_i_domu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Organizacja \u017cycia i domu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/AlmightyHet",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T16:33:38.609183+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T15:19:40+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nxwrak/dzie\u0144_39_tworzenia_tierlisty_w\u0142adc\u00f3w_polski_jan/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/73ry7g5z34tf1.png?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=9d1d74db44f3502a6fd1e4e49812974d7c3697e2\" alt=\"Dzie\u0144 39 tworzenia tierlisty w\u0142adc\u00f3w Polski - Jan III Sobieski.\" title=\"Dzie\u0144 39 tworzenia tierlisty w\u0142adc\u00f3w Polski - Jan III Sobieski.\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Micha\u0142 Korybut l\u0105duje w tierze &quot;Do dupy&quot;. Link do poprzedniego posta: <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/s/gqrxxeQFjF\">https://www.reddit.com/r/Polska/s/gqrxxeQFjF</a></p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/AlmightyHet\"> /u/AlmightyHet </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/73ry7g5z34tf1.png\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nxwrak/dzie\u0144_39_tworzenia_tierlisty_w\u0142adc\u00f3w_polski_jan/\">[comments]</a></span> </td></tr></table",
        "id": 3734898,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nxwrak/dzie\u0144_39_tworzenia_tierlisty_w\u0142adc\u00f3w_polski_jan",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/73ry7g5z34tf1.png?width=640&crop=smart&auto=webp&s=9d1d74db44f3502a6fd1e4e49812974d7c3697e2",
        "title": "Dzie\u0144 39 tworzenia tierlisty w\u0142adc\u00f3w Polski - Jan III Sobieski.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Avayeon",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T16:33:38.991480+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T15:17:08+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>W skr\u00f3cie: szukam produkt\u00f3w (gotowych popcorn\u00f3w serowych, posypek do popcornu, czegokolwiek), kt\u00f3re pomog\u0105 mi zrobi\u0107 serowy popcorn jak z Cinema City w domu.</p> <p>Pr\u00f3bowa\u0142am w \u017cyciu r\u00f3\u017cnych popcorn\u00f3w serowych, a to z Auchana, z Felixa, z innych sklep\u00f3w, firm, wiecie, takie do mikrofal\u00f3wki. Ale mimo \u017ce ten posmak serowy by\u0142, to nie by\u0142 on jaki\u015b wow. Mia\u0142am natomiast okazj\u0119 jaki\u015b czas temu zje\u015b\u0107 popcorn z posypk\u0105 cheddarow\u0105 w CC i musz\u0119 przyzna\u0107, \u017ce w\u015br\u00f3d wszystkich s\u0142onych przek\u0105sek, ten nieszcz\u0119sny popcorn znalaz\u0142 si\u0119 w mojej personalnej tablicy wynik\u00f3w na pierwszym miejscu. Nawet by\u0142abym w stanie wyda\u0107 te +-40 z\u0142 za du\u017cy karton prosto z kina, ale najzwyczajniej w \u015bwiecie nie jest mi po drodze i szukam opcji na zrobienie takiego samego lub prawie takiego samego popcornu w domu. W internecie dost\u0119pne s\u0105 r\u00f3\u017cne cheddarowe posypki, ale z racji \u017ce s\u0105 drogie, nie chc\u0119 kupowa\u0107 w ciemno.</p> <p>Kto\u015b, co\u015b?</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a",
        "id": 3734899,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nxwp3p/popcorn_serowy_z_cinema_city_odpowiedniki_domowe",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Popcorn serowy z Cinema City - odpowiedniki \"domowe\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/SensitiveLeek5456",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T15:20:41.702228+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T15:08:18+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nxwgz4/zrobi\u0142em_mema_o_tym_co_mnie_najbardziej_bawi_w/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/tmvvnaks14tf1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=f66b5d40dfdbaedb4d5e2b86f6c3ff4db35f8b87\" alt=\"Zrobi\u0142em mema o tym, co mnie najbardziej bawi w tej historii ze skupem.\" title=\"Zrobi\u0142em mema o tym, co mnie najbardziej bawi w tej historii ze skupem.\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Najbardziej, ale nie tylko.</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/SensitiveLeek5456\"> /u/SensitiveLeek5456 </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/tmvvnaks14tf1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nxwgz4/zrobi\u0142em_mema_o_tym_co_mnie_najbardziej_bawi_w/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3734483,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nxwgz4/zrobi\u0142em_mema_o_tym_co_mnie_najbardziej_bawi_w",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/tmvvnaks14tf1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=f66b5d40dfdbaedb4d5e2b86f6c3ff4db35f8b87",
        "title": "Zrobi\u0142em mema o tym, co mnie najbardziej bawi w tej historii ze skupem.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Slayerowek",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T15:20:42.419259+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T15:07:27+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Dotychczasowe statystyki:<br/> - stycze\u0144 - 62 tomy (+14 w stosunku do zesz\u0142ego roku)<br/> - luty - 59 (razem: 121, +18)<br/> - marzec - 67 (razem: 188, +22)<br/> - kwiecie\u0144 - 61 (razem: 249, +16)<br/> - maj - 81 (razem: 330, +26)<br/> - czerwiec - 64 (razem: 394, +26)<br/> - lipiec - 73 (razem: 467, +33)<br/> - sierpie\u0144 - 64 (razem: 531, +42)<br/> - wrzesie\u0144 - 76 (razem: 607, +53) </p> <p>Zapowiada si\u0119 fenomenalny rekord wszech czas\u00f3w (800 tom\u00f3w rocznie). Polska to obecnie absolutny top Europy, je\u015bli chodzi o mangi. </p> <p>Anime w polskich kinach w pa\u017adzierniku:<br/> - Lupin the IIIrd the Movie: Nie\u015bmiertelny rodow\u00f3d<br/> - Chainsaw Man The Movie: Reze Arc<br/> - Demon Slayer: Kimetsu no Yaiba Infinity Castle </p> <p>Premiery pa\u017adziernika w polskich serwisach strumykowych:<br/> - Blade of the Immortal (od 1 pa\u017adziernika)<br/> - Gwiazda ja\u015bniejsza od S\u0142o\u0144ca (od 2 pa\u017adziernika)<br/> - SANDA (od 4 pa\u017adziernika)<br/> - Ranma1/2 S2 (od 4 pa\u017adziernika)<br/",
        "id": 3734486,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nxwg74/wie\u015bci_z_tajwanu_europy_rekordowy_w_historii",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wie\u015bci z Tajwanu Europy: rekordowy w historii wrzesie\u0144 pod wzgl\u0119dem wydanych tom\u00f3w mang",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/am9qb3JlZmVyZW5jZQ",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T15:20:41.823628+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T14:43:48+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Czy jest jaka\u015b oficjalna lista / mapa / plik .csv z informacjami o tym gdzie mam zanosi\u0107 te butelki po kaucj\u0119? No chyba nie uruchomiliby takiego systemu bez przygotowania listy punkt\u00f3w, co...?</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/am9qb3JlZmVyZW5jZQ\"> /u/am9qb3JlZmVyZW5jZQ </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nxvuh3/gdzie_s\u0105_punkty_zbi\u00f3rki_butelek_plastikowych/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nxvuh3/gdzie_s\u0105_punkty_zbi\u00f3rki_butelek_plastikowych/\">[comments]</a></span>",
        "id": 3734484,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nxvuh3/gdzie_s\u0105_punkty_zbi\u00f3rki_butelek_plastikowych",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gdzie s\u0105 punkty zbi\u00f3rki butelek plastikowych?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/ksbzw",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T15:20:42.062313+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T14:35:46+00:00",
        "description": "&#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/ksbzw\"> /u/ksbzw </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nxvndd/w_kt\u00f3rym_odcinku_fundacji_jest_wyciskarka_do/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nxvndd/w_kt\u00f3rym_odcinku_fundacji_jest_wyciskarka_do/\">[comments]</a></span>",
        "id": 3734485,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nxvndd/w_kt\u00f3rym_odcinku_fundacji_jest_wyciskarka_do",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W kt\u00f3rym odcinku Fundacji jest wyciskarka do cytryn z Wilanowa?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Character_Basket2828",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T14:02:23.890347+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T14:00:11+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nxura8/google_ai_w_formie/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/7sabvxrsp3tf1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=f7a988bb4a761b9eff7d10c6e8b72e9d74dda227\" alt=\"Google AI w formie\" title=\"Google AI w formie\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Character_Basket2828\"> /u/Character_Basket2828 </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/7sabvxrsp3tf1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nxura8/google_ai_w_formie/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3734042,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nxura8/google_ai_w_formie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/7sabvxrsp3tf1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=f7a988bb4a761b9eff7d10c6e8b72e9d74dda227",
        "title": "Google AI w formie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/OLEDeO",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T14:02:23.182182+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T13:14:27+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nxtow1/dlaczego_policjanci_powinni_p\u0142aci\u0107_ze_swojej/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/ONM_jx0-HVWlFMRX0l2Zr4q0E8fti70SM2tgR1NTdC0.jpeg?width=320&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=afa2af6528dee39b24423923a0b976cbe49e3046\" alt=\"Dlaczego policjanci powinni p\u0142aci\u0107 ze swojej kieszeni, za pope\u0142nione b\u0142\u0119dy podczas czynno\u015bci policyjnych? A no w\u0142a\u015bnie dlatego xD\" title=\"Dlaczego policjanci powinni p\u0142aci\u0107 ze swojej kieszeni, za pope\u0142nione b\u0142\u0119dy podczas czynno\u015bci policyjnych? A no w\u0142a\u015bnie dlatego xD\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/OLEDeO\"> /u/OLEDeO </a> <br/> <span><a href=\"https://youtu.be/1U2-klWi9IM\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nxtow1/dlaczego_policjanci_powinni_p\u0142aci\u0107_ze_swojej/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3734041,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nxtow1/dlaczego_policjanci_powinni_p\u0142aci\u0107_ze_swojej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/ONM_jx0-HVWlFMRX0l2Zr4q0E8fti70SM2tgR1NTdC0.jpeg?width=320&crop=smart&auto=webp&s=afa2af6528dee39b24423923a0b976cbe49e3046",
        "title": "Dlaczego policjanci powinni p\u0142aci\u0107 ze swojej kieszeni, za pope\u0142nione b\u0142\u0119dy podczas czynno\u015bci policyjnych? A no w\u0142a\u015bnie dlatego xD",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Puzzleheaded_Pipe_98",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T12:53:02.469868+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T12:15:40+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nxseb1/pos\u0142anka_magdalena_filiks_po_por\u00f3wna\u0142a_ministr\u0119/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/zah2bvb3mysf1.png?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=d4b9022fa05ee7cd7a2a22a2ed6d6cf4f3043b31\" alt=\"Pos\u0142anka Magdalena Filiks (PO) por\u00f3wna\u0142a ministr\u0119 Katarzyn\u0119 Pe\u0142czy\u0144sk\u0105-Na\u0142\u0119cz (Polska 2050) do &quot;kurwy z obci\u0119t\u0105 g\u0142ow\u0105&quot;. Zarzeka si\u0119, \u017ce by\u0142a to liter\u00f3wka, ale jednocze\u015bnie twierdzi, \u017ce by\u0142 to &quot;dobry&quot; i &quot;prawdziwy&quot; komentarz\" title=\"Pos\u0142anka Magdalena Filiks (PO) por\u00f3wna\u0142a ministr\u0119 Katarzyn\u0119 Pe\u0142czy\u0144sk\u0105-Na\u0142\u0119cz (Polska 2050) do &quot;kurwy z obci\u0119t\u0105 g\u0142ow\u0105&quot;. Zarzeka si\u0119, \u017ce by\u0142a to liter\u00f3wka, ale jednocze\u015bnie twierdzi, \u017ce by\u0142 to &quot;dobry&quot; i &quot;prawdziwy&quot; komentarz\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Pani pos\u0142anka Filiks powo\u0142uje si\u0119 na autokorekt\u0119 (&quot;s\u0142ownik kom\u00f3rce&quot;), jednak ortografia jej wpis\u00f3w (pr\u00f3bka widoczna na screenach, ale istniej\u0105 lepsze ",
        "id": 3733699,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nxseb1/pos\u0142anka_magdalena_filiks_po_por\u00f3wna\u0142a_ministr\u0119",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/zah2bvb3mysf1.png?width=640&crop=smart&auto=webp&s=d4b9022fa05ee7cd7a2a22a2ed6d6cf4f3043b31",
        "title": "Pos\u0142anka Magdalena Filiks (PO) por\u00f3wna\u0142a ministr\u0119 Katarzyn\u0119 Pe\u0142czy\u0144sk\u0105-Na\u0142\u0119cz (Polska 2050) do \"kurwy z obci\u0119t\u0105 g\u0142ow\u0105\". Zarzeka si\u0119, \u017ce by\u0142a to liter\u00f3wka, ale jednocze\u015bnie twierdzi, \u017ce by\u0142 to \"dobry\" i \"prawdziwy\" komentarz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/ByerN",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T12:53:03.274230+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T11:51:11+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nxrwu7/podcast_osw_o_wypowiedziach_putina_na_temat/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/fXvyQlmTfA_X3KQZRGv56NO0xDMcWzkhJP8rJrtFCr4.jpeg?width=320&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=405080c949eb952cef1bea3927062f6da9d65c41\" alt=\"Podcast OSW o wypowiedziach Putina na temat Polski na konferencji mi\u0119dzynarodowej\" title=\"Podcast OSW o wypowiedziach Putina na temat Polski na konferencji mi\u0119dzynarodowej\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/ByerN\"> /u/ByerN </a> <br/> <span><a href=\"https://www.youtube.com/watch?v=alUMYkvEvtA\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nxrwu7/podcast_osw_o_wypowiedziach_putina_na_temat/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3733700,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nxrwu7/podcast_osw_o_wypowiedziach_putina_na_temat",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/fXvyQlmTfA_X3KQZRGv56NO0xDMcWzkhJP8rJrtFCr4.jpeg?width=320&crop=smart&auto=webp&s=405080c949eb952cef1bea3927062f6da9d65c41",
        "title": "Podcast OSW o wypowiedziach Putina na temat Polski na konferencji mi\u0119dzynarodowej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/MaleficentPen4337",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T11:37:12.319202+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T11:29:54+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>W ostatnich tygodniach bardzo wkr\u0119ci\u0142am si\u0119 w robienie przetwor\u00f3w na zim\u0119. Na ten moment moja produkcja zatrzyma\u0142a si\u0119 na ponad 70 s\u0142oikach, a w nich: og\u00f3rki, sos do szakszuki, leczo, bigos z cukinii, konfitury z nektarynek i z brzoskwi\u0144, mus jab\u0142kowy oraz powid\u0142a \u015bliwkowe. Planuj\u0119 jeszcze kolejn\u0105 porcj\u0119 powide\u0142 z p\u00f3\u017anych \u015bliwek i\u2026 zastanawiam si\u0119, co jeszcze mo\u017cna pocz\u0105tkiem pa\u017adziernika zamkn\u0105\u0107 w s\u0142oiku na kolejne miesi\u0105ce.</p> <p>Czy kto\u015b z was te\u017c robi przetwory i macie jakie\u015b sugestie? Chodzi mi po g\u0142owie co\u015b z dyni, ale jeszcze bez konkretnych pomys\u0142\u00f3w. </p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/MaleficentPen4337\"> /u/MaleficentPen4337 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nxril2/przetwory_na_zim\u0119/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nxril2/przetwory_na_zim\u0119/\">[comments]</a></span>",
        "id": 3733372,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nxril2/przetwory_na_zim\u0119",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przetwory na zim\u0119 ;)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/damaon",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T11:37:11.185955+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T11:24:55+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nxrfcr/prosz\u0119_pa\u0144stwa_do_gazy/\"> <img src=\"https://b.thumbs.redditmedia.com/I23kF4Zq6owdV3wUDN1QVr2AqJg71nMv3_DzWtDW8hA.jpg\" alt=\"Prosz\u0119 Pa\u0144stwa do Gazy\" title=\"Prosz\u0119 Pa\u0144stwa do Gazy\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Prosz\u0119 Pa\u0144stwa do..GAZY. </p> <p>Pami\u0119tacie pewnie opowiadania Tadeusza Borowskiego z czas\u00f3w licealnych. Gdzie ja bym wtedy pomy\u015bla\u0142, \u017ce nadejdzie taki dzie\u0144, w kt\u00f3rym tamta zatrwa\u017caj\u0105ca lektura skojarzy mi si\u0119 z tym, co zadzieje si\u0119 za mojego \u017cycia. Przecie\u017c takie rzeczy mia\u0142y si\u0119 ju\u017c nie wydarzy\u0107! Ludzko\u015b\u0107 mia\u0142a zm\u0105drze\u0107! Czyta\u0142em to wtedy z opadni\u0119t\u0105 szcz\u0119k\u0105 i nie mog\u0142em poj\u0105\u0107 jak do takich potworno\u015bci, do ludob\u00f3jstwa mog\u0142o w og\u00f3le doj\u015b\u0107! \u017be ludzie ludziom gotuj\u0105 taki los.. A dzi\u015b...Dzi\u015b czuje si\u0119 troch\u0119 jak mieszkaniec USA w 1944...Co\u015b tam s\u0142ysza\u0142em, \u017ce co\u015b tam si\u0119 dzieje...ale na szcz\u0119\u015bcie daleko. W Europie. No i z tej swojej spokojnej perspektywy zrobi\u0142em taki plakat, kt\u00f3ry nie z",
        "id": 3733371,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nxrfcr/prosz\u0119_pa\u0144stwa_do_gazy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://b.thumbs.redditmedia.com/I23kF4Zq6owdV3wUDN1QVr2AqJg71nMv3_DzWtDW8hA.jpg",
        "title": "Prosz\u0119 Pa\u0144stwa do Gazy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/zandrew",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T11:37:10.958950+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T10:49:39+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nxqsfc/chcia\u0142em_kupi\u0107_\u015bliwk\u0119_na\u0142\u0119czowsk\u0105_i_prawie_da\u0142em/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/9jscilxsr2tf1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=1ac6e6e8f4dbc7979c82669212a3370a0da2c020\" alt=\"Chcia\u0142em kupi\u0107 \u015bliwk\u0119 na\u0142\u0119czowsk\u0105 i prawie da\u0142em sie nabra\u0107\" title=\"Chcia\u0142em kupi\u0107 \u015bliwk\u0119 na\u0142\u0119czowsk\u0105 i prawie da\u0142em sie nabra\u0107\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/zandrew\"> /u/zandrew </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/9jscilxsr2tf1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nxqsfc/chcia\u0142em_kupi\u0107_\u015bliwk\u0119_na\u0142\u0119czowsk\u0105_i_prawie_da\u0142em/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3733370,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nxqsfc/chcia\u0142em_kupi\u0107_\u015bliwk\u0119_na\u0142\u0119czowsk\u0105_i_prawie_da\u0142em",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/9jscilxsr2tf1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=1ac6e6e8f4dbc7979c82669212a3370a0da2c020",
        "title": "Chcia\u0142em kupi\u0107 \u015bliwk\u0119 na\u0142\u0119czowsk\u0105 i prawie da\u0142em sie nabra\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/leather-teapot",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T10:25:30.648842+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T10:06:06+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Moja babcia zmar\u0142a ponad 5 lat temu. Jest po niej kilka z\u0142otych pier\u015bcionk\u00f3w, \u0142a\u0144cuszk\u00f3w i kolczyk\u00f3w. Nie ma tego bardzo du\u017co. Babcia mia\u0142a jedne kolczyki, kt\u00f3re szczeg\u00f3lnie mi si\u0119 podoba\u0142y. Szuka\u0142am podobnych u jubiler\u00f3w i w internecie, ale niestety nie ma.</p> <p>Ostatnio zapyta\u0142am mamy co z bi\u017cuteri\u0105 po babci. Powiedzia\u0142a, \u017ce dziadek chcia\u0142 to rozda\u0107 aby ka\u017cdy co\u015b mia\u0142 po babci, ale nie wiadomo jak to podzieli\u0107. Chyba chodzi\u0142o jej o pr\u00f3by i wag\u0119 oraz spadkobierc\u00f3w (jest moja mama, syn oraz 2 wnuczki i 1 wnuk). Dziadek raczej traktuje sentymentalnie ni\u017c jako warto\u015bciowy z\u0142oty z\u0142om do podzia\u0142u.</p> <p>Przyzna\u0142am mamie, \u017ce nie chcia\u0142am porusza\u0107 tematu, bo mo\u017ce dziadek z sentymentu chce to trzyma\u0107, a inna sprawa \u017ce z\u0142oto jest warte sporo i nie chcia\u0142am aby dziadek to odczyta\u0142 jak \u0142aszenie si\u0119 na pieni\u0105dz. Ja nawet mog\u0142abym to odkupi\u0107, bo po prostu by\u0142y \u0142adne i nie znalaz\u0142am nigdzie podobnych.</p> <p>Nie wiem jakiej pr\u00f3by s\u0105 te kolczyki, ale jest bardzo",
        "id": 3733057,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nxq2e7/bi\u017cuteria_po_babci_jak_porozmawia\u0107_z_dziadkiem",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bi\u017cuteria po babci - jak porozmawia\u0107 z dziadkiem?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Chrubcio-Grubcio",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T10:25:29.817308+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T09:57:08+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Mam zaledwie 22 lata nawet studi\u00f3w nie sko\u0144czy\u0142em a i tak mam kurwa dosy\u0107 wszystkiego. Najch\u0119tniej zrobi\u0142bym sobie rok przerwy od tego wszystkiego poszed\u0142 na terapi\u0119 czy do szpitala psychiatrycznego, nie wiem wzi\u0105\u0107 urlop dzieka\u0144ski czy ki chuj ale nie bo norm\u0105 w naszym spo\u0142ecze\u0144stwie jest to \u017ce musisz uczy\u0107 si\u0119 od 6 roku \u017cycia do 25 roku najlepiej by ze wszystkiego mie\u0107 5 i 6 \u017ceby rodzice mieli musie\u0107 si\u0119 z czego chwali\u0107 oraz by m\u00f3c potem od tego 25 roku \u017cycia do 65 roku \u017cucia (zak\u0142adaj\u0105c \u017ce system emerytalnym si\u0119 nie wyjebie) m\u00f3c zapierdala\u0107 ponad po\u0142ow\u0119 swojego czasu (24 h- 8 h snu= 16 h czyli 8h + dojazd =ponad po\u0142ow\u0119 \u017cycia) za najni\u017csz\u0105 krajow\u0105 by jaki\u015b chuj kt\u00f3rego ojciec zapewni\u0119 si\u0119 wzbogaci\u0142 na po komunistycznej prywatyzacji m\u00f3g\u0142 kupi\u0107 sobie kupowa\u0107 nowe jachty oraz mieszkania \u017ceby\u015b musia\u0142 p\u0142aci\u0107 ponad po\u0142ow\u0119 swojej jebanej pensji na wynajem. I si\u0119 kurwa pytam po co? Na chuj to wszystko? Na co ten ca\u0142y wy\u015bcig? Jeszcze rozumiem jakby kurwa w ty",
        "id": 3733055,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nxpx45/mam_kurwa_do\u015b\u0107",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mam kurwa do\u015b\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/ClientLive3924",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T10:25:30.539576+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T09:52:40+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Og\u00f3lnie sytuacja wygl\u0105da tak, \u017ce w moim domu zacz\u0105\u0142 si\u0119 remont i jest du\u017cy ha\u0142as, stukanie, u\u017cywanie wkr\u0119tarek itd. Niestety w robocie wypad\u0142y mi akurat nocki, wi\u0119c w czasie w kt\u00f3rym robotnicy b\u0119d\u0105 pracowa\u0107 ja b\u0119d\u0119 spa\u0142. </p> <p>W zwi\u0105zku z tym mam pytanko, mo\u017cecie poleci\u0107 jakie\u015b dobrze wyg\u0142uszaj\u0105ce stopery/nauszniki? Bo zwykle raczej w\u0105tpi\u0119, \u017ce co\u015b dadz\u0105. </p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/ClientLive3924\"> /u/ClientLive3924 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nxpur1/dobrze_wyciszaj\u0105ce_stopery/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nxpur1/dobrze_wyciszaj\u0105ce_stopery/\">[comments]</a></span>",
        "id": 3733056,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nxpur1/dobrze_wyciszaj\u0105ce_stopery",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dobrze wyciszaj\u0105ce stopery",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Notworthit_24",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T09:12:47.673552+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T09:09:57+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Czy kto\u015b jeszcze ma problem z szybkim nudzeniem si\u0119 jedzeniem? Nie wiem jak niekt\u00f3rzy potrafi\u0105 w k\u00f3\u0142ko je\u015b\u0107 to samo, ja czasem zjem jedn\u0105 porcj\u0119 obiadu i nie chc\u0119 p\u00f3\u017aniej na to patrze\u0107 przez p\u00f3\u0142 roku. Ostatnio mia\u0142am problem z rzodkiewkami(!!), min\u0119\u0142o troch\u0119 czasu i kupi\u0142am kie\u0142ki i jak tylko poczu\u0142am zapach, to mi si\u0119 zrobi\u0142o niedobrze. Po\u0142ow\u0119 rzeczy teraz jem na si\u0142\u0119 i ju\u017c sama nie wiem co wymy\u015bla\u0107 do jedzenia.</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Notworthit_24\"> /u/Notworthit_24 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nxp6qp/problem_z_jedzeniem/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nxp6qp/problem_z_jedzeniem/\">[comments]</a></span>",
        "id": 3732717,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nxp6qp/problem_z_jedzeniem",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Problem z jedzeniem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Turboice777",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T09:12:46.425758+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T08:43:46+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nxorr5/oni_tak_na_powa\u017cnie/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/ttuzxkac52tf1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=c73e3f786a1f1120c858ae2a0a0bc70cb053ba5b\" alt=\"Oni tak na powa\u017cnie?\" title=\"Oni tak na powa\u017cnie?\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Turboice777\"> /u/Turboice777 </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/ttuzxkac52tf1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nxorr5/oni_tak_na_powa\u017cnie/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3732715,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nxorr5/oni_tak_na_powa\u017cnie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/ttuzxkac52tf1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=c73e3f786a1f1120c858ae2a0a0bc70cb053ba5b",
        "title": "Oni tak na powa\u017cnie?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/greencolorlessdreams",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T09:12:46.897655+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T07:31:11+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nxnmub/kaczy\u0144ski_wraca_do_swojego_chrzanienia_o/\"> <img src=\"https://b.thumbs.redditmedia.com/HFJlP97UJ_VvXTaw_P1De2DIJficU_gENXNZJuNaD_E.jpg\" alt=\"Kaczy\u0144ski wraca do swojego chrzanienia o kobietach i alkoholu, mam ju\u017c ku... serdecznie do\u015b\u0107 insynuowania, \u017ce alkoholizm w Polsce to problem kobiet\" title=\"Kaczy\u0144ski wraca do swojego chrzanienia o kobietach i alkoholu, mam ju\u017c ku... serdecznie do\u015b\u0107 insynuowania, \u017ce alkoholizm w Polsce to problem kobiet\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/greencolorlessdreams\"> /u/greencolorlessdreams </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/gallery/1nxnmub\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nxnmub/kaczy\u0144ski_wraca_do_swojego_chrzanienia_o/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3732716,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nxnmub/kaczy\u0144ski_wraca_do_swojego_chrzanienia_o",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://b.thumbs.redditmedia.com/HFJlP97UJ_VvXTaw_P1De2DIJficU_gENXNZJuNaD_E.jpg",
        "title": "Kaczy\u0144ski wraca do swojego chrzanienia o kobietach i alkoholu, mam ju\u017c ku... serdecznie do\u015b\u0107 insynuowania, \u017ce alkoholizm w Polsce to problem kobiet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/SetChance5602",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T06:47:06.336922+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T06:09:23+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Szukam z partnerem mieszkania w Warszawie ju\u017c prawie rok. Szukamy a rynku wt\u00f3rnym, minimum 50m i 3 pokoje, g\u0142\u00f3wnie Bemowo, Bielany i Ursus. Ceny oczywi\u015bcie zawrotne, celujemy w 600-700 tys. Znale\u017ali\u015bmy super mieszkanie, 60m, 700 tys, lata 60 oczywi\u015bcie do remontu generalnego, instalacje stare, framugi metalowe, wszystko do wymiany, wi\u0119c pewnie 100-150k dodatkowo na remont. Mieszkanie dwustronne. Lokalizacja super, 20 min na pieszo do metra, obok tramwaje, sklepy, us\u0142ugi. </p> <p>Jedyne co mnie martwi to sp\u00f3\u0142dzielnia. Opinie s\u0105 okropne, sp\u00f3\u0142dzielnia nie remontuje budynk\u00f3w, nic nie naprawia, jak zala\u0142o piwnic\u0119 to nic nie zrobili. Mieszkanie jest na ostatnim pi\u0119trze i nie ma strychu, wi\u0119c gdyby dach zacz\u0105\u0142 przecieka\u0107 to nie wiem co by\u015bmy zrobili. Z miejscami parkingowymi te\u017c problem. </p> <p>Szukamy mieszkania dla nas, gdzie planujemy mieszka\u0107 kilka - kilkana\u015bcie lat, chcemy zacz\u0105\u0107 stara\u0107 si\u0119 o dzieci, a w okolicy te\u017c szko\u0142y, przedszkola. Wiem jednak, \u017ce",
        "id": 3732210,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nxmald/czy_kupiliby\u015bcie_mieszkanie_z_rynku_wt\u00f3rnego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy kupiliby\u015bcie mieszkanie z rynku wt\u00f3rnego wiedz\u0105c, \u017ce sp\u00f3\u0142dzielnia mieszkaniowa jest fatalna i nie wywi\u0105zuje si\u0119 z obowi\u0105zk\u00f3w?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/haramuoraaa",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T05:33:54.438870+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T05:22:03+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Mam m\u0142odszego kuzyna, za kilka tygodni ko\u0144czy 18 lat i zaprosi\u0142 mnie na imprez\u0119 urodzinow\u0105. Mam tylko problem, bo nie mam zielonego poj\u0119cia co mu przynie\u015b\u0107 w prezencie.</p> <p>Z kuzynem praktycznie nie da si\u0119 o niczym rozmawia\u0107, zawsze jak go widz\u0119 to ci\u0105gle tylko siedzi w telefonie, jakakolwiek pr\u00f3ba rozmowy ko\u0144czy si\u0119 od niego po prostu odpowiedzi\u0105 typu &quot;nie wiem&quot;, &quot;no ok&quot; itp. Pr\u00f3bowa\u0142am o grach, komputerach, serialach i czymkolwiek innym co wydawa\u0142o mi si\u0119, \u017ce mog\u0142oby go interesowa\u0107, ale no nie udaje mi si\u0119. </p> <p>Spyta\u0142am si\u0119 te\u017c jego mamy, czy ona ma mo\u017ce jaki\u015b pomys\u0142, ale ona te\u017c odpowiedzia\u0142a mi &quot;nie wiem&quot;. Mia\u0142 kto\u015b mo\u017ce podobn\u0105 sytuacj\u0119? Nie wiem naprawd\u0119 co zrobi\u0107 :/</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/haramuoraaa\"> /u/haramuoraaa </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nxlhns/jak_wybra\u0107_prezent_urodzinowy_dla_m\u0142odszego/\">[link]</a",
        "id": 3731990,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nxlhns/jak_wybra\u0107_prezent_urodzinowy_dla_m\u0142odszego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak wybra\u0107 prezent urodzinowy dla m\u0142odszego kuzyna z kt\u00f3rym praktycznie nie da si\u0119 o niczym porozwmawia\u0107?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Lirrea",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T03:10:04.221857+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T00:59:04+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Od paru dni w mieszkaniu s\u0105siada zza \u015bciany s\u0142ycha\u0107 bardzo g\u0142o\u015bno w\u0142\u0105czony telewizor. Za dnia a\u017c tak to nie przeszkadza, ale nocami nie da si\u0119 spa\u0107, bo mam wra\u017cenie, \u017ce ten telewizor stoi dos\u0142ownie przy mojej twarzy. </p> <p>Studiuj\u0119, wi\u0119c wychodz\u0119 rano i wracam wieczorem. Czy my\u015blicie, \u017ce je\u017celi zostawi\u0119 przy jego mieszkaniu kartk\u0119 z uprzejm\u0105 pro\u015bb\u0105 o \u015bciszenie telewizora, to b\u0119dzie w miar\u0119 git? </p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Lirrea\"> /u/Lirrea </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nxgh9a/g\u0142o\u015bny_d\u017awi\u0119k_telewizora_u_s\u0105siada/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nxgh9a/g\u0142o\u015bny_d\u017awi\u0119k_telewizora_u_s\u0105siada/\">[comments]</a></span>",
        "id": 3731615,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nxgh9a/g\u0142o\u015bny_d\u017awi\u0119k_telewizora_u_s\u0105siada",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "G\u0142o\u015bny d\u017awi\u0119k telewizora u s\u0105siada",
        "vote": 0
    }
]