[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T19:34:59.922731+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T19:34:58+00:00",
        "description": "Na wizualizacje musimy jeszcze poczeka\u0107.",
        "id": 3735864,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-168370-ta_ogromna_inwestycja_ma_stac_sie_symbolem_poznania_w_projekcie_zajda_istotne_zmiany?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ta ogromna inwestycja ma sta\u0107 si\u0119 symbolem Poznania. W projekcie zajd\u0105 istotne zmiany",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T18:22:11.356783+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T18:22:10+00:00",
        "description": "Wystarczy wej\u015b\u0107 na taras widokowy na szczycie Collegium Altum.",
        "id": 3735472,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-168369-nowa_atrakcja_w_poznaniu_cieszy_sie_duza_popularnoscia_dodano_cos_wyjatkowego?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowa atrakcja w Poznaniu cieszy si\u0119 du\u017c\u0105 popularno\u015bci\u0105. Dodano co\u015b wyj\u0105tkowego!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T18:22:11.482635+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T18:22:10+00:00",
        "description": "Jest umowa.",
        "id": 3735473,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-168366-pod_poznaniem_zbuduja_nowa_siedzibe_centrum_zarzadzania_kryzysowego?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pod Poznaniem zbuduj\u0105 now\u0105 siedzib\u0119 Centrum Zarz\u0105dzania Kryzysowego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T17:03:53.390651+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T17:03:52+00:00",
        "description": null,
        "id": 3735049,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-168367-akcja_strazakow_na_franowie_ewakuowano_klientow_centrum_handlowego?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Akcja stra\u017cak\u00f3w na Franowie. Ewakuowano klient\u00f3w centrum handlowego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T17:03:53.099931+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T17:03:52+00:00",
        "description": "Do zdarzenia dosz\u0142o po po\u0142udniu.",
        "id": 3735047,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-168368-dwie_osoby_poszkodowane_w_wypadku_w_poznaniu_jeden_z_kierowcow_byl_pijany?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dwie osoby poszkodowane w wypadku w Poznaniu. Jeden z kierowc\u00f3w by\u0142 pijany",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T17:03:53.249021+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T17:03:52+00:00",
        "description": "Ju\u017c w pa\u017adzierniku.",
        "id": 3735048,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-168364-norweskie_mysliwce_f_35_wzmocnia_wschodnia_flanke_nato_beda_stacjonowaly_w_poznaniu?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Norweskie my\u015bliwce F-35 wzmocni\u0105 wschodni\u0105 flank\u0119 NATO. B\u0119d\u0105 stacjonowa\u0142y w Poznaniu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T15:49:33.270574+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T15:49:32+00:00",
        "description": "By\u0107 mo\u017ce widzia\u0142 najwi\u0119cej.",
        "id": 3734625,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-168352-potracenie_kobiety_na_pasach_w_regionie_jest_apel_do_tego_kierowcy_autobusu?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Potr\u0105cenie kobiety na pasach w regionie. Jest apel do tego kierowcy autobusu!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T15:49:33.154362+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T15:49:32+00:00",
        "description": "Jest apel do mieszka\u0144c\u00f3w i kierowc\u00f3w.",
        "id": 3734624,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-168355-poznanska_ulica_w_remoncie_beda_powazne_problemy_z_wyjazdem_z_posesji?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pozna\u0144ska ulica w remoncie. B\u0119d\u0105 powa\u017cne problemy z wyjazdem z posesji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T15:49:33.011203+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T15:49:32+00:00",
        "description": "Uczestnik\u00f3w wylegitymowano.",
        "id": 3734623,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-168365-spora_grupa_mlodych_osob_w_kapturach_i_z_zaslonietymi_twarzami_w_okolicach_zntk_interweniowala_policja?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Spora grupa m\u0142odych os\u00f3b w kapturach i z zas\u0142oni\u0119tymi twarzami w okolicach ZNTK. Interweniowa\u0142a policja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T14:37:17.678062+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T14:37:15+00:00",
        "description": "Lech Pozna\u0144 nawi\u0105za\u0142 strategiczn\u0105 wsp\u00f3\u0142prac\u0119 z katarskim gigantem.",
        "id": 3734215,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-168360-lech_poznan_nawiazal_strategiczna_wspolprace_z_katarskim_gigantem?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lech Pozna\u0144 nawi\u0105za\u0142 strategiczn\u0105 wsp\u00f3\u0142prac\u0119 z katarskim gigantem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T14:37:17.108242+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T14:37:15+00:00",
        "description": "W Warszawie.",
        "id": 3734212,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-168363-miedzynarodowa_oblawa_za_mieszkancem_wielkopolski_zakonczona_ukrywal_sie_10_lat?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mi\u0119dzynarodowa ob\u0142awa za mieszka\u0144cem Wielkopolski zako\u0144czona. Ukrywa\u0142 si\u0119 10 lat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T14:37:17.270162+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T14:37:15+00:00",
        "description": "Tak upami\u0119tni\u0105 dzieci, kt\u00f3re zgin\u0119\u0142y w Strefie Gazy.",
        "id": 3734213,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-168362-poruszajaca_akcja_z_udzialem_peji_na_pl_wolnosci_potrwa_az_12_godzin?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Poruszaj\u0105ca akcja z udzia\u0142em Peji na pl. Wolno\u015bci. Potrwa a\u017c 12 godzin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T14:37:17.470961+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T14:37:15+00:00",
        "description": "Przypominamy.",
        "id": 3734214,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-168361-ta_trasa_tramwajowa_poznaniacy_jezdza_juz_90_lat_bedzie_wyjatkowa_atrakcja?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "T\u0105 tras\u0105 tramwajow\u0105 poznaniacy je\u017cd\u017c\u0105 ju\u017c 90 lat. B\u0119dzie wyj\u0105tkowa atrakcja!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T14:37:16.918379+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T14:37:15+00:00",
        "description": "W niedziel\u0119.",
        "id": 3734211,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-168348-w_poznaniu_wybiora_sie_na_spacer_w_poszukiwaniu_bobrow_uczestnicy_musza_pamietac_o_odpowiednim_stroju?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W Poznaniu wybior\u0105 si\u0119 na spacer w poszukiwaniu bobr\u00f3w. Uczestnicy musz\u0105 pami\u0119ta\u0107 o odpowiednim stroju",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T13:20:29.764928+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T13:20:28+00:00",
        "description": "Zostali zatrzymani.",
        "id": 3733838,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-168358-nietrafny_wybor_zlodziei_w_regionie_swoj_lup_chcieli_sprzedac_straznikom_wieziennym?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nietrafny wyb\u00f3r z\u0142odziei w regionie. Sw\u00f3j \u0142up chcieli sprzeda\u0107... stra\u017cnikom wi\u0119ziennym",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T13:20:29.601824+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T13:20:28+00:00",
        "description": "Jest umowa.",
        "id": 3733837,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-168359-szkola_pod_poznaniem_bedzie_wieksza?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szko\u0142a pod Poznaniem b\u0119dzie wi\u0119ksza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T12:09:28.386152+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T12:09:26+00:00",
        "description": "Chodzi o Pyrkon.",
        "id": 3733490,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-168354-impreza_ktora_co_roku_przyciaga_do_poznania_ogromne_tlumy_uhonorowana_prestizowym_tytulem?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Impreza, kt\u00f3ra co roku przyci\u0105ga do Poznania ogromne t\u0142umy, uhonorowana presti\u017cowym tytu\u0142em",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T12:09:28.101421+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T12:09:26+00:00",
        "description": "G\u0142osowa\u0107 b\u0119dziemy za 4 lata.",
        "id": 3733489,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-168356-jest_pierwsza_deklaracja_w_sprawie_wyborow_na_prezydenta_poznania_bede_kandydowal?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jest pierwsza deklaracja w sprawie wybor\u00f3w na prezydenta Poznania. &quot;B\u0119d\u0119 kandydowa\u0142&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T12:09:27.763330+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T12:09:26+00:00",
        "description": "Walk\u0119 zapowiedzia\u0142a prezydent miasta.",
        "id": 3733488,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-168357-trwa_batalia_o_utrzymanie_waznego_zakladu_pracy_w_regionie_to_nie_jest_wylacznie_problem_lokalny?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trwa batalia o utrzymanie wa\u017cnego zak\u0142adu pracy w regionie. &quot;To nie jest wy\u0142\u0105cznie problem lokalny&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T10:55:38.674236+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T10:55:38+00:00",
        "description": "Do akcji wkroczy\u0142a policjantka.",
        "id": 3733203,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-168353-dramatyczna_walka_o_zycie_mezczyzny_na_ulicy_w_regionie_nagle_zaslabl_w_samochodzie?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dramatyczna walka o \u017cycie m\u0119\u017cczyzny na ulicy w regionie. Nagle zas\u0142ab\u0142 w samochodzie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T10:55:38.832984+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T10:55:38+00:00",
        "description": "Przypominamy.",
        "id": 3733205,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-168346-duzo_wiecej_motocyklistow_dzis_na_poznanskich_ulicach?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Du\u017co wi\u0119cej motocyklist\u00f3w dzi\u015b na pozna\u0144skich ulicach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T10:55:38.754513+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T10:55:38+00:00",
        "description": "Trzeba si\u0119 zapisa\u0107.",
        "id": 3733204,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-168351-wyjatkowa_akcja_znow_w_podpoznanskim_lesie_mozna_miec_oryginalna_pamiatke?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 1,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wyj\u0105tkowa akcja zn\u00f3w w podpozna\u0144skim lesie. Mo\u017cna mie\u0107 oryginaln\u0105 pami\u0105tk\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T09:41:20.290354+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T09:41:19+00:00",
        "description": "Mo\u0142dawianin musia\u0142 zako\u0144czy\u0107 swoj\u0105 podr\u00f3\u017c.",
        "id": 3732833,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-168349-akcja_sluzb_na_poznanskim_dworcu_problemy_podczas_legitymowania?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 1,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Akcja s\u0142u\u017cb na pozna\u0144skim dworcu. Problemy podczas legitymowania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T09:41:20.178504+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T09:41:19+00:00",
        "description": "To ogromna pomoc.",
        "id": 3732832,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-168350-wielkopolska_znow_w_gronie_najbardziej_hojnych_wojewodztw_jest_nowy_rekord?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielkopolska zn\u00f3w w gronie najbardziej hojnych wojew\u00f3dztw. Jest nowy rekord",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T09:41:20.429040+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T09:41:19+00:00",
        "description": "Ju\u017c wszystko wiadomo.",
        "id": 3732834,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-168347-z_komisu_w_regionie_zniknal_fiat_500?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Z komisu w regionie znikn\u0105\u0142 Fiat 500",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T08:23:48.078789+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T08:23:47+00:00",
        "description": "Przypominamy.",
        "id": 3732530,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-168346-duzo_wiecej_motocyklistow_pojawi_sie_dzis_na_poznanskich_ulicach?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Du\u017co wi\u0119cej motocyklist\u00f3w pojawi si\u0119 dzi\u015b na pozna\u0144skich ulicach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T08:23:48.170112+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T08:23:47+00:00",
        "description": "W kilku lokalizacjach.",
        "id": 3732531,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-168345-sobota_z_utrudnieniami_na_poznanskich_ulicach_nie_tylko_dla_kierowcow?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sobota z utrudnieniami na pozna\u0144skich ulicach. Nie tylko dla kierowc\u00f3w!",
        "vote": 0
    }
]