[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T21:20:59.300062+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T21:03:24+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7457810-policja-zdjecie-ilustracyjne-ph8677555/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Znaleziono \"szcz\u0105tki obiektu przypominaj\u0105cego drona\"\" />\n    W miejscowo\u015bci Zar\u0119by Warcho\u0142y w powiecie ostrowskim m\u0119\u017cczyzna zauwa\u017cy\u0142 szcz\u0105tki obiektu przypominaj\u0105cego drona - poinformowa\u0142a policja. O zdarzeniu powiadomiono mi\u0119dzy innymi \u017bandarmeri\u0119 Wojskow\u0105.",
        "id": 3736352,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/zareby-warcholy-znaleziono-szczatki-obiektu-przypominajacego-drona-st8683217?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7457810-policja-zdjecie-ilustracyjne-ph8677555/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Znaleziono \"szcz\u0105tki obiektu przypominaj\u0105cego drona\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T21:20:59.409833+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T20:18:45+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2964697-babisz-ph8683204/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"B\u0119dziemy sta\u0107 po stronie Polski\". Babisz chce spotka\u0107 si\u0119 z Tuskiem \" />\n    Je\u017celi, bro\u0144 Bo\u017ce, co\u015b si\u0119 wydarzy, b\u0119dziemy sta\u0107 po stronie Polski - o\u015bwiadczy\u0142 w sobot\u0119 by\u0142y premier Czech Andriej Babisz, kt\u00f3rego partia ANO zwyci\u0119\u017cy\u0142a w wyborach parlamentarnych. Podkre\u015bli\u0142, \u017ce Warszawa zawsze by\u0142a najbli\u017cszym partnerem Pragi.",
        "id": 3736353,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/andriej-babisz-gdyby-cos-sie-wydarzylo-bedziemy-stac-po-stronie-polski-st8683205?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2964697-babisz-ph8683204/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"B\u0119dziemy sta\u0107 po stronie Polski\". Babisz chce spotka\u0107 si\u0119 z Tuskiem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T20:06:41.716774+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T19:54:11+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2884525-ano-wygralo-wybory-parlamentarne-w-czechach-ph8683200/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Prawda zwyci\u0119\u017cy\u0142a!\". Orban \u015ble gratulacje\" />\n    Premier W\u0119gier Viktor Orban pogratulowa\u0142 Andriejowi Babiszowi, kt\u00f3rego partia ANO zwyci\u0119\u017cy\u0142a w wyborach parlamentarnych w Czechach. \"To du\u017cy krok dla Republiki Czeskiej i dobra wiadomo\u015b\u0107 dla Europy\" - o\u015bwiadczy\u0142 szef w\u0119gierskiego rz\u0105du.",
        "id": 3735993,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/wybory-w-czechach-viktor-orban-gratuluje-andriejowi-babiszowi-zwyciestwa-st8683199?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2884525-ano-wygralo-wybory-parlamentarne-w-czechach-ph8683200/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Prawda zwyci\u0119\u017cy\u0142a!\". Orban \u015ble gratulacje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T20:06:41.942529+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T19:10:34+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-970563-porywy-wiatru-we-francji-w-sobote-ph8683184/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dwie ofiary \u015bmiertelne burzy Amy we Francji\" />\n    Szalej\u0105ca na p\u00f3\u0142nocy Europy burza Amy zabi\u0142a we Francji dwie osoby. W Belgii stra\u017cacy usuwali skutki silnego wiatru. \u017bywio\u0142 sia\u0142 spustoszenie tak\u017ce w innych europejskich krajach.",
        "id": 3735994,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/burza-i-sztorm-amy-francja-dwie-ofiary-smiertelne-st8683182?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-970563-porywy-wiatru-we-francji-w-sobote-ph8683184/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Dwie ofiary \u015bmiertelne burzy Amy we Francji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T18:49:17.888125+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T18:44:37+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2407015-ambasada-rp-oburzona-profanacja-pomnika-jana-pawla-ii-ph8683183/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zdewastowany pomnik Jana Paw\u0142a II. G\u0142os zabra\u0142a premier W\u0142och\" />\n    Pomnik Jana Paw\u0142a II, kt\u00f3ry stoi w Rzymie w pobli\u017cu dworca Termini, zosta\u0142 pomazany farb\u0105. Ambasada RP we W\u0142oszech wyrazi\u0142a oburzenie profanacj\u0105 monumentu. Akt wandalizmu pot\u0119pi\u0142a tak\u017ce premier Giorgia Meloni.",
        "id": 3735617,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/wlochy-akt-wandalizmu-wobec-pomnika-jana-pawla-ii-polska-ambasada-oburzona-glos-zabrala-giorgia-meloni-st8683179?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2407015-ambasada-rp-oburzona-profanacja-pomnika-jana-pawla-ii-ph8683183/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Zdewastowany pomnik Jana Paw\u0142a II. G\u0142os zabra\u0142a premier W\u0142och",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T18:49:18.117556+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T18:30:58+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6041041-prezydent-rp-karol-nawrocki-ph8667116/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Minister finans\u00f3w o prezydencie. \"Mam nadziej\u0119, \u017ce podejmie rozs\u0105dn\u0105 decyzj\u0119\"\" />\n    Mam nadziej\u0119, \u017ce prezydent podejmie rozs\u0105dn\u0105 decyzj\u0119 i nie zawetuje tego pakietu ustaw - powiedzia\u0142 w \"Faktach po Faktach\" minister finans\u00f3w i gospodarki Andrzej Doma\u0144ski, odnosz\u0105c si\u0119 do plan\u00f3w podatkowych rz\u0105du. Podkre\u015bla\u0142, \u017ce \"potrzebujemy utrzyma\u0107 finanse publiczne na tyle silne, aby m\u00f3c finansowa\u0107 modernizacj\u0119 polskiej armii\".",
        "id": 3735618,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/minister-finansow-o-prezydencie-mam-nadzieje-ze-podejmie-rozsadna-decyzje-st8683156?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6041041-prezydent-rp-karol-nawrocki-ph8667116/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Minister finans\u00f3w o prezydencie. \"Mam nadziej\u0119, \u017ce podejmie rozs\u0105dn\u0105 decyzj\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T18:49:18.456842+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T18:28:29+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9461962-mrowka-rudnica-lac-formica-rufa-ph8683057/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wrzucili kilka mr\u00f3wek do s\u0142oika z mlekiem i zrobili jogurt\" />\n    Jogurt z mr\u00f3wek? Du\u0144scy naukowcy pokazali, \u017ce jest to mo\u017cliwe. Tradycyjn\u0105 metod\u0119 produkcji tego mlecznego napoju wykorzystali w nowoczesnej kuchni.",
        "id": 3735619,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/nauka/naukowcy-wrzucili-kilka-mrowek-do-sloika-z-mlekiem-i-zrobili-jogurt-st8683142?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9461962-mrowka-rudnica-lac-formica-rufa-ph8683057/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Wrzucili kilka mr\u00f3wek do s\u0142oika z mlekiem i zrobili jogurt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T17:35:06.043169+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T17:16:14+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-osq9fb-jastarnia-ph7352679/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Z \"kilku metr\u00f3w\" upad\u0142 na betonowy chodnik. Kitesurfer nie \u017cyje\" />\n    W sobot\u0119 w Jastarni dosz\u0142o do tragedii. Przygotowuj\u0105cego si\u0119 do kitesurfingu m\u0119\u017cczyzn\u0119 porwa\u0142 silny wiatr i uni\u00f3s\u0142 kilka metr\u00f3w w g\u00f3r\u0119. Jak przekaza\u0142a TVN24 policja, nast\u0119pnie uderzy\u0142 on z du\u017c\u0105 si\u0142\u0105 w betonowy chodnik. \u015awiadkowie podj\u0119li reanimacj\u0119, ale \u017cycia 59-latka nie uda\u0142o si\u0119 uratowa\u0107.",
        "id": 3735189,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/jastarnia-wiatr-porwal-kitesurfera-59-latek-zginal-po-uderzeniu-z-duza-sila-w-chodnik-st8683132?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-osq9fb-jastarnia-ph7352679/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Z \"kilku metr\u00f3w\" upad\u0142 na betonowy chodnik. Kitesurfer nie \u017cyje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T17:35:06.162038+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T17:15:11+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-386579-kierujaca-probowala-uniknac-zderzenia-z-sarna-ph8683144/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Uwaga na dzikie zwierz\u0119ta\" />\n    W ostatnich dniach dochodzi do wi\u0119kszej liczby zdarze\u0144 z udzia\u0142em dzikich zwierz\u0105t. Najwi\u0119ksze ryzyko ich spotkania dzikich zwierz\u0105t na drodze wyst\u0119puje o \u015bwicie i wieczorem. Szczeg\u00f3lnie niebezpieczne s\u0105 tereny w pobli\u017cu las\u00f3w, p\u00f3l i \u0142\u0105k. W takich miejscach warto zwolni\u0107 i uwa\u017cnie obserwowa\u0107 pobocza.",
        "id": 3735190,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/drogi-w-polsce-uwaga-na-dzikie-zwierzeta-st8683155?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-386579-kierujaca-probowala-uniknac-zderzenia-z-sarna-ph8683144/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Uwaga na dzikie zwierz\u0119ta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T17:35:06.291417+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T17:05:45+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2096214-noc-deszczowo-ph7056137/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pogoda na jutro - niedziela, 5.10. Przez Polsk\u0119 przejd\u0105 opady\" />\n    Pogoda na jutro - niedziela, 5.10. Noc\u0105 przez Polsk\u0119 przetoczy si\u0119 strefa opad\u00f3w. W dzie\u0144 deszczu b\u0119dzie mniej, cho\u0107 tak\u017ce mo\u017ce wyst\u0105pi\u0107. Termometry poka\u017c\u0105 do 15 stopni.",
        "id": 3735191,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-jutro-niedziela-5-10-przez-polske-przejda-opady-st8683098?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2096214-noc-deszczowo-ph7056137/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Pogoda na jutro - niedziela, 5.10. Przez Polsk\u0119 przejd\u0105 opady",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T17:35:06.397694+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T16:59:07+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-6080841-donald-trump-ph8669304/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trump ostrzega Hamas. \"Nie b\u0119d\u0119 tolerowa\u0107 op\u00f3\u017anienia\"\" />\n    Prezydent USA Donald Trump zaapelowa\u0142 w sobot\u0119 do Hamasu, by \"dzia\u0142a\u0142 szybko\" i zgodzi\u0142 si\u0119 na porozumienie pokojowe z Izraelem. Ostrzeg\u0142, \u017ce w przeciwnym razie Stref\u0119 Gazy czeka dalsza dewastacja. Doda\u0142, \u017ce nie b\u0119dzie tolerowa\u0142 \u017cadnych op\u00f3\u017anie\u0144.",
        "id": 3735192,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/donald-trump-ostrzega-hamas-nie-bede-tolerowac-opoznienia-st8683139?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-6080841-donald-trump-ph8669304/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Trump ostrzega Hamas. \"Nie b\u0119d\u0119 tolerowa\u0107 op\u00f3\u017anienia\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T17:35:06.524233+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T16:37:17+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1687450-izrael-deportowal-kolejnych-aktywistow-z-globalnej-flotylli-sumud-ph8683124/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kolejni cz\u0142onkowie flotylli deportowani z Izraela. Polacy osadzeni w okrytym z\u0142\u0105 s\u0142aw\u0105 wi\u0119zieniu\" />\n    Izrael deportowa\u0142 w sobot\u0119 kolejnych 137 aktywist\u00f3w z zatrzymanej Globalnej Flotylli Sumud, kt\u00f3ra p\u0142yn\u0119\u0142a z pomoc\u0105 humanitarn\u0105 do Strefy Gazy. To obywatele 14 pa\u0144stw, w tym USA, W\u0142och, i Wielkiej Brytanii. Wszyscy czworo zatrzymani wcze\u015bniej Polacy odm\u00f3wili podpisania deklaracji o dobrowolnym poddaniu si\u0119 deportacji i b\u0119d\u0105 teraz oczekiwa\u0107 na rozpraw\u0119 przed izraelskim s\u0105dem. Organizatorzy wyprawy przekazali w sobot\u0119, \u017ce aktywistka Nina Ptak rozpocz\u0119\u0142a strajk g\u0142odowy w areszcie.",
        "id": 3735193,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/izrael-deportowal-kolejnych-aktywistow-z-globalnej-flotylli-sumud-st8683082?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1687450-izrael-deportowal-kolejnych-aktywistow-z-globalnej-flotylli-sumud-ph8683124/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Kolejni cz\u0142onkowie flotylli deportowani z Izraela. Polacy osadzeni w okrytym z\u0142\u0105 s\u0142aw\u0105 wi\u0119zieniu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T16:18:20.089064+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T15:55:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-2728565-policjanci-ruszyli-na-pomoc-mysliwemu-ktory-utknal-w-kurzawce-ph8683102/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Chcia\u0142 zabra\u0107 upolowan\u0105 kaczk\u0119. Utkn\u0105\u0142 w \"garncu miodu\"\" />\n    Polowanie na kaczki o ma\u0142o co nie zako\u0144czy\u0142o si\u0119 tragicznie dla my\u015bliwego z ameryka\u0144skiego stanu Maine. Chc\u0105c zabra\u0107 swoj\u0105 zdobycz, m\u0119\u017cczyzna ugrz\u0105z\u0142 w bagnie. Na ratunek ruszy\u0142a mu policja.",
        "id": 3734806,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/usa-chcial-zabrac-upolowana-kaczke-utknal-w-garncu-miodu-st8683093?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-2728565-policjanci-ruszyli-na-pomoc-mysliwemu-ktory-utknal-w-kurzawce-ph8683102/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Chcia\u0142 zabra\u0107 upolowan\u0105 kaczk\u0119. Utkn\u0105\u0142 w \"garncu miodu\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T16:18:20.229531+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T15:36:18+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6474194-holenderski-f-35-ph8546575/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Fantastyczna robota\" nad Polsk\u0105. Ale trzeba znale\u017a\u0107 \"co\u015b ta\u0144szego\"\" />\n    Pa\u0144stwa NATO musz\u0105 zainwestowa\u0107 wi\u0119cej w systemy przeciwdronowe \u2013 oceni\u0142 holenderski minister obrony Ruben Brekelmans. Stwierdzi\u0142, \u017ce piloci holenderskich F-35 wykonali \"fantastyczn\u0105 robot\u0105\", gdy dosz\u0142o do wtargni\u0119cia rosyjskich dron\u00f3w w przestrze\u0144 powietrzn\u0105 Polski, ale \"to nie jest efektywny spos\u00f3b ich zwalczania\". - To musi by\u0107 co\u015b ta\u0144szego - oceni\u0142.",
        "id": 3734808,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/holenderki-minister-obrony-fantastyczna-robota-f-35-w-reakcji-na-drony-nad-polska-ale-trzeba-znalezc-cos-tanszego-st8683079?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6474194-holenderski-f-35-ph8546575/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Fantastyczna robota\" nad Polsk\u0105. Ale trzeba znale\u017a\u0107 \"co\u015b ta\u0144szego\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T16:18:20.300101+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T15:18:30+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjeciea7a1857e91e33d862d3005a69b93687c-senat-usa-zatwierdzil-kavanaugh-na-sedziego-sadu-najwyzszego-ph1809697/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Planowa\u0142a zabi\u0107 s\u0119dziego S\u0105du Najwy\u017cszego. 29-latka us\u0142ysza\u0142a wyrok\" />\n    29-latka z Kalifornii, kt\u00f3ra przyzna\u0142a si\u0119 do planowania zab\u00f3jstwa s\u0119dziego S\u0105du Najwy\u017cszego USA Bretta Kavanaugha w 2022 roku, zosta\u0142a skazana na ponad osiem lat wi\u0119zienia. Na sali s\u0105dowej obecna by\u0142a rodzina niedosz\u0142ej ofiary.",
        "id": 3734809,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-planowala-zabic-sedziego-sadu-najwyzszego-29-latka-uslyszala-wyrok-st8683076?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjeciea7a1857e91e33d862d3005a69b93687c-senat-usa-zatwierdzil-kavanaugh-na-sedziego-sadu-najwyzszego-ph1809697/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Planowa\u0142a zabi\u0107 s\u0119dziego S\u0105du Najwy\u017cszego. 29-latka us\u0142ysza\u0142a wyrok",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T16:18:20.370392+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T15:17:52+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-fdh1ae-czekolada-ph6637006/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nie zap\u0142aci\u0142a za kilkadziesi\u0105t czekolad i kilka test\u00f3w ci\u0105\u017cowych\" />\n    34-latka w sklepie na Bielanach zabra\u0142a z p\u00f3\u0142ek i schowa\u0142a do torby kilkadziesi\u0105t tabliczek czekolad i baton\u00f3w, a tak\u017ce od\u015bwie\u017cacze powietrza i testy ci\u0105\u017cowe. Pr\u00f3bowa\u0142a wyj\u015b\u0107 bez p\u0142acenia, grozi jej do pi\u0119ciu lat pozbawienia wolno\u015bci.",
        "id": 3734810,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/bielany/bielany-nie-zaplacila-za-kilkadziesiat-czekolad-i-kilka-testow-ciazowych-st8683083?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-fdh1ae-czekolada-ph6637006/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Nie zap\u0142aci\u0142a za kilkadziesi\u0105t czekolad i kilka test\u00f3w ci\u0105\u017cowych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T15:04:54.241375+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T14:48:33+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1578092-jeden-z-zatrzymanych-nastolatkow-ph8683073/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"W taks\u00f3wce k\u0142\u00f3ci\u0142o si\u0119 trzech m\u0119\u017cczyzn, jeden wyci\u0105gn\u0105\u0142 bro\u0144\" />\n    Policjanci z Bia\u0142egostoku interweniowali po zg\u0142oszeniu o k\u0142\u00f3tni w taks\u00f3wce, podczas kt\u00f3rej jeden z m\u0119\u017cczyzn mia\u0142 wyci\u0105gn\u0105\u0107 bro\u0144. Po zatrzymaniu uczestnik\u00f3w zdarzenia okaza\u0142o si\u0119, \u017ce 16-latek jest poszukiwany, a jego o dwa lata starszy kolega ma przy sobie narkotyki i przedmiot przypominaj\u0105cy bro\u0144.",
        "id": 3734378,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/bialystok/wasilkow-sceny-jak-z-gangsterskiego-filmu-w-rolach-glownych-dwoch-nastolatkow-st8683068?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1578092-jeden-z-zatrzymanych-nastolatkow-ph8683073/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "W taks\u00f3wce k\u0142\u00f3ci\u0142o si\u0119 trzech m\u0119\u017cczyzn, jeden wyci\u0105gn\u0105\u0142 bro\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T15:04:54.349784+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T14:47:19+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-9554342-tajfun-matmo-na-zdjeciach-satelitarnych-ph8683064/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Chiny. Tajfun zak\u0142\u00f3ci Z\u0142oty Tydzie\u0144. Odwo\u0142ane loty i wydarzenia kulturalne\" />\n    Do wybrze\u017cy Azji zbli\u017ca si\u0119 kolejny tajfun. Matmo, bo takie otrzyma\u0142 imi\u0119, ma dotrze\u0107 do Chin w niedziel\u0119. Nadbrze\u017cne miasta przerywaj\u0105 \u015bwi\u0119towanie i przygotowuj\u0105 si\u0119 na przyj\u015bcie \u017cywio\u0142u.",
        "id": 3734379,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/chiny-tajfun-matmo-ostrzezenia-przed-silnym-wiatrem-i-ulewami-odwolane-loty-i-wydarzenia-kulturalne-st8683031?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-9554342-tajfun-matmo-na-zdjeciach-satelitarnych-ph8683064/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Chiny. Tajfun zak\u0142\u00f3ci Z\u0142oty Tydzie\u0144. Odwo\u0142ane loty i wydarzenia kulturalne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T15:04:54.569136+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T14:00:18+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9814148-doszlo-do-zderzenia-ciagnika-i-osobowki-ph8683043/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Po kolizji ukry\u0142 si\u0119 pod ko\u0142dr\u0105 \" />\n    Mia\u0142 ponad dwa promile alkoholu i s\u0105dowy zakaz prowadzenia pojazd\u00f3w, mimo to wsiad\u0142 za kierownic\u0119 ci\u0105gnika. 62-letni mieszkaniec powiatu wysokomazowieckiego spowodowa\u0142 kolizj\u0119 i uciek\u0142 z miejsca zdarzenia. Policjanci znale\u017ali go w domu, ukrywa\u0142 si\u0119 pod ko\u0142dr\u0105. Teraz grozi mu do pi\u0119ciu lat wi\u0119zienia.",
        "id": 3734381,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/bialystok/powiat-wysokomazowiecki-spowodowal-kolizje-i-uciekl-z-miejsca-zdarzenia-policjanci-znalezli-go-w-domu-pod-koldra-st8683042?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9814148-doszlo-do-zderzenia-ciagnika-i-osobowki-ph8683043/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Po kolizji ukry\u0142 si\u0119 pod ko\u0142dr\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T15:04:54.647477+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T13:55:34+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/trojmiasto/cdn-zdjecie-6887480-sztorm-wywrocil-lodke-podczas-regat-ph8682699/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Na Zatoce Gda\u0144skiej zagin\u0105\u0142 uczestnik Memoria\u0142u Formozy\" />\n    Morska S\u0142u\u017cba Poszukiwania i Ratownictwa poinformowa\u0142a, \u017ce odnaleziono zaginionego uczestnika Memoria\u0142u Formozy w Gdyni. Na Ba\u0142tyku trwa sztorm, z tego powodu dosz\u0142o wcze\u015bniej do przerwania regat B\u0142\u0119kitnej Wst\u0119gi.",
        "id": 3734382,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/gdynia-odnaleziono-poszukiwanego-w-baltyku-zawodnika-st8683037?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/trojmiasto/cdn-zdjecie-6887480-sztorm-wywrocil-lodke-podczas-regat-ph8682699/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Na Zatoce Gda\u0144skiej zagin\u0105\u0142 uczestnik Memoria\u0142u Formozy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T13:47:13.363817+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T13:35:41+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-2574741-nietypowa-interwencja-strazy-miejskiej-ph8683026/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nie mia\u0142 dokument\u00f3w, poprosi\u0142 o pomoc koleg\u0119. Ten by\u0142 poszukiwany\" />\n    Stra\u017cnicy miejscy zatrzymali do kontroli kierowc\u0119, kt\u00f3ry z\u0142ama\u0142 zakaz ruchu. M\u0119\u017cczyzna, nie mia\u0142 przy sobie dokument\u00f3w, wi\u0119c poprosi\u0142 o pomoc swojego koleg\u0119, kt\u00f3ry - jak si\u0119 okaza\u0142o - by\u0142 poszukiwany.",
        "id": 3733964,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/praga-poludnie/warszawa-dwa-poscigi-i-zatrzymanie-podczas-kontroli-wezwal-na-pomoc-kolege-ktory-byl-poszukiwany-st8683019?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-2574741-nietypowa-interwencja-strazy-miejskiej-ph8683026/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Nie mia\u0142 dokument\u00f3w, poprosi\u0142 o pomoc koleg\u0119. Ten by\u0142 poszukiwany",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T13:47:13.492797+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T13:31:37+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3060663-jesien-liscie-park-sciezka-ph8682973/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pogoda na 5 dni. Ni\u017c Amy. Szykuje si\u0119 diametralna zmiana\" />\n    Pogoda w Polsce. Nadchodzi diametralna zmiana aury - wszystko za spraw\u0105 ni\u017cu Amy, kt\u00f3ry b\u0119dzie zbli\u017ca\u0107 si\u0119 do Polski. Przyniesie on nieco wy\u017csze temperatury, ale tak\u017ce sporo chmur i silny wiatr.",
        "id": 3733965,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-w-polsce-pogoda-na-weekend-niz-amy-szykuje-sie-diametralna-zmiana-st8682937?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3060663-jesien-liscie-park-sciezka-ph8682973/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Pogoda na 5 dni. Ni\u017c Amy. Szykuje si\u0119 diametralna zmiana",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T13:47:13.604601+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T13:26:34+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5151840-shutterstock-2193698591-ph8683020/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Droga w jednej chwili staje si\u0119 \u015bliska jak l\u00f3d\". Ostrze\u017cenie\" />\n    Dob\u00f3r opon do pory roku jest kluczowy dla bezpiecze\u0144stwa ruchu \u2013 oceni\u0142 rzecznik Instytutu Transportu Samochodowego Miko\u0142aj Krupi\u0144ski. Przypomnia\u0142, \u017ce\u00a0opony\u00a0letnie trac\u0105 w\u0142a\u015bciwo\u015bci przy oko\u0142o 7 stopniach Celsjusza.",
        "id": 3733966,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/moto/wymiana-opon-2026-kierowcy-wystawieni-na-probe-ten-potrafi-byc-zdradliwy-st8682974?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5151840-shutterstock-2193698591-ph8683020/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Droga w jednej chwili staje si\u0119 \u015bliska jak l\u00f3d\". Ostrze\u017cenie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T13:47:13.691547+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T13:25:33+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7670232-policyjny-poscig-w-legnicy-ph8682996/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Porzuci\u0142 samoch\u00f3d i schowa\u0142 si\u0119 w krzakach\" />\n    Pi\u0119\u0107 lat wi\u0119zienia mo\u017ce grozi\u0107 39-letniemu kierowcy, kt\u00f3ry zacz\u0105\u0142 ucieka\u0107 ulicami Legnicy (Dolno\u015bl\u0105skie), po tym jak zauwa\u017cy\u0142 policyjny radiow\u00f3z. Kieruj\u0105cy \u0142ama\u0142 przepisy ruchu drogowego i stwarza\u0142 zagro\u017cenie dla innych uczestnik\u00f3w ruchu. W ko\u0144cu porzuci\u0142 pojazd i schowa\u0142 si\u0119 w zaro\u015blach.",
        "id": 3733967,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/legnica-zaczal-uciekac-na-widok-radiowozu-porzucil-samochod-i-schowal-sie-w-zaroslach-st8683024?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7670232-policyjny-poscig-w-legnicy-ph8682996/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Porzuci\u0142 samoch\u00f3d i schowa\u0142 si\u0119 w krzakach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T13:47:13.777350+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T13:12:14+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1211080-collegium-humanum-ph8082422/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nie \u017cyje by\u0142y prorektor Collegium Humanum. Prokuratura wszczyna \u015bledztwo\" />\n    W mieszkaniu na Mokotowie znaleziono cia\u0142o m\u0119\u017cczyzny. Prokuratura Okr\u0119gowa poinformowa\u0142a o wszcz\u0119ciu \u015bledztwa. Nieoficjalnie potwierdzili\u015bmy, \u017ce to Pawe\u0142 D., by\u0142y prorektor Collegium Humanum.",
        "id": 3733968,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/mokotow/warszawa-nie-zyje-prorektor-collegium-humanum-prokuratura-wszczela-sledztwo-st8682674?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1211080-collegium-humanum-ph8082422/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Nie \u017cyje by\u0142y prorektor Collegium Humanum. Prokuratura wszczyna \u015bledztwo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T13:47:13.863917+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T12:56:01+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5563043-waldemar-zurek-ph8616799/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Spotkanie ministra z prezydentem? \"Jestem otwarty na dyskusj\u0119\"\" />\n    Mamy przygotowan\u0105 ustaw\u0119 praworz\u0105dno\u015bciow\u0105 - przekaza\u0142 minister sprawiedliwo\u015bci Waldemar \u017burek, informuj\u0105c, \u017ce zaprezentuje j\u0105 w przysz\u0142ym tygodniu. Jego zdaniem regulacja \"za\u0142atwia nam setki problem\u00f3w\". Wskazywa\u0142, \u017ce powsta\u0142a tak\u017ce inna ustawa, dotycz\u0105ca zmian w wymiarze sprawiedliwo\u015bci. Doda\u0142, \u017ce je\u015bli pa\u0142ac prezydencki b\u0119dzie chcia\u0142 \"om\u00f3wi\u0107 najwa\u017cniejsze zagadnienia\", to \"jest otwarty na dyskusj\u0119\"",
        "id": 3733969,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/zmiany-w-sadownictwie-waldemar-zurek-o-dwoch-ustawach-i-ewentualnym-spotkaniu-z-prezydentem-st8682721?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5563043-waldemar-zurek-ph8616799/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Spotkanie ministra z prezydentem? \"Jestem otwarty na dyskusj\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T12:38:27.969913+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T12:23:09+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2220087-prezydent-donald-trump-udostepnil-fake-newsa-o-medbeds-ph8681203/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\u0141\u00f3\u017cko, kt\u00f3re leczy... Ameryk\u0119. Jak Donald Trump obudzi\u0142 demony \" />",
        "id": 3733624,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/lozko-ktore-leczy-ameryke-jak-donald-trump-obudzil-demony-st8680226?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2220087-prezydent-donald-trump-udostepnil-fake-newsa-o-medbeds-ph8681203/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\u0141\u00f3\u017cko, kt\u00f3re leczy... Ameryk\u0119. Jak Donald Trump obudzi\u0142 demony",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T12:38:28.087839+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T12:06:29+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-7855080-donald-tusk-w-gdyni-ph8682731/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tusk: Polska wygrywa t\u0119 wielk\u0105 konkurencj\u0119\" />\n    Premier Donald Tusk w Gdyni stwierdzi\u0142, \u017ce krajowe porty wygrywaj\u0105 rywalizacj\u0119 na Ba\u0142tyku, czyni\u0105c Polsk\u0119 portow\u0105 pot\u0119g\u0105. Wskaza\u0142 tak\u017ce na strategiczne znaczenie nowych inwestycji energetycznych, takich jak morskie farmy wiatrowe i planowana elektrownia j\u0105drowa.",
        "id": 3733625,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/donald-tusk-polska-wygrywa-te-wielka-konkurencje-st8682733?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-7855080-donald-tusk-w-gdyni-ph8682731/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Tusk: Polska wygrywa t\u0119 wielk\u0105 konkurencj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T12:38:28.220786+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T11:58:50+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-646672-zdzislaw-beksinski-fotografia-artystyczna-bez-tytulu-1956-r-ph8264779/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ponad 50 prac Beksi\u0144skiego z 10 muze\u00f3w na jednej wystawie\" />\n    Ponad\u00a050\u00a0prac\u00a0malarskich, szkic\u00f3w oraz fotografii Zdzis\u0142awa\u00a0Beksi\u0144skiego wyeksponowano na\u00a0Cytadeli\u00a0Warszawskiej. Wystaw\u0119 mo\u017cna odwiedza\u0107 od soboty. Zale\u017cy nam na tym, \u017ceby pami\u0119\u0107 o Beksi\u0144skim i jego tw\u00f3rczo\u015bci nios\u0142a\u00a0si\u0119 dalej - m\u00f3wi\u0142 organizator wystawy Janusz Barycki.",
        "id": 3733626,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/zoliborz/ponad-50-prac-beksinskiego-z-10-muzeow-na-jednej-wystawie-st8682723?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-646672-zdzislaw-beksinski-fotografia-artystyczna-bez-tytulu-1956-r-ph8264779/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Ponad 50 prac Beksi\u0144skiego z 10 muze\u00f3w na jednej wystawie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T12:38:28.536900+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T11:36:43+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2026001-w-wypadku-ranna-zostala-69-letnia-rowerzystka-ph8682683/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Rowerzystka zjecha\u0142a z chodnika i uderzy\u0142a w autobus\" />\n    W Mielcu na Podkarpaciu 69-letnia kobieta jad\u0105ca rowerem zjecha\u0142a z chodnika i uderzy\u0142a w bok przeje\u017cd\u017caj\u0105cego autobusu. Policja apeluje do pieszych i rowerzyst\u00f3w o ostro\u017cno\u015b\u0107.",
        "id": 3733628,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/rzeszow/mielec-69-letnia-rowerzystka-zjechala-z-chodnika-i-uderzyla-w-autobus-st8682690?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2026001-w-wypadku-ranna-zostala-69-letnia-rowerzystka-ph8682683/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Rowerzystka zjecha\u0142a z chodnika i uderzy\u0142a w autobus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T11:21:37.987558+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T11:16:58+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/trojmiasto/cdn-zdjecie-8588126-sztorm-wywrocil-lodke-podczas-regat-ph8682700/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Sztorm przewr\u00f3ci\u0142 \u0142\u00f3d\u017a, regaty przerwane\" />\n    Z powodu silnego wiatru przerwano sobotnie regaty. Oko\u0142o godziny 11.20 jedna z jednostek wywr\u00f3ci\u0142a si\u0119, a jej za\u0142oga znalaz\u0142a si\u0119 w wodzie. Do akcji zadysponowano statki ratownicze, kt\u00f3re podj\u0119\u0142y osoby z wody.",
        "id": 3733306,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/gdynia-sztorm-wywrocil-lodke-podczas-regat-st8682663?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/trojmiasto/cdn-zdjecie-8588126-sztorm-wywrocil-lodke-podczas-regat-ph8682700/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Sztorm przewr\u00f3ci\u0142 \u0142\u00f3d\u017a, regaty przerwane",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T11:21:38.066951+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T11:08:09+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-712250-burza-amy-u-wybrzezy-norwegii-ph8682619/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Odwo\u0142ane loty, powalone drzewa, setki miejscowo\u015bci bez pr\u0105du\" />\n    Burza Amy szaleje na Morzu P\u00f3\u0142nocnym, zak\u0142\u00f3caj\u0105c codzienno\u015b\u0107 w wielu krajach. Najwi\u0119kszy port lotniczy Holandii odwo\u0142a\u0142 ponad 150 lot\u00f3w, a w Skandynawii setki miejscowo\u015bci zosta\u0142y pozbawione pr\u0105du.",
        "id": 3733307,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/burza-amy-w-holandii-norwegii-danii-szwecji-odwolane-loty-setki-miejscowosci-bez-pradu-st8682496?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-712250-burza-amy-u-wybrzezy-norwegii-ph8682619/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Odwo\u0142ane loty, powalone drzewa, setki miejscowo\u015bci bez pr\u0105du",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T11:21:38.170765+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T10:57:11+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4120408-los-zdjecie-ilustracyjne-ph7640514/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Kolejny \u0142o\u015b straci\u0142 \u017cycie na ogrodzeniu\"\" />\n    \u0141o\u015b, pr\u00f3buj\u0105c przeskoczy\u0107 ogrodzenie posesji, nabi\u0142 si\u0119 na ostre elementy p\u0142otu. Nie prze\u017cy\u0142. Kampinoski Park Narodowy informuje, \u017ce to kolejny \u0142o\u015b, kt\u00f3ry zgin\u0105\u0142 w ten spos\u00f3b.",
        "id": 3733308,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/kampinoski-park-narodowy-kolejny-los-stracil-zycie-na-ogrodzeniu-st8682666?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4120408-los-zdjecie-ilustracyjne-ph7640514/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Kolejny \u0142o\u015b straci\u0142 \u017cycie na ogrodzeniu\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T11:21:38.296620+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T10:42:11+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8120202-pacjent-lekarz-ph7812328/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Pora\u017caj\u0105cy i katastroficzny program nauczania\". Znany onkolog ostrzega\" />\n    Dzieci \"ju\u017c na etapie szko\u0142y zwi\u0119kszaj\u0105 zagro\u017cenie uszkodzenia w\u0142asnego genomu, nie maj\u0105c na ten temat \u017cadnej \u015bwiadomo\u015bci\" - m\u00f3wi\u0142 na antenie TVN24 onkolog profesor Cezary Szczylik. W sobot\u0119 obchodzony jest \u015awiatowy Dzie\u0144 Onkologii.",
        "id": 3733309,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/zdrowie/prof-cezary-szczylik-w-swiatowy-dzien-onkologii-o-nowotworach-w-polsce-i-edukacji-st8682480?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8120202-pacjent-lekarz-ph7812328/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Pora\u017caj\u0105cy i katastroficzny program nauczania\". Znany onkolog ostrzega",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T11:21:38.402436+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T10:27:39+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7623804-81-latka-jadaca-na-hulajnodze-uderzyla-w-ciezarowke-ph8682551/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"81-latka na hulajnodze elektrycznej uderzy\u0142a w ci\u0119\u017car\u00f3wk\u0119\" />\n    81-letnia kobieta jad\u0105c na elektrycznej hulajnodze nie wyhamowa\u0142a i uderzy\u0142a w ci\u0119\u017car\u00f3wk\u0119 na jednym ze skrzy\u017cowa\u0144 w Koszalinie (Zachodniopomorskie). Na szcz\u0119\u015bcie, nie odnios\u0142a powa\u017cnych obra\u017ce\u0144.",
        "id": 3733310,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/szczecin/koszalin-81-latka-na-hulajnodze-elektrycznej-uderzyla-w-ciezarowke-st8682596?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7623804-81-latka-jadaca-na-hulajnodze-uderzyla-w-ciezarowke-ph8682551/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "81-latka na hulajnodze elektrycznej uderzy\u0142a w ci\u0119\u017car\u00f3wk\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T11:21:38.532612+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T10:25:12+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4553534-w-wypadku-zginal-27-latek-ph8682577/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Auto po wypadku si\u0119 rozpad\u0142o, zgin\u0105\u0142 27-latek. Szukaj\u0105 \u015bwiadk\u00f3w \" />\n    Tragiczny wypadek na drodze z Galin do Kos w wojew\u00f3dztwie warmi\u0144sko-mazurskim. Zgin\u0105\u0142 tam 27-letni kierowca audi. M\u0119\u017cczyzna jecha\u0142 sam. Policja pod nadzorem prokuratora ustala przyczyny zdarzenia i apeluje do \u015bwiadk\u00f3w o kontakt.",
        "id": 3733311,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/olsztyn/bartoszyce-smiertelny-wypadek-pod-bartoszycami-nie-zyje-27-latek-kierujacy-audi-st8682564?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4553534-w-wypadku-zginal-27-latek-ph8682577/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Auto po wypadku si\u0119 rozpad\u0142o, zgin\u0105\u0142 27-latek. Szukaj\u0105 \u015bwiadk\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T12:38:29.297432+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T10:11:29+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3081705-waldemar-zurek-ph8662354/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Reakcja na zmiany w s\u0105dach. Rzecznik rz\u0105du: potwierdza, \u017ce idziemy w dobrym kierunku\" />\n    Rzecznik rz\u0105du Adam Sz\u0142apka odni\u00f3s\u0142 si\u0119 do krytyki rozporz\u0105dzenia ministra Waldemara \u017burka, nowelizuj\u0105cego regulamin s\u0105d\u00f3w, podkre\u015blaj\u0105c, \u017ce \"to dobry kierunek\", cho\u0107 \"boli tych, kt\u00f3rzy latami demolowali system prawny\". \u017burek, pytany w pi\u0105tek w TVN24 o wycofanie rozporz\u0105dzenia, zapewni\u0142, \u017ce jest ono zgodne z prawem i konstytucj\u0105.",
        "id": 3733629,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/zmiany-w-sadach-adam-szlapka-idziemy-w-dobrym-kierunku-st8682420?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3081705-waldemar-zurek-ph8662354/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Reakcja na zmiany w s\u0105dach. Rzecznik rz\u0105du: potwierdza, \u017ce idziemy w dobrym kierunku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T16:18:20.018866+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T10:03:37+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7667625-pociag-ph8682532/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Podw\u00f3jne uderzenie\" Rosjan. Kilkadziesi\u0105t rannych, zgin\u0119\u0142a jedna osoba\" />\n    Rosyjskie wojska uderzy\u0142y w dworzec kolejowy i dwa poci\u0105gi pasa\u017cerskie w mie\u015bcie Szostka w obwodzie sumskim - poinformowa\u0142y ukrai\u0144skie w\u0142adze. W jednym z wagon\u00f3w s\u0142u\u017cby znalaz\u0142y cia\u0142o 71-m\u0119\u017cczyzny. Rannych zosta\u0142o oko\u0142o 30 os\u00f3b. Jak przekaza\u0142 szef MSZ Ukrainy, agresor zastosowa\u0142 taktyk\u0119 \"podw\u00f3jnego uderzenia\", w kt\u00f3rej drugie dosi\u0119ga ratownik\u00f3w i ewakuuj\u0105cych si\u0119.",
        "id": 3734805,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/ukraina-rosja-zaatakowala-dworzec-i-pociagi-w-obwodzie-sumskim-sa-ranni-i-ofiara-smiertelna-st8682535?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7667625-pociag-ph8682532/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Podw\u00f3jne uderzenie\" Rosjan. Kilkadziesi\u0105t rannych, zgin\u0119\u0142a jedna osoba",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T10:10:14.460765+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T10:03:37+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-7256633-pilne-ph8534656/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Rosjanie uderzyli w dworzec i poci\u0105g\" />\n    Rosyjskie wojska uderzy\u0142y w dworzec kolejowy i poci\u0105g pasa\u017cerski w mie\u015bcie Szostka, w obwodzie sumskim na p\u00f3\u0142nocnym wschodzie Ukrainy - przekaza\u0142 szef w\u0142adz wojskowych regionu. S\u0105 ranni.",
        "id": 3732953,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/ukraina-rosja-zaatakowala-dworzec-i-pociag-w-obwodzie-sumskim-sa-ranni-st8682535?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-7256633-pilne-ph8534656/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Rosjanie uderzyli w dworzec i poci\u0105g",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T10:10:14.546852+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T10:03:24+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1979523-ostrzezenie-przed-niedzwiedziami-ph8602354/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dwa cia\u0142a znalezione w g\u00f3rach. Policja podejrzewa nied\u017awiedzie\" />\n    Japo\u0144skie media poinformowa\u0142y o dw\u00f3ch cia\u0142ach znalezionych w lasach na wyspie Honsiu. Policja podejrzewa, \u017ce za ich \u015bmier\u0107 mog\u0105 odpowiada\u0107 nied\u017awiedzie. Ponadto jedna osoba uwa\u017cana jest za zaginion\u0105.",
        "id": 3732954,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/dwa-ciala-znalezione-w-gorach-w-japonii-policja-podejrzewa-niedzwiedzie-st8682368?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1979523-ostrzezenie-przed-niedzwiedziami-ph8602354/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Dwa cia\u0142a znalezione w g\u00f3rach. Policja podejrzewa nied\u017awiedzie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T10:10:14.664331+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T10:03:01+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8595545-sanae-takaichi-ph8682416/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Historyczny wyb\u00f3r. \"Japo\u0144ska Margaret Thatcher\" mo\u017ce zosta\u0107 premierem\" />\n    Sanae Takaichi zosta\u0142a przewodnicz\u0105c\u0105 rz\u0105dz\u0105cej Japoni\u0105 Partii Liberalno-Demokratycznej (PLD). Tym samym polityczka, nazywana \"japo\u0144sk\u0105 Margaret Thatcher\", jako pierwsza kobieta w kraju mo\u017ce obj\u0105\u0107 stanowisko premiera.",
        "id": 3732955,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/japonia-doczeka-sie-pierwszej-kobiety-premiera-wiadomo-kto-nia-moze-zostac-st8682439?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8595545-sanae-takaichi-ph8682416/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Historyczny wyb\u00f3r. \"Japo\u0144ska Margaret Thatcher\" mo\u017ce zosta\u0107 premierem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T10:10:14.769239+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T09:46:56+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4601460-flotylla-gaza-ph8681141/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zatrzymanie flotylli \"obna\u017cy\u0142o prawdziwe intencje Izraela\" \" />\n    Bez w\u0105tpienia chodzi o to, \u017ceby nar\u00f3d palesty\u0144ski w Strefie Gazy po prostu przesta\u0142 istnie\u0107 - powiedzia\u0142a w TVN24 Anna B\u0142aszczak-Banasiak dyrektorka Amnesty International w Polsce. Ekspertka zaznaczy\u0142a, \u017ce premier Izreala Benjamin Netanjahu d\u0105\u017cy do \"trwania wojny\".",
        "id": 3732956,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/strefa-gazy-i-dzialania-izraela-anna-blaszczak-banasiak-dyrektorka-amnesty-international-polska-komentuje-st8682272?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4601460-flotylla-gaza-ph8681141/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Zatrzymanie flotylli \"obna\u017cy\u0142o prawdziwe intencje Izraela\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T10:10:14.869395+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T09:38:48+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-579599-wladimir-putin-ph8682178/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Czterogodzinne wyst\u0105pienie W\u0142adimira Putina i w\u0105tek Polski. Ekspert: to nie przypadek\" />\n    Polskie wydatki na zbrojenia oraz aktywno\u015b\u0107 na polu dyplomatycznym, zrobi\u0142y na Kremlu wra\u017cenie i dlatego Polska staje si\u0119 jednym z priorytet\u00f3w polityki rosyjskiej - ocenia doktor Witold Rodkiewicz, analityk OSW. Ekspert dodaje, \u017ce ka\u017cde zdanie W\u0142adimira Putina z wyst\u0105pienia w Soczi trzeba by dekonstruowa\u0107, bo nawet w terminach przez niego u\u017cytych zawarte s\u0105 k\u0142amstwa.",
        "id": 3732957,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/czterogodzinne-wystapienie-wladimira-putina-i-watek-polski-ekspert-to-nie-przypadek-st8682179?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-579599-wladimir-putin-ph8682178/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Czterogodzinne wyst\u0105pienie W\u0142adimira Putina i w\u0105tek Polski. Ekspert: to nie przypadek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T10:10:14.983979+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T09:26:57+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8646211-straz-graniczna-ph5502381/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"By\u0142a stra\u017cniczka graniczna z zarzutami za przegl\u0105danie bazy PESEL\" />\n    Prokuratura Okr\u0119gowa w Rzeszowie prowadzi \u015bledztwo przeciwko by\u0142ej funkcjonariuszce Stra\u017cy Granicznej Edycie W., kt\u00f3ra - wed\u0142ug ustale\u0144 \u015bledczych - mia\u0142a bez uprawnie\u0144 przegl\u0105da\u0107 dane osobowe setek os\u00f3b w systemie PESEL. Kobieta nie przyzna\u0142a si\u0119 do winy. Grozi jej do trzech lat wi\u0119zienia.",
        "id": 3732958,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/rzeszow/rzeszow-byla-funkcjonariuszka-strazy-granicznej-z-zarzutami-st8682444?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8646211-straz-graniczna-ph5502381/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "By\u0142a stra\u017cniczka graniczna z zarzutami za przegl\u0105danie bazy PESEL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T10:10:15.073903+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T09:25:13+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2523606-zjechal-z-drogi-i-sie-przewrocil-ph8682445/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nagle zjecha\u0142 z drogi i si\u0119 przewr\u00f3ci\u0142\" />\n    58-latek jad\u0105cy motorowerem w miejscowo\u015bci Bartodzieje (\u0141\u00f3dzkie) z niewyja\u015bnionych przyczyn zjecha\u0142 z drogi i nagle si\u0119 przewr\u00f3ci\u0142. Nieprzytomnego m\u0119\u017cczyzn\u0119 do szpitala w \u0141odzi zabra\u0142 \u015bmig\u0142owiec Lotniczego Pogotowia Ratunkowego.",
        "id": 3732959,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lodz/bartodzieje-tajemniczy-wypadek-zjechal-nagle-z-drogi-i-sie-przewrocil-st8682457?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2523606-zjechal-z-drogi-i-sie-przewrocil-ph8682445/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Nagle zjecha\u0142 z drogi i si\u0119 przewr\u00f3ci\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T12:38:28.350633+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T09:23:15+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2241629-sztorm-na-baltyku-ph8651848/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Sztorm na\u00a0Ba\u0142tyku. Ostrze\u017cenia dla cz\u0119\u015bci Polski\" />\n    IMGW ostrzega przed silnym sztormem na Ba\u0142tyku. Synoptycy wydali ostrze\u017cenia drugiego stopnia, prognozuj\u0105c bardzo silny wiatr i opady deszczu.",
        "id": 3733627,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/polska/sztorm-na-baltyku-ostrzezenia-dla-czesci-polski-st8682405?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2241629-sztorm-na-baltyku-ph8651848/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Sztorm na\u00a0Ba\u0142tyku. Ostrze\u017cenia dla cz\u0119\u015bci Polski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T10:10:15.190702+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T09:23:15+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2241629-sztorm-na-baltyku-ph8651848/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Sztorm na\u00a0Ba\u0142tyku. S\u0105 ostrze\u017cenia\" />\n    IMGW ostrzega przed silnym sztormem na Ba\u0142tyku. Synoptycy wydali ostrze\u017cenia drugiego stopnia, prognozuj\u0105c bardzo silny wiatr i opady deszczu.",
        "id": 3732960,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/polska/sztorm-na-baltyku-sa-ostrzezenia-st8682405?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2241629-sztorm-na-baltyku-ph8651848/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Sztorm na\u00a0Ba\u0142tyku. S\u0105 ostrze\u017cenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T10:10:15.304751+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T09:21:29+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-4009619-ix-konkurs-chopinowski-przygotowania-do-koncertu-inauguracyjnego-ph8680229/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pierwsi polscy piani\u015bci ju\u017c wyst\u0105pili. \"Ka\u017cdy z nas jest tu na swojej drodze\"\" />\n    Trwaj\u0105 przes\u0142uchania I etapu XIX Mi\u0119dzynarodowego Konkursu Pianistycznego im. Fryderyka Chopina. Wyst\u0105pili ju\u017c pierwsi polscy piani\u015bci.",
        "id": 3732961,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/kultura/konkurs-chopinowski-pierwsi-polscy-pianisci-juz-wystapili-kazdy-z-nas-jest-tu-na-swojej-drodze-st8682414?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-4009619-ix-konkurs-chopinowski-przygotowania-do-koncertu-inauguracyjnego-ph8680229/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Pierwsi polscy piani\u015bci ju\u017c wyst\u0105pili. \"Ka\u017cdy z nas jest tu na swojej drodze\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T10:10:15.410012+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T09:18:56+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-1675066-wypadek-na-ulicy-pulawskiej-zdjecie-ilustracyjne-ph8635920/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Czo\u0142owe zderzenie, dwie osoby ranne, jeden z kierowc\u00f3w pijany\" />\n    W Malborku w pi\u0105tek przed p\u00f3\u0142noc\u0105 dosz\u0142o do powa\u017cnego wypadku z udzia\u0142em fiata i subaru. Obaj m\u0119\u017cczy\u017ani jad\u0105cy fiatem doznali z\u0142ama\u0144, a 32-letni kierowca w stanie zagro\u017cenia \u017cycia zosta\u0142 przetransportowany \u015bmig\u0142owcem LPR do szpitala.",
        "id": 3732962,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/czolowe-zderzenie-dwie-osoby-ranne-jeden-z-kierowcow-pijany-st8682400?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-1675066-wypadek-na-ulicy-pulawskiej-zdjecie-ilustracyjne-ph8635920/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Czo\u0142owe zderzenie, dwie osoby ranne, jeden z kierowc\u00f3w pijany",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T10:10:15.539908+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T09:11:12+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-6696229-kierowca-za-przejazd-na-czerwonym-zostal-ukarany-mandatem-i-punktami-ph8682432/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Odzyska\u0142 prawo jazdy i przejecha\u0142 na \"czerwonym\"\" />\n    21-letni kierowca zlekcewa\u017cy\u0142 przepisy ruchu drogowego i przejecha\u0142 skrzy\u017cowanie na czerwonym \u015bwietle. Jak t\u0142umaczy\u0142, \u015bpieszy\u0142 si\u0119 z dostaw\u0105 jedzenia. M\u0119\u017cczyzna zosta\u0142 ukarany mandatem w wysoko\u015bci 500 z\u0142otych i 12 punktami.",
        "id": 3732963,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/piaseczno-spieszyl-sie-z-dostawa-jedzenia-dostal-mandat-i-12-punktow-karnych-st8682282?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-6696229-kierowca-za-przejazd-na-czerwonym-zostal-ukarany-mandatem-i-punktami-ph8682432/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Odzyska\u0142 prawo jazdy i przejecha\u0142 na \"czerwonym\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T10:10:15.632215+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T09:02:30+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1917308-stres-mobbing-praca-molestowanie-dyskryminacja-prawo-pracy-zmeczenie-ph8216178/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"By\u0142y kierownik skarb\u00f3wki z zarzutami \" />\n    Prokuratura Rejonowa w \u0141a\u0144cucie oskar\u017cy\u0142a by\u0142ego kierownika urz\u0119d\u00f3w skarbowych w Jaros\u0142awiu i \u0141a\u0144cucie o mobbing wobec pracownik\u00f3w oraz przekroczenie uprawnie\u0144 funkcjonariusza publicznego. M\u0119\u017cczy\u017anie grozi do 15 lat wi\u0119zienia.",
        "id": 3732964,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/rzeszow/lancut-jaroslaw-mial-upokarzac-zastraszyc-i-uzywac-wulgaryzmow-wobec-podwladnych-byly-kierownik-z-zarzutami-st8682381?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1917308-stres-mobbing-praca-molestowanie-dyskryminacja-prawo-pracy-zmeczenie-ph8216178/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "By\u0142y kierownik skarb\u00f3wki z zarzutami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T08:53:40.659475+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T08:52:18+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9803085-mezczyzna-jechal-ciezarowka-kompletnie-pijany-ph8682387/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Jecha\u0142 ekspres\u00f3wk\u0105 \"od kraw\u0119dzi do kraw\u0119dzi\"\" />\n    Kompletnie pijany 39-latek jecha\u0142 ci\u0119\u017car\u00f3wk\u0105 na trasie S8 w okolicach Zdu\u0144skiej Woli (\u0141\u00f3dzkie). Policj\u0119 poinformowa\u0142 \u015bwiadek, kt\u00f3ry widzia\u0142, jak pojazd przed nim jedzie \"od kraw\u0119dzi do kraw\u0119dzi\" i zagra\u017ca innym uczestnikom ruchu drogowego. Kierowca tira mia\u0142 blisko 2,5 promila alkoholu w wydychanym powietrzu.",
        "id": 3732648,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lodz/zdunska-wola-jechal-ciezarowka-po-drodze-ekspresowej-s8-od-krawedzi-do-krawedzi-st8682391?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9803085-mezczyzna-jechal-ciezarowka-kompletnie-pijany-ph8682387/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Jecha\u0142 ekspres\u00f3wk\u0105 \"od kraw\u0119dzi do kraw\u0119dzi\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T08:53:40.732153+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T08:48:53+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjeciec8474ee30004c260f4086c8334f7c11e-narkotest-w-rekach-policjantow-ph3274830/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zderzenie z autobusem. Kierowca samochodu pod wp\u0142ywem narkotyk\u00f3w \" />\n    W pi\u0105tek wieczorem na ulicy Gr\u00f3jeckiej dosz\u0142o do zderzeniq pojazdu osobowego z autobusem miejskim. Kierowca auta nie posiada\u0142 uprawnie\u0144 do kierowania i by\u0142 pod wp\u0142ywem narkotyk\u00f3w.",
        "id": 3732649,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/ochota/zderzenie-z-autobusem-kierowca-samochodu-pod-wplywem-narkotykow-st8682390?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjeciec8474ee30004c260f4086c8334f7c11e-narkotest-w-rekach-policjantow-ph3274830/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Zderzenie z autobusem. Kierowca samochodu pod wp\u0142ywem narkotyk\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T08:53:40.835951+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T08:45:14+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7039537-w-leczeniu-wielu-nowotworow-nastapil-ogromny-postep-ale-glejak-wielopostaciowy-wciaz-zle-rokuje-ph8680176/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Medycyna idzie do przodu, ale glejak pozostaje wyzwaniem. Dlaczego?\" />\n    Przez ostatnie 40 lat mojej pracy w medycynie poprawi\u0142o si\u0119 rokowanie prawie we wszystkich nowotworach, a w glejakach przez ca\u0142y ten czas uda\u0142o si\u0119 osi\u0105gn\u0105\u0107 jedynie niewielk\u0105, liczon\u0105 w miesi\u0105cach, popraw\u0119 - m\u00f3wi w rozmowie z tvn24.pl neurochirurg profesor Marek Harat. Glejak wielopostaciowy nadal pozostaje wyzwaniem dla lekarzy, ale trwaj\u0105 prace nad r\u00f3\u017cnymi terapiami, kt\u00f3re daj\u0105 nadziej\u0119.",
        "id": 3732650,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/zdrowie/glejak-wielopostaciowy-objawy-leczenie-rokowania-choruje-na-to-adrian-szymaniak-z-programu-sopw-st8680146?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7039537-w-leczeniu-wielu-nowotworow-nastapil-ogromny-postep-ale-glejak-wielopostaciowy-wciaz-zle-rokuje-ph8680176/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Medycyna idzie do przodu, ale glejak pozostaje wyzwaniem. Dlaczego?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T08:53:40.906082+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T08:24:25+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-i7r8ai-nasa-ph7343721/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"M\u0142odzi programi\u015bci b\u0119d\u0105 przez dob\u0119 pomaga\u0107 NASA\" />\n    W Stalowej Woli (Podkarpackie) w sobot\u0119 rozpocz\u0105\u0142 si\u0119 dwudniowy kosmiczny hackathon. M\u0142odzi programi\u015bci przez 24 godziny b\u0119d\u0105 rozwi\u0105zywa\u0107 problemy zg\u0142oszone przez NASA.",
        "id": 3732651,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/najnowsze/stalowa-wola-kosmiczny-hackathon-w-sobote-i-niedziele-w-stalowej-woli-st8682356?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-i7r8ai-nasa-ph7343721/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "M\u0142odzi programi\u015bci b\u0119d\u0105 przez dob\u0119 pomaga\u0107 NASA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T10:10:15.845402+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T08:24:25+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-i7r8ai-nasa-ph7343721/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"M\u0142odzi programi\u015bci b\u0119d\u0105 przez dob\u0119 pomaga\u0107 NASA\" />\n    W Stalowej Woli (Podkarpackie) w sobot\u0119 rozpocz\u0105\u0142 si\u0119 dwudniowy kosmiczny hackathon. M\u0142odzi programi\u015bci przez 24 godziny b\u0119d\u0105 rozwi\u0105zywa\u0107 problemy zg\u0142oszone przez NASA.",
        "id": 3732965,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/rzeszow/stalowa-wola-kosmiczny-hackathon-w-sobote-i-niedziele-w-stalowej-woli-st8682356?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-i7r8ai-nasa-ph7343721/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "M\u0142odzi programi\u015bci b\u0119d\u0105 przez dob\u0119 pomaga\u0107 NASA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T08:53:40.980829+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T08:21:52+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5153356-list-pana-jozefa-przekazano-kilka-dni-temu-ph8682106/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nieszcz\u0119\u015bliwie si\u0119 zakocha\u0142, zgin\u0105\u0142 na gilotynie. Po 82 latach jego list trafi\u0142 do rodziny\" />\n    J\u00f3zef Jankowiak mia\u0142 29 lat, gdy zosta\u0142 zamordowany w wi\u0119zieniu w Stadelheim w Niemczech. Dwie godziny przed \u015bmierci\u0105 dosta\u0142 kartk\u0119 papieru, by napisa\u0107 do rodziny w Polsce po\u017cegnalny list. Korespondencja zosta\u0142a ocenzurowana i nigdy nie trafi\u0142a do bliskich. Do teraz. Za spraw\u0105 Arolsen Archives i Macieja Gaszka uda\u0142o si\u0119 dotrze\u0107 do krewnych pana J\u00f3zefa. Na t\u0119 wiadomo\u015b\u0107 czekali 82 lata.",
        "id": 3732652,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/poznan/nieszczesliwie-sie-zakochal-zginal-na-gilotynie-po-82-latach-jego-list-trafil-do-rodziny-st8675294?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5153356-list-pana-jozefa-przekazano-kilka-dni-temu-ph8682106/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Nieszcz\u0119\u015bliwie si\u0119 zakocha\u0142, zgin\u0105\u0142 na gilotynie. Po 82 latach jego list trafi\u0142 do rodziny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T08:53:41.101483+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T08:17:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2039647-wymiana-jencow-wojennych-ukraincy-wrocili-do-domu-ph8682361/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wr\u00f3cili z rosyjskiej niewoli. \"Koszmar. Ch\u0142opcy wok\u00f3\u0142 mnie umierali\"\" />\n    W\u0142adys\u0142aw \u017bajworonok pierwszy raz zosta\u0142 ranny pi\u0105tego dnia ofensywy, drugi raz ostatniego dnia obrony Mariupola. Kiedy si\u0119 obudzi\u0142 by\u0142 ju\u017c w niewoli, w kt\u00f3rej sp\u0119dzi\u0142 wiele miesi\u0119cy. Na front ju\u017c nie wr\u00f3ci - sztuczne oko i proteza nogi pozwalaj\u0105 mu jednak pracowa\u0107 na rzecz obrony Ukrainy i Europy przy produkcji dron\u00f3w. Takich os\u00f3b, jak W\u0142adys\u0142aw, jest wiele. Maj\u0105 za sob\u0105 nie tylko walk\u0119, ale i niewol\u0119 - w niej strach, b\u00f3l, g\u0142\u00f3d i tortury. Jak opowiedzieli w rozmowie z \"Faktami o \u015bwiecie\", Rosja robi wszystko, by z\u0142ama\u0107 im \u017cycie.",
        "id": 3732653,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/ukraincy-ktorzy-wrocili-z-rosyjskiej-niewoli-opowiedzieli-o-torturach-st8682170?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2039647-wymiana-jencow-wojennych-ukraincy-wrocili-do-domu-ph8682361/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Wr\u00f3cili z rosyjskiej niewoli. \"Koszmar. Ch\u0142opcy wok\u00f3\u0142 mnie umierali\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T08:53:41.209200+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T08:10:22+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-298286-izraelska-ofensywa-w-gazie-ph8653077/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Izraelska armia \"otrzyma\u0142a rozkaz wstrzymania ofensywy w Gazie\"\" />\n    Wojsko izraelskie dosta\u0142o rozkaz wstrzymania dzia\u0142a\u0144 ofensywnych w mie\u015bcie Gaza, ale nadal prowadzi operacje obronne - poinformowa\u0142 portal Times of Israel. Wcze\u015bniej o wstrzymanie bombardowania apelowa\u0142 prezydent USA Donald Trump.",
        "id": 3732654,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/strefa-gazy-izraelska-armia-otrzymala-rozkaz-wstrzymania-ofensywy-w-gazie-podaje-time-of-israel-st8682363?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-298286-izraelska-ofensywa-w-gazie-ph8653077/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Izraelska armia \"otrzyma\u0142a rozkaz wstrzymania ofensywy w Gazie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T08:53:41.316508+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T08:01:15+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7197414-konie-wybiegly-na-droge-doszlo-do-zderzenia-ph8682312/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Na drog\u0119 wybieg\u0142y dwa konie. Dosz\u0142o do zderzenia\" />\n    W Strza\u0142kowie pod Radomskiem (\u0141\u00f3dzkie) na drog\u0119 wybieg\u0142y dwa konie. W jednego z nich uderzy\u0142 jad\u0105cy samochodem osobowym 75-latek. M\u0119\u017cczyzn\u0119 przy u\u017cyciu narz\u0119dzi hydraulicznych wydobyli z pojazdu stra\u017cacy, z obra\u017ceniami trafi\u0142 do szpitala. Potr\u0105cone zwierz\u0119 nie prze\u017cy\u0142o.",
        "id": 3732655,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lodz/strzalkow-na-droge-wybiegly-dwa-konie-doszlo-do-zderzenia-st8682343?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7197414-konie-wybiegly-na-droge-doszlo-do-zderzenia-ph8682312/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Na drog\u0119 wybieg\u0142y dwa konie. Dosz\u0142o do zderzenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T08:53:41.428785+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T07:59:10+00:00",
        "description": "<img src=\"https://kontakt24.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6280349-mrozny-i-sloneczny-poranek-ph8680882/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Przymrozki w Polsce. Za nami kolejna zimna noc\" />\n    Za nami kolejna zimna noc. Temperatura przy gruncie spad\u0142a miejscami do -5 stopni Celsjusza. Na horyzoncie wida\u0107 zmian\u0119 w pogodzie.",
        "id": 3732656,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/polska/przymrozki-w-polsce-za-nami-kolejna-zimna-noc-st8682295?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://kontakt24.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6280349-mrozny-i-sloneczny-poranek-ph8680882/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Przymrozki w Polsce. Za nami kolejna zimna noc",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T08:53:41.532197+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T07:58:52+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7932938-47-latek-trafil-do-aresztu-zdjecie-ilustracyjne-ph8637279/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wychowawca z obozu sportowego z zarzutem \"przest\u0119pstwa seksualnego\"\" />\n    Prokuratura Rejonowa w Bi\u0142goraju przedstawi\u0142a jednemu z wychowawc\u00f3w obozu sportowego zarzuty przest\u0119pstw o charakterze seksualnym. Mia\u0142o do nich doj\u015b\u0107 podczas obozu sportowego organizowanego przez klub sportowy z Krakowa. Aresztowany m\u0119\u017cczyzna nie przyzna\u0142 si\u0119 do winy.",
        "id": 3732657,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lublin/bilgoraj-areszt-dla-podejrzanego-o-przestepstwa-seksualne-wychowawcy-obozu-sportowego-st8682313?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7932938-47-latek-trafil-do-aresztu-zdjecie-ilustracyjne-ph8637279/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Wychowawca z obozu sportowego z zarzutem \"przest\u0119pstwa seksualnego\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T08:53:41.684619+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T07:56:05+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-215354-zatrzymani-mezczyzni-sa-podejrzewani-o-udzial-w-bojce-z-uzyciem-niebezpiecznych-narzedzi-ph8682308/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Znany uczestnik walk MMA zatrzymany po b\u00f3jce pseudokibic\u00f3w\" />\n    Policjanci z Torunia zatrzymali trzech m\u0119\u017cczyzn podejrzewanych o udzia\u0142 w b\u00f3jce z u\u017cyciem niebezpiecznych narz\u0119dzi. Jak ustalili \u015bledczy, zatrzymani maj\u0105 powi\u0105zania ze \u015brodowiskiem pseudokibic\u00f3w jednego z lokalnych klub\u00f3w sportowych. Jednym z zatrzymanych jest znany z walk MMA, Denis Z.",
        "id": 3732658,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kujawsko-pomorskie/torun-policjanci-zatrzymali-pseudokibicow-wsrod-nich-zawodnik-mma-st8682297?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-215354-zatrzymani-mezczyzni-sa-podejrzewani-o-udzial-w-bojce-z-uzyciem-niebezpiecznych-narzedzi-ph8682308/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Znany uczestnik walk MMA zatrzymany po b\u00f3jce pseudokibic\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T08:53:41.838586+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T07:52:20+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8738663-ursula-von-der-leyen-ph8641315/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Trzeba wykorzysta\u0107 ten moment\". Ursula von der Leyen o planie Donalda Trumpa\" />\n    Zdaniem szefowej Komisji Europejskiej Ursuli von der Leyen reakcja Hamasu na propozycj\u0119 Donalda Trumpa jest \"obiecuj\u0105ca\", a plan \"osi\u0105galny\".",
        "id": 3732659,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/trzeba-wykorzystac-ten-moment-ursula-von-der-leyen-o-planie-donalda-trumpa-st8682293?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8738663-ursula-von-der-leyen-ph8641315/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Trzeba wykorzysta\u0107 ten moment\". Ursula von der Leyen o planie Donalda Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T07:40:24.624859+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T07:30:43+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3087812-oryginalne-zdjecie-mieszkancow-legnicy-ph8682026/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zdj\u0119cie mieszka\u0144c\u00f3w w kapsule czasu, z doklejon\u0105 wiceprezydent\" />\n    Na wie\u017c\u0119 katedry w Legnicy wraca kapsu\u0142a czasu. W wiadomo\u015bci do przysz\u0142ych pokole\u0144 znalaz\u0142o si\u0119 mi\u0119dzy innymi zdj\u0119cie mieszka\u0144c\u00f3w. Jak si\u0119 okazuje, doklejono na nim zast\u0119pczyni\u0119 prezydenta miasta. Odpowiedzialna za to urz\u0119dniczka bije si\u0119 w pier\u015b.",
        "id": 3732365,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/zdjecie-mieszkancow-w-kapsule-czasu-z-doklejona-wiceprezydent-st8681740?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3087812-oryginalne-zdjecie-mieszkancow-legnicy-ph8682026/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Zdj\u0119cie mieszka\u0144c\u00f3w w kapsule czasu, z doklejon\u0105 wiceprezydent",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T07:40:24.708932+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T07:28:23+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-8976684-policjanci-zatrzymali-40-latka-ph8682080/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Bez s\u0142owa go zaatakowa\u0142, pobi\u0142 i okrad\u0142\"\" />\n    Policjanci interweniowali na przystanku, na kt\u00f3rym jeden z m\u0119\u017cczyzn zosta\u0142 pobity i okradziony przez nieznan\u0105 mu osob\u0119. Trafi\u0142 do szpitala. Do sprawy zatrzymano 40-latka. Us\u0142ysza\u0142 zarzuty i najbli\u017csze miesi\u0105ce sp\u0119dzi w areszcie.",
        "id": 3732366,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/wawer/warszawa-rozboj-na-przystanku-jedna-osoba-w-szpitalu-zatrzymano-podejrzanego-zarzuty-i-areszt-st8682067?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-8976684-policjanci-zatrzymali-40-latka-ph8682080/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Bez s\u0142owa go zaatakowa\u0142, pobi\u0142 i okrad\u0142\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T07:40:24.813727+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T07:27:38+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-440216-zdjecie-ilustracyjne-ph6236816/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wyroki pisa\u0142a sztuczna inteligencja. Ruszy\u0142o post\u0119powanie wobec s\u0119dziego\" />\n    Przeciwko s\u0119dziemu s\u0105du w Lizbonie, kt\u00f3ry korzysta\u0142 z pomocy sztucznej inteligencji do przygotowania wyroku, wszcz\u0119to post\u0119powanie dyscyplinarne. S\u0119dziego zdradzi\u0142o mi\u0119dzy innymi powo\u0142ywanie si\u0119 na nieistniej\u0105ce zapisy prawa.",
        "id": 3732367,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/portugalia-lizbona-wyroki-dla-sedziego-pisala-sztuczna-inteligencja-ruszylo-postepowanie-dyscyplinarne-st8682258?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-440216-zdjecie-ilustracyjne-ph6236816/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Wyroki pisa\u0142a sztuczna inteligencja. Ruszy\u0142o post\u0119powanie wobec s\u0119dziego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T07:40:24.968363+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T07:17:11+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-1039758-do-napojow-znajomej-wlewala-chemikalia-ph8380125/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dolewa\u0142a znajomej z pracy chemikalia do napoj\u00f3w. Grozi jej 20 lat wi\u0119zienia\" />\n    Prokuratura skierowa\u0142a do s\u0105du\u00a0akt\u00a0oskar\u017cenia przeciwko Ma\u0142gorzacie W., kt\u00f3ra dolewa\u0142a kole\u017cance z pracy truj\u0105ce chemikalia do szklanek i butelek z napojami. Odpowie za usi\u0142owanie spowodowania ci\u0119\u017ckiego uszczerbku na zdrowiu. Grozi za to do 20 lat wi\u0119zienia.",
        "id": 3732368,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/warszawa-dolewala-znajomej-chemikalia-do-kubka-jest-akt-oskarzenia-st8682269?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-1039758-do-napojow-znajomej-wlewala-chemikalia-ph8380125/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Dolewa\u0142a znajomej z pracy chemikalia do napoj\u00f3w. Grozi jej 20 lat wi\u0119zienia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T07:40:25.157787+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T07:08:35+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9134483-szymon-holownia-ph8550028/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Obrazi\u0107 te\u017c trzeba umie\u0107\", \"nie mog\u0119 si\u0119 powstrzyma\u0107\". Tak zaczyna\u0142 w Sejmie Ho\u0142ownia\" />\n    Szymon Ho\u0142ownia z przytupem rozpocz\u0105\u0142 swoj\u0105 kadencj\u0119 jako marsza\u0142ek Sejmu. Przypominamy, jak wygl\u0105da\u0142y jego pocz\u0105tki na tym stanowisku, kiedy to obrady izby i sam marsza\u0142ek cieszy\u0142y si\u0119 wyj\u0105tkow\u0105 popularno\u015bci\u0105.",
        "id": 3732369,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/jak-wygladaly-poczatki-szymona-holowni-jako-marszalka-sejmu-kompilacja-wypowiedzi-st8682261?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9134483-szymon-holownia-ph8550028/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Obrazi\u0107 te\u017c trzeba umie\u0107\", \"nie mog\u0119 si\u0119 powstrzyma\u0107\". Tak zaczyna\u0142 w Sejmie Ho\u0142ownia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T07:40:25.565557+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T06:57:07+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-3135424-wypadek-w-wolce-jezewskiej-ph8289494/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zgin\u0105\u0142 pasa\u017cer, kierowca oskar\u017cony\" />\n    W W\u00f3lce Je\u017cewskiej (powiat piaseczy\u0144ski) samoch\u00f3d, kt\u00f3rym podr\u00f3\u017cowa\u0142o czterech m\u0142odych m\u0119\u017cczyzn, uderzy\u0142 w drzewo. Zmar\u0142 jeden z pasa\u017cer\u00f3w. Kierowca zosta\u0142 oskar\u017cony, grozi mu 20 lat wi\u0119zienia.",
        "id": 3732371,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/wolka-jezewska-zginal-pasazer-kierowca-oskarzony-st8682122?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-3135424-wypadek-w-wolce-jezewskiej-ph8289494/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Zgin\u0105\u0142 pasa\u017cer, kierowca oskar\u017cony",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T07:40:25.785209+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T06:53:24+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9457215-daniel-obajtek-ph8562801/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wed\u0142ug Obajtka \"to rozw\u00f3j\", ochrona przyrody \"nie jest dla niego hamulcem\"\" />\n    Dla Daniela Obajtka strefy \"Natura 2000\", strefy obszaru ochronnego dla jezior absolutnie nie s\u0105 hamulcem do tego, \u017ceby jaka\u015b inwestycja powsta\u0142a - powiedzia\u0142 reporter \"Superwizjera\" Micha\u0142 Fuja, autor reporta\u017cu \"Mazurski Dubaj Daniela Obajtka\". Dziennikarz ujawni\u0142 udzia\u0142 by\u0142ego prezesa Orlenu w budz\u0105cej obawy ekolog\u00f3w inwestycji. W sobot\u0119 emisja materia\u0142u w TVN24.",
        "id": 3732372,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/mazurski-dubaj-obajtka-ochrona-przyrody-nie-jest-dla-niego-hamulcem-st8682235?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9457215-daniel-obajtek-ph8562801/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Wed\u0142ug Obajtka \"to rozw\u00f3j\", ochrona przyrody \"nie jest dla niego hamulcem\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T06:30:56.998612+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T06:16:58+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8972168-wolodymyr-zelenski-ph8682250/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ze\u0142enski potwierdzi\u0142. Najwi\u0119kszy taki atak od pocz\u0105tku wojny\" />\n    Tylko w tym jednym ataku wycelowano w instalacje gazowe 35 pocisk\u00f3w - przekaza\u0142 Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski, informuj\u0105c o \"najwi\u0119kszym od pocz\u0105tku wojny\" rosyjskim ataku na infrastruktur\u0119 gazow\u0105.  Ukrai\u0144ski prezydent zapowiedzia\u0142 te\u017c nasilenie atak\u00f3w dalekiego zasi\u0119gu na Rosj\u0119.",
        "id": 3732143,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/zelenski-potwierdzil-najwiekszy-taki-atak-od-poczatku-wojny-st8682202?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8972168-wolodymyr-zelenski-ph8682250/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Ze\u0142enski potwierdzi\u0142. Najwi\u0119kszy taki atak od pocz\u0105tku wojny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T06:30:57.162472+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T05:57:41+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3068650-smiertelny-wypadek-awionetki-w-lipowej-pod-zywcem-ph8639931/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Rok po roku samoloty spad\u0142y tam chwil\u0119 po starcie i sp\u0142on\u0119\u0142y razem z pilotami\" />\n    Jest wst\u0119pny raport o wypadku samolotu we wsi Lipowa pod \u017bywcem. We wrze\u015bniu zgin\u0119\u0142o tam dw\u00f3ch pilot\u00f3w. Jeden z nich zarz\u0105dza\u0142 tym l\u0105dowiskiem w zesz\u0142ym roku, gdy w Lipowej tak\u017ce dosz\u0142o do \u015bmiertelnego wypadku. W\u0142a\u015bciciel chcia\u0142by zarejestrowa\u0107 i rozwija\u0107 l\u0105dowisko. Przeciwko s\u0105 na razie mieszka\u0144cy niewielkiej gminy.",
        "id": 3732144,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/katowice/lipowa-jest-wstepny-raport-o-wypadku-samolotu-to-drugi-tragiczny-wypadek-lotniczy-na-tym-ladowisku-w-ciagu-14-miesiecy-st8678407?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3068650-smiertelny-wypadek-awionetki-w-lipowej-pod-zywcem-ph8639931/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Rok po roku samoloty spad\u0142y tam chwil\u0119 po starcie i sp\u0142on\u0119\u0142y razem z pilotami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T06:30:57.314852+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T05:36:59+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-8264820-snieg-ph8682221/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\u015anieg na Ba\u0142kanach. Zamkni\u0119te drogi, tysi\u0105ce dom\u00f3w bez pr\u0105du\" />\n    Sypn\u0119\u0142o \u015bniegiem na Ba\u0142kanach. Bia\u0142o zrobi\u0142o si\u0119 mi\u0119dzy innymi w Serbii oraz Bo\u015bni i Hercegowinie. Obfite opady pozbawi\u0142y w pi\u0105tek pr\u0105du tysi\u0105ce ludzi.",
        "id": 3732145,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/snieg-na-balkanach-zamkniete-drogi-tysiace-domow-bez-pradu-st8682211?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-8264820-snieg-ph8682221/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\u015anieg na Ba\u0142kanach. Zamkni\u0119te drogi, tysi\u0105ce dom\u00f3w bez pr\u0105du",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T05:18:26.653865+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T04:36:58+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5084227-straz-graniczna-ph8682186/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wojsko wesprze Stra\u017c Graniczn\u0105. Decyzja prezydenta\" />\n    Biuro Bezpiecze\u0144stwa Narodowego poda\u0142o, \u017ce prezydent Karol Nawrocki podpisa\u0142 postanowienie o u\u017cyciu oddzia\u0142\u00f3w i pododdzia\u0142\u00f3w si\u0142 zbrojnych do pomocy Stra\u017cy Granicznej. \u017bo\u0142nierze b\u0119d\u0105 zabezpiecza\u0107 granic\u0119 z Niemcami i Litw\u0105.",
        "id": 3731944,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/biuro-bezpieczenstwa-narodowego-prezydent-karol-nawrocki-postanowil-o-uzyciu-sil-zbrojnych-rp-do-pomocy-strazy-granicznej-st8682188?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5084227-straz-graniczna-ph8682186/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Wojsko wesprze Stra\u017c Graniczn\u0105. Decyzja prezydenta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T05:18:26.733841+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T04:35:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-mrl6jq-silny-wiatr-sztorm-wichura-6762998/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pogoda na weekend. Silny wiatr w Polsce. Porywy przekraczaj\u0105ce 80 km/h\" />\n    Instytut Meteorologii i Gospodarki Wodnej (IMGW) ostrzega przed silnym wiatrem. \u017b\u00f3\u0142te alarmy wydano na terenie wojew\u00f3dztw po\u0142o\u017conych na p\u00f3\u0142nocy i po\u0142udniowym zachodzie kraju. Sprawd\u017a, gdzie mocno powieje.",
        "id": 3731945,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-weekend-silny-wiatr-w-czesci-kraju-ostrzezenia-imgw-st8676053?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-mrl6jq-silny-wiatr-sztorm-wichura-6762998/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Pogoda na weekend. Silny wiatr w Polsce. Porywy przekraczaj\u0105ce 80 km/h",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T05:18:26.812846+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T04:25:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4229655-andrej-babisz-ph8679536/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Rz\u0105dzi\u0107 pa\u0144stwem jak firm\u0105\". Wywr\u00f3ci\u0142 system do g\u00f3ry nogami\" />\n    Pono\u0107 przeklina po s\u0142owacku, kiedy si\u0119 zdenerwuje. A denerwuje si\u0119 \u0142atwo. Uwielbia rz\u0105dzi\u0107 za pomoc\u0105 SMS-\u00f3w, lubi TikToka i One Direction. Szybko dorobi\u0142 si\u0119 statusu miliardera. I s\u0105 to miliardy dolar\u00f3w, a nie koron. Do polityki wszed\u0142 niewiele ponad dekad\u0119 temu, ale podporz\u0105dkowa\u0142 j\u0105 sobie na trwa\u0142e. Kim jest Andrej Babisz?",
        "id": 3731946,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/czechy-rzadzic-panstwem-jak-firma-wywrocil-system-do-gory-nogami-st8679470?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4229655-andrej-babisz-ph8679536/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Rz\u0105dzi\u0107 pa\u0144stwem jak firm\u0105\". Wywr\u00f3ci\u0142 system do g\u00f3ry nogami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T05:18:26.892379+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T04:20:48+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6732656-orlik-ph8456808/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Orliki mia\u0142y by\u0107 dost\u0119pne dla ka\u017cdego i za darmo. Niekt\u00f3re ka\u017c\u0105 sobie p\u0142aci\u0107\" />\n    W latach 2008-2012 w Polsce wybudowano ponad 2,5 tysi\u0105ca tak zwanych orlik\u00f3w. Wed\u0142ug pocz\u0105tkowych za\u0142o\u017ce\u0144 mia\u0142y by\u0107 dost\u0119pne dla ka\u017cdego, ale czy nadal s\u0105? Materia\u0142 magazynu \"Polska i \u015awiat\".",
        "id": 3731947,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/orliki-mialy-byc-dostepne-dla-kazdego-i-za-darmo-niektore-kaza-sobie-placic-st8682167?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6732656-orlik-ph8456808/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Orliki mia\u0142y by\u0107 dost\u0119pne dla ka\u017cdego i za darmo. Niekt\u00f3re ka\u017c\u0105 sobie p\u0142aci\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T15:04:54.473367+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T04:10:52+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3096331-byly-premier-czech-andriej-babisz-w-lokalu-wyborczym-ph8683050/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Czesi zag\u0142osowali. Partia by\u0142ego premiera na prowadzeniu\" />\n    W sobot\u0119 w Czechach zako\u0144czy\u0142y si\u0119 wybory parlamentarne. Po przeliczeniu g\u0142os\u00f3w z 65 procent obwod\u00f3w prowadzi ruch ANO by\u0142ego premiera i oligarchy Andreja Babisza z poparciem na poziomie ponad 37 procent.",
        "id": 3734380,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/czesi-zaglosowali-partia-bylego-premiera-na-prowadzeniu-st8682183?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3096331-byly-premier-czech-andriej-babisz-w-lokalu-wyborczym-ph8683050/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Czesi zag\u0142osowali. Partia by\u0142ego premiera na prowadzeniu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T13:47:13.949940+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T04:10:52+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8449527-glosowanie-w-czechach-ph8682945/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Koniec g\u0142osowania w Czechach\" />\n    Czesi zako\u0144czyli w sobot\u0119 g\u0142osowanie w wyborach do Izby Poselskiej. Sonda\u017ce wskazywa\u0142y, \u017ce szanse na powr\u00f3t do w\u0142adzy ma miliarder Andrej Babisz, kt\u00f3ry obiecuje podwy\u017cki p\u0142ac, pobudzenie gospodarki i zmniejszenie pomocy dla Ukrainy. Wst\u0119pne wyniki spodziewane s\u0105 wieczorem.",
        "id": 3733970,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/czechy-koniec-glosowania-do-izby-poselskiej-st8682183?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8449527-glosowanie-w-czechach-ph8682945/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Koniec g\u0142osowania w Czechach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T12:38:27.878384+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T04:10:52+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8449527-glosowanie-w-czechach-ph8682945/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Koniec g\u0142osowania w Czechach. By\u0142y problemy z elektronicznym systemem\" />\n    Czesi zako\u0144czyli w sobot\u0119 g\u0142osowanie w wyborach do Izby Poselskiej. Sonda\u017ce wskazywa\u0142y, \u017ce szanse na powr\u00f3t do w\u0142adzy ma miliarder Andrej Babisz, kt\u00f3ry obiecuje podwy\u017cki p\u0142ac, pobudzenie gospodarki i zmniejszenie pomocy dla Ukrainy. Wst\u0119pne wyniki spodziewane s\u0105 wieczorem.",
        "id": 3733623,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/czechy-koniec-glosowania-do-izby-poselskiej-byly-problemy-z-elektronicznym-systemem-st8682183?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8449527-glosowanie-w-czechach-ph8682945/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Koniec g\u0142osowania w Czechach. By\u0142y problemy z elektronicznym systemem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T16:18:20.159376+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T04:10:52+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-238067-andriej-babisz-w-lokalu-wyborczym-ph8683094/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Liczenie g\u0142os\u00f3w na finiszu. Zwyci\u0119zca niemal pewny\" />\n    Dobiega ko\u0144ca liczenie g\u0142os\u00f3w w wyborach parlamentarnych w Czechach. Wed\u0142ug danych z 92 procent obwod\u00f3w najwi\u0119ksze poparcie (35,7 procent) mia\u0142 ruch ANO by\u0142ego premiera i oligarchy Andreja Babisza. Na drugim miejscu plasuje si\u0119 koalicja SPOLU kierowana przez obecnego szefa rz\u0105du Petra Fial\u0119.",
        "id": 3734807,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/liczenie-glosow-na-finiszu-zwyciezca-niemal-pewny-st8682183?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-238067-andriej-babisz-w-lokalu-wyborczym-ph8683094/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Liczenie g\u0142os\u00f3w na finiszu. Zwyci\u0119zca niemal pewny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T18:49:18.798839+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T04:10:52+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-571118-babisz-swietuje-sukces-ano-w-wyborach-parlamentarnych-ph8683150/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ruch \"czeskiego Orbana\" ma zwyci\u0119stwo w kieszeni\" />\n    Wybory parlamentarne w Czechach najprawdopodobniej wygra\u0142 ruch ANO by\u0142ego premiera i oligarchy Andrieja Babisza. Wskazuj\u0105 na to dane z ponad 99 procent obwod\u00f3w. - Jestem za Europ\u0105 i za NATO - o\u015bwiadczy\u0142 polityk podczas przem\u00f3wienia w sztabie wyborczym, ale przeciwnicy nazywaj\u0105 do \"czeskim Orbanem\". Premier Czech Petr Fiala pogratulowa\u0142 ANO zwyci\u0119stwa.",
        "id": 3735620,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/ruch-czeskiego-orbana-ma-zwyciestwo-w-kieszeni-st8682183?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-571118-babisz-swietuje-sukces-ano-w-wyborach-parlamentarnych-ph8683150/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Ruch \"czeskiego Orbana\" ma zwyci\u0119stwo w kieszeni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T04:10:16.459673+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T03:23:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1441372-szwedzka-straz-przybrzezna-ph8682184/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Nale\u017cy odnie\u015b\u0107 si\u0119 do rzeczywisto\u015bci\". Szwecja chce zwi\u0119kszy\u0107 uprawnienia Stra\u017cy Przybrze\u017cnej\" />\n    Szwedzkie w\u0142adze zapowiadaj\u0105 zwi\u0119kszenie uprawnie\u0144 Stra\u017cy Przybrze\u017cnej. B\u0119d\u0105 mog\u0142y przetwarza\u0107 dane morskie i osobowe oraz prowadzi\u0107 ich analiz\u0119. Ma to zwi\u0105zek z pogarszaj\u0105cym si\u0119 stanem bezpiecze\u0144stwa na Morzu Ba\u0142tyckim.",
        "id": 3731766,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/szwecja-rzad-zwiekszymy-uprawnienia-strazy-przybrzeznej-aby-zwiekszyc-bezpieczenstwo-na-baltyku-st8682185?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1441372-szwedzka-straz-przybrzezna-ph8682184/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Nale\u017cy odnie\u015b\u0107 si\u0119 do rzeczywisto\u015bci\". Szwecja chce zwi\u0119kszy\u0107 uprawnienia Stra\u017cy Przybrze\u017cnej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T04:10:16.598822+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T03:11:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6019708-statki-globalnej-flotylli-sumud-zostaly-przechwycone-przez-izraelska-marynarke-ph8681742/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Polacy odmawiaj\u0105 deportacji, Hamas odpowiada na ultimatum, \u017burek po o\u015bwiadczeniu Nawrockiego\" />\n    Polacy zatrzymani przez Izraelczyk\u00f3w na pok\u0142adzie jednej z \u0142odzi flotylli p\u0142yn\u0105cej do Strefy Gazy, odm\u00f3wi\u0142o deportacji. Hamas cz\u0119\u015bciowo zgodzi\u0142 si\u0119 na plan pokojowy Donalda Trumpa. Minister sprawiedliwo\u015bci Waldemar \u017burek odpowiedzia\u0142 prezydentowi Karolowi Nawrockiemu w sprawie zmiany regulaminu urz\u0119dowania s\u0119dzi\u00f3w. Oto pi\u0119\u0107 rzeczy, kt\u00f3re warto wiedzie\u0107 w sobot\u0119 4 pa\u017adziernika.",
        "id": 3731767,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/piec-rzeczy-ktore-warto-wiedziec-4-pazdziernika-2025-najwazniejsze-wydarzenia-st8682187?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6019708-statki-globalnej-flotylli-sumud-zostaly-przechwycone-przez-izraelska-marynarke-ph8681742/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Polacy odmawiaj\u0105 deportacji, Hamas odpowiada na ultimatum, \u017burek po o\u015bwiadczeniu Nawrockiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-04T00:29:54.000408+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-04T00:00:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7222327-jesien-deszcz-lisc-pogoda-wiatr-ph8682110/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pogoda na dzi\u015b - sobota, 4.10. Nieco cieplej, spadnie deszcz\" />\n    Pogoda na dzi\u015b - czwartek, 4.10. Do cz\u0119\u015bci kraju wkrocz\u0105 opady. To b\u0119dzie wietrzny dzie\u0144.",
        "id": 3731051,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-dzis-sobota-4-10-nieco-cieplej-spadnie-deszcz-st8682098?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7222327-jesien-deszcz-lisc-pogoda-wiatr-ph8682110/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Pogoda na dzi\u015b - sobota, 4.10. Nieco cieplej, spadnie deszcz",
        "vote": 0
    }
]