[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-01T21:27:36+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3846911-macron-po-zakonczeniu-telekonferencji-przywodcow-panstw-g7-w-bialym-domu-ph8320925/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Macron: USA strac\u0105 zdolno\u015b\u0107 odstraszania Rosji i Chin, je\u017celi zgodz\u0105 si\u0119 na rozejm bez gwarancji bezpiecze\u0144stwa\" />\n    Prezydent Francji Emmanuel Macron zaapelowa\u0142 w wywiadzie dla niedzielnych wyda\u0144 kilku gazet o uspokojenie nastroj\u00f3w po k\u0142\u00f3tni prezydent\u00f3w USA i Ukrainy, Donalda Trumpa i Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego.\u00a0W sobot\u0119 Pa\u0142ac Elizejski poinformowa\u0142, \u017ce Macron rozmawia\u0142 z Trumpem i Ze\u0142enskim.  Francuski prezydent rozmawia\u0142 te\u017c z szefem NATO, przewodnicz\u0105cym Rady Europejskiej i premierem Wielkiej Brytanii.",
        "id": 2226463,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/francja-seria-rozmow-emmanuela-macrona-w-tym-z-donaldem-trumpem-i-wolodymyrem-zelenskim-macron-apeluje-o-uspokojenie-nastrojow-st8329740?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Macron: USA strac\u0105 zdolno\u015b\u0107 odstraszania Rosji i Chin, je\u017celi zgodz\u0105 si\u0119 na rozejm bez gwarancji bezpiecze\u0144stwa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-01T20:42:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3183428-afganczycy-uciekaja-z-domow-z-powodu-zmian-klimatu-ph8329761/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Afga\u0144czycy przegrywaj\u0105 ze zmianami klimatu. Przez rok p\u00f3\u0142 miliona ludzi musia\u0142o si\u0119 przesiedli\u0107\" />\n    Afganistan jest uznawany za jeden z kraj\u00f3w, kt\u00f3re najsilniej odczuwaj\u0105 konsekwencje zmian klimatu. Wed\u0142ug najnowszego raportu, w ostatnim roku z tego powodu ponad p\u00f3\u0142 miliona os\u00f3b by\u0142o zmuszonych do przesiedlenia. Zjawiska pog\u0142\u0119biaj\u0105 tamtejszy kryzys humanitarny.",
        "id": 2226175,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/afganczycy-przegrywaja-ze-zmianami-klimatu-przez-rok-pol-miliona-ludzi-musialo-sie-przesiedlic-st8329754?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Afga\u0144czycy przegrywaj\u0105 ze zmianami klimatu. Przez rok p\u00f3\u0142 miliona ludzi musia\u0142o si\u0119 przesiedli\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-01T20:07:52+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8784053-annalena-baerbock-ph8329548/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Szefowa niemieckiej dyplomacji o \"nastaniu nowej ery nikczemno\u015bci\"\" />\n    Ministra spraw zagranicznych Niemiec Annalena Baerbock oceni\u0142a pi\u0105tkow\u0105 k\u0142\u00f3tni\u0119 przed kamerami w Bia\u0142ym Domu mianem \"nowej ery nikczemno\u015bci\". Baerbock stwierdzi\u0142a, \u017ce Niemcy musz\u0105 \u015bci\u015blej wsp\u00f3\u0142pracowa\u0107 z Polsk\u0105, Francj\u0105 i innymi pa\u0144stwami w sprawie obrony Ukrainy.",
        "id": 2225889,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/niemcy-szefowa-msz-o-klotni-w-bialym-domu-nastala-nowa-era-nikczemnosci-st8329546?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szefowa niemieckiej dyplomacji o \"nastaniu nowej ery nikczemno\u015bci\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-01T19:40:37+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5817918-gluszec-ph8329728/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"W Tatrach zaczynaj\u0105 si\u0119 toki g\u0142uszc\u00f3w i cietrzewi. Zamkni\u0119to cz\u0119\u015b\u0107 szlak\u00f3w\" />\n    W najbli\u017cszych tygodniach niekt\u00f3re z tatrza\u0144skich szlak\u00f3w b\u0119d\u0105 niedost\u0119pne dla turyst\u00f3w. Wszystko z powodu g\u0142uszc\u00f3w i cietrzewi, kt\u00f3re rozpoczynaj\u0105 toki. W\u0142adze Tatrza\u0144skiego Parku Narodowego zaapelowa\u0142y, aby przestrzega\u0107 zakazu i zapewni\u0107 ptakom spok\u00f3j.",
        "id": 2225890,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/polska/tatry-zamkniete-szlaki-gluszce-i-cietrzewie-zaczynaja-toki-st8329725?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W Tatrach zaczynaj\u0105 si\u0119 toki g\u0142uszc\u00f3w i cietrzewi. Zamkni\u0119to cz\u0119\u015b\u0107 szlak\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-01T19:34:40+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/polska/cdn-zdjecie-6113632-vance-i-trump-ph8328910/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ze\u0142enski \"przyt\u0142oczony\" w Gabinecie Owalnym.  \"Taki pokaz wy\u017cszo\u015bci i s\u0142ownej przemocy przy mediach jest czym\u015b nowym\"\" />\n    \u015awiat widzia\u0142 r\u00f3\u017cne rzeczy, ale \u015bwiat zachodni w ten spos\u00f3b si\u0119 raczej do tej pory nie zachowywa\u0142 - m\u00f3wi\u0142a w \"Faktach po Faktach\" w TVN24 Katarzyna Pe\u0142czy\u0144ska-Na\u0142\u0119cz, ministra funduszy i polityki regionalnej, komentuj\u0105c pi\u0105tkow\u0105 k\u0142\u00f3tni\u0119 w Bia\u0142ym Domu. Doda\u0142a, \u017ce przedstawiciele ameryka\u0144skiej administracji potraktowali Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego z wy\u017cszo\u015bci\u0105, prezentuj\u0105c nieadekwatny do sytuacji \"pokaz si\u0142y\".",
        "id": 2225891,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/klotnia-wolodymyra-zelenskiego-i-donalda-trumpa-katarzyna-pelczynska-nalecz-to-byl-pokaz-wyzszosci-i-przemoc-slowna-st8329630?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ze\u0142enski \"przyt\u0142oczony\" w Gabinecie Owalnym.  \"Taki pokaz wy\u017cszo\u015bci i s\u0142ownej przemocy przy mediach jest czym\u015b nowym\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-01T16:21:05+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2320382-mark-rutte-ph8307875/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Szef NATO o tym, co musi zrobi\u0107 Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski \" />\n    Sekretarz generalny NATO Mark Rutte stwierdzi\u0142 w rozmowie z BBC, \u017ce Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski \"musi znale\u017a\u0107 spos\u00f3b na odbudowanie relacji z prezydentem USA Donaldem Trumpem i jego administracj\u0105\". Dzie\u0144 wcze\u015bniej w Gabinecie Owalnym dosz\u0142o do ostrej k\u0142\u00f3tni mi\u0119dzy Ze\u0142enskim oraz Donaldem Trumpem i wiceprezydentem J.D. Vance'em.",
        "id": 2224895,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/szef-nato-mark-rutte-o-tym-co-musi-zrobic-wolodymyr-zelenski-st8329506?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szef NATO o tym, co musi zrobi\u0107 Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-01T15:37:31+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5115107-endometrioza-ph6815929/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"To tylko b\u00f3l. Nie umrzesz od tego\"\" />\n    Zamiast bada\u0144 - skierowanie do psychiatry. Zamiast leczenia - rady, by i\u015b\u0107 na pielgrzymk\u0119. Gdy bola\u0142o - podejrzenia o pr\u00f3b\u0119 wy\u0142udzenia recepty na silne leki. Ile razy kobieta musi powt\u00f3rzy\u0107, \u017ce cierpi, zanim kto\u015b we\u017amie jej s\u0142owa na powa\u017cnie? Publikujemy fragmenty ksi\u0105\u017cki \"Taka twoja uroda\" Magdy \u0141ucyan i Katarzyny G\u00f3rniak.",
        "id": 2224554,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/premium/endometrioza-to-tylko-bol-nie-umrzesz-od-tego-fragment-ksiazki-st8328619?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"To tylko b\u00f3l. Nie umrzesz od tego\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-01T15:27:52+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6984622-idzie-ocieplenie-ph8329496/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ju\u017c wkr\u00f3tce b\u0119dzie ponad 15 stopni\" />\n    W weekend mo\u017cliwe s\u0105 jeszcze lokalne opady deszczu ze \u015bniegiem. Nowy tydzie\u0144 przyniesie nam jednak stopniowy wzrost temperatury, a miejscami na termometrach zobaczymy ponad 15 stopni Celsjusza.",
        "id": 2224555,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/nadciaga-duze-ocieplenie-juz-wkrotce-bedzie-ponad-15-stopni-st8329450?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ju\u017c wkr\u00f3tce b\u0119dzie ponad 15 stopni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-01T15:26:57+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5462955-ambasador-rp-przy-ue-agnieszka-bartol-przed-rozpoczeciem-obrad-rady-do-spraw-zagranicznych-w-brukseli-ph8329320/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"O Trumpie i Ukrainie dyskutuj\u0105 w bunkrze\" />\n    Przedstawiciele 27 kraj\u00f3w Unii Europejskiej spotykaj\u0105 si\u0119 w bunkrze i to tam cz\u0119sto podejmuj\u0105 kluczowe decyzje w sprawach mi\u0119dzynarodowych. Kulisy pracy unijnych ambasador\u00f3w zdradza go\u015bcini podcastu \"Szczyt Europy\" - ambasador sta\u0142ego przedstawicielstwa Polski przy Unii Europejskiej Agnieszka Bartol.",
        "id": 2224556,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/unia-usa-rozmowy-w-bunkrze-podcast-szczyt-europy-st8329265?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "O Trumpie i Ukrainie dyskutuj\u0105 w bunkrze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-01T15:16:08+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2362386-andrzej-duda-ph8329484/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Andrzej Duda o k\u0142\u00f3tni w Bia\u0142ym Domu. Pierwszy komentarz prezydenta w tej sprawie\" />\n    Prezydent Andrzej Duda, komentuj\u0105c pi\u0105tkow\u0105 k\u0142\u00f3tni\u0119 Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego z Donaldem Trumpem, przyzna\u0142, \u017ce \"dosz\u0142o do impasu\". Doda\u0142, \u017ce jego zdaniem \"trzeba wr\u00f3ci\u0107 do sto\u0142u rozm\u00f3w\". - Ze\u0142enski powinien wr\u00f3ci\u0107 do tego sto\u0142u i, zachowuj\u0105c spok\u00f3j, powinien negocjowa\u0107 - doda\u0142 prezydent.",
        "id": 2224557,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/prezydent-andrzej-duda-o-klotni-wolodymyra-zelenskiego-z-donaldem-trumpem-st8329466?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Andrzej Duda o k\u0142\u00f3tni w Bia\u0142ym Domu. Pierwszy komentarz prezydenta w tej sprawie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-01T13:31:16+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-840059-wolodymyr-zelenski-ph8329348/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ze\u0142enski zn\u00f3w zabiera g\u0142os po k\u0142\u00f3tni. Pisze o relacjach z Trumpem i \"wdzi\u0119czno\u015bci\" dla USA\" />\n    \"Amerykanie pomogli uratowa\u0107 nasz nar\u00f3d. Ludzie i prawa cz\u0142owieka s\u0105 na pierwszym miejscu. Jeste\u015bmy naprawd\u0119 wdzi\u0119czni. Chcemy tylko silnych relacji z Ameryk\u0105 i naprawd\u0119 mam nadziej\u0119, \u017ce b\u0119dziemy je mie\u0107\" - napisa\u0142 w sobot\u0119 na platformie X prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski. Nast\u0105pi\u0142o to dzie\u0144 po jego k\u0142\u00f3tni w Bia\u0142ym Domu z prezydentem Donaldem Trumpem.",
        "id": 2223918,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/wolodymyr-zelenski-zabiera-glos-po-klotni-z-donaldem-trumpem-w-bialym-domu-st8329346?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ze\u0142enski zn\u00f3w zabiera g\u0142os po k\u0142\u00f3tni. Pisze o relacjach z Trumpem i \"wdzi\u0119czno\u015bci\" dla USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-01T13:12:05+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2032318-na-budowie-w-wegrowie-zawalila-sie-sciana-nie-zyje-mezczyzna-zdjecie-ilustracyjne-ph8329336/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Podczas prac budowlanych zawali\u0142a si\u0119 \u015bciana. Nie \u017cyje m\u0119\u017cczyzna\" />\n    Tragiczny wypadek w W\u0119growie (Mazowieckie). Podczas prac remontowych niezamieszka\u0142ego budynku na jednego z robotnik\u00f3w zawali\u0142a si\u0119 \u015bciana. M\u0119\u017cczyzna nie prze\u017cy\u0142.",
        "id": 2223920,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/wegrow-na-mezczyzne-zawalila-sie-sciana-nie-przezyl-st8329323?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Podczas prac budowlanych zawali\u0142a si\u0119 \u015bciana. Nie \u017cyje m\u0119\u017cczyzna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-01T13:02:37+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6371224-prezydent-andrzej-duda-ph8326900/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Prezydent specjalnie nie zabiera\u0142 wczoraj g\u0142osu\". Doradca Andrzeja Dudy o k\u0142\u00f3tni w Bia\u0142ym Domu\" />\n    Prezydent Andrzej Duda specjalnie nie zabiera\u0142 wczoraj g\u0142osu w social mediach, na portalu X, dlatego, \u017ce wie doskonale, \u017ce dyplomacja lubi cisz\u0119 - tak pocz\u0105tkowe milczenie prezydenta wobec pi\u0105tkowej k\u0142\u00f3tni Donalda Trumpa i Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego t\u0142umaczy\u0142 jego doradca \u0141ukasz Rzepecki. Ju\u017c po tej wypowiedzi prezydent Andrzej Duda udzieli\u0142 komentarza w tej sprawie.",
        "id": 2224897,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/klotnia-wolodymyra-zelenskiego-i-donalda-trumpa-prezydent-andrzej-duda-milczal-lukasz-rzepecki-komentuje-st8329269?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Prezydent specjalnie nie zabiera\u0142 wczoraj g\u0142osu\". Doradca Andrzeja Dudy o k\u0142\u00f3tni w Bia\u0142ym Domu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-01T12:56:37+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-4322517-wieloryb-w-poblizu-miedzyzdrojow-ph8323643/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Humbak zn\u00f3w mia\u0142 pojawi\u0107 si\u0119 u wybrze\u017cy Polski\" />\n    Humbak, kt\u00f3ry w \u015brod\u0119 zosta\u0142 uratowany w okolicach Mi\u0119dzyzdroj\u00f3w, m\u00f3g\u0142 pojawi\u0107 si\u0119 w sobot\u0119 w rejonie \u015awinouj\u015bcia. Zwierz\u0119 mia\u0142o b\u0142\u0105dzi\u0107 w rejonie Kana\u0142u Piastowskiego. Sytuacj\u0119 monitoruj\u0105 s\u0142u\u017cby morskie, jednak podczas obserwacji terenu ssak nie zosta\u0142 zaobserwowany.",
        "id": 2224896,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/polska/swinoujscie-humbak-znow-mial-pojawic-sie-u-wybrzezy-polski-tym-razem-w-innym-miejscu-st8329303?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Humbak zn\u00f3w mia\u0142 pojawi\u0107 si\u0119 u wybrze\u017cy Polski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-01T12:13:32+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9349663-niebezpieczna-sytuacja-na-stoku-narciarskim-z-udzialem-12-latki-ph8329188/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kolizja na stoku. \"Upadaj\u0105c, wpad\u0142 pan w dziewczyn\u0119\"\" />\n    Na terenie o\u015brodka narciarskiego w Istebnej (woj. \u015bl\u0105skie) dosz\u0142o do niebezpiecznego zdarzenia z udzia\u0142em 12-latki. 19-letni m\u0119\u017cczyzna, straci\u0142 panowanie nad nartami i doprowadzi\u0142 do kolizji. - Nastolatka uskar\u017ca\u0142a si\u0119 na silny b\u00f3l w okolicy lewego barku. Po zaopatrzeniu przez ratownik\u00f3w zosta\u0142a przekazana pod opiek\u0119 matki i pojecha\u0142a na dalsze badania do szpitala - relacjonuje policja.",
        "id": 2223616,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/katowice/istebna-niebezpieczne-zdarzenie-na-stoku-narciarskim-z-udzialem-12-latki-st8329233?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolizja na stoku. \"Upadaj\u0105c, wpad\u0142 pan w dziewczyn\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-01T12:05:48+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5523900-poscig-i-zderzenie-z-radiowozem-w-warszawie-zdjecie-ilustracyjne-ph8329248/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Po\u015bcig i zderzenie z radiowozem. Kierowca w szpitalu\" />\n    W sobot\u0119 rano sto\u0142eczni policjanci prowadzili po\u015bcig za kierowc\u0105 citroena. Zacz\u0119\u0142o si\u0119 od tego, \u017ce m\u0119\u017cczyzna korzysta\u0142 z telefonu kom\u00f3rkowego. M\u0119\u017cczyzn\u0119 uda\u0142o si\u0119 zatrzyma\u0107 przy mo\u015bcie Grota-Roweckiego, gdzie kieruj\u0105cy zderzy\u0142 si\u0119 z radiowozem. 20-latek trafi\u0142 do szpitala.",
        "id": 2223617,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/praga-polnoc/warszawa-poscig-i-zderzenie-z-radiowozem-na-moscie-grota-kierowca-w-szpitalu-st8329246?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po\u015bcig i zderzenie z radiowozem. Kierowca w szpitalu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-01T12:01:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1117324-kadr-na-kino-01-03-25-ph8329150/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Emilia P\u00e9rez\" w ogniu krytyki, premiera \"100 dni do matury\" i apel hollywoodzkich filmowc\u00f3w\" />\n    W najnowszym \"Kadrze na kino\" Ewelina Witenberg podsumowa\u0142a najwa\u017cniejsze wydarzenia ze \u015bwiata filmu i muzyki w mijaj\u0105cym tygodniu. W programie mi\u0119dzy innymi o krytyce musicalu \"Emilia P\u00e9rez\", premierze pe\u0142nego humoru filmu \"100 dni do matury\", apelu w\u0142oskich filmowc\u00f3w do premier W\u0142och Giorgii Meloni oraz prote\u015bcie brytyjskich artyst\u00f3w wobec proponowanych przez rz\u0105d Wielkiej Brytanii regulacji dotycz\u0105cych prawa autorskiego.",
        "id": 2223618,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/kadr-na-kino-program-eweliny-witenberg-nowosci-ze-swiata-filmow-seriali-i-muzyki-01-03-2025-r-st6430598?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Emilia P\u00e9rez\" w ogniu krytyki, premiera \"100 dni do matury\" i apel hollywoodzkich filmowc\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-01T11:53:44+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-1850867-garance-na-reunionie-ph8329522/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"My\u015bleli\u015bmy, \u017ce to koniec \u015bwiata\"\" />\n    Mieszka\u0144cy francuskiego terytorium zamorskiego Reunion powoli zaczynaj\u0105 usuwa\u0107 zniszczenia, kt\u00f3rych dokona\u0142 cyklon Garance. Mn\u00f3stwo dom\u00f3w zosta\u0142o zalanych, woda powodziowa porywa\u0142a samochody i rozbija\u0142a mury. Prawie tysi\u0105c os\u00f3b musia\u0142o ewakuowa\u0107 si\u0119 do schron\u00f3w. Nie \u017cyj\u0105 cztery osoby.",
        "id": 2224894,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/myslelismy-ze-to-koniec-swiata-st8329162?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"My\u015bleli\u015bmy, \u017ce to koniec \u015bwiata\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-01T11:23:52+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-yrm7g1-ze-sklepu-zostala-skradziona-puszka-z-datkami-zdjecie-ilustracyjne-6721175/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wykorzysta\u0142 nieuwag\u0119 pracownik\u00f3w sklepu i ukrad\u0142 puszk\u0119 z datkami \" />\n    Przysuscy policjanci zatrzymali sprawc\u0119 kradzie\u017cy puszki fundacji z datkami na rehabilitacj\u0119 osoby z niepe\u0142nosprawno\u015bci\u0105. W puszce by\u0142o oko\u0142o dwa tysi\u0105ce z\u0142otych. M\u0119\u017cczyzna odpowie teraz przed s\u0105dem.",
        "id": 2223332,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/przysucha-ukradl-pusze-z-datkami-na-rehabilitacje-osoby-z-niepelnosprawnoscia-st8329097?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wykorzysta\u0142 nieuwag\u0119 pracownik\u00f3w sklepu i ukrad\u0142 puszk\u0119 z datkami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-01T11:16:37+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6988196-superwizjerfoto2-2-bez-ph8329127/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Miliony do kieszeni Putina\". Tak omijane s\u0105 sankcje\" />\n    Pomimo embarga na\u0142o\u017conego na sklejk\u0119 z Rosji, ta wci\u0105\u017c trafia na polski rynek. - S\u0142u\u017cby pozwalaj\u0105 na to, by przedsi\u0119biorcy, w tym polscy, p\u0142acili miliony do kieszeni Putina i tym samym kupowali drugiej stronie ka\u0142asznikowy - m\u00f3wi\u0142 w rozmowie z TVN24 Filip Folczak, dziennikarz \"Superwizjera\", autor reporta\u017cu \"Krwawa sklejka z Rosji\".",
        "id": 2223333,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/krwawa-sklejka-z-rosji-filip-folczak-z-superwizjera-o-reportazu-st8329166?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Miliony do kieszeni Putina\". Tak omijane s\u0105 sankcje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-01T11:13:05+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-8101328-prezydent-ukrainy-odjezdza-z-bialego-domu-ph8328638/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Co dalej po k\u0142\u00f3tni w Bia\u0142ym Domu? Eksperci o \"wyci\u0105ganiu r\u0119ki\" i \"\u0142ataniu wyrwy\"\" />\n    Nale\u017cy wyciszy\u0107 sp\u00f3r i nie dawa\u0107 si\u0119 ponie\u015b\u0107 emocjom - stwierdzi\u0142 by\u0142y ambasador USA w Polsce Daniel Fried, kt\u00f3ry komentowa\u0142 pi\u0105tkow\u0105 k\u0142\u00f3tni\u0119 Donalda Trumpa z Wo\u0142odymyrem Ze\u0142enskim w Bia\u0142ym Domu. By\u0142y wysoki rang\u0105 urz\u0119dnik Pentagonu Ian Brzezinski powiedzia\u0142 natomiast, \u017ce \"to, czego potrzebujemy, to wykorzystanie naszej przyt\u0142aczaj\u0105cej si\u0142y Zachodu\". Do k\u0142\u00f3tni przyw\u00f3dc\u00f3w odni\u00f3s\u0142 si\u0119 r\u00f3wnie\u017c by\u0142y ambasador Stan\u00f3w Zjednoczonych w Rosji Michael McFaul.",
        "id": 2223334,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/co-dalej-po-klotni-w-bialym-domu-eksperci-o-wyciaganiu-reki-i-lataniu-wyrwy-st8329091?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co dalej po k\u0142\u00f3tni w Bia\u0142ym Domu? Eksperci o \"wyci\u0105ganiu r\u0119ki\" i \"\u0142ataniu wyrwy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-01T11:05:27+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4936149-badanie-wskazalo-ze-kierowca-autobusu-byl-nietrzezwy-ph8321904/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Mia\u0142 trzy promile, wsiad\u0142 za kierownic\u0119 autobusu i doprowadzi\u0142 do \u015bmiertelnego wypadku\" />\n    Zarzut spowodowania wypadku drogowego ze skutkiem \u015bmiertelnym us\u0142ysza\u0142 57-letni kierowca autobusu. M\u0119\u017cczyzna mia\u0142 blisko trzy promile alkoholu w organizmie.",
        "id": 2223335,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lubuskie/chelmsko-dk24-zarzuty-dla-pijanego-kierowcy-autobusu-w-wypadku-zginal-49-latek-st8327160?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mia\u0142 trzy promile, wsiad\u0142 za kierownic\u0119 autobusu i doprowadzi\u0142 do \u015bmiertelnego wypadku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-01T10:22:58+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8738365-szpital-legnica-ph8329084/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Brutalny atak na pracownik\u00f3w szpitala w Legnicy. Dziewi\u0119\u0107 os\u00f3b rannych\" />\n    Dramatyczne sceny na Szpitalnym Oddziale Ratunkowym w Legnicy (Dolno\u015bl\u0105skie). Agresywny pacjent zaatakowa\u0142 personel medyczny, rannych zosta\u0142o dziewi\u0119\u0107 os\u00f3b. Do obezw\u0142adnienia m\u0119\u017cczyzny konieczna by\u0142a interwencja kilkunastu os\u00f3b. Szpital wyda\u0142 o\u015bwiadczenie w tej sprawie.",
        "id": 2223061,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/brutalny-atak-na-pracownikow-szpitala-w-legnicy-dziewiec-osob-rannych-st8329100?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Brutalny atak na pracownik\u00f3w szpitala w Legnicy. Dziewi\u0119\u0107 os\u00f3b rannych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-01T10:03:42+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6771015-szpital-mswia-w-olsztynie-ph8329002/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Legionella w szpitalu onkologicznym, odci\u0119to dost\u0119p do ciep\u0142ej wody\" />\n    Bakteria z rodzaju Legionella w du\u017cym st\u0119\u017ceniu zosta\u0142a wykryta w ciep\u0142ej wodzie w onkologicznym Szpitalu MSWiA w Olsztynie. Powiatowa Stacja Sanitarno-Epidemiologiczna poinformowa\u0142a, \u017ce odci\u0119to dost\u0119p do ciep\u0142ej wody w pomieszczeniach, w kt\u00f3rych wykryto bakterie.",
        "id": 2223063,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/olsztyn/olsztyn-wysokie-stezenie-bakterii-w-cieplej-wodzie-w-szpitalu-onkologicznym-st8329039?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Legionella w szpitalu onkologicznym, odci\u0119to dost\u0119p do ciep\u0142ej wody",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-01T09:55:31+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-w8ox01-dzieki-aktywnosci-fizycznej-ryzyko-zachorowania-na-chorobe-alzheimera-moze-byc-nizsze-5617568/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Miliony Polak\u00f3w z wy\u017cszymi \u015bwiadczeniami\" />\n    Sobota to dzie\u0144 podwy\u017cki dla milion\u00f3w emeryt\u00f3w i rencist\u00f3w. 1 marca 2025 \u015bwiadczenia emerytalno-rentowe zosta\u0142y zwaloryzowane o 5,5 procent. Podwy\u017cka jest automatyczna, nie trzeba wype\u0142nia\u0107 \u017cadnych wniosk\u00f3w.",
        "id": 2223064,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/dla-seniora/waloryzacja-emerytur-2025-o-ile-wzrosly-swiadczenia-st8329013?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Miliony Polak\u00f3w z wy\u017cszymi \u015bwiadczeniami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-01T09:03:33+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-5803520-akcja-ratunkowa-w-polnocnych-indiach-ph8328986/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pi\u0119\u0107 os\u00f3b zgin\u0119\u0142o po zej\u015bciu lawiny. Los kolejnych pi\u0119ciu jest nieznany\" />\n    Trwa akcja ratunkowa po zej\u015bciu lawiny w p\u00f3\u0142nocnych Indiach. W pi\u0105tek pod mas\u0105 \u015bniegu uwi\u0119zionych zosta\u0142o 55 robotnik\u00f3w drogowych. Jak poda\u0142y lokalne media, ratownicy dotarli do wi\u0119kszo\u015bci os\u00f3b, jednak nie wszystkich uda\u0142o si\u0119 uratowa\u0107.",
        "id": 2222849,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/piec-osob-zginelo-po-zejsciu-lawiny-los-kolejnych-pieciu-jest-nieznany-st8328980?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pi\u0119\u0107 os\u00f3b zgin\u0119\u0142o po zej\u015bciu lawiny. Los kolejnych pi\u0119ciu jest nieznany",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-01T09:02:11+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-732082-donald-tusk-ph8293640/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tusk: niech ju\u017c nikt nie udaje, \u017ce tego nie widzi\" />\n    Dzi\u015b staje si\u0119 jasne, kto w Polsce chce realizowa\u0107 rosyjskie interesy. Z g\u0142upoty czy z wyrachowania - bez znaczenia - napisa\u0142 w sobot\u0119 premier Donald Tusk. Jak zaznaczy\u0142, dlatego stawka wybor\u00f3w prezydenckich \"jest wysoka jak nigdy dot\u0105d\". \"Niech ju\u017c nikt nie udaje, \u017ce tego nie widzi\" - doda\u0142.",
        "id": 2222850,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/donald-tusk-niech-juz-nikt-nie-udaje-ze-tego-nie-widzi-st8329008?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tusk: niech ju\u017c nikt nie udaje, \u017ce tego nie widzi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-01T08:46:49+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6996032-straz-graniczna-ph8328974/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wiceszef MSWiA: to b\u0119dzie jedna z najwi\u0119kszych deportacji z Polski od 1989 roku\" />\n    To b\u0119dzie jedna z najwi\u0119kszych deportacji z Polski od 1989 roku - powiedzia\u0142 w \"Jeden na jeden\" w TVN24 wiceszef MSWiA Maciej Duszczyk. Odni\u00f3s\u0142 si\u0119 do kwestii dzia\u0142a\u0144 wobec przest\u0119pc\u00f3w, kt\u00f3rzy s\u0105 cudzoziemcami. M\u00f3wi\u0142, \u017ce \"w samolotach b\u0119d\u0105 bardzo r\u00f3\u017cne osoby, r\u00f3wnie\u017c cz\u0142onkowie grup przest\u0119pczych\".",
        "id": 2222851,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/wiceszef-mswia-maciej-duszczyk-to-bedzie-jedna-z-najwiekszych-skali-deportacji-z-polski-od-1989-roku-st8328981?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wiceszef MSWiA: to b\u0119dzie jedna z najwi\u0119kszych deportacji z Polski od 1989 roku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-01T08:11:51+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4034250-gettyimages-2201598351-ph8328961/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ukrai\u0144ski samolot prezydencki wylecia\u0142 z USA\" />\n    Ukrai\u0144ski samolot prezydencki opu\u015bci\u0142 w sobot\u0119 Stany Zjednoczone i zmierza do Londynu - przekaza\u0142a agencja Interfax-Ukraina, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na informacje serwisu FlightAware. Nie ma oficjalnego potwierdzenia, \u017ce prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski znajduje si\u0119 na pok\u0142adzie.",
        "id": 2222084,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/samolot-prezydencki-wolodymyra-zelenskiego-opuscil-usa-nie-wraca-do-kraju-st8328951?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukrai\u0144ski samolot prezydencki wylecia\u0142 z USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-01T08:11:51+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5345304-wolodymyr-zelenski-wyladowal-w-londynie-ph8329278/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ze\u0142enski w Londynie. W planie spotkanie z premierem i kr\u00f3lem, potem szczyt\" />\n    Prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski przyby\u0142 do Londynu na rozmowy z premierem Wielkiej Brytanii Keirem Starmerem i europejskimi sojusznikami Kijowa. Rzecznik ukrai\u0144skiego przyw\u00f3dcy przekaza\u0142, \u017ce Ze\u0142enski spotka si\u0119 tak\u017ce z kr\u00f3lem Karolem III.",
        "id": 2224893,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/wolodymyr-zelenski-w-londynie-spotkanie-z-premierem-keirem-starmerem-i-krolem-karolem-iii-st8328951?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ze\u0142enski w Londynie. W planie spotkanie z premierem i kr\u00f3lem, potem szczyt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-01T08:04:32+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6271929-obchody-narodowego-dnia-zolnierzy-wykletych-zdj-archiwalne-ph8328695/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Marsze i zgromadzenia w Narodowy Dzie\u0144 Pami\u0119ci \"\u017bo\u0142nierzy Wykl\u0119tych\"\" />\n    Z okazji Narodowego Dnia Pami\u0119ci \"\u017bo\u0142nierzy Wykl\u0119tych\" w stolicy organizowane s\u0105 zgromadzenia publiczne. W sobot\u0119 przemarsz\u00f3w nale\u017cy spodziewa\u0107 si\u0119 mi\u0119dzy innymi na ulicach Mokotowa, Pragi P\u00f3\u0142noc, \u015ar\u00f3dmie\u015bcia i \u017boliborza. Mog\u0105 pojawi\u0107 si\u0119 utrudnienia w ruchu i kursowaniu komunikacji miejskiej.",
        "id": 2222085,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/mokotow/warszawa-narodowy-dzien-pamieci-zolnierzy-wykletych-marsze-i-zgromadzenia-mapa-utrudnien-st8328539?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Marsze i zgromadzenia w Narodowy Dzie\u0144 Pami\u0119ci \"\u017bo\u0142nierzy Wykl\u0119tych\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-01T08:01:16+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-392772-donald-trump-ph8328864/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Trump mo\u017ce si\u0119 myli\u0107, m\u00f3wi\u0105c, \u017ce Ze\u0142enski nie ma w r\u0119ku \u017cadnych atut\u00f3w\"\" />\n    Pytani o k\u0142\u00f3tni\u0119 pomi\u0119dzy Donaldem Trumpem a Wo\u0142odymyrem Ze\u0142enskim eksperci stwierdzaj\u0105, \u017ce wcale nie musi ona dzia\u0142a\u0107 na niekorzy\u015b\u0107 Ukrainy. Jak oceni\u0142 ekspert portalu Defence24.pl kmdr por. rez. Maksymilian Dura, mo\u017cliwe, \u017ce r\u00f3wnie\u017c \"rozmowy Trumpa z Federacj\u0105 Rosyjsk\u0105 zako\u0144czy\u0142y si\u0119 fiaskiem\". Z kolei profesor Micha\u0142 Urba\u0144czyk z Uniwersytetu im. Adama Mickiewicza w Poznaniu stwierdzi\u0142, \u017ce \"prezydent Trump mo\u017ce si\u0119 myli\u0107, m\u00f3wi\u0105c, \u017ce Ukraina i prezydent Ze\u0142enski nie maj\u0105 \u017cadnych atut\u00f3w w r\u0119ku\".",
        "id": 2222086,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-klotnia-wolodymyra-zelenskiego-z-donaldem-trumpem-komentarze-ekspertow-st8328865?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Trump mo\u017ce si\u0119 myli\u0107, m\u00f3wi\u0105c, \u017ce Ze\u0142enski nie ma w r\u0119ku \u017cadnych atut\u00f3w\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-01T07:56:51+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2wy4co-wiosna-w-polsce-5642083/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 meteorologiczna wiosna\" />\n    1 marca przywitali\u015bmy meteorologiczn\u0105 wiosn\u0119. To pierwszy z kilku pocz\u0105tk\u00f3w tej pory roku, a ju\u017c wkr\u00f3tce czekaj\u0105 nas kolejne. Kiedy przywitamy wiosn\u0119 kalendarzow\u0105 i astronomiczn\u0105?",
        "id": 2222087,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/polska/pierwszy-dzien-wiosny-2025-kiedy-poczatek-kalendarzowej-i-astronomicznej-wiosny-st8328931?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 meteorologiczna wiosna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-01T07:43:26+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7455711-papiez-franciszek-ph8320959/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Najnowszy komunikat w sprawie stanu zdrowia papie\u017ca\" />\n    Papie\u017c Franciszek mia\u0142 spokojn\u0105 noc i odpoczywa - przekaza\u0142 w sobot\u0119 rano Watykan. Papie\u017c od ponad dw\u00f3ch tygodni przebywa w szpitalu, gdzie walczy z obustronnym zapaleniem p\u0142uc.",
        "id": 2222088,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/najnowszy-komunikat-w-sprawie-stanu-zdrowia-papieza-st8328945?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Najnowszy komunikat w sprawie stanu zdrowia papie\u017ca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-01T05:46:38+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-3258700-oblodzenia-slisko-na-drogach-ph6634464/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"L\u00f3d skuje drogi w dziewi\u0119ciu wojew\u00f3dztwach\" />\n    IMGW wyda\u0142 ostrze\u017cenia meteorologiczne. We wschodniej i po\u0142udniowej Polsce nadchodz\u0105ce godziny przynios\u0105 niebezpieczne warunki na drogach - lokalnie jezdnie skuje l\u00f3d. Sprawd\u017a, gdzie b\u0119dzie gro\u017anie.",
        "id": 2223615,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/lod-skuje-drogi-w-dziewieciu-wojewodztwach-st8328887?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "L\u00f3d skuje drogi w dziewi\u0119ciu wojew\u00f3dztwach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-01T05:46:38+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-wdvt0t-pogoda-przyniesie-oblodzenia/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Uwaga - \u015blizgawica na drogach. IMGW ostrzega\" />\n    IMGW ostrzega mieszka\u0144c\u00f3w dziewi\u0119ciu wojew\u00f3dztw. Noc\u0105 drogi i chodniki b\u0119d\u0105 niebezpiecznie \u015bliskie. Sprawd\u017a, gdzie wydano alarmy.",
        "id": 2226174,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/uwaga-slizgawica-na-drogach-imgw-ostrzega-st8328887?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Uwaga - \u015blizgawica na drogach. IMGW ostrzega",
        "vote": 0
    }
]