[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-01T21:27:36+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3846911-macron-po-zakonczeniu-telekonferencji-przywodcow-panstw-g7-w-bialym-domu-ph8320925/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Seria rozm\u00f3w Macrona, w tym z Trumpem i Ze\u0142enskim\" />\n    Prezydent Francji Emmanuel Macron rozmawia\u0142 z Donaldem Trumpem i Wo\u0142odymyrem Ze\u0142enskim -  przekaza\u0142 w sobot\u0119 Pa\u0142ac Elizejski. Dosz\u0142o do tego po pi\u0105tkowej k\u0142\u00f3tni tych przyw\u00f3dc\u00f3w w Bia\u0142ym Domu. Francuski prezydent rozmawia\u0142 te\u017c z szefem NATO, przewodnicz\u0105cym Rady Europejskiej i premierem Wielkiej Brytanii.",
        "id": 2226313,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/francja-seria-rozmow-emmanuela-macrona-w-tym-z-donaldem-trumpem-i-wolodymyrem-zelenskim-st8329740?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Seria rozm\u00f3w Macrona, w tym z Trumpem i Ze\u0142enskim",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-01T21:17:54+00:00",
        "description": "<img src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1667815-nowicki-ph8328386/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"91-latka by\u0142a wo\u017cona od szpitala do szpitala, w ko\u0144cu zmar\u0142a. Rzecznik Praw Pacjenta bada spraw\u0119\" />\n    B\u0119d\u0105 kontrole w warszawskich szpitalach po wstrz\u0105saj\u0105cej historii, o kt\u00f3rej m\u00f3wili\u015bmy w pi\u0105tek w \"Faktach\" TVN. Okaza\u0142o si\u0119, \u017ce dwie plac\u00f3wki nie przyj\u0119\u0142y 91-letniej pacjentki z zapalaniem p\u0142uc, bo - jak wynika z ustale\u0144 naszych dziennikarzy - niech\u0119tnie przyjmuje si\u0119 pacjent\u00f3w w tym wieku w tak ci\u0119\u017ckim stanie. Wo\u017cona od szpitala do szpitala pacjentka zmar\u0142a.",
        "id": 2226314,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://fakty.tvn24.pl/zobacz-fakty/91-latka-byla-wozona-od-szpitala-do-szpitala-w-koncu-zmarla-rzecznik-praw-pacjenta-bada-sprawe-st8329683?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "91-latka by\u0142a wo\u017cona od szpitala do szpitala, w ko\u0144cu zmar\u0142a. Rzecznik Praw Pacjenta bada spraw\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-01T20:38:46+00:00",
        "description": "<img src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7817322-szpital-ph8329760/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kangurowe Pogotowie otacza czu\u0142o\u015bci\u0105 noworodki, kt\u00f3rymi rodzice nie mog\u0105 si\u0119 zajmowa\u0107\" />\n    Ka\u017cdy rodzic pami\u0119ta ten moment, kiedy ich dziecko po raz pierwszy zasn\u0119\u0142o na ich r\u0119kach. Kiedy mieli\u015bmy \u015bwiadomo\u015b\u0107, \u017ce uspokaja je bicie naszego serca i nasze ciep\u0142o. Niestety, s\u0105 dzieci, kt\u00f3re nie mia\u0142y szans znale\u017a\u0107 si\u0119 w ramionach swoich rodzic\u00f3w. Na szcz\u0119\u015bcie jest Kangurowe Pogotowie.",
        "id": 2226055,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://fakty.tvn24.pl/zobacz-fakty/kangurowe-pogotowie-otacza-czuloscia-noworodki-ktorymi-rodzice-nie-moga-sie-zajmowac-st8329682?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kangurowe Pogotowie otacza czu\u0142o\u015bci\u0105 noworodki, kt\u00f3rymi rodzice nie mog\u0105 si\u0119 zajmowa\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-01T20:30:30+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-1318179-pilne-ph7822668/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ze\u0142enski wyszed\u0142 od Starmera z umow\u0105. Ponad dwa miliardy funt\u00f3w na zdolno\u015bci obronne\" />\n    Ukraina i Wielka Brytania zawar\u0142y w sobot\u0119 umow\u0119 o po\u017cyczce w wysoko\u015bci 2,26 mld funt\u00f3w (ok. 2,74 mld euro) na wsparcie ukrai\u0144skich zdolno\u015bci obronnych - poda\u0142 ukrai\u0144ski resort finans\u00f3w. W ceremonii podpisania dokumentu wzi\u0119li udzia\u0142 prezydent Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski i brytyjski premier Keir Starmer.",
        "id": 2226056,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/ukraina-i-wielka-brytania-podpisaly-umowe-ponad-dwa-miliardy-funtow-dla-kijowa-na-zdolnosci-obronne-st8329762?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ze\u0142enski wyszed\u0142 od Starmera z umow\u0105. Ponad dwa miliardy funt\u00f3w na zdolno\u015bci obronne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-01T18:24:04+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5660741-donald-tusk-i-keir-starmer-ph8329591/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"W niedziel\u0119 specjalny szczyt w sprawie Ukrainy. Kancelaria poda\u0142a plan wizyty Tuska\" />\n    W niedziel\u0119 w Londynie b\u0119dzie mia\u0142 miejsce specjalny szczyt po\u015bwi\u0119cony Ukrainie, obronno\u015bci i bezpiecze\u0144stwu. Zaproszono na niego kilkunastu europejskich przyw\u00f3dc\u00f3w. Polsk\u0119 b\u0119dzie reprezentowa\u0142 Donald Tusk. Kancelaria premiera przedstawi\u0142a plan wizyty szefa rz\u0105du.",
        "id": 2225432,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/ukraina-specjalny-szczyt-w-londynie-plan-wizyty-donalda-tuska-st8329540?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W niedziel\u0119 specjalny szczyt w sprawie Ukrainy. Kancelaria poda\u0142a plan wizyty Tuska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-01T18:08:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-gnau0c-noca-moze-padac-deszcz-ze-sniegiem-5669977/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pogoda na jutro - niedziela, 2.03. Noc\u0105 pojawi si\u0119 deszcz ze \u015bniegiem i sam \u015bnieg. Za dnia do 8 stopni\" />\n    Pogoda na jutro, czyli na niedziel\u0119, 2.03. W nocy b\u0119d\u0105 miejsca, w kt\u00f3rych popada deszcz ze \u015bniegiem i mokry \u015bnieg. W ci\u0105gu dnia b\u0119dzie pochmurno z przeja\u015bnieniami. W najcieplejszym momencie termometry wska\u017c\u0105 8 stopni Celsjusza.",
        "id": 2225433,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-jutro-niedziela-2-03-noca-pojawi-sie-deszcz-ze-sniegiem-i-sam-snieg-za-dnia-do-8-stopni-st8329587?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pogoda na jutro - niedziela, 2.03. Noc\u0105 pojawi si\u0119 deszcz ze \u015bniegiem i sam \u015bnieg. Za dnia do 8 stopni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-01T18:03:40+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1185539-papiez-ph8328491/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nowy komunikat w sprawie zdrowia papie\u017ca\" />\n    Stan kliniczny papie\u017ca Franciszka jest stabilny - poinformowa\u0142 Watykan w sobot\u0119 w przekazanym dziennikarzom biuletynie medycznym. W komunikacie podano, \u017ce papie\u017c \"nie ma gor\u0105czki, kontynuuje tlenoterapi\u0119 i nie mia\u0142 nowego kryzysu oddechowego\".",
        "id": 2225434,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/stan-zdrowia-papieza-dzisiaj-nowy-komunikat-watykanu-sobota-wieczorem-1-marca-st8329582?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowy komunikat w sprawie zdrowia papie\u017ca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-01T17:19:01+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/polska/cdn-zdjecie-7716603-zelenski-ph8328881/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Mieszka\u0144cy Kijowa komentuj\u0105 spotkanie Ze\u0142enskiego z Trumpem. \"To nie Ukraina gra w III wojn\u0119 \u015bwiatow\u0105\"\" />\n    W Ukrainie zdumienie i rozczarowanie. Nie tak wyobra\u017cano tam sobie rozmow\u0119\u00a0Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego z Donaldem Trumpem. \"Nawet je\u015bli mo\u017cna by\u0142o co\u015b zrobi\u0107 lepiej, to Ze\u0142enski ma nasze wsparcie\" - takie g\u0142osy p\u0142yn\u0105 z ukrai\u0144skiego parlamentu. Poparcie s\u0142ycha\u0107 te\u017c na ulicach Kijowa, cho\u0107 s\u0105 i obawy o to, co dalej. Dlatego\u00a0po awanturze w Bia\u0142ym Domu Ukraina\u00a0jeszcze uwa\u017cniej spogl\u0105da na komentarze z Europy.",
        "id": 2225064,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://fakty.tvn24.pl/fakty-po-poludniu/mieszkancy-kijowa-komentuja-spotkanie-zelenskiego-z-trumpem-to-nie-ukraina-gra-w-iii-wojne-swiatowa-st8329451?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mieszka\u0144cy Kijowa komentuj\u0105 spotkanie Ze\u0142enskiego z Trumpem. \"To nie Ukraina gra w III wojn\u0119 \u015bwiatow\u0105\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-01T17:17:58+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6962828-prasa-ukr-ph8329459/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ukrai\u0144skie media reaguj\u0105 na starcie w Gabinecie Owalnym. \"To jeszcze nie katastrofa\" i jeden \"bardzo dobry sygna\u0142\"\" />\n    Nieudane spotkanie Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego z Donaldem Trumpem jest wiod\u0105cym tematem w ukrai\u0144skich mediach. \"To jeszcze nie katastrofa\" - ocenia portal Europejska Prawda, dodaj\u0105c, \u017ce \"nieeskalowanie\" k\u0142\u00f3tni przez Trumpa w kolejnych godzinach po fiasku rozm\u00f3w, jest \"bardzo dobrym sygna\u0142em\" dla wsp\u00f3\u0142pracy Ukrainy i USA. \"Kij\u00f3w nie zamierza kapitulowa\u0107\" - stwierdzi\u0142a ukrai\u0144ska sekcja BBC. Sp\u00f3r mi\u0119dzy Ze\u0142enskim i Trumpem \"ca\u0142kowicie pomiesza\u0142 karty w potencjalnym procesie pokojowym\" - komentuje portal RBK-Ukraina.",
        "id": 2225065,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/zerwane-spotkanie-wolodymyra-zelenskiego-z-donaldem-trumpem-przeglad-prasy-w-kijowie-st8329448?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukrai\u0144skie media reaguj\u0105 na starcie w Gabinecie Owalnym. \"To jeszcze nie katastrofa\" i jeden \"bardzo dobry sygna\u0142\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-01T17:15:39+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3914912-christiane-amanpour-reaguje-na-klotnie-w-bialym-domu-ph8329352/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Legenda telewizji CNN nie dowierza\u0142a. \"Jeszcze nigdy nie widzia\u0142am czego\u015b takiego\"\" />\n    Christiane Amanpour, jedna z najbardziej znanych dziennikarek na \u015bwiecie, z niedowierzaniem ogl\u0105da\u0142a przebieg k\u0142\u00f3tni Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego z Donaldem Trumpem. - Jeszcze nigdy we wsp\u00f3\u0142czesnej historii dyplomacji, w czasach pokoju lub wojny, nie widzia\u0142am czego\u015b takiego - przyzna\u0142a.",
        "id": 2225066,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/wolodymyr-zelenski-donald-trump-klotnia-w-bialym-domu-reakcja-christiane-amanpour-st8329392?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Legenda telewizji CNN nie dowierza\u0142a. \"Jeszcze nigdy nie widzia\u0142am czego\u015b takiego\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-01T15:46:39+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7964636-pierwszego-dnia-kladki-pokonaly-tlumy-ph8329457/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"T\u0142umy na nowych k\u0142adkach nad Wart\u0105. \"B\u0119d\u0105 ikon\u0105 Poznania\"\" />\n    W pi\u0105tek wieczorem uroczy\u015bcie otwarto mosty nad Wart\u0105 i Cybin\u0105 w Poznaniu. - Opr\u00f3cz oczywistego znaczenia komunikacyjnego, to r\u00f3wnie\u017c inwestycja, kt\u00f3ra jeszcze bardziej zbli\u017ca mieszka\u0144c\u00f3w do Warty - m\u00f3wi\u0142 na otwarciu prezydent Poznania Jacek Ja\u015bkowiak.",
        "id": 2224768,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/poznan/tlumy-na-nowych-kladkach-nad-warta-beda-ikona-poznania-st8329066?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "T\u0142umy na nowych k\u0142adkach nad Wart\u0105. \"B\u0119d\u0105 ikon\u0105 Poznania\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-01T15:06:36+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-5136584-samochod-uderzyl-w-drzewo-nie-zyja-dwie-osoby-ph8329443/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Uderzenie w drzewo i \u015bmier\u0107 dw\u00f3ch os\u00f3b\" />\n    \u015amiertelny wypadek w miejscowo\u015bci Most\u00f3wka (Mazowieckie). Dwie osoby zgin\u0119\u0142y po tym, jak samoch\u00f3d osobowy uderzy\u0142 w drzewo.",
        "id": 2224380,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/mostowka-samochod-uderzyl-w-drzewo-nie-zyja-dwie-osoby-st8329441?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Uderzenie w drzewo i \u015bmier\u0107 dw\u00f3ch os\u00f3b",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-01T14:45:21+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6665077-malymi-bobrami-ktore-z-jakiegos-powodu-stracily-rodzicow-opiekuja-sie-ekolodzy-kiedy-dorosna-wypuszczaja-zwierzeta-w-ich-naturalnym-srodowisku-ph8324570/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Naturalni in\u017cynierowie ekosystem\u00f3w\" do odstrza\u0142u. Kto i dlaczego chce strzela\u0107 do bobr\u00f3w? \" />\n    555 - tyle bobr\u00f3w ma zosta\u0107 zabitych w ci\u0105gu najbli\u017cszych trzech lat na samym tylko Podkarpaciu. Pow\u00f3d? - Szkody w gospodarce rolnej i le\u015bnej jakie powoduj\u0105 te zwierz\u0119ta - t\u0142umaczy \u0141ukasz Lis, rzecznik RDO\u015a w Rzeszowie. - Zamiast zabija\u0107 bobry powinni\u015bmy nauczy\u0107 si\u0119 korzysta\u0107 z ich po\u017cytecznej dzia\u0142alno\u015bci - kontruje biolog Andrzej Czech, cz\u0142onek Pa\u0144stwowej Rady Ochrony Przyrody.",
        "id": 2224381,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/rzeszow/rzeszow-podkarpacie-naturalni-inzynierowie-ekosystemow-do-odstrzalu-st8300331?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Naturalni in\u017cynierowie ekosystem\u00f3w\" do odstrza\u0142u. Kto i dlaczego chce strzela\u0107 do bobr\u00f3w?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-01T14:43:54+00:00",
        "description": "<img src=\"https://kontakt24.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjeciece54eb24c994555c33ef3dea26125fee-zacmienie-slonca-w-nakle-slaskim-1568081/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Jedno z najwa\u017cniejszych zjawisk astronomicznych roku\". B\u0119dzie widoczne w Polsce\" />\n    Kilka tygodni dzieli nas od cz\u0119\u015bciowego za\u0107mienia S\u0142o\u0144ca. B\u0119dziemy mogli zobaczy\u0107 je z terenu ca\u0142ego kraju. Sprawd\u017a, kiedy dok\u0142adnie spojrze\u0107 w niebo.",
        "id": 2224382,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/polska/czesciowe-zacmienie-slonca-2025-czy-bedzie-widoczne-w-polsce-jedno-z-najwazniejszych-zjawisk-astronomicznych-roku-st8329414?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Jedno z najwa\u017cniejszych zjawisk astronomicznych roku\". B\u0119dzie widoczne w Polsce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-01T14:39:59+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8381617-elon-musk-ph8328782/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Elon Musk o Ze\u0142enskim i Ukrainie. Nieprawdy i manipulacje\" />\n    Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski odwo\u0142uje wybory w Ukrainie, zabi\u0142 ameryka\u0144skiego dziennikarza i nie wie, gdzie s\u0105 pieni\u0105dze, kt\u00f3re otrzyma\u0142 jako wsparcie ze Stan\u00f3w Zjednoczonych - to tylko niekt\u00f3re z fa\u0142szywych przekaz\u00f3w, kt\u00f3re Elon Musk wykorzystywa\u0142 do dyskredytacji prezydenta Ukrainy i jego otoczenia.",
        "id": 2224383,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://konkret24.tvn24.pl/swiat/elon-musk-o-wolodymyrze-zelenskim-i-ukrainie-nieprawdy-i-manipulacje-st8326601?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Elon Musk o Ze\u0142enskim i Ukrainie. Nieprawdy i manipulacje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-01T13:55:49+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9300356-shutterstock-633586547-ph8329155/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Takiej sytuacji z mieszkaniem si\u0119 nie spodziewa\u0142a. \"Zamar\u0142am\"\" />\n    - Nie przysz\u0142o mi do g\u0142owy, aby sprawdza\u0107 w sieci, czy najemca w\u0142a\u015bnie nie wrzuca oferty sprzeda\u017cy mieszkania, kt\u00f3re jest moj\u0105 w\u0142asno\u015bci\u0105 i chce je sprzeda\u0107 za grosze \u2013 opowiada w rozmowie z biznesow\u0105 redakcj\u0105 tvn24.pl pani Anna. - Precyzyjnie podrobione dokumenty to wielkie wyzwanie dla notariuszy - przyznaje S\u0142awomir Wro\u0144ski, rzecznik prasowy Izby Notarialnej w Gda\u0144sku.",
        "id": 2224089,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/nieruchomosci/takiej-sytuacji-wlascicielka-mieszkania-sie-nie-spodziewala-zamarlam-st8306136?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Takiej sytuacji z mieszkaniem si\u0119 nie spodziewa\u0142a. \"Zamar\u0142am\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-01T13:02:37+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-971180-prezydent-andrzej-duda-ph8326900/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Prezydent milczy w sprawie k\u0142\u00f3tni w Waszyngtonie. \"Specjalnie nie zabiera\u0142 g\u0142osu\"\" />\n    Prezydent Andrzej Duda specjalnie nie zabiera\u0142 wczoraj g\u0142osu w social mediach, na portalu X, dlatego, \u017ce wie doskonale, \u017ce dyplomacja lubi cisz\u0119 - tak milczenie prezydenta wobec pi\u0105tkowej k\u0142\u00f3tni Donalda Trumpa i Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego t\u0142umaczy\u0142 jego doradca \u0141ukasz Rzepecki. Doda\u0142, \u017ce zamieszczane przez r\u00f3\u017cnych polityk\u00f3w komentarze na portalu X \"do niczego dobrego nie doprowadzi\u0142y\", a \"emocje si\u0119ga\u0142y zenitu\".",
        "id": 2223752,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/klotnia-wolodymyra-zelenskiego-i-donalda-trumpa-prezydent-andrzej-duda-milczy-lukasz-rzepecki-komentuje-st8329269?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezydent milczy w sprawie k\u0142\u00f3tni w Waszyngtonie. \"Specjalnie nie zabiera\u0142 g\u0142osu\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-01T12:56:37+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-4322517-wieloryb-w-poblizu-miedzyzdrojow-ph8323643/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Humbak zn\u00f3w pojawi\u0142 si\u0119 u wybrze\u017cy Polski. Tym razem w innym miejscu\" />\n    Humbak, kt\u00f3ry w \u015brod\u0119 zosta\u0142 uratowany w okolicach Mi\u0119dzyzdroj\u00f3w, pojawi\u0142 si\u0119 w sobot\u0119 w rejonie \u015awinouj\u015bcia. Zwierz\u0119 b\u0142\u0105dzi\u0142o w rejonie Kana\u0142u Piastowskiego. Sytuacj\u0119 monitoruj\u0105 s\u0142u\u017cby morskie.",
        "id": 2223753,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/polska/swinoujscie-humbak-znow-pojawil-sie-u-wybrzezy-polski-tym-razem-w-innym-miejscu-st8329303?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Humbak zn\u00f3w pojawi\u0142 si\u0119 u wybrze\u017cy Polski. Tym razem w innym miejscu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-01T12:48:26+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3389075-shutterstock-2332535983-ph8329304/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Mia\u0142 by\u0107 do 30 dni, zosta\u0142 na 25 lat. Szykuje si\u0119 deportacja\" />\n    Policja w Tajlandii zatrzyma\u0142a 60-letniego Brytyjczyka, kt\u00f3ry przebywa\u0142 w kraju przez 25 lat na 30-dniowej wizie turystycznej - przekaza\u0142a agencja AFP. M\u0119\u017cczyzna utrzymywa\u0142 si\u0119 z pieni\u0119dzy otrzymywanych od rodziny w Wielkiej Brytanii, gdzie wkr\u00f3tce zostanie deportowany.",
        "id": 2223754,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/turystyka/wiza-turystyczna-mial-byc-do-30-dni-zostal-na-25-lat-szykuje-sie-deportacja-st8329250?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mia\u0142 by\u0107 do 30 dni, zosta\u0142 na 25 lat. Szykuje si\u0119 deportacja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-01T11:53:44+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-6707777-skutki-przejscia-cyklonu-garance-nad-reunionem-ph8329241/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ro\u015bnie bilans ofiar cyklonu. Na wysp\u0119 \u015bci\u0105gani s\u0105 stra\u017cacy z odleg\u0142ych miejsc\" />\n    Wzr\u00f3s\u0142 bilans ofiar \u015bmiertelnych cyklonu Garance, kt\u00f3ry w pi\u0105tek przeszed\u0142 nad wysp\u0105 Reunion na Oceanie Indyjskim. Burza przynios\u0142a ze sob\u0105 podmuchy wiatru o pr\u0119dko\u015bci ponad 200 kilometr\u00f3w na godzin\u0119, powoduj\u0105c ogromne zniszczenia.",
        "id": 2223472,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/rosnie-bilans-ofiar-cyklonu-na-wyspe-sciagani-sa-strazacy-z-odleglych-miejsc-st8329162?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ro\u015bnie bilans ofiar cyklonu. Na wysp\u0119 \u015bci\u0105gani s\u0105 stra\u017cacy z odleg\u0142ych miejsc",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-01T11:25:52+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6791502-wolodymyr-zelenski-ph8319594/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trump i Vance zarzucali mu niewdzi\u0119czno\u015b\u0107. CNN przypomina: dzi\u0119kowa\u0142 co najmniej 33 razy\" />\n    Podczas burzliwego spotkania w Bia\u0142ym Domu zar\u00f3wno prezydent Donald Trump, jak i wiceprezydent J.D. Vance zarzucali Wo\u0142odymyrowi Ze\u0142enskiemu, \u017ce nie jest wystarczaj\u0105co wdzi\u0119czny. Stacja CNN policzy\u0142a, \u017ce od pocz\u0105tku wojny prezydent Ukrainy dzi\u0119kowa\u0142 za wsparcie narodowi ameryka\u0144skiemu i przyw\u00f3dcom co najmniej 33 razy.",
        "id": 2223473,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/wolodymyr-zelenski-dziekowal-amerykanom-i-przywodcom-33-razy-cnn-wskazala-przyklady-st8329068?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump i Vance zarzucali mu niewdzi\u0119czno\u015b\u0107. CNN przypomina: dzi\u0119kowa\u0142 co najmniej 33 razy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-01T11:14:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-kmod41-gettyimages-1393201639-6889619/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Poprosz\u0119 tak\u0105, tylko w kolorze khaki\". Garnitury Ze\u0142enskiego czekaj\u0105 w szafie na zwyci\u0119stwo\" />\n    Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski od pocz\u0105tku wojny to nie tylko prezydent, \u017co\u0142nierz, ale i trendsetter. Militarne akcesoria, zgni\u0142a ziele\u0144 i kamufla\u017c s\u0105 widoczne na ulicach ukrai\u0144skich miast i miasteczek cz\u0119\u015bciej ni\u017c kiedy\u015b tak\u017ce dzi\u0119ki temu politykowi. I cho\u0107 przyw\u00f3dca Ukrainy porusza si\u0119 w \u015bwiecie mody na marginesie protoko\u0142u dyplomatycznego, \u015bwiatowym przyw\u00f3dcom to nie przeszkadza.",
        "id": 2223474,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/premium/wolodymyr-zelenski-w-czym-sie-pokazuje-i-co-mowi-swoim-ubiorem-st6890444?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Poprosz\u0119 tak\u0105, tylko w kolorze khaki\". Garnitury Ze\u0142enskiego czekaj\u0105 w szafie na zwyci\u0119stwo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-01T10:45:26+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-8234836-wizualizacja-woonerfu-na-srodkowej-ph5003907/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pierwszy warszawski woonerf. Jest przetarg na przebudow\u0119 \u015arodkowej\" />\n    \u015arodkowa wreszcie zostanie przebudowana. Jej modernizacj\u0119 wstrzyma\u0142 przed laty wojew\u00f3dzki konserwator zabytk\u00f3w. Twierdzi\u0142, \u017ce najpierw nale\u017cy zaj\u0105\u0107 si\u0119 remontem kamienic, a dopiero p\u00f3\u017aniej zmienia\u0107 ulic\u0119. Zmodyfikowany projekt uzyska\u0142 wszystkie niezb\u0119dne uzgodnienia, co pozwoli\u0142o urz\u0119dnikom og\u0142osi\u0107 przetarg na roboty budowlane.",
        "id": 2223211,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/praga-polnoc/warszawa-woonerf-na-srodkowej-jest-przetarg-na-przebudowe-ulicy-st8328110?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pierwszy warszawski woonerf. Jest przetarg na przebudow\u0119 \u015arodkowej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-01T10:43:51+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecieb8aea9a45017487abdb5e575d1ebff08-pompeje-na-tle-wezuwiusza-5193338/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Po wybuchu wulkanu ludzki m\u00f3zg zamieni\u0142 si\u0119 w szk\u0142o. Badacze wiedz\u0105, dlaczego\" />\n    Naukowcy rozwi\u0105zali zagadk\u0119 \u015bmierci ofiary erupcji Wezuwiusza, kt\u00f3rej m\u00f3zg zamieni\u0142 si\u0119 w organiczne szk\u0142o. G\u0142\u00f3wn\u0105 rol\u0119 w procesie witryfikacji, czyli zeszklenia si\u0119 tkanek, prawdopodobnie odegra\u0142 py\u0142 wulkaniczny. To pierwszy i jedyny znany przypadek naturalnej zamiany ludzkich tkanek w szk\u0142o.",
        "id": 2223212,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/nauka/po-wybuchu-wulkanu-ludzki-mozg-zamienil-sie-w-szklo-badacze-wiedza-dlaczego-st8329056?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po wybuchu wulkanu ludzki m\u00f3zg zamieni\u0142 si\u0119 w szk\u0142o. Badacze wiedz\u0105, dlaczego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-01T10:34:34+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-574513-policja-w-malborku-ph7320264/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Siedmiolatka zadzwoni\u0142a na numer alarmowy. Zg\u0142osi\u0142a, \u017ce kto\u015b zabi\u0142 jej kole\u017cank\u0119 i si\u0119 roz\u0142\u0105czy\u0142a\" />\n    Siedmiolatka zadzwoni\u0142a na numer 112 i \u015bmiej\u0105c si\u0119, powiedzia\u0142a, \u017ce kto\u015b zabi\u0142 jej kole\u017cank\u0119. Pod wskazany adres pojechali malborscy policjanci. Interwencja funkcjonariuszy zako\u0144czy\u0142a si\u0119 sporz\u0105dzeniem dokumentacji do s\u0105du rodzinnego.",
        "id": 2223213,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/malbork-siedmiolatka-zadzwonila-na-numer-alarmowy-i-zglosila-zabojstwo-kolezanki-st8329051?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Siedmiolatka zadzwoni\u0142a na numer alarmowy. Zg\u0142osi\u0142a, \u017ce kto\u015b zabi\u0142 jej kole\u017cank\u0119 i si\u0119 roz\u0142\u0105czy\u0142a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-01T09:33:44+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3947593-zwloki-kobiety-znaleziono-w-aucie-ph8329011/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zmar\u0142a w aucie, prawdopodobnie w nim mieszka\u0142a\" />\n    Policjanci z Poznania wst\u0119pnie wykluczaj\u0105, by kto\u015b przyczyni\u0142 si\u0119 do \u015bmierci kobiety, kt\u00f3rej cia\u0142o znaleziono w zaparkowanym aucie na jednym z osiedli na Pi\u0105tkowie. Okoliczno\u015bci jej \u015bmierci wyja\u015bniaj\u0105 policjanci.",
        "id": 2222956,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/poznan/poznan-os-chrobrego-zmarla-w-aucie-prawdopodobnie-w-nim-mieszkala-st8329037?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zmar\u0142a w aucie, prawdopodobnie w nim mieszka\u0142a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-01T09:30:05+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7557629-zelenski-ph8328649/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tak przebiega\u0142 najgor\u0119tszy moment w Gabinecie Owalnym\" />\n    Spotkanie Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego i Donalda Trumpa w Bia\u0142ym Domu mia\u0142o burzliwy przebieg. Dosz\u0142o do ostrej wymiany zda\u0144 mi\u0119dzy prezydentami. Publikujemy nagranie z najgor\u0119tszego fragmentu tej dyskusji wraz z transkrypcj\u0105.",
        "id": 2222957,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/najgoretszy-moment-w-gabinecie-owalnym-klotnia-donalda-trumpa-i-wolodymyra-zelenskiego-nagranie-i-transkrypcja-st8328934?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tak przebiega\u0142 najgor\u0119tszy moment w Gabinecie Owalnym",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-01T09:25:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3126955-lomza-pozar-kompleksu-budynkow-ph8328998/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Sp\u0142on\u0105\u0142 warsztat samochodowy, hotel i wn\u0119trze baru\" />\n    W warsztacie samochodowym przy alei Legion\u00f3w w \u0141om\u017cy wybuch\u0142 po\u017car, kt\u00f3ry przeni\u00f3s\u0142 si\u0119 na przyleg\u0142e budynki. Ewakuowano 25 os\u00f3b. Ogniem by\u0142o obj\u0119te oko\u0142o dwa tysi\u0105ce metr\u00f3w kwadratowych powierzchni",
        "id": 2222958,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/bialystok/lomza-ogien-w-warsztacie-samochodowym-i-nocny-pozar-kompleksu-budynkow-st8328996?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sp\u0142on\u0105\u0142 warsztat samochodowy, hotel i wn\u0119trze baru",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-01T09:03:33+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-5803520-akcja-ratunkowa-w-polnocnych-indiach-ph8328986/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Cztery osoby zgin\u0119\u0142y po zej\u015bciu lawiny. Los kolejnych pi\u0119ciu nieznany\" />\n    Trwa akcja ratunkowa po zej\u015bciu lawiny w p\u00f3\u0142nocnych Indiach. W pi\u0105tek pod mas\u0105 \u015bniegu uwi\u0119zionych zosta\u0142o 55 robotnik\u00f3w drogowych. Jak poda\u0142y lokalne media, ratownicy dotarli do wi\u0119kszo\u015bci os\u00f3b, jednak nie wszystkich uda\u0142o si\u0119 uratowa\u0107. Cztery osoby nie \u017cyj\u0105.",
        "id": 2224384,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/cztery-osoby-zginely-po-zejsciu-lawiny-los-kolejnych-pieciu-nieznany-st8328980?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cztery osoby zgin\u0119\u0142y po zej\u015bciu lawiny. Los kolejnych pi\u0119ciu nieznany",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-01T08:35:57+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3040179-shutterstock-2486785727-ph8328976/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ostrze\u017cenie przed kosmetykiem. \"Nie nale\u017cy stosowa\u0107 produktu\"\" />\n    G\u0142\u00f3wny Inspektorat Sanitarny wyda\u0142 w pi\u0105tek ostrze\u017cenie dotycz\u0105ce ska\u017cenia kilku partii kosmetyku CD Softcreme - Soft Creme Wasserlilie. \"Nie nale\u017cy stosowa\u0107 produktu wskazanego w komunikacie\" - poinformowa\u0142 GIS.",
        "id": 2222699,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/ostrzezenie-przed-kosmetykiem-gis-nie-nalezy-stosowac-produktu-st8328013?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ostrze\u017cenie przed kosmetykiem. \"Nie nale\u017cy stosowa\u0107 produktu\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-01T08:11:51+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4034250-gettyimages-2201598351-ph8328961/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ukrai\u0144ski samolot prezydencki wylecia\u0142 z USA\" />\n    Ukrai\u0144ski samolot prezydencki opu\u015bci\u0142 w sobot\u0119 Stany Zjednoczone i zmierza do Londynu - przekaza\u0142a agencja Interfax-Ukraina, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na informacje serwisu FlightAware. Nie ma oficjalnego potwierdzenia, \u017ce prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski znajduje si\u0119 na pok\u0142adzie.",
        "id": 2222700,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/ukrainski-samolot-prezydencki-opuscil-usa-st8328951?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukrai\u0144ski samolot prezydencki wylecia\u0142 z USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-01T07:34:33+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8879130-donald-tusk-ph8315554/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Stopnie alarmowe w Polsce. Jest decyzja premiera\" />\n    Premier Donald Tusk podpisa\u0142 zarz\u0105dzenia, kt\u00f3re przed\u0142u\u017caj\u0105 do 31 maja 2025 roku obowi\u0105zywanie stopni alarmowych drugiego stopnia BRAVO oraz BRAVO-CRP na terenie Polski - przekaza\u0142o Rz\u0105dowe Centrum Bezpiecze\u0144stwa.",
        "id": 2221483,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/stopnie-alarmowe-w-polsce-decyzja-premiera-donalda-tuska-st8328933?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Stopnie alarmowe w Polsce. Jest decyzja premiera",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-01T07:11:05+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2933085-sekretarz-stanu-usa-marco-rubio-ph8328916/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Sekretarz stanu USA: Ze\u0142enski powinien przeprosi\u0107 za marnowanie czasu\" />\n    Sekretarz stanu USA Marco Rubio stwierdzi\u0142, \u017ce prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski powinien przeprosi\u0107 za swoj\u0105 \"antagonistyczn\u0105 postaw\u0119\" i \"marnowanie czasu\" podczas spotkania z Donaldem Trumpem w Bia\u0142ym Domu.",
        "id": 2221484,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/spiecie-w-bialym-domu-sekretarz-usa-marco-rubio-wzywa-do-przeprosin-za-marnowanie-czasu-st8328918?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sekretarz stanu USA: Ze\u0142enski powinien przeprosi\u0107 za marnowanie czasu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-01T07:02:38+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6737442-byly-szef-policji-byl-przesluchiwany-w-prokuraturze-we-wroclawiu-ph8329516/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"By\u0142y szef policji us\u0142ysza\u0142 pi\u0119\u0107 zarzut\u00f3w, grozi mu do 15 lat wi\u0119zienia\" />\n    Pi\u0119\u0107 zarzut\u00f3w us\u0142ysza\u0142 w prokuraturze we Wroc\u0142awiu by\u0142y komendant g\u0142\u00f3wny policji Zbigniew M. Podczas przes\u0142uchania nie przyzna\u0142 si\u0119 do winy i z\u0142o\u017cy\u0142 wyja\u015bnienia, grozi mu do 15 lat wi\u0119zienia.",
        "id": 2224767,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/byly-szef-policji-zbigniew-m-uslyszal-piec-zarzutow-st8328921?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "By\u0142y szef policji us\u0142ysza\u0142 pi\u0119\u0107 zarzut\u00f3w, grozi mu do 15 lat wi\u0119zienia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-01T07:02:38+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2085055-lotnisko-chopina-ph8328924/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"By\u0142y szef policji zatrzymany przez CBA. Tu\u017c po wyj\u015bciu z samolotu\" />\n    Agenci CBA na polecenie prokuratury zatrzymali by\u0142ego komendanta g\u0142\u00f3wnego policji Zbigniewa M. - przekaza\u0142 rzecznik MSWiA Jacek Dobrzy\u0144ski.",
        "id": 2221485,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/byly-szef-policji-zbigniew-m-zatrzymany-przez-cba-st8328921?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "By\u0142y szef policji zatrzymany przez CBA. Tu\u017c po wyj\u015bciu z samolotu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-01T06:55:47+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8859446-karoline-leavitt-ph8328899/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Rzeczniczka Bia\u0142ego Domu uderza w Ze\u0142enskiego. \"Nie wydaje si\u0119, by te\u017c chcia\u0142 zako\u0144czy\u0107 wojn\u0119\"\" />\n    Prezydent Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski nie chce dostrzec \"praktycznej rzeczywisto\u015bci\" wojny z Rosj\u0105, a Amerykanie maj\u0105 do\u015b\u0107 \"p\u0142acenia rachunku\" za Ukrain\u0119 - oceni\u0142a pi\u0105tek rzeczniczka Bia\u0142ego Domu Karoline Leavitt. W pi\u0105tek dosz\u0142o do k\u0142\u00f3tni ukrai\u0144skiego przyw\u00f3dcy z prezydentem USA Donaldem Trumpem w Bia\u0142ym Domu.",
        "id": 2221486,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/klotnia-donalda-trumpa-i-wolodymyra-zelenskiego-rzeczniczka-bialego-domu-uderza-w-zelenskiego-st8328897?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rzeczniczka Bia\u0142ego Domu uderza w Ze\u0142enskiego. \"Nie wydaje si\u0119, by te\u017c chcia\u0142 zako\u0144czy\u0107 wojn\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-01T06:53:50+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4102419-perlowe-obloki-nad-polnocna-islandia-ph8328913/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nad Polsk\u0105 mog\u0105 pojawi\u0107 si\u0119 \"per\u0142owe\" ob\u0142oki. Kiedy ich wypatrywa\u0107?\" />\n    Pocz\u0105tek marca przyniesie nam sprzyjaj\u0105ce warunki do powstawania polarnych chmur stratosferycznych. To rzadkie zjawisko, kt\u00f3remu mo\u017ce towarzyszy\u0107 efektowna, t\u0119czowa po\u015bwiata. Jak powstaj\u0105 \"per\u0142owe\" ob\u0142oki i w jaki spos\u00f3b mo\u017cemy je obserwowa\u0107?",
        "id": 2221487,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/polska/nad-polska-moga-pojawic-sie-perlowe-obloki-kiedy-ich-wypatrywac-st8328909?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nad Polsk\u0105 mog\u0105 pojawi\u0107 si\u0119 \"per\u0142owe\" ob\u0142oki. Kiedy ich wypatrywa\u0107?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-01T06:25:01+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/polska/cdn-zdjecie-2672332-vance-i-trump-ph8328910/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Zak\u0142adali, \u017ce on p\u0119knie i b\u0119dzie pokaz si\u0142y\". Zrobili Ze\u0142enskiemu \"\u015bcie\u017ck\u0119 zdrowia\"\" />\n    Dyrektor programowy Kolegium Europy Wschodniej Adam Balcer stwierdzi\u0142, \u017ce prezydent USA Donald Trump postanowi\u0142 urz\u0105dzi\u0107 Wo\u0142odymyrowi Ze\u0142enskiemu \"\u015bcie\u017ck\u0119 zdrowia\", licz\u0105c, \u017ce jak go \"przeczo\u0142ga\", to prezydent Ukrainy p\u0119knie i ukorzy si\u0119 przed nim. Doda\u0142, \u017ce Ukraina musi rozmawia\u0107 z USA, ale w porozumieniu z innymi krajami.",
        "id": 2221488,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/klotnia-w-bialym-domu-adam-balcer-chcieli-zrobic-wolodymyrowi-zelenskiemu-sciezke-zdrowia-st8328870?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Zak\u0142adali, \u017ce on p\u0119knie i b\u0119dzie pokaz si\u0142y\". Zrobili Ze\u0142enskiemu \"\u015bcie\u017ck\u0119 zdrowia\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-01T06:08:19+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7525638-prasa-16-ph8328903/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"\u017benuj\u0105ce widowisko\", \"najlepszy dzie\u0144 dla Putina\". \u015awiatowe media o k\u0142\u00f3tni w Bia\u0142ym Domu\" />\n    O k\u0142\u00f3tni w Bia\u0142ym Domu rozpisuj\u0105 si\u0119 \u015bwiatowe media. \"Podwa\u017cone zosta\u0142y zdolno\u015bci mediacyjne Trumpa\" - pisze francuski \"Le Monde\". \"Trump poni\u017ca Ze\u0142enskiego\" - twierdzi w\u0142oska \"la Repubblica\". O \"\u017cenuj\u0105cym widowisku\" pisa\u0142 hiszpa\u0144ski \"El Pais\".",
        "id": 2221489,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/klotnia-donalda-trumpa-i-wolodymyra-zelenskiego-w-bialym-domu-komentarze-w-swiatowych-mediach-st8328876?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"\u017benuj\u0105ce widowisko\", \"najlepszy dzie\u0144 dla Putina\". \u015awiatowe media o k\u0142\u00f3tni w Bia\u0142ym Domu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-01T05:59:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6636724-odwolany-lot-z-egiptu-do-polski-zdjecie-ilustracyjne-ph8326621/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wracali z Egiptu do Polski. Cz\u0119\u015b\u0107 turyst\u00f3w na wylot poczeka do przysz\u0142ego tygodnia \" />\n    Cz\u0119\u015b\u0107 os\u00f3b, kt\u00f3re wed\u0142ug planu w \u015brod\u0119 mia\u0142y wr\u00f3ci\u0107 z Egiptu do Polski, na wylot poczekaj\u0105 do przysz\u0142ego tygodnia. Do zast\u0119pczego samolotu, kt\u00f3ry wylecia\u0142 w czwartek, nie zmie\u015bci\u0142o si\u0119 23 pasa\u017cer\u00f3w. Ci, kt\u00f3rzy nie zdecydowali si\u0119 na powr\u00f3t innymi liniami, na wylot musz\u0105 poczeka\u0107 do 6 marca. Informacj\u0119 o utrudnieniach otrzymali\u015bmy na Kontakt24.",
        "id": 2221490,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://kontakt24.tvn24.pl/najnowsze/wracali-z-egiptu-do-polski-czesc-turystow-na-wylot-poczeka-do-przyszlego-tygodnia-st8326603?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wracali z Egiptu do Polski. Cz\u0119\u015b\u0107 turyst\u00f3w na wylot poczeka do przysz\u0142ego tygodnia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-01T05:55:08+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7777575-wystawa-jalta-2-0-na-krymie-luty-2025-roku-ph8324175/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Druga Ja\u0142ta? \"Widz\u0119 jedynie \u017ale przeprowadzone negocjacje\"\" />\n    Has\u0142o \"druga Ja\u0142ta\" obieg\u0142o ca\u0142y \u015bwiat. Donald Trump chce zaprowadzi\u0107 pok\u00f3j w Ukrainie, dobijaj\u0105c \"dealu\" z Rosj\u0105 i nawet nie zapraszaj\u0105c Ukrainy do rozm\u00f3w. Duch \"drugiej Ja\u0142ty\" wydaje si\u0119 wi\u0119c wyra\u017any, co dla W\u0142adimira Putina brzmi jak spe\u0142nienie marze\u0144. Mniej wyra\u017any jest natomiast interes USA, a tym bardziej Europy. Dlaczego Trump krytykuje swoich partner\u00f3w, a chwali dyktator\u00f3w?",
        "id": 2221491,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/premium/druga-jalta-widze-jedynie-zle-przeprowadzone-negocjacje-st8324014?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Druga Ja\u0142ta? \"Widz\u0119 jedynie \u017ale przeprowadzone negocjacje\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-01T05:46:38+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9846346-uwaga-na-mgly-ph5637837/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ostrze\u017cenia IMGW. Trudne warunki na drogach\" />\n    IMGW wyda\u0142 ostrze\u017cenia meteorologiczne. W cz\u0119\u015bci kraju pierwszy dzie\u0144 meteorologicznej wiosny zacznie si\u0119 mgli\u015bcie. Sprawd\u017a, gdzie mo\u017ce by\u0107 gro\u017anie.",
        "id": 2221492,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/ostrzezenia-imgw-geste-mgly-slisko-trudne-warunki-na-drogach-st8328887?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ostrze\u017cenia IMGW. Trudne warunki na drogach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-01T05:25:40+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8329455-ukrainskie-wojsko-i-sily-bezpieczenstwa-ph8195566/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Naczelny dow\u00f3dca wojskowy Ukrainy: jeste\u015bmy z naszym narodem i naszym prezydentem\" />\n    1101 dni temu rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 inwazja zbrojna Rosji na Ukrain\u0119. Si\u0142y Zbrojne Ukrainy ca\u0142y czas pozostaj\u0105 ze swym narodem i prezydentem - o\u015bwiadczy\u0142 naczelny dow\u00f3dca Si\u0142 Zbrojnych Ukrainy, genera\u0142 O\u0142eksandr Syrski, po zerwaniu rozm\u00f3w prezydenta Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego z przyw\u00f3dc\u0105 USA Donaldem Trumpem. Oto co wydarzy\u0142o si\u0119 w Ukrainie i wok\u00f3\u0142 niej w ci\u0105gu ostatniej doby.",
        "id": 2221493,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/naczelny-dowodca-wojskowy-ukrainy-jestesmy-z-naszym-narodem-i-naszym-prezydentem-st8328875?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Naczelny dow\u00f3dca wojskowy Ukrainy: jeste\u015bmy z naszym narodem i naszym prezydentem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-01T05:19:02+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7916752-macron-po-zakonczeniu-telekonferencji-przywodcow-panstw-g7-w-bialym-domu-ph8320925/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Macron: je\u015bli kto\u015b \"igra z trzeci\u0105 wojn\u0105 \u015bwiatow\u0105\", to jest on w Moskwie\" />\n    Je\u015bli kto\u015b \"igra z trzeci\u0105 wojn\u0105 \u015bwiatow\u0105\", to osoby tej trzeba szuka\u0107 w Moskwie - o\u015bwiadczy\u0142 prezydent Francji Emmanuel Macron. Francuski przyw\u00f3dca skomentowa\u0142 w ten spos\u00f3b s\u0142owa prezydenta USA Donalda Trumpa podczas gwa\u0142townego sporu z przyw\u00f3dc\u0105 Ukrainy Wo\u0142odymyrem Ze\u0142enskim.",
        "id": 2221494,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/prezydent-francji-emmanuel-macron-jesli-ktos-igra-z-trzecia-wojna-swiatowa-to-ten-ktos-jest-w-moskwie-st8328868?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Macron: je\u015bli kto\u015b \"igra z trzeci\u0105 wojn\u0105 \u015bwiatow\u0105\", to jest on w Moskwie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-01T04:57:38+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/polska/cdn-zdjecie-4966881-zelenski-trump-ph8328883/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Departament Stanu: Ze\u0142enski mo\u017ce jeszcze odwr\u00f3ci\u0107 sytuacj\u0119\" />\n    Rzeczniczka Departamentu Stanu USA Tammy Bruce uwa\u017ca, \u017ce prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski ma jeszcze szans\u0119, by odwr\u00f3ci\u0107 sytuacj\u0119 po pi\u0105tkowej k\u0142\u00f3tni w Gabinecie Owalnym. Sekretarz stanu USA Marco Rubio o\u015bwiadczy\u0142 natomiast, \u017ce Trump stan\u0105\u0142 w obronie Ameryki z odwag\u0105, jakiej nie mia\u0142 \u017caden jego poprzednik.",
        "id": 2221495,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-departament-stanu-wolodymyr-zelenski-moze-jeszcze-odwrocic-sytuacje-st8328866?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Departament Stanu: Ze\u0142enski mo\u017ce jeszcze odwr\u00f3ci\u0107 sytuacj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-01T04:51:06+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5152239-gene-hackman-z-zona-betsy-arakawa-ph8326559/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nowe informacje o \u015bmierci Gene'a Hackmana i jego \u017cony\" />\n    Szeryf hrabstwa Santa Fe Adan Mendoza na konferencji prasowej przekaza\u0142, \u017ce zw\u0142oki ameryka\u0144skiego aktora Gene'a Hackmana i jego \u017cony Betsy Arakawy le\u017ca\u0142y w ich domu od ponad tygodnia. Doda\u0142, \u017ce na cia\u0142ach zmar\u0142ych nie stwierdzono \u017cadnych uraz\u00f3w.",
        "id": 2221496,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-nowe-informacje-na-temat-smierci-aktora-gene-a-hackmana-i-jego-zony-st8328877?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe informacje o \u015bmierci Gene'a Hackmana i jego \u017cony",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-01T04:26:40+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/polska/cdn-zdjecie-6394998-zelenski-i-trump-ph8328878/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"K\u0142\u00f3tnia w Gabinecie Owalnym, odwo\u0142ana konferencja, Ze\u0142enski wyjecha\u0142 z Bia\u0142ego Domu\" />\n    W pi\u0105tek odby\u0142o si\u0119 spotkanie prezydenta USA Donalda Trumpa z prezydentem Ukrainy Wo\u0142odymyrem Ze\u0142enskim w Bia\u0142ym Domu. Nie przebieg\u0142o ono zgodnie z planem - zako\u0144czy\u0142o si\u0119 k\u0142\u00f3tni\u0105 w Gabinecie Owalnym. Ze\u0142enski wyjecha\u0142 wcze\u015bniej ni\u017c planowano, nie odby\u0142a si\u0119 wsp\u00f3lna konferencja prezydent\u00f3w, nie podpisali oni umowy w sprawie ukrai\u0144skich z\u0142\u00f3\u017c. Oto najwa\u017cniejsze wydarzenia z pi\u0105tkowego wieczoru.",
        "id": 2221497,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/spotkanie-donald-trump-wolodymyr-zelenski-najwazniejsze-informacje-co-warto-wiedziec-st8328872?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "K\u0142\u00f3tnia w Gabinecie Owalnym, odwo\u0142ana konferencja, Ze\u0142enski wyjecha\u0142 z Bia\u0142ego Domu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-01T01:00:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-9354816-deszcz-ze-sniegiem-ph5548484/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pogoda na dzi\u015b - sobota, 1.03. Wiosn\u0119 zaczniemy w towarzystwie opad\u00f3w, r\u00f3wnie\u017c \u015bniegu\" />\n    Pogoda na dzi\u015b, czyli na sobot\u0119, 1.03. Pocz\u0105tek weekendu w wielu miejscach w kraju up\u0142ynie pod znakiem chmur oraz opad\u00f3w deszczu ze \u015bniegiem i samego \u015bniegu. Na termometrach zobaczymy maksymalnie 6 stopni.",
        "id": 2221498,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-dzis-sobota-1-03-wiosne-zaczniemy-w-towarzystwie-opadow-rowniez-sniegu-st8328700?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pogoda na dzi\u015b - sobota, 1.03. Wiosn\u0119 zaczniemy w towarzystwie opad\u00f3w, r\u00f3wnie\u017c \u015bniegu",
        "vote": 0
    }
]