[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-01T22:25:33+00:00",
        "description": "Die K\u00f6lner h\u00e4tten vor\u00fcbergehend die Tabellenf\u00fchrung der 2. Liga \u00fcbernehmen k\u00f6nnen. In Karlsruhe sorgte aber ein Slapstick-Eigentor f\u00fcr die Niederlage und das dritte sieglose Spiel in Serie.",
        "id": 2226499,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/2-fussball-bundesliga-1-fc-koeln-verliert-durch-eigentor-in-karlsruhe-a-96e41325-b858-4048-baaf-076bcc010f80#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "2. Fu\u00dfball-Bundesliga: 1. FC K\u00f6ln verliert durch Eigentor in Karlsruhe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-01T21:21:45+00:00",
        "description": "Eintracht Frankfurt gegen Bayer Leverkusen: Was ein Topspiel sein sollte, wurde zur Machtdemonstration. Beim Deutschen Meister \u00fcberragte Granit Xhaka, der vor dem Champions-League-Duell mit Bayern in Topform ist.",
        "id": 2226205,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/bundesliga-bayer-leverkusen-besiegt-eintracht-frankfurt-im-topspiel-a-ba984dfd-9998-4695-bbb9-121d15c97ad3#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bundesliga: Bayer Leverkusen besiegt Eintracht Frankfurt im Topspiel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-01T21:21:45+00:00",
        "description": "Warum hat sich Wolodymyr Selenskyj im Wei\u00dfen Haus so aus der Fassung bringen lassen? Die ukrainische Seite sagt: Die Amerikaner h\u00e4tten seine Schwachstellen gezielt attackiert. Kann er das Verh\u00e4ltnis wieder kitten?",
        "id": 2226203,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/die-haben-bewusst-eskaliert-a-702dcd12-8d84-479d-b74e-69e6ba1921e8#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00bbDie haben bewusst eskaliert\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-01T21:21:45+00:00",
        "description": "Zuwanderung, Aufr\u00fcstung, Schuldenbremse: Union und SPD m\u00fcssen in heiklen Fragen Kompromisse schmieden. Doch geht das \u00fcberhaupt? Fachleute zeigen, wie weit die Parteien auseinanderliegen. Die Grafikanalyse.",
        "id": 2226202,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/gespraeche-zwischen-spd-und-cdu-csu-die-graeben-zwischen-schwarz-und-rot-a-ee6a6383-20d5-4348-ac2a-552f75af9b51#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gespr\u00e4che zwischen SPD und CDU/CSU: Die Gr\u00e4ben zwischen Schwarz und Rot",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-01T21:21:45+00:00",
        "description": "Tausende Menschen protestieren in der serbischen Stadt Ni\u0161 gegen Pr\u00e4sident Aleksandar Vu\u010di\u0107. Anlass ist das Bahnhofsungl\u00fcck von Novi Sad vor vier Monaten, bei dem 15 Menschen starben. Daf\u00fcr machen sie Vu\u010di\u0107 selbst verantwortlich.",
        "id": 2226204,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/serbien-zehntausende-protestieren-gegen-regierung-von-praesident-aleksandar-vucic-a-ca97d462-f757-4590-a84f-d5402e8eba98#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Serbien: Zehntausende protestieren gegen Regierung von Pr\u00e4sident Aleksandar Vu\u010di\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-01T20:16:20+00:00",
        "description": "Im M\u00e4rz 2024 erschie\u00dft der Bundeswehrsoldat Florian G. in Niedersachsen vier Menschen. Mit milit\u00e4rischer Pr\u00e4zision zieht er in den Krieg gegen die Menschen, die er f\u00fcr seine Feinde h\u00e4lt. Rekonstruktion einer kaltbl\u00fctigen Tat.",
        "id": 2225916,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/niedersachsen-wie-ein-elitesoldat-eine-familie-ausloeschte-ich-habe-mich-gefuehlt-als-waere-ich-im-einsatz-spiegel-tv-a-414624ad-96d7-4c44-b959-ace080dd20e1#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niedersachsen: Wie ein Elitesoldat eine Familie ausl\u00f6schte \u2013 \u00bbIch habe mich gef\u00fchlt, als w\u00e4re ich im Einsatz\u00ab \u2013 SPIEGEL TV",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-01T20:16:20+00:00",
        "description": "Die Feuerwehr hat den Brand des in Tschechien entgleisten G\u00fcterzugs mit krebserregendem Benzol unter Kontrolle gebracht. Jetzt m\u00fcssen mehr als tausend Tonnen Chemikalien aus den entgleisten Kesselwagen abgepumpt werden.",
        "id": 2225917,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/tschechien-brand-von-gueterzug-mit-benzol-unter-kontrolle-a-db1c7d4f-e22c-4da8-82de-26e7b3d2ee6c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tschechien: Brand von G\u00fcterzug mit Benzol unter Kontrolle",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-01T19:11:29+00:00",
        "description": "Ein bisschen Greta Garbo, ein bissen Mick Jagger: Der gro\u00dfe S\u00e4nger David Johansen brachte mit seinen New York Dolls eine ruppige Form der Queerness in den Punk. Jetzt ist er im Alter von 75 Jahren gestorben.",
        "id": 2225666,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/tv/david-johansen-new-york-dolls-saenger-im-alter-von-57-jahren-gestorben-a-2aa5ea0d-3520-40ee-a548-b67ce97e9f76#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "David Johansen: New-York-Dolls-S\u00e4nger im Alter von 75 Jahren gestorben",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-01T19:11:29+00:00",
        "description": "Die Skispringerinnen aus Norwegen sind im Teamwettbewerb nicht zu schlagen gewesen, doch auch Rang drei ist f\u00fcr die deutschen Athletinnen ein Grund zum Feiern. Selbst die verletzte Luisa G\u00f6rlich jubelte auf Kr\u00fccken mit.",
        "id": 2225665,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/wintersport/nordische-ski-wm-deutsche-skispringerinnen-holten-bronze-im-teamwettbewerb-a-03465c55-30d6-4858-ba7a-bc5197eee53c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nordische Ski-WM: Deutsche Skispringerinnen holten Bronze im Teamwettbewerb",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-01T19:11:00+00:00",
        "description": "Zum Ende der ersten Phase der Waffenruhe hat die Hamas ein weiteres Geiselvideo ver\u00f6ffentlicht. Zu sehen ist unter anderen der Bruder des vor zwei Wochen freigelassenen Iair Horn. Israel spricht von psychologischer Kriegsf\u00fchrung.",
        "id": 2225667,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/gaza-hamas-veroeffentlicht-neues-geisel-video-mit-bruder-von-ex-geisel-a-9834a76f-9c86-48dc-a296-fa1b4a71a5bd#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gaza: Hamas ver\u00f6ffentlicht neues Geisel-Video mit Bruder von Ex-Geisel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-01T18:07:19+00:00",
        "description": "Nach dem entt\u00e4uschenden Pokal-Aus versch\u00e4rft sich die Bremer Krise gegen Wolfsburg. Derweil feiert Dortmund eine Premiere, die Mainzer r\u00e4chen ausw\u00e4rts ihre Narren und ein Patzer entscheidet das Kellerduell in Bochum.",
        "id": 2225304,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/bundesliga-werder-bremen-verliert-knapp-gegen-vfl-wolfsburg-borussia-dortmund-schlaegt-den-fc-st-pauli-a-59b00252-342b-4bb8-b0a9-0df5683af589#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bundesliga: Werder Bremen verliert knapp gegen VfL Wolfsburg, Borussia Dortmund schl\u00e4gt den FC St. Pauli",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-01T18:07:19+00:00",
        "description": "Nach dem Eklat im Wei\u00dfen Haus k\u00f6nnten die Amerikaner ihre milit\u00e4rische Unterst\u00fctzung f\u00fcr die Ukraine einstellen. Was dabei auf dem Spiel steht \u2013 von der ballistischen Raketenabwehr bis zu Aufkl\u00e4rungsdrohnen.",
        "id": 2225301,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/diese-waffen-braucht-die-ukraine-von-den-usa-a-f1f43d18-d4cd-4a39-ba5a-9db10814c990#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Diese Waffen braucht die Ukraine von den USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-01T18:07:19+00:00",
        "description": "Ein junger Belgier erforscht den Geruch von Menschenknochen. Er will Suchhunde ausbilden, um Skelette von Mordopfern zu finden. Sein Problem: Es mangelt an tauglichen Gebeinen.",
        "id": 2225300,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/technik/leichenspuerhunde-ein-belgier-will-hunde-anleiten-skelette-von-mordopfern-zu-finden-a-af9e32b7-5d17-4180-8878-1e02b7363546#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Leichensp\u00fcrhunde: Ein Belgier will Hunde anleiten, Skelette von Mordopfern zu finden",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-01T18:07:19+00:00",
        "description": "Die Oscars gelten als Gala des progressiven Hollywood. Ein Blick in die Geschichte der US-Filmindustrie zeigt jedoch: Liberal war sie stets nur in Fragen der Handelspolitik. Wenn n\u00f6tig, schwenkt sie auf rechts ein.",
        "id": 2225303,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/kino/oscars-2025-die-legende-vom-liberalen-hollywood-a-42291b21-e18a-463a-a6f9-fc61ac4aa37e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Oscars 2025: Die Legende vom liberalen Hollywood",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-01T18:07:19+00:00",
        "description": "Der \u00f6sterreichische Ex-Politiker und Journalist Peter Pilz wirft den Beh\u00f6rden schwere Fehler in den Ermittlungen zum Tod eines hohen Justizbeamten vor. Nun steht Pilz selbst vor Gericht.",
        "id": 2225302,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/oesterreich-peter-pilz-in-der-causa-pilnacek-vor-gericht-podcast-a-09eac3f2-a25f-46bf-a8ad-e6edd64cf2db#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00d6sterreich: Peter Pilz in der Causa Pilnacek vor Gericht - Podcast",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-01T18:07:19+00:00",
        "description": "Skih\u00e4nge abseits der Pisten bergen Gefahren wie Lawinen und Felsst\u00fcrze. Anf\u00e4ngerinnen und Anf\u00e4nger k\u00f6nnen sich in gesicherten Skitourenparks erproben. Ein \u00dcberblick \u00fcber neun Parks in den Alpen.",
        "id": 2225305,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/reise/europa/skitourenparks-in-deutschland-und-oesterreich-wo-freerider-ueben-a-c0755bcb-8dfb-4760-ae8c-d73a5eff85c5#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Skitourenparks in Deutschland und \u00d6sterreich: Wo Freerider \u00fcben",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-01T17:09:00+00:00",
        "description": "Viele Eltern wollen heute weniger autorit\u00e4r erziehen als vorige Generationen. Und scheitern immer wieder am eigenen Anspruch. Kindheitsp\u00e4dagogin Leandra Vogt zeigt Wege in ein liebevolles Familienleben.",
        "id": 2225306,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/familie/cycle-breaking-wie-sich-eltern-aus-schaedlichen-erziehungsmustern-befreien-podcast-mit-leandra-vogt-a-787b9890-15ea-4b99-bc4e-399a910d98ef#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cycle Breaking: Wie sich Eltern aus sch\u00e4dlichen Erziehungsmustern befreien \u2013 Podcast mit Leandra Vogt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-01T17:01:06+00:00",
        "description": "Viele Eltern wollen heute weniger autorit\u00e4r erziehen als vorige Generationen. Und scheitern immer wieder am eigenen Anspruch. Kindheitsp\u00e4dagogin Leandra Vogt zeigt Wege in ein liebevolles Familienleben.",
        "id": 2224941,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/familie/cycle-breakinig-wie-sich-eltern-aus-schaedlichen-erziehungsmustern-befreien-podcast-mit-leandra-vogt-a-787b9890-15ea-4b99-bc4e-399a910d98ef#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cycle Breakinig: Wie sich Eltern aus sch\u00e4dlichen Erziehungsmustern befreien - Podcast mit Leandra Vogt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-01T17:01:06+00:00",
        "description": "Die Linke hat nach dem Bruch der USA mit der Ukraine neue sicherheitspolitische Positionen erarbeitet. Der Beschluss kritisiert nach SPIEGEL-Informationen Trump und Putin \u2013 bleibt aber kompromisslos beim Thema R\u00fcstung.",
        "id": 2224940,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/linke-nennt-russland-aggressor-will-der-ukraine-aber-keine-waffen-liefern-a-6dee6127-0d7d-4c71-b777-cdecae6de3ed#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Linke nennt Russland \u00bbAggressor\u00ab \u2013 will der Ukraine aber keine Waffen liefern",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-01T17:01:06+00:00",
        "description": "Sammelt \u00bbEmilia P\u00e9rez\u00ab neben den gr\u00f6\u00dften Skandalen auch die meisten Troph\u00e4en ein? Wer neben dem Musical noch auf dem Zettel der Academy steht: Hier finden Sie alle Kategorien im \u00dcberblick.",
        "id": 2224942,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/kino/oscars-2025-nominierungen-alle-nominierten-der-academy-awards-in-der-uebersicht-a-3987f1a4-0495-4f2c-9b19-c9dfd03a2920#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Oscars 2025 - Nominierungen: Alle Nominierten der Academy Awards in der \u00dcbersicht",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-01T17:01:06+00:00",
        "description": "Nach der Dem\u00fctigung im Oval Office stellen sich die Ukrainer klar hinter ihren Pr\u00e4sidenten. Doch wie kann es nun weitergehen? Einsch\u00e4tzungen von SPIEGEL-Reporter Fedir Petrov.",
        "id": 2224943,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/ukraine-ungewisse-zukunft-nach-eklat-im-weissen-haus-a-3c84ef41-c1d1-47e5-9a9b-d0c55d2d79d5#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukraine: Ungewisse Zukunft nach Eklat im Wei\u00dfen Haus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-01T15:55:51+00:00",
        "description": "In Kom\u00f6dien und Romanzen wie \u00bbGr\u00fcn ist die Heide\u00ab verk\u00f6rperte sie die fr\u00f6hliche Blondine. Sp\u00e4ter war sie Opfer in einem fr\u00fchen #MeToo-Fall. Nun ist Monika Lundi im Alter von 82 Jahren gestorben.",
        "id": 2224610,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/kino/gruen-ist-die-heide-monika-lundi-ist-tot-a-d025029a-12c3-47c9-8ca6-e8c915c54b29#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00bbGr\u00fcn ist die Heide\u00ab: Monika Lundi ist tot",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-01T15:55:51+00:00",
        "description": "Welche Verpflichtungen hat Deutschland gegen\u00fcber Israel? Und wie sollte man auf Netanyahus Politik reagieren? Die Gr\u00fcnen-Politikerin Luise Amtsberg und SPD-Mann Michael Roth stellen sich der Auseinandersetzung.",
        "id": 2224609,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/geschichte/verhaeltnis-zwischen-deutschland-und-israel-fuer-mich-war-immer-klar-im-zweifelsfall-fuer-israel-a-38bd46fc-da5b-4c84-b147-9dced2488bec#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zwischen Staatsr\u00e4son und Netanyahu-Kritik: Streitgespr\u00e4ch zwischen Luise Amtsberg von den Gr\u00fcnen und Michael Roth von der SPD",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-01T15:55:00+00:00",
        "description": "Aus Vietnams Millionenmetropole Hanoi in eine Th\u00fcringer Kleinstadt: Der 24-j\u00e4hrige Tran Dang Minh beginnt eine Ausbildung als Werkzeugmechaniker in Deutschland. Denn Fachkr\u00e4fte braucht das Land.",
        "id": 2224611,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/gesellschaft/fachkraeftemangel-wie-ein-junger-vietnamese-in-thueringen-eine-neue-heimat-findet-a-7c754e47-0d5b-43b5-a6be-ba2d10b7f4c6#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fachkr\u00e4ftemangel: Wie ein junger Vietnamese in Th\u00fcringen eine neue Heimat findet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-01T14:51:16+00:00",
        "description": "Er sah den Torwart nicht kommen, dann trafen ihn dessen Stollen am Kopf: In England herrscht Sorge um St\u00fcrmer Jean-Philippe Mateta. Der ehemalige Mainzer musste ins Krankenhaus, sein Klubchef ist entsetzt.",
        "id": 2224270,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/fa-cup-jean-philippe-mateta-von-crystal-palace-nach-brutalem-foul-im-krankenhaus-a-0a33f6ee-c7ad-4a04-a7bf-d86db16ea482#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "FA Cup: Jean-Philippe Mateta von Crystal Palace nach brutalem Foul im Krankenhaus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-01T13:45:56+00:00",
        "description": "Wie helfe ich meinem Kind, \u00fcber moralische Pflichten und die Verantwortung unserer Entscheidungen nachzudenken? Ein philosophischer Ansatz f\u00fcr Eltern.",
        "id": 2223958,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/familie/eltern-und-philosophie-der-taegliche-zwang-im-familienalltag-a-11be5663-893c-4793-8c79-2de9fd5082fd#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Eltern und Philosophie: Der t\u00e4gliche Zwang im Familienalltag",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-01T13:45:56+00:00",
        "description": "Nach dem Eklat zwischen Trump und Selenskyj sind die Europ\u00e4er fassungs- und f\u00fchrungslos. Die neue deutsche Regierung muss jetzt so schnell wie m\u00f6glich stehen \u2013 Taktiererei k\u00f6nnen sich Union und SPD nicht leisten.",
        "id": 2223956,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/friedrich-merz-hat-jetzt-keine-zeit-mehr-zu-verlieren-a-00886b2f-c62c-4be6-b05a-7aace0681383#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Friedrich Merz hat jetzt keine Zeit mehr zu verlieren",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-01T13:45:56+00:00",
        "description": "Hyundai verspricht viel beim Inster: Der Kleinwagen ist eines der g\u00fcnstigsten E-Autos, zugleich soll er mit einem flexiblen Raumkonzept und klugen Details \u00fcberzeugen. Schafft er das?",
        "id": 2223953,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/auto/fahrberichte/hyundai-inster-im-test-flexibles-stadtauto-mit-ueberraschenden-details-a-1cb4edf2-ce4f-4f69-8069-10b30007d8c0#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hyundai Inster im Test: Flexibles Stadtauto mit \u00fcberraschenden Details",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-01T13:45:56+00:00",
        "description": "Die Filme werden immer l\u00e4nger, die nominierten Schauspielerinnen immer j\u00fcnger und die Filme sowieso immer schlechter. Was ist dran an diesen gef\u00fchlten Wahrheiten? Die Academy Awards im Datencheck.",
        "id": 2223954,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/kino/oscar-2025-im-datencheck-werden-filme-laenger-und-schauspielerinnen-juenger-a-c68756ae-5413-41fa-92f0-c8e0e30571b0#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Oscar 2025 im Datencheck: Werden Filme l\u00e4nger und Schauspielerinnen j\u00fcnger?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-01T13:45:56+00:00",
        "description": "Es ist der erste deutsche Abfahrtssieg seit 2020: Emma Aicher hat in Kvitfjell f\u00fcr eine besondere Erfolgsgeschichte gesorgt \u2013 und schien das zun\u00e4chst kaum glauben zu k\u00f6nnen.",
        "id": 2223955,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/wintersport/ski-alpin-emma-aicher-gelingt-ihr-erster-weltcup-sieg-und-ist-sehr-ueberrascht-a-2c142075-52b8-4580-9bfb-fa50a0223fb5#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ski alpin: Emma Aicher gelingt ihr erster Weltcup-Sieg und ist \u00bbsehr \u00fcberrascht\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-01T13:45:56+00:00",
        "description": "Der Pay-TV-Anbieter Sky hat langj\u00e4hrige Kunden, die durch bestimmte Vertragskonstellationen teils deutlich weniger zahlen als andere Kunden. Von diesem Modell scheint das Unternehmen nun genug zu haben.",
        "id": 2223952,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/web/sky-setzt-pay-tv-kunden-mit-guenstigen-altvertraegen-unter-druck-a-0d51ab3a-d38d-4ba3-ae7f-b49059bc9e4e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sky setzt Pay-TV-Kunden mit g\u00fcnstigen Altvertr\u00e4gen unter Druck",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-01T13:45:56+00:00",
        "description": "Das Treffen zwischen Wolodymyr Selenskyj, Donald Trump und J.D. Vance endete im Desaster. Wie will Deutschland jetzt reagieren? Sehen Sie das Statement von Au\u00dfenministerin Annalena Baerbock jetzt live.",
        "id": 2223957,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/weisses-haus-das-sagt-aussenministerin-annalena-baerbock-nach-eklat-livestream-a-3a916922-9c26-44e9-95d7-bc25b5d54088#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wei\u00dfes Haus: Das sagt Au\u00dfenministerin Annalena Baerbock nach Eklat - Livestream",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-01T12:40:43+00:00",
        "description": "Lange hie\u00df es, junge Menschen k\u00f6nnten sich die Jobs aussuchen, demografischer Wandel sei Dank. Doch unter der aktuellen Wirtschaftskrise leiden auch Berufseinsteiger. Warum \u00d6konom Enzo Weber trotzdem zuversichtlich ist.",
        "id": 2223654,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/start/berufseinstieg-oekonom-weber-bleibt-trotz-krisen-zuversichtlich-a-9ae19cd4-d8c7-4ee2-a417-cdcc10e3b541#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Berufseinstieg: \u00d6konom Weber bleibt trotz Krisen zuversichtlich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-01T12:40:43+00:00",
        "description": "Nach dem Istanbuler Stadtderby soll Fenerbah\u00e7e-Trainer Jos\u00e9 Mourinho das gegnerische Team beleidigt haben \u2013 und wurde daf\u00fcr bestraft. Nun geht der Portugiese selbst in die Offensive.",
        "id": 2223653,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/jose-mourinho-verklagt-galatasaray-istanbul-a-73b047c2-167b-4545-8ce7-8c66d6669f12#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jos\u00e9 Mourinho verklagt Galatasaray Istanbul",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-01T12:40:43+00:00",
        "description": "Loris Karius ist 31 Jahre alt. Und seine Fu\u00dfballkarriere k\u00f6nnte gerade erst beginnen. \u00dcber einen, der als k\u00fcnftiger Nationaltorh\u00fcter galt und zum Klischee verkam.",
        "id": 2223655,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/loris-karius-bei-schalke-04-mein-loewe-mein-baer-mein-karius-a-d42f37c1-4522-4c3b-b4ae-fd65fda2e300#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Loris Karius bei Schalke 04: Mein L\u00f6we, mein B\u00e4r, mein Karius",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-01T12:40:43+00:00",
        "description": "Tausende Angestellte der Post sind seit Samstagmorgen im Ausstand. Mehr als jede zehnte Sendung werde deshalb nicht zugestellt, so das Unternehmen. Betroffen sind alle Regionen des Landes.",
        "id": 2223652,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/service/warnstreik-bei-der-post-viele-briefe-und-pakete-bleiben-liegen-a-f9f3e16c-ce97-4790-831e-9dac3223410e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Warnstreik bei der Post: Viele Briefe und Pakete bleiben liegen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-01T11:36:01+00:00",
        "description": "Donald Trump droht der EU und China mit Strafz\u00f6llen \u2013 und treibt die beiden Bl\u00f6cke damit wieder n\u00e4her zusammen. Politiker in Br\u00fcssel und Peking setzen auf neue Gespr\u00e4che und Vereinbarungen.",
        "id": 2223366,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/china-und-europa-wie-der-trump-schock-die-beiden-bloecke-enger-zusammenruecken-laesst-a-99715e3f-aeb7-480e-bd6c-85f74ccf1310#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "China und Europa: Wie der Trump-Schock die beiden Bl\u00f6cke enger zusammenr\u00fccken l\u00e4sst",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-01T11:36:01+00:00",
        "description": "Nach dem Eklat im Wei\u00dfen Haus wirft Gr\u00fcnen-Co-Chefin Franziska Brantner Friedrich Merz vor, notwendige Entscheidungen zur Verteidigungsf\u00e4higkeit zu verz\u00f6gern. Ihre eigene Partei m\u00fcsse das \u00bbGegengift\u00ab gegen autorit\u00e4re Kr\u00e4fte sein.",
        "id": 2223367,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/gruenen-chefin-franziska-brantner-trump-schmeisst-mit-ansage-die-ukraine-vor-den-bus-a-52efd25e-1400-48a6-bd2c-c7b06642b77c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gr\u00fcnen Chefin Franziska Brantner: \u00bbTrump schmei\u00dft mit Ansage die Ukraine vor den Bus\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-01T11:36:01+00:00",
        "description": "Laut, penetrant, etwas gr\u00f6\u00dfenwahnsinnig: Wenn Streaming-Star Knossi in die Handykamera quasselt, folgen ihm Millionen. Was macht seinen Erfolg aus? Der SPIEGEL hat ihn begleitet.",
        "id": 2223365,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/web/jens-knossalla-alias-knossi-laut-penetrant-und-etwas-groessenwahnsinnig-a-e497c37a-3ea9-4bc6-805f-07964cb313e4#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jens Knossalla alias Knossi: Laut, penetrant und etwas gr\u00f6\u00dfenwahnsinnig",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-01T11:36:01+00:00",
        "description": "Vizekanzler Robert Habeck spricht sich f\u00fcr kurzfristige Milit\u00e4rhilfen an die Ukraine aus. Dem SPIEGEL sagte er, die neue SPD-F\u00fchrung solle ihre Haltung dazu \u00fcberdenken. Europa m\u00fcsse mehr f\u00fcr seine Sicherheit tun.",
        "id": 2223364,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/robert-habeck-fordert-rasche-freigabe-von-milliardenpaket-fuer-ukraine-a-32e5997c-9763-4b84-8cc0-5cc8ef880d9d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Robert Habeck fordert rasche Freigabe von Milliardenpaket f\u00fcr Ukraine",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-01T11:32:00+00:00",
        "description": "Nach ersten Sondierungen \u00fcber eine schwarz-rote Koalition lobt CSU-Chef Markus S\u00f6der den m\u00f6glichen Regierungspartner. Vor allem der SPD-Vorsitzende Lars Klingbeil kommt beim bayerischen Ministerpr\u00e4sidenten gut weg.",
        "id": 2223368,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/markus-soeder-csu-chef-sieht-spd-als-partner-fuer-wandel-a-9131d7b7-74f4-4dfd-9797-cc956794897f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Markus S\u00f6der: CSU-Chef sieht SPD als Partner f\u00fcr Wandel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-01T10:31:15+00:00",
        "description": "Mit Entsetzen blicken internationale Medien auf die Eskalation zwischen US-Pr\u00e4sident Trump und dem ukrainischen Staatschef Selenskyj. Die Sorge vor den Folgen f\u00fcr Europa ist gro\u00df. Die \u00dcbersicht.",
        "id": 2223095,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trump-wolodymyr-selenskyj-internationale-medien-besorgt-ueber-eskalation-a-7f571ac1-806b-48e0-9460-70d8414f0c05#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump \u2013 Wolodymyr Selenskyj: Internationale Medien besorgt \u00fcber Eskalation",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-01T10:31:15+00:00",
        "description": "Seit zw\u00f6lf Monaten ist Max Eberl Sportchef in M\u00fcnchen. In welch komplizierten Lage er sich befindet, zeigt sich aktuell an der Causa Kimmich. Und die wirklichen Bew\u00e4hrungsproben kommen noch.",
        "id": 2223097,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/max-eberl-und-der-fc-bayern-muenchen-das-zweite-jahr-ist-immer-das-schwerste-a-a2391b76-1ee7-4ce7-8d38-2363d4c0de71#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Max Eberl und der FC Bayern M\u00fcnchen: Das zweite Jahr ist immer das schwerste",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-01T10:31:15+00:00",
        "description": "Das Zerw\u00fcrfnis zwischen dem ukrainischen und amerikanischen Pr\u00e4sidenten k\u00f6nnte zum Bruch der beiden Staaten f\u00fchren. F\u00fcr die Ukraine w\u00e4ren die Folgen gravierend. Antworten auf die wichtigsten Fragen.",
        "id": 2223096,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/was-der-streit-zwischen-wolodymyr-selenskyj-und-donald-trump-fuer-europa-bedeutet-a-5d885b6e-4e45-46b3-9c47-0bc1ede535db#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Was der Streit zwischen Wolodymyr Selenskyj und Donald Trump f\u00fcr Europa bedeutet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-01T10:29:00+00:00",
        "description": "Die Erpresser von Black Basta haben Hunderte Firmen und Beh\u00f6rden gehackt. Geleakte Chats, die der SPIEGEL ausgewertet hat, f\u00fchren zum mutma\u00dflichen Anf\u00fchrer. Sie erz\u00e4hlen die aberwitzige Story seiner Flucht vor dem Gesetz.",
        "id": 2223098,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/web/ransomware-gruppe-black-basta-wie-ein-mutmasslicher-erpresser-aus-russland-der-justiz-entkam-a-df47e7f1-69de-4d60-bc34-af22e6e8fc05#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ransomware-Gruppe Black Basta: Wie ein mutma\u00dflicher Erpresser aus Russland der Justiz entkam",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-01T09:25:33+00:00",
        "description": "Die Bundesjugendspiele sollen mehr Spa\u00df machen, doch ihre Reform erhitzt die Gem\u00fcter. Nun hat sich Thomas Bach eingeschaltet. Der IOC-Pr\u00e4sident fordert \u00bbein Bekenntnis zur Leistung\u00ab.",
        "id": 2222880,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/bundesjugendspiele-ioc-chef-thomas-bach-kritisiert-reform-als-elend-pur-a-e32c0c8e-2370-46ee-9e36-5afd523de3d3#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bundesjugendspiele: IOC-Chef Thomas Bach kritisiert Reform als \u00bbElend pur\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-01T09:25:33+00:00",
        "description": "Wer f\u00fchrt die FDP nach Lindner? Marie-Agnes Strack-Zimmermann und Wolfgang Kubicki haben Interesse erkennen lassen. Doch Teile der Parteijugend sind nicht begeistert.",
        "id": 2222881,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/fdp-nach-der-bundestagswahl-parteijugend-fordert-erneuerung-der-fuehrung-a-692173fa-6cfe-4a6c-87be-7749bee0c7b4#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "FDP nach der Bundestagswahl: Parteijugend fordert Erneuerung der F\u00fchrung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-01T08:21:57+00:00",
        "description": "Beim Treffen zwischen Wolodymyr Selenskyj, Donald Trump und J.D. Vance kam es zu einer jetzt schon historischen Eskalation vor laufenden Kameras. Das diplomatische Gespr\u00e4ch endet im Streit. Das Wortgefecht zum Nachlesen.",
        "id": 2222247,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trump-und-wolodymyr-selenskyj-fuenf-hitzige-minuten-im-oval-office-a-a958e87d-bdda-491e-a13c-ce4a89c36faf#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump und Wolodymyr Selenskyj: F\u00fcnf hitzige Minuten im Oval Office",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-01T08:21:57+00:00",
        "description": "Fast zeitgleich nehmen die Liberalen Abschied von Gerhart Baum und dem Deutschen Bundestag. Parteichef Christian Lindner ist am Ende, seine Nachfolge unklar. Zerbricht die FDP?",
        "id": 2222246,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/fdp-in-der-krise-traenen-und-weisswein-a-0aeae370-1850-4eaf-805a-0172a597abeb#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "FDP in der Krise: Tr\u00e4nen und Wei\u00dfwein",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-01T08:21:57+00:00",
        "description": "Mehr als 1000 Anwohner wurden evakuiert, mehr als 30 Geb\u00e4ude besch\u00e4digt: In Iwate im Osten Japans w\u00fcten massive Waldbr\u00e4nde. Weitere Feuer k\u00fcndigen sich bereits an.",
        "id": 2222245,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/japan-groesster-waldbrand-seit-mehr-als-drei-jahrzehnten-in-praefektur-iwate-a-bb0b1f2d-26ee-4e2a-a9a8-e79a3597efbe#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Japan: Gr\u00f6\u00dfter Waldbrand seit mehr als drei Jahrzehnten in Pr\u00e4fektur Iwate",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-01T08:21:57+00:00",
        "description": "Die kurdische Partei PKK hat mitgeteilt, ihren bewaffneten Kampf zu beenden. Das berichten t\u00fcrkische Medien. Nun hoffen die Anh\u00e4nger auf eine Freilassung ihres Anf\u00fchrers Abdullah \u00d6calan.",
        "id": 2222248,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/pkk-verkuendet-sofortige-waffenruhe-mit-der-tuerkei-a-fdb4c31d-b535-407f-90ee-8235d3ecb878#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PKK verk\u00fcndet sofortige Waffenruhe mit der T\u00fcrkei",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-01T08:15:00+00:00",
        "description": "Donald Trump spricht sich im Streit zwischen den USA und der Ukraine gegen die sofortige Wiederaufnahme von Gespr\u00e4chen aus. \u00bbDas war kein Mann, der Frieden schlie\u00dfen wollte\u00ab, sagt er \u00fcber Selenskyj nach dem Treffen im Wei\u00dfen Haus.",
        "id": 2222249,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/ukraine-donald-trump-lehnt-sofortige-gespraeche-mit-wolodymyr-selenskyj-ab-a-e58a3f68-9280-4b4c-9555-d1a35ee21768#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukraine: Donald Trump lehnt sofortige Gespr\u00e4che mit Wolodymyr Selenskyj ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-01T08:12:00+00:00",
        "description": "Ein Bl\u00e4tterteigteilchen \u00fcberwindet europ\u00e4ische Grenzen. Butter wird billiger. Und: Wie ein Radladerfahrer Gazas Kriegsschutt beseitigt.",
        "id": 2222250,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/ukraine-die-croissant-partnerschaft-zwischen-paris-und-kyjiw-a-bd35452a-318a-4ab1-a4ae-4e7509c45a47#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukraine: Die Croissant-Partnerschaft zwischen Paris und Kyjiw",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-01T08:11:00+00:00",
        "description": "Seit Donald II. im Wei\u00dfen Haus wieder die Wahrheit abschafft, wirkt die Welt wie ein Kapitel aus Orwells \u00bb1984\u00ab. Um nicht verr\u00fcckt zu werden, hilft es, sich an Helden des Gelingens zu erinnern.",
        "id": 2222251,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/donald-trump-und-bundestagswahl-wie-man-im-krisenmodus-ruhig-bleibt-a-02b15f49-aac9-4c98-b258-838e4e101058#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump und Bundestagswahl: Wie man im Krisenmodus ruhig bleibt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-01T08:04:00+00:00",
        "description": "Sahra Wagenknechts Zukunft ist nach der Wahlniederlage ihrer Partei ungewiss. Muss nun Katja Wolf aus Th\u00fcringen das BSW retten?",
        "id": 2222253,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/bsw-krise-kann-katja-wolf-die-partei-von-sahra-wagenknecht-retten-a-91ef5e3c-1733-4494-949c-1e2f36f4d197#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "BSW-Krise: Kann Katja Wolf die Partei von Sahra Wagenknecht retten?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-01T08:04:00+00:00",
        "description": "Bei der Bundestagswahl erlebte die SPD eine historische Schlappe. In Hamburg k\u00f6nnten die Sozialdemokraten am Sonntag doppelt so stark abschneiden. Das liegt auch an einem Mann, der n\u00fcchterner kaum sein k\u00f6nnte.",
        "id": 2222254,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/spd-in-hamburg-das-erfolgsrezept-des-unscheinbaren-herrn-tschentscher-a-be634734-e644-4d4b-ac14-a8d92b4111d3#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SPD in Hamburg: Das Erfolgsrezept des unscheinbaren Herrn Tschentscher",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-01T08:04:00+00:00",
        "description": "Die AfD und ihre W\u00e4hler von gesellschaftlichen Debatten auszuschlie\u00dfen, ist undemokratisch und schw\u00e4cht das Gemeinwesen.",
        "id": 2222252,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/umgang-mit-der-afd-die-brandmauer-loest-keine-probleme-a-722607cb-64a7-44aa-92cf-7eb88a075fb8#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Umgang mit der AfD: Die Brandmauer l\u00f6st keine Probleme",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-01T07:47:00+00:00",
        "description": "Der Eklat zwischen Donald Trump und Wolodymyr Selenskyj zeigt, dass wir in einer neuen Welt leben: Auf die einstige F\u00fchrungsmacht des Westens ist kein Verlass mehr.",
        "id": 2222255,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trump-wolodymyr-selenskyj-im-camp-der-schurkenstaaten-a-a7e89cd8-3754-45dd-b946-108f76a941f6#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump \u2013 Wolodymyr Selenskyj: Im Camp der Schurkenstaaten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-01T07:28:00+00:00",
        "description": "Frauen tragen die Jeans, die Bluse, das Hochzeitskleid ihrer fr\u00fch verstorbenen M\u00fctter \u2013 und sind so wieder vereint. Der Fotografin Marina Hoppmann sind ber\u00fchrende Bilder gelungen. Auch von sich selbst.",
        "id": 2222256,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/familie/tod-der-mutter-fotoprojekt-von-toechtern-ueber-verlust-a-1740241c-71c0-43ab-a31e-c2267d676909#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tod der Mutter: Fotoprojekt von T\u00f6chtern \u00fcber Verlust",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-01T07:13:00+00:00",
        "description": "\u00bbThe White Lotus\u00ab in Thailand, Klassenkampf in S\u00fcdfrankreich und Oscarnominierte im Stream: Was diesen Monat anl\u00e4uft und welche Klassiker einen zweiten Blick verdient haben.",
        "id": 2222257,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/tv/netflix-disney-amazon-prime-neue-serien-und-filme-im-maerz-2025-was-sich-jetzt-lohnt-a-0f20d6cb-231a-4cdf-b45e-c53269d12b09#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Netflix, Disney+, Amazon Prime: Neue Serien und Filme im M\u00e4rz 2025 \u2013 was sich jetzt lohnt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-01T06:44:00+00:00",
        "description": "Nach dem Eklat im Wei\u00dfen Haus treffen sich Europ\u00e4er in London. Oscar-Chancen f\u00fcr \u00bbKonklave\u00ab. Wahlen in Hamburg. Und: Geheimniskr\u00e4merei bei den Sondierungen f\u00fcr Schwarz-Rot. Das ist die Lage am Samstagmorgen.",
        "id": 2222258,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/news-donald-trump-wolodymyr-selenskyj-oscar-kandidat-konklave-wahl-hamburg-a-71264e50-41dd-408f-8602-60bfbd483369#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "News: Donald Trump, Wolodymyr Selenskyj, Oscar-Kandidat \u00bbKonklave\u00ab, Wahl, Hamburg",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-01T05:55:00+00:00",
        "description": "Eine Pressekonferenz? Abgesagt. Der geplante Rohstoffdeal? Erst mal vom Tisch. Selenskyj verlie\u00df das Treffen mit Trump am Freitag vorzeitig. Die Szenen eines beispiellosen Abends.",
        "id": 2222259,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/wolodymyr-selenskyj-donald-trump-ukraine-praesident-bricht-treffen-im-weissen-haus-ab-a-f5363463-7aa6-4716-947e-0d74a0524f2b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wolodymyr Selenskyj \u2013 Donald Trump: Ukraine-Pr\u00e4sident bricht Treffen im Wei\u00dfen Haus ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-01T05:36:00+00:00",
        "description": "Das riesige Konzernkonstrukt war Elon Musk offenbar nicht genug. Der Teslamilliard\u00e4r nahm sich auch noch der radikalen Zerschlagung der US-B\u00fcrokratie an. Unklar, wie viel Zeit da noch f\u00fcr die zahlreichen Kinder bleibt.",
        "id": 2222260,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/elon-musk-ist-schon-wieder-vater-geworden-a-35f023b6-8e52-4b9a-a843-9c003cfaf97e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Elon Musk ist schon wieder Vater geworden",
        "vote": 0
    }
]